{"anchor": ["https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/kontakt.html", "https://www.feratel.com/impressum.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/galtuer.html", "https://www.feratel.com/en/webcams/austria/tyrol/galtuer.html", "https://www.feratel.com/fr/webcams/autriche/tyrol/galtuer.html", "https://www.feratel.com/it/webcams/austria/tirolo/galtuer.html", "https://www.feratel.com/es/webcams/austria/tirol/galtuer.html", "https://www.feratel.com/cz/webova-kamera/rakousko/tyrolsko/galtuer.html", "https://www.feratel.com/sk/webove-kamery/rakusko/tirolsko/galtuer.html", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/webcams.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "https://www.feratel.com/webcams/andorra.html", "https://www.feratel.com/webcams/belgien.html", "https://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "https://www.feratel.com/webcams/frankreich.html", "https://www.feratel.com/webcams/italien.html", "https://www.feratel.com/webcams/niederlande.html", "https://www.feratel.com/webcams/russland.html", "https://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "https://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "https://www.feratel.com/webcams/spanien.html", "https://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "https://www.feratel.com/webcams/ungarn.html", "https://www.feratel.com/webcams/usa.html", "https://www.feratel.com/wetter.html", "https://www.feratel.com/wetter/oesterreich.html", "https://www.feratel.com/wetter/andorra.html", "https://www.feratel.com/wetter/belgien.html", "https://www.feratel.com/wetter/deutschland.html", "https://www.feratel.com/wetter/frankreich.html", "https://www.feratel.com/wetter/italien.html", "https://www.feratel.com/wetter/niederlande.html", "https://www.feratel.com/wetter/russland.html", "https://www.feratel.com/wetter/schweiz.html", "https://www.feratel.com/wetter/slowakei.html", "https://www.feratel.com/wetter/spanien.html", "https://www.feratel.com/wetter/tschechische-republik.html", "https://www.feratel.com/wetter/ungarn.html", "https://www.feratel.com/wetter/usa.html", "https://www.feratel.com/lifte-pisten.html", "https://www.feratel.com/lifte-pisten/oesterreich.html", "https://www.feratel.com/lifte-pisten/deutschland.html", "https://www.feratel.com/lifte-pisten/italien.html", "https://www.feratel.com/lifte-pisten/schweiz.html", "https://www.feratel.com/lifte-pisten/slowakei.html", "https://www.feratel.com/lifte-pisten/usa.html", "https://www.feratel.com/top-hotels.html", "https://www.feratel.com/top-hotels/oesterreich.html", "https://www.feratel.com/maps.html", "https://www.nokiantyres.de/", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "https://www.feratel.com/webcams/andorra.html", "https://www.feratel.com/webcams/belgien.html", "https://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "https://www.feratel.com/webcams/frankreich.html", "https://www.feratel.com/webcams/italien.html", "https://www.feratel.com/webcams/niederlande.html", "https://www.feratel.com/webcams/russland.html", "https://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "https://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "https://www.feratel.com/webcams/spanien.html", "https://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "https://www.feratel.com/webcams/ungarn.html", "https://www.feratel.com/webcams/usa.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/burgenland.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/kaernten.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/niederoesterreich.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/oberoesterreich.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/salzburg.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/vorarlberg.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/wien.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/achenkirch-achensee.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/alpbach.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/axams.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/berwang.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/biberwier.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/brandenberg.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/brixen-i-thale.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/ehrwald.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/ellmau.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/fendels.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/fieberbrunn.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/finkenberg.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/fiss.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/fuegen.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/fulpmes.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/galtuer.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/gerlos.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/hall-in-tirol.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/hintertux.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/hochfuegen.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/hochgurgl.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/hopfgarten-im-brixental.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/innsbruck.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/ischgl.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/jerzens-pitztal.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/jochberg.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kappl.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kaunertal.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kirchberg.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kitzbuehel.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/koessen.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kramsach.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/krimml.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/landeck.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/laengenfeld-aqua-dome.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/lermoos.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/lienz.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/matrei-am-brenner-maria-waldrast.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/maurach-achensee.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/mayrhofen.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/mieders.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/mutters.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/nauders.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/neustift-im-stubaital.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/obergurgl.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/obernberg-am-brenner.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/oetz-hochoetz.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/pertisau-achensee.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/pillberg-silberregion-karwendel.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/pitztaler-gletscher.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/reith-im-alpbachtal.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/scheffau-am-wilden-kaiser.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/serfaus.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/soelden.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/soell-am-wilden-kaiser.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/st-anton-am-arlberg.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/steinach-am-brenner-bergeralm.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/tannheim-tannheimer-tal.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/uderns.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/waidring.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/walchsee-moorgebiet-schwemm.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/westendorf.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/wildschoenau.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/zell-am-ziller.html", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/webcams.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/galtuer.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol.html", "https://www.feratel.com/wetter/oesterreich/tirol/galtuer.html", "https://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Galtuer/Galtu%CC%88r_Sommer1.jpg", "https://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Galtuer/Galtu%CC%88r_Ka%CC%88seolympiade.jpg", "https://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Galtuer/Galtu%CC%88r_Winter.jpg", "https://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Galtuer/Galtu%CC%88r_Winter2.jpg", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/ischgl.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/vorarlberg.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/ischgl.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kappl.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/jerzens-pitztal.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/pitztaler-gletscher.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kaunertal.html", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/wetter/oesterreich/tirol/galtuer.html", "https://www.feratel.com/lifte-pisten/oesterreich/tirol/galtuer.html", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/", "http://ski.intermaps.com/galtuer/v5/index.asp?Aktuell=Lifte", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/", "https://www.facebook.com/feratel", "https://www.facebook.com/feratel", "https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck", "https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol.html", "https://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "https://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "https://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "https://www.feratel.com/webcams/italien.html", "https://www.feratel.com/webcams/italien/riva-del-garda.html", "https://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "https://www.feratel.com/unternehmen.html", "https://www.feratel.com/kontakt.html", "https://www.feratel.com/links-partner.html", "https://www.feratel.com/impressum.html", "https://www.feratel.com/rechtliche-hinweise.html", "https://www.feratel.com/agb.html", "https://www.feratel.com/hotels.html", "http://www.icc.at/", "https://www.feratel.com/", "https://www.feratel.com/nc/suche.html", "https://www.feratel.com/", "https://www.nokiantyres.de/", "https://www.facebook.com/feratel", "https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck", "https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw", "https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TFCKTZW", "https://webtv.feratel.com/webtv/?design=v3&pg=DA7D2F22-8600-464D-9D4F-CDB04014A6C5&cam=5547&lg=de&getLatest=1&c1=0&flc=1", "https://www.feratel.com/favicon.ico", "https://www.feratel.com/typo3temp/Assets/8962d2b6ac.css?1510579901", "https://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/CSS/tx_feratelwebcam.css?1490705689", "https://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/CSS/tx_feratelhotel.css?1510825418", "https://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/font-awesome.min.css?1491492874", "https://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.carousel.min.css?1490705844", "https://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.theme.default.min.css?1490705844", "https://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Starrating/css/star-rating.min.css?1490705865", "https://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.css?1490705823", "https://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery.autocomplete.css?1506952390", "https://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.min.css?1506951888", "https://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.theme.min.css?1506951888", "https://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap.min.css?1490705839", "https://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap-theme.min.css?1490705839", "https://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui-1.8.21.custom.css?1507016489", "https://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/daterangepicker.css?1507036647", "https://www.feratel.com/typo3temp/DynCss/styles.less-3a9de74d-a253e820-7f7585cb.css?1510912672", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/galtuer.html", "https://www.feratel.com/en/webcams/austria/tyrol/galtuer.html", "https://www.feratel.com/fr/webcams/autriche/tyrol/galtuer.html", "https://www.feratel.com/it/webcams/austria/tirolo/galtuer.html", "https://www.feratel.com/es/webcams/austria/tirol/galtuer.html", "https://www.feratel.com/cz/webova-kamera/rakousko/tyrolsko/galtuer.html", "https://www.feratel.com/sk/webove-kamery/rakusko/tirolsko/galtuer.html", "https://www.feratel.com/apple-icon-57x57.png", "https://www.feratel.com/apple-icon-60x60.png", "https://www.feratel.com/apple-icon-72x72.png", "https://www.feratel.com/apple-icon-76x76.png", "https://www.feratel.com/apple-icon-114x114.png", "https://www.feratel.com/apple-icon-120x120.png", "https://www.feratel.com/apple-icon-144x144.png", "https://www.feratel.com/apple-icon-152x152.png", "https://www.feratel.com/apple-icon-180x180.png", "https://www.feratel.com/android-icon-192x192.png", "https://www.feratel.com/favicon-32x32.png", "https://www.feratel.com/favicon-96x96.png", "https://www.feratel.com/favicon-16x16.png", "https://www.feratel.com/typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/style.stars.css"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html> <html lang=\"de\"> <head> <meta charset=\"utf-8\"> <!--\n\tThis website is powered by TYPO3 - inspiring people to share!\n\tTYPO3 is a free open source Content Management Framework initially created by Kasper Skaarhoj and licensed under GNU/GPL.\n\tTYPO3 is copyright 1998-2017 of Kasper Skaarhoj. Extensions are copyright of their respective owners.\n\tInformation and contribution at https://typo3.org/\n--><base href=\"//www.feratel.com/\"> <link rel=\"shortcut icon\" href=\"/favicon.ico\" type=\"image/x-icon\"> <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3temp/Assets/8962d2b6ac.css?1510579901\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/CSS/tx_feratelwebcam.css?1490705689\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/CSS/tx_feratelhotel.css?1510825418\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/font-awesome.min.css?1491492874\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.carousel.min.css?1490705844\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.theme.default.min.css?1490705844\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Starrating/css/star-rating.min.css?1490705865\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.css?1490705823\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery.autocomplete.css?1506952390\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.min.css?1506951888\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.theme.min.css?1506951888\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap.min.css?1490705839\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap-theme.min.css?1490705839\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui-1.8.21.custom.css?1507016489\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/daterangepicker.css?1507036647\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3temp/DynCss/styles.less-3a9de74d-a253e820-7f7585cb.css?1510912672\" media=\"all\"> <script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/mapHotelData.js?1504685780\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/hotel.js?1504532819\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery-1.12.4.min.js?1491560218\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery-ui.min.js?1506951690\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/moment-2.18.1.min.js?1507015296\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.daterangepicker.js?1510670214\" type=\"text/javascript\"></script><script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':\nnew Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],\nj=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=\n'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);\n})(window,document,'script','dataLayer','GTM-TFCKTZW');\n//var trackerName = ga.getAll()[0].get('name');\n//var trackerName = 'gtm1';\n//setTimeout(\"ga(trackerName + '.send', 'event', 'NoBounce', 'Over 10 seconds')\",10000);\nsetTimeout(\"ga('gtm1.send', 'event', 'NoBounce', 'Over 10 seconds')\",10000);\n</script><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/galtuer.html\" hreflang=\"de\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/en/webcams/austria/tyrol/galtuer.html\" hreflang=\"en\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/fr/webcams/autriche/tyrol/galtuer.html\" hreflang=\"fr\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/it/webcams/austria/tirolo/galtuer.html\" hreflang=\"it\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/es/webcams/austria/tirol/galtuer.html\" hreflang=\"es\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/cz/webova-kamera/rakousko/tyrolsko/galtuer.html\" hreflang=\"cs\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/sk/webove-kamery/rakusko/tirolsko/galtuer.html\" hreflang=\"sk\" /> <script async='async' src='https://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js'></script><script>\n    var adv_availWidth;\n    var adv_pageWidth;\n    var adv_siteWidth = 1000;\n    if (window.innerWidth) {\n        adv_pageWidth = window.innerWidth;\n    } else {\n        adv_pageWidth = document.body.clientWidth;\n    }\n    adv_availWidth = (adv_pageWidth - adv_siteWidth) / 2;\n    if (adv_availWidth >= 300) {\n        adv_availWidth = \"300\";\n    } else if (adv_availWidth >= 160) {\n        adv_availWidth = \"160\";\n    } else {\n        adv_availWidth = \"small\";\n      }\n\n    window.adv_getUriParams = function() {\n      var queryString = {};\n      var query = window.location.search.substring(1);\n      var keyValueArray = query.split(\"&\");\n      if(keyValueArray.length <= 0) return queryString;\n      for(var i = 0; i < keyValueArray.length; i++) {\n        var keyValue = keyValueArray[i].split(\"=\");\n        var value = decodeURIComponent(keyValue[1]);\n        if(value != \"\" && keyValue[0] != \"\") queryString[keyValue[0]] = value;\n      }\n      return queryString;\n    };\n\n    var googletag = googletag || {};\n    googletag.cmd = googletag.cmd || [];\n\n    var skyscraper_1;\n\n    googletag.cmd.push(function() {\n      skyscraper_1    = googletag.defineSlot('/1044774/feratel.com/default/skyscraper_1', [[160, 600], [300, 600]], 'div-skyscraper_1').addService(googletag.pubads());\n      googletag.pubads().enableSingleRequest();\n      googletag.pubads().collapseEmptyDivs();\n      googletag.pubads().setTargeting('availWidth', ''+adv_availWidth);\n      googletag.pubads().setTargeting('locationHrefComma', ''+window.top.location.href.replace(/\\/|-|\\.|_|:|\\?|&|=/g, ','));\n      var adv_adpreview = adv_getUriParams()[\"adpreview\"];\n      if (adv_adpreview != \"\" && adv_adpreview != null) { googletag.pubads().setTargeting('adpreview', ''+adv_adpreview); };\n      googletag.enableServices();\n      var adv_interval = setInterval(function() {\n        if(document.readyState === 'interactive' || document.readyState === 'complete') {\n        clearInterval(adv_interval);\n          googletag.display(\"div-skyscraper_1\");\n        }\n      }, 100);\n    });\n\t</script><title>feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Galt\u00fcr</title><meta name=\"keywords\" content=\"hallo welt, webcam, webcams tirol, live wetter, wetterbericht, aktuell, aktuelle, bergfex, ski, skifahren, snowboarden, freeriden, skitouren, sterreich, \u00f6sterreich\"><meta name=\"description\" content=\"Live Webcams Tirol: Aktuelles Wetter vor Ort - Wetterprognose - Livestreams in Tirol zum Skifahren, Snowboarden und f\u00fcr Skitouren\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"57x57\" href=\"/apple-icon-57x57.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"60x60\" href=\"/apple-icon-60x60.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"72x72\" href=\"/apple-icon-72x72.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"76x76\" href=\"/apple-icon-76x76.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"114x114\" href=\"/apple-icon-114x114.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"120x120\" href=\"/apple-icon-120x120.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"144x144\" href=\"/apple-icon-144x144.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"152x152\" href=\"/apple-icon-152x152.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"180x180\" href=\"/apple-icon-180x180.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"192x192\" href=\"/android-icon-192x192.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"32x32\" href=\"/favicon-32x32.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"96x96\" href=\"/favicon-96x96.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"16x16\" href=\"/favicon-16x16.png\"> <meta name=\"msapplication-TileColor\" content=\"#ffffff\"> <meta name=\"msapplication-TileImage\" content=\"/ms-icon-144x144.png\"> <script type=\"text/javascript\">\n          window.cookieconsent_options = {\"message\":\"Cookies erleichtern die Bereitstellung unserer Dienste. Mit der Nutzung unserer Dienste erkl\u00e4ren Sie sich damit einverstanden, dass wir Cookies verwenden.\",\"dismiss\":\"Akzeptieren\",\"learnMore\":\"Weitere Informationen\",\"link\":\"/impressum.html\",\"theme\":\"dark-floating\"};\n      </script><script type=\"text/javascript\" async src=\"//cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/cookieconsent2/1.0.10/cookieconsent.min.js\"></script></head> <body> <noscript><iframe src=\"https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TFCKTZW\"height=\"0\" width=\"0\" style=\"display:none;visibility:hidden\"></iframe></noscript> <div id=\"fb-root\"></div> <script>(function(d, s, id) {\n  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n  if (d.getElementById(id)) return;\n  js = d.createElement(s); js.id = id;\n  js.src = \"//connect.facebook.net/de_DE/sdk.js#xfbml=1&version=v2.8\";\n  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script><header> <div id=\"top-navi\"> <div class=\"container\"> <ul> <li><a href=\"/\">Home</a></li><li><a href=\"kontakt.html\">Kontakt</a></li><li><a href=\"impressum.html\">Impressum</a></li> <li class=\"lang-chooser\"> <ul> <li class=\"active\"><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/galtuer.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-de\"></span>DE</a></li><li><a href=\"en/webcams/austria/tyrol/galtuer.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-gb\"></span>EN</a></li><li><a href=\"fr/webcams/autriche/tyrol/galtuer.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-fr\"></span>FR</a></li><li><a href=\"it/webcams/austria/tirolo/galtuer.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-it\"></span>IT</a></li><li><a href=\"es/webcams/austria/tirol/galtuer.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-es\"></span>ES</a></li><li><a href=\"cz/webova-kamera/rakousko/tyrolsko/galtuer.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-cz\"></span>CZ</a></li><li><a href=\"sk/webove-kamery/rakusko/tirolsko/galtuer.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-sk\"></span>SK</a></li> </ul> </li> </ul> </div> </div> <div id=\"main-navi\"> <div class=\"container\"> <div id=\"logo\"> <a href=\"/\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/logo-feratel.svg\" width=\"139\" height=\"50\" alt=\"\" ></a> </div> <div id=\"mobile-menu-button\"> <span class=\"line line-1\"></span> <span class=\"line line-2\"></span> <span class=\"line line-3\"></span> </div> <ul><li><a href=\"webcams.html\" title=\"Webcams &amp; Livecams in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Webcams</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"Live Webcams {Ort}: Aktuelle Wetter - Wetter Prognosen - Livestreams in {Ort} zum Skifahren, Snowboarden und f\u00fcr Skitouren\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/andorra.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Andorra\">Andorra</a></li><li><a href=\"webcams/belgien.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Belgien\">Belgien</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras {Ort}\">Deutschland</a></li><li><a href=\"webcams/frankreich.html\" title=\"Webcams in Frankreich, Livecams Frankreich\">Frankreich</a></li><li><a href=\"webcams/italien.html\" title=\"feratel: Live Webcams, Wetterkameras Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"webcams/niederlande.html\" title=\"Webcams in den Niederlanden, Livecams Niederlande\">Niederlande</a></li><li><a href=\"webcams/russland.html\" title=\"Webcams in Russland, Livecams Russland\">Russland</a></li><li><a href=\"webcams/schweiz.html\" title=\"feratel: Live Webcams, Wetterkameras Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"webcams/slowakei.html\" title=\"Webcams in der Slowakei, Livecams Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"webcams/spanien.html\" title=\"Webcams in Spanien, Livecams Spanien\">Spanien</a></li><li><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Tschechische Republik\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"webcams/ungarn.html\" title=\"Webcams in Ungarn, Livecams Ungarn\">Ungarn</a></li><li><a href=\"webcams/usa.html\" title=\"Webcams in den USA, Livecams Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"wetter.html\" title=\"Wettervorhersage f\u00fcr \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Wetter</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"wetter/oesterreich.html\" title=\"\u00d6sterreich\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"wetter/andorra.html\" title=\"Andorra\">Andorra</a></li><li><a href=\"wetter/belgien.html\" title=\"Belgien\">Belgien</a></li><li><a href=\"wetter/deutschland.html\" title=\"Deutschland\">Deutschland</a></li><li><a href=\"wetter/frankreich.html\" title=\"Frankreich\">Frankreich</a></li><li><a href=\"wetter/italien.html\" title=\"Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"wetter/niederlande.html\" title=\"Wetter in den Niederlanden\">Niederlande</a></li><li><a href=\"wetter/russland.html\" title=\"Russland\">Russland</a></li><li><a href=\"wetter/schweiz.html\" title=\"Wetter in der Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"wetter/slowakei.html\" title=\"Wetter in der Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"wetter/spanien.html\" title=\"Spanien\">Spanien</a></li><li><a href=\"wetter/tschechische-republik.html\" title=\"Wetter in der Tschechischen Republik\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"wetter/ungarn.html\" title=\"Ungarn\">Ungarn</a></li><li><a href=\"wetter/usa.html\" title=\"Wetter in den USA, Wetter Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"lifte-pisten.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Lifte / Pisten</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"lifte-pisten/oesterreich.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in \u00d6sterreich\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/deutschland.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in Deutschland\">Deutschland</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/italien.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/schweiz.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in der Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/slowakei.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in der Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/usa.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in den USA | Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"top-hotels.html\" title=\"Top-Hotels, Hotels in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Top-Hotels</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"top-hotels/oesterreich.html\" title=\"Exclusive Top Hotels in \u00d6sterreich! Jetzt online buchen\">\u00d6sterreich</a></li></ul></li><li><a href=\"maps.html\" title=\"Maps\">Maps</a></li></ul> <div id=\"nokianlogo\"><a href=\"https://www.nokiantyres.de/\" target=\"_blank\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Nokian\"><img alt=\"Nokian Tyres\" src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/ads/nokian-99-45.png\"></a></div> </div> </div> </header> <div class=\"page-buffer\"></div> <div id=\"content-wrapper\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row top-buffer\"> <div class=\"col-md-8\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">\u00d6sterreich</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button><ul class=\"dropdown-menu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich.html\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/andorra.html\">Andorra</a></li><li><a href=\"webcams/belgien.html\">Belgien</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland.html\">Deutschland</a></li><li><a href=\"webcams/frankreich.html\">Frankreich</a></li><li><a href=\"webcams/italien.html\">Italien</a></li><li><a href=\"webcams/niederlande.html\">Niederlande</a></li><li><a href=\"webcams/russland.html\">Russland</a></li><li><a href=\"webcams/schweiz.html\">Schweiz</a></li><li><a href=\"webcams/slowakei.html\">Slowakei</a></li><li><a href=\"webcams/spanien.html\">Spanien</a></li><li><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"webcams/ungarn.html\">Ungarn</a></li><li><a href=\"webcams/usa.html\">USA</a></li></ul></div></div><div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">Tirol</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button><ul class=\"dropdown-menu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich/burgenland.html\">Burgenland</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/kaernten.html\">K\u00e4rnten</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/niederoesterreich.html\">Nieder\u00f6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/oberoesterreich.html\">Ober\u00f6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/salzburg.html\">Salzburg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/steiermark.html\">Steiermark</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol.html\">Tirol</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/vorarlberg.html\">Vorarlberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/wien.html\">Wien</a></li></ul></div></div><div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">Galt\u00fcr</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button><ul class=\"dropdown-menu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/achenkirch-achensee.html\">Achenkirch - Achensee</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/alpbach.html\">Alpbach</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/axams.html\">Axams</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/berwang.html\">Berwang</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/biberwier.html\">Biberwier</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/brandenberg.html\">Brandenberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/brixen-i-thale.html\">Brixen i. Thale</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/ehrwald.html\">Ehrwald</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/ellmau.html\">Ellmau</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/fendels.html\">Fendels</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/fieberbrunn.html\">Fieberbrunn</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/finkenberg.html\">Finkenberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/fiss.html\">Fiss</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/fuegen.html\">F\u00fcgen</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/fulpmes.html\">Fulpmes</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/galtuer.html\">Galt\u00fcr</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/gerlos.html\">Gerlos</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/hall-in-tirol.html\">Hall in Tirol</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/hintertux.html\">Hintertux</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/hochfuegen.html\">Hochf\u00fcgen</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/hochgurgl.html\">Hochgurgl</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/hopfgarten-im-brixental.html\">Hopfgarten im Brixental</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/innsbruck.html\">Innsbruck</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/ischgl.html\">Ischgl</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/jerzens-pitztal.html\">Jerzens - Pitztal</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/jochberg.html\">Jochberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kappl.html\">Kappl</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kaunertal.html\">Kaunertal</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kirchberg.html\">Kirchberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kitzbuehel.html\">Kitzb\u00fchel</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/koessen.html\">K\u00f6ssen</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kramsach.html\">Kramsach</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/krimml.html\">Krimml</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/landeck.html\">Landeck</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/laengenfeld-aqua-dome.html\">L\u00e4ngenfeld - Aqua Dome</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/lermoos.html\">Lermoos</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/lienz.html\">Lienz</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/matrei-am-brenner-maria-waldrast.html\">Matrei am Brenner - Maria Waldrast</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/maurach-achensee.html\">Maurach - Achensee</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/mayrhofen.html\">Mayrhofen</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/mieders.html\">Mieders</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/mutters.html\">Mutters</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/nauders.html\">Nauders</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html\">Neustift - Stubaier Gletscher</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/neustift-im-stubaital.html\">Neustift im Stubaital</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/obergurgl.html\">Obergurgl</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/obernberg-am-brenner.html\">Obernberg am Brenner</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/oetz-hochoetz.html\">Oetz - Hochoetz</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/pertisau-achensee.html\">Pertisau - Achensee</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/pillberg-silberregion-karwendel.html\">Pillberg - Silberregion Karwendel</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/pitztaler-gletscher.html\">Pitztaler Gletscher</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/reith-im-alpbachtal.html\">Reith im Alpbachtal</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/scheffau-am-wilden-kaiser.html\">Scheffau am Wilden Kaiser</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/serfaus.html\">Serfaus</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/soelden.html\">S\u00f6lden</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/soell-am-wilden-kaiser.html\">S\u00f6ll am Wilden Kaiser</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/st-anton-am-arlberg.html\">St. Anton am Arlberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/steinach-am-brenner-bergeralm.html\">Steinach am Brenner - Bergeralm</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/tannheim-tannheimer-tal.html\">Tannheim - Tannheimer Tal</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/uderns.html\">Uderns</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/waidring.html\">Waidring</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/walchsee-moorgebiet-schwemm.html\">Walchsee - Moorgebiet Schwemm</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/westendorf.html\">Westendorf</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/wildschoenau.html\">Wildsch\u00f6nau</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/zell-am-ziller.html\">Zell am Ziller</a></li></ul></div></div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-6 col-xs-6\"> <div class=\"dropdown\"> <button type=\"button\" id=\"search-small\" class=\"blue-button\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Suche\" ga-event-action=\"click\" href=\"nc/suche.html\">Suche<span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button> </div> </div> <div class=\"col-md-6 col-xs-6\"> <div class=\"dropdown\"> <button type=\"button\" id=\"map-small\" href=\"/mapspopup.html\" data-fancybox-type=\"iframe\" class=\"lightbox\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Map\" ga-event-action=\"click\">Map<span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-map\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"row top-buffer\"> <div class=\"col-md-8 bottom-buffer\"> <div class=\"content bg no-padding\"> <div id=\"bigCamContainer\" class=\"embed-container\"> <iframe id=\"idIframe\" src=\"//webtv.feratel.com/webtv/?design=v3&pg=DA7D2F22-8600-464D-9D4F-CDB04014A6C5&cam=5547&lg=de&getLatest=1&c1=0&flc=1\" frameborder=\"0\" width=\"100%\" height=\"100%\" allowfullscreen></iframe> <script type=\"text/javascript\">var webtvTracking = 0;</script></div> <div class=\"connected-cams\"> <div id=\"connected-carousel\" class=\"owl-carousel owl-theme\"> <div class=\"item \" id=\"cam5547\" data-value=\"5547\"> <div class=\"text-wrapper\">Galt\u00fcr - Breitspitzbahn</div> <div class=\"img-wrapper\"><img src=\"//wtvpict.feratel.com/picture/40/5547/31C57D95-C32E-46DF-8BD4-1E0406B0C80F.jpeg?design=noxdesign&dcsdesign=WTP_feratel.com_Webseite\" /></div> </div> <div class=\"item\" id=\"cam5548\" data-value=\"5548\"> <div class=\"text-wrapper\">Galt\u00fcr - Dorf</div> <div class=\"img-wrapper\"><img src=\"//wtvpict.feratel.com/picture/40/5548/24E25A3D-B690-4638-9335-715EFDEE73B4.jpeg?design=noxdesign&dcsdesign=WTP_feratel.com_Webseite\" /></div> </div> <div class=\"item\" id=\"cam5549\" data-value=\"5549\"> <div class=\"text-wrapper\">Galt\u00fcr - Kopssee</div> <div class=\"img-wrapper\"><img src=\"//wtvpict.feratel.com/picture/40/5549/D2E232C8-E2C2-4F90-B8A0-A129527CDAF1.jpeg?design=noxdesign&dcsdesign=WTP_feratel.com_Webseite\" /></div> </div> <div class=\"item\" id=\"cam5550\" data-value=\"5550\"> <div class=\"text-wrapper\">Galt\u00fcr - Ballunspitzbahn</div> <div class=\"img-wrapper\"><img src=\"//wtvpict.feratel.com/picture/40/5550/B539D517-ED79-49B5-880F-CAB9FFECB5D9.jpeg?design=noxdesign&dcsdesign=WTP_feratel.com_Webseite\" /></div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"morecams\"></div> <div class=\"content bg top-buffer no-padding\"> <div class=\"bread-rating-wrapper\"> <div class=\"breadcrumbs\"> <ul vocab=\"//schema.org/\" typeof=\"BreadcrumbList\"><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"/\" title=\"Home\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Home</span></a><meta property=\"position\" content=\"1\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams.html\" title=\"Webcams\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Webcams</span></a><meta property=\"position\" content=\"2\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"\u00d6sterreich\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">\u00d6sterreich</span></a><meta property=\"position\" content=\"3\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams/oesterreich/tirol.html\" title=\"Tirol\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Tirol</span></a><meta property=\"position\" content=\"4\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/galtuer.html\" title=\"Galt\u00fcr\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Galt\u00fcr</span></a><meta property=\"position\" content=\"5\"></li></ul> </div> <div class=\"tx-werit-products\"> <div class=\"tx-contentrating-pi1\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" media=\"all\" href=\"typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/style.stars.css\" /> <script type=\"text/javascript\" src=\"typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/script.js\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var tx_content_rating_pid = 147;\n            var tx_content_rating_url = \"/webcams/oesterreich/tirol/galtuer.html\";\n        </script><div itemscope itemtype=\"http://schema.org/VideoObject\"> <h3>Jetzt bewerten</h3> <meta itemprop=\"name\" content=\"Galt\u00fcr\" /> <meta itemprop=\"description\" content=\"\" /> <meta itemprop=\"thumbnailUrl\" content=\"http://www.feratel.com/uploads/tx_iccferatelwebcam/webcams/45B5909F-A7C2-4758-A642-85B4B2D13513.jpg\" /> <meta itemprop=\"uploadDate\" content=\"2016-06-30\" /> <div id=\"aggregateRating\" itemprop=\"aggregateRating\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/AggregateRating\"> <div class=\"tx-content-rating-rate-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-rate-full\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-rate-value\" style=\"width:73%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"5\" style=\"width:100%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"4\" style=\"width:80%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"3\" style=\"width:60%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"2\" style=\"width:40%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"1\" style=\"width:20%;\">&nbsp;</div> </div> </div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-hint\">Bewerten</div> <div class=\"tx-content-rating-line-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-big\" style=\"left:0%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:20%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:40%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:60%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:80%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-big\" style=\"left:100%;margin-left:-1px;\">&nbsp;</div> </div> <div class=\"tx-content-rating-text-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-text-left\"> <span class=\"tx-content-rating-percspan\">73</span> % / </div> <div class=\"tx-content-rating-text-right\"> <span class=\"tx-content-rating-countspan\" itemprop=\"ratingCount\" >145</span> Bewertungen </div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"worstRating\">1</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"bestRating\">5</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"ratingValue\">3.65</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\">&nbsp;</div> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"content\"> <div class=\"row\"><div class=\"side-buffer-15\"><div class=\"page-header\"><h1 class=\"csc-firstHeader bigone\">Webcam in Galt\u00fcr<span class=\"heart\"><span class=\"addtoFav\">45B5909F-A7C2-4758-A642-85B4B2D13513</span></span></h1></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2222\" class=\"contentelement\"><h2>Wo liegt Galt\u00fcr?</h2><p>Der Ort Galt\u00fcr liegt am Talschluss des Paznauns im Gerichtsbezirk Landeck in <a href=\"webcams/oesterreich/tirol.html\" title=\"Webcams in Tirol\">Tirol </a>auf einer H\u00f6he von 1.584 m \u00fcber dem Meeresspiegel. Die Gemeinde hat 772 Einwohner auf einer Fl\u00e4che von 122,06 km2. Die Bev\u00f6lkerungsdichte betr\u00e4gt 6,3 Einwohner pro km2. Galt\u00fcr gilt seit dem 22.04.1997 als der erste offizielle Luftkurort in <b>Tirol</b>.</p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c33166\" class=\"contentelement\"><h2>Wie ist das Wetter in Galt\u00fcr?</h2><p> Aktuelle <a href=\"wetter/oesterreich/tirol/galtuer.html\">Wetterprognosen </a>f\u00fcr heute, morgen oder am Wochenende zeigen unsere live Webcams.</p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c4885\" class=\"contentelement\"><div class=\"ImagesContainer pos-default pos-only row\"><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Galtuer/Galtu%CC%88r_Sommer1.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox4885\" title=\"Sommerurlaub in Galt\u00fcr\"><img src=\"fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Galtuer/Galtu%CC%88r_Sommer1.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Sommerurlaub in Galt\u00fcr\" title=\"Sommerurlaub in Galt\u00fcr\" ></a></div><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Galtuer/Galtu%CC%88r_Ka%CC%88seolympiade.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox4885\" title=\"K\u00e4seolympiade Galt\u00fcr\"><img src=\"fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Galtuer/Galtu%CC%88r_Ka%CC%88seolympiade.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"K\u00e4seolympiade Galt\u00fcr\" title=\"K\u00e4seolympiade Galt\u00fcr\" ></a></div></div></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2223\" class=\"contentelement\"><h2>Was ist los in Galt\u00fcr?</h2><p>Ob <b>Wandern, Mountainbiken oder Klettern/Bouldern</b> - die Berge im <b>Paznaun</b> sind sowohl im Sommer als auch im Winter ein wahrer Abenteuerspielplatz. 250 km Wander-, Spazier- und Mountainbikewege erwarten den Sommerurlauber in Galt\u00fcr. Das Angebot reicht von gem\u00fctlichen Familienwanderpfaden und kindertauglichen Wegen bis zu anspruchsvollen Wander- oder Klettertouren.</p> <p>Seit kurzem gibt es in Galt\u00fcr drei Klettersteige, einer davon endet auf dem Gipfel der Ballunspitze. Am Fu\u00df dieses Berges befindet sich auf rund 2000 m Seeh\u00f6he auch eines besten <b>Bouldergebiete</b> der Welt. 160 Routen in allen Schwierigkeiten stehen den Kletterern zur Verf\u00fcgung. Und sollte es einmal regnen muss man auch nicht auf den Klettersport verzichten. Eine <b>Indoor Kletterwand</b> f\u00fcr Gro\u00df und Klein befindet sich im Alpinarium, einem vielseitigen Ausstellungs- und Dokumentationszentrum. Dieses architektonische Glanzwerk ist zugleich auch ein zentraler Bestandteil einer 345 m langen und 19 m hohen <b>Schutzmauer</b>, welche 1999 errichtet wurde. Gerade die Kombination aus Ausstellungsraum und Schutzmauer machen das Geb\u00e4ude zu einem Museum der besonderen<b> \u201eART\u201c.</b> </p> <p>Ein weiteres Highlight ist die <b>internationale K\u00e4seolympiade</b> in Galt\u00fcr. \u00dcber 100 Senner aus \u00d6sterreich, S\u00fcdtirol, Deutschland und der Schweiz pr\u00e4sentieren ihre K\u00e4sespezialit\u00e4ten, welche von einer Fachjury bewertet werden. Nur Senner mit nat\u00fcrlich hergestellten Rohmilchk\u00e4se d\u00fcrfen daran teilnehmen. Die Sieger werden mit der <b>goldene Sennerharfe</b> belohnt, welche in f\u00fcnf verschiedenen Kategorien verliehen wird.<br /><br /></p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c4886\" class=\"contentelement\"><div class=\"ImagesContainer pos-default pos-only row\"><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Galtuer/Galtu%CC%88r_Winter.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox4886\" title=\"Winter in Galt\u00fcr\"><img src=\"fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Galtuer/Galtu%CC%88r_Winter.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Winter in Galt\u00fcr\" title=\"Winter in Galt\u00fcr\" ></a></div><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Galtuer/Galtu%CC%88r_Winter2.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox4886\" title=\"Winterurlaub Galt\u00fcr\"><img src=\"fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Galtuer/Galtu%CC%88r_Winter2.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Winterurlaub Galt\u00fcr\" title=\"Winterurlaub Galt\u00fcr\" ></a></div></div></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2224\" class=\"contentelement\"><h2>Wie ist das Skigebiet?</h2><p>Die <b>Bergbahnen</b> in Galt\u00fcr bieten hochmoderne Lifte und Anlagen, welche die Urlauber schnell und bequem in ein naturnahes und familienfreundliches Skigebiet transportieren \u2013 entweder mit der <b>Ballunspitzbahn</b> oder der <b>neuen Breitspitzbahn</b>, deren neue<b> Talstation</b> direkt an der Westseite der <b>Kopssee </b>Staumauer liegt. Im Vergleich zur benachbarten Silvretta-Arena im 10 km entfernten Nachbarort <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/ischgl.html\">Ischgl </a>ist es zwar \u00fcberschaubar ist, jedoch weist durchaus ein facettenreiches Angebot auf. Ob Familien oder actionverw\u00f6hnte Freestyler \u2013 jeder kommt hier auf seine Kosten. F\u00fcr Kinder und Jugendliche gibt es sogar einen eigenen Sektor. Aufgrund seiner H\u00f6henlage von 1.600 m bis 2.300 m gilt das Skigebiet von Dezember bis April als schneesicher. Die Pisten sind abwechslungsreich und anspruchsvoll. Einige Abfahrten reichen bis in das benachbarte<a href=\"webcams/oesterreich/vorarlberg.html\"> Vorarlberg</a>. </p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c33167\" class=\"contentelement\"><h3>Webcams in der N\u00e4he</h3><p> <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/ischgl.html\">Ischgl,</a> <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kappl.html\">Kappl</a>, <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/jerzens-pitztal.html\">Jerzens - Pitztal,</a> <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/pitztaler-gletscher.html\">St. Leonhard - Pitztaler Gletscher</a>, <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kaunertal.html\">Kaunertal</a></p></div></div></div> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12 text-center\"> <div class=\"hide-addthis\"> <div class=\"hide-addthis-overlay\"></div> <div class=\"addthis_inline_share_toolbox\"></div> </div> </div> </div> <script type=\"text/javascript\" src=\"//s7.addthis.com/js/300/addthis_widget.js#pubid=ra-58cbec5f592577b0\"></script><script type=\"text/javascript\">\nvar addthis_config = {\n\tdata_ga_property: 'UA-5776837-1',\n\tdata_ga_social: true\n}\n</script></div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content bg side-box no-padding tabs-wrapper bottom-buffer\"> <ul class=\"tabs-nav-big\"> <li role=\"presentation\" class=\"active\"><a href=\"#weather\" aria-controls=\"weather\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Wetter\" ga-event-action=\"click\">Wetter<span class=\"icon weather\"></span></a></li> <li role=\"presentation\"><a href=\"#lifts-slopes\" aria-controls=\"lifts-slopes\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Lifte Pisten\" ga-event-action=\"click\">Lifte/Pisten<span class=\"icon slopes\"></span></a></li> </ul> <div class=\"tab-content\"> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane active\" id=\"weather\"> <div class=\"content font-14 blue\"><a href=\"wetter/oesterreich/tirol/galtuer.html\">Galt\u00fcr</a> | 16.11.2017</div> <div class=\"content weather\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon big\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/weather/3.png\"></span> <span class=\"value\">3\u00b0 C</span> <span class=\"value\">-6\u00b0 C</span> </div> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/weather-icons/wind2_SSO.png\"></span> <span class=\"value\">SSO</span> <span class=\"value\">18 km/h | 10 Kn</span> </div> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/weather-icons/sonnenaufgang.png\"></span> <span class=\"value\">07:23</span> <span class=\"value\">16:45</span> </div> </div> </div> </div> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane\" id=\"lifts-slopes\"> <div class=\"content font-14 blue\"><a href=\"lifte-pisten/oesterreich/tirol/galtuer.html\">Galt\u00fcr</a> | 16.11.2017</div> <ul class=\"tabs-nav-small\"> <li role=\"presentation\" class=\"active\"><a href=\"#installations\" aria-controls=\"installations\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Anlagen\" ga-event-action=\"click\">Anlagen</a> </li> <li role=\"presentation\"><a href=\"#slopes\" aria-controls=\"slopes\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Pisten\" ga-event-action=\"click\">Pisten</a></li> <li role=\"presentation\"><a href=\"#infrastructure\" aria-controls=\"infrastructure\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Infrastruktur\" ga-event-action=\"click\">Infrastruktur</a></li> <li role=\"presentation\"><a href=\"#\" onclick=\"javascript:$.fancybox(legendText); return false;\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Legende\" ga-event-action=\"click\">Legende</a></li> <li role=\"presentation\"><a href=\"http://ski.intermaps.com/galtuer/v5/index.asp?Aktuell=Lifte\" data-fancybox-type=\"iframe\" class=\"biglightbox\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Skimap\" ga-event-action=\"click\">Skimap</a></li> </ul> <div class=\"tab-content\"> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane active\" id=\"installations\"> <div id=\"installationsCarousel\" class=\"carousel slide tab-carousel\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"false\"> <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\"> <div class=\"item active\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/4.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Alpkogelbahn</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/9.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Ballunspitzbahn</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/8.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Birkhahnbahn</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/4.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Breitspitzbahn</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Klein-Zeinislift</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Kopsseelifte I+II</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">R\u00fcckbringerlift</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Soppalift</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">\u00dcbungslift Wirl</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/53.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">F\u00f6rderband</div> </li> </ul> </div> </div> </div> <a href=\"#installationsCarousel\" class=\"carousel-button prev\" data-slide=\"prev\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Lifte Zur\u00fcck\" ga-event-action=\"click\"> <svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" width=\"15px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 23 50\" xml:space=\"preserve\"> <polyline fill=\"none\" stroke=\"#003871\" stroke-width=\"1\" stroke-linecap=\"round\" stroke-linejoin=\"round\" points=\"23,0 3,25 23,50\"/> </svg> </a> <a href=\"#installationsCarousel\" class=\"carousel-button next\" data-slide=\"next\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Lifte Vor\" ga-event-action=\"click\"> <svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" width=\"15px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 23 50\" xml:space=\"preserve\"> <polyline fill=\"none\" stroke=\"#003871\" stroke-width=\"1\" stroke-linecap=\"round\" stroke-linejoin=\"round\" points=\"0,0 20,25 0,50\"/> </svg> </a> </div> </div> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane\" id=\"slopes\"> <div id=\"slopesCarousel\" class=\"carousel slide tab-carousel\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"false\"> <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\"> <div class=\"item active\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">1 Birkhahnabfahrt</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">2 Sesselbahnabfahrt</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">3 Familienabfahrt</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">3a Familienabfahrt</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">4 Alpkogelabfahrt</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">5 Kleinzeinis - Abfahrt</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">6 Ballunabfahrt</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">7 Faulbrunnabfahrt</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">8 Kopsseeabfahrt</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">9 Panoramaabfahrt</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">10 Breitspitzabfahrt</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">11 Kleinzeinis - Abfahrt Funpark</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">12 Saggratabfahrt</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">13 Alpabfahrt</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">14 Zirbentalabfahrt</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">16 Gr\u00fcne Kuppe Abfahrt</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">17 Skiweg Ballunspitze</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">18 Abfahrt B\u00e4rental</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">19 Kopser J\u00f6chl Abfahrt</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">1 Ballunspitze</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">2 Zeinisroute</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">3 Kopser J\u00f6chl</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Silvretta Skisafari</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">4 Siggi s Freerideroute</div> </li> </ul> </div> </div> </div> <a href=\"#slopesCarousel\" class=\"carousel-button prev\" data-slide=\"prev\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Pisten Zur\u00fcck\" ga-event-action=\"click\"> <svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" width=\"15px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 23 50\" xml:space=\"preserve\"> <polyline fill=\"none\" stroke=\"#003871\" stroke-width=\"1\" stroke-linecap=\"round\" stroke-linejoin=\"round\" points=\"23,0 3,25 23,50\"/> </svg> </a> <a href=\"#slopesCarousel\" class=\"carousel-button next\" data-slide=\"next\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Pisten Vor\" ga-event-action=\"click\"> <svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" width=\"15px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 23 50\" xml:space=\"preserve\"> <polyline fill=\"none\" stroke=\"#003871\" stroke-width=\"1\" stroke-linecap=\"round\" stroke-linejoin=\"round\" points=\"0,0 20,25 0,50\"/> </svg> </a> </div> </div> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane\" id=\"infrastructure\"> <div id=\"infrastructureCarousel\" class=\"carousel slide tab-carousel\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"false\"> <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\"> <div class=\"item active\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/23.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">11_1 Funpark Kleinzeinis</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/23.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">18_1 Cross-Strecke B\u00e4rental</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/76.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">SIGGI's Bambiniland</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/23.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Soppapark</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/76.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">M\u00e4rchenwald</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/113.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">J\u00e4gerpfad</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/113.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Verkehrsstrecke</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/70.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">RAUCH-Rennstrecke</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/71.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Speedrun</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/112.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Stamandlitrail</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/114.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">PIEPS-Station</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/113.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">YIPPY Yeah-Strecke</div> </li> </ul> </div> </div> </div> <a href=\"#infrastructureCarousel\" class=\"carousel-button prev\" data-slide=\"prev\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Infrastruktur Zur\u00fcck\" ga-event-action=\"click\"> <svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" width=\"15px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 23 50\" xml:space=\"preserve\"> <polyline fill=\"none\" stroke=\"#003871\" stroke-width=\"1\" stroke-linecap=\"round\" stroke-linejoin=\"round\" points=\"23,0 3,25 23,50\"/> </svg> </a> <a href=\"#infrastructureCarousel\" class=\"carousel-button next\" data-slide=\"next\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Infrastruktur Weiter\" ga-event-action=\"click\"> <svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" width=\"15px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 23 50\" xml:space=\"preserve\"> <polyline fill=\"none\" stroke=\"#003871\" stroke-width=\"1\" stroke-linecap=\"round\" stroke-linejoin=\"round\" points=\"0,0 20,25 0,50\"/> </svg> </a> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"snowinfo\"> <div class=\"content\"> <h3>Schneeh\u00f6hen & Schneeverh\u00e4ltnisse</h3> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"> <p>Snow depth mountain: <strong>35 cm powder snow</strong></p> <p>Snow depth valley: <strong>15 cm powder snow</strong></p> <p>Last snow fall: <strong>13.11.2017</strong></p> </div> </div> </div> </div> <script type=\"text/javascript\">\n\t\t\t\tvar legendText = '<h3>Legende</h3><br><ul class=\"info-list\"><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">off</div></li></ul><ul class=\"info-list\"><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/4.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">EUB (one-cable circulation car)</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/8.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">chair lift for 4 persons</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/9.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">chair lift for 6 persons</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">T-bar lift</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/53.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">belt conveyor</div></li></ul><ul class=\"info-list\"><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">piste easy</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">piste medium</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">piste difficult</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">skiing route (not groomed, no level of difficulty available)</div></li></ul><ul class=\"info-list\"><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/112.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">ski cross</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/113.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">fun slope</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/114.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">tourist attraction</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/23.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">halfpipe/bordercrosspark/funpark</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/70.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">speed course (timing)</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/71.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">speed course (measurement of speed)</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/76.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">children's park</div></li></ul>';\n\t\t\t\t</script></div> <div class=\"tx-icc-feratelhotel\"> <div class=\"content bg side-box bottom-buffer\"> <script>\n\t\t\t\tvar locationId = '5d12e059-fef7-4e1a-8bbd-1d69d2770975';\n\t\t\t\tvar locationName = 'Paznaun';\n\t\t\t\tvar locationQParam = 'qfdRegion';\n\t\t\t</script><a href=\"javascript:BuchenBanner2();\"><img class=\"img-responsive\" alt=\"Booking\" src=\"fileadmin/banner/feratel-online-booking-sm-b.jpg\" width=\"333\" height=\"220\" /></a> </div> </div> <div class=\"content bg side-box bottom-buffer\"> <h3>Aktuelle Veranstaltungen<span class=\"icon events\"></span></h3> <div id=\"eventsCarousel\" class=\"carousel slide\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"false\"> <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\"> <div class=\"item active\"> <h4 class=\"eventHeader\">Andrea Berg LIVE!</h4> <p> Ort: Silvretta Parkplatz<br> Datum: 25.11.2017<br> Uhrzeit: 18:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>\u201eDu hast mich tausend Mal belogen ...\u201c</p> <p>&nbsp;</p> <p>Nach Superstars wie Elton John, Rihanna und Robbie Williams wird die Wintersaison 2017/2018 in Ischgl von Superstar Andrea Berg er\u00f6ffnet. Eine Ausnahmemusikerin, die f\u00fcr Rekorde steht. 13 Millionen verkaufte Tontr\u00e4ger. Mehr als eintausend Wochen in den \u00f6sterreichischen und deutschen Albumcharts und die Ernennung zur erfolgreichsten S\u00e4ngerin 2016 sprechen f\u00fcr sich.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Beim Ischgl Opening am 25. November 2017 gibt Andrea Berg in gewohnter Manier alles: Nummer-1-Hits wie \u201eDu hast mich tausend Mal belogen\u201c genauso wie aktuelle Hits ihres gold- und platinpr\u00e4mierten Erfolgsalbums \u201eSeelenleben\u201c. Die atemberaubende Bergkulisse der Silvretta gibt\u2019s obendrauf.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Von der Ski- auf die Partypiste. Das Skigebiet Silvretta Arena \u00f6ffnet seine Pisten bereits am 23. November 2017 und lockt mit 238 Pistenkilometern bis in die Schweiz. Mehr Ischgl geht nun wirklich nicht!</p> <p>&nbsp;</p> <p>&gt;&gt; Information &amp;\u00a0SKIPASSTARIFE INKL. KONZERT</p> <p>&nbsp;</p> <p>Hard-Facts rund um das Top of the Mountain Opening Concert:</p> <p>&nbsp;</p> <p>Wann: 25. November 2017</p> <p>Konzertbeginn: 18:00 Uhr</p> <p>Wo:\u00a0Silvrettabahn Tal / Parkplatz Ost</p> <p>Preis: 65 Euro f\u00fcr Tagesskipass und Konzerteintritt</p> <p>Tickets f\u00fcr die gr\u00f6\u00dfte Party in der Alpen-Lifestyle-Metropole in Ischgl</p> <p>Konzert-Tickets f\u00fcr DAS Konzert-Highlight der Saison:</p> <p>&nbsp;</p> <p>&nbsp;</p> <p>&nbsp;</p> <p>&nbsp;</p> <p>Tagesskipass ist Konzertpass: Der Tagesskipass f\u00fcr den 25. November 2017 ist gleichzeitig die Eintrittskarte.\u00a0Kosten: 65 Euro f\u00fcr Tagesskipass und Konzerteintritt</p> <p>Mehrtages-Skipass ist Konzertpass: Bei Skip\u00e4ssen ab zwei Tagen (inklusive Veranstaltungstag) ist der Konzerteintritt inkludiert.</p> <p>Wichtig: Tages- und Mehrtages-Skip\u00e4sse gibt es nur mit g\u00fcltiger G\u00e4stekarte des TVB Paznaun \u2013 Ischgl (Ischgl, Galt\u00fcr, Kappl, See) oder Samnaun. Sie erhalten die G\u00e4stekarte von Ihrem Gastgeber....</p> <p>&nbsp;</p> <p>Tickets gecheckt?</p> <p>Alle Informationen zur Anreise nach Ischgl ...</p> <p>&nbsp;</p> <p>Tipp: Unterkunft f\u00fcr DAS Konzert-Highlight des Jahres 2017 in Ischgl schnell und unkompliziert online buchen und die Ischgl-Vorfreude wachsen lassen ...</p> <p>&nbsp;</p> <p>Sie sollten unbedingt beim Top of the Mountain Opening Concert dabei sein, wenn ...</p> <p>&nbsp;</p> <p>... Sie auch finden, dass es keine bessere Kombination als Snow, Fun &amp; Musik gibt.</p> <p>... Sie das DAS Konzert des Jahres im Schnee und in einzigartiger Silvretta-Kulisse erleben m\u00f6chten.</p> <p>... Sie auf Cover-Versionen von Andrea Berg pfeifen und endlich das Original sehen m\u00f6chten.</p> <p>... Sie ein Wochenende erleben wollen, auf das noch Ihre Enkelkinder neidisch sein werden.</p> <p>Noch mehr TOP EVENTS\u00a0gef\u00e4llig? Das sind die Event-Highlights der Wintersaison 2017/2018 in Ischgl ...</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">16. Ischgler Krampuslauf</h4> <p> Ort: Ischgl<br> Datum: 05.12.2017<br> Uhrzeit: 21:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>16. Ischgler Krampuslauf</p> <p>Der 16. Ischgler Krampuslauf - mit den traditionellen, furchterregenden Holzmasken - findet wie jedes Jahr am 5. Dezember in Ischgl statt und wird wieder ein Spektakel f\u00fcr Jung und Alt.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Ca. 50 Krampusse ziehen um 21:00 Uhr durchs Dorf - bis zum Parkplatz der Silvrettabahn - und demonstrieren dort eine mystische Show.</p> <p>Auch im Anschluss werden die furchterregenden Gesellen weiterhin im Dorf anzutreffen sein - also sehen Sie sich vor</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Seilbahnmuseum (Mittwochs ge\u00f6ffnet)</h4> <p> Ort: Seilbahnmuseum<br> Datum: 06.12.2017 - 26.04.2018<br> Uhrzeit: 16:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Museum der Silvrettaseilbahn AG</p> <p>&nbsp;</p> <p>Das Seilbahnmuseum befindet sich neben dem Eingang zum Dorftunnel direkt in der Ortsmitte. Der Aufstieg Ischgls zu einem der erfolgreichsten Skigebiete \u00d6sterreichs ist untrennbar mit der Seilbahn verkn\u00fcpft.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Nun k\u00f6nnen G\u00e4ste und Einheimische eine Zeitreise in die Pionierzeit der Silvrettaseilbahn AG unternehmen. Im Jahr 2009 wurde das Seilbahmuseum Ischgl komplett renoviert und neu eingerichet.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Zu sehen sind etliche Objekte und Ger\u00e4tschaften aus der touristischen Pionierzeit, wie zB eine Gondel aus den 60er Jahren, alte Skier, Schuhwerk, Ger\u00e4te zur Rettungs- bzw. Bergetechnik, uvm.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Adventmarkt</h4> <p> Ort: Kulturentrum Ischgl<br> Datum: 22.11.2017<br> Uhrzeit: 16:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Adventmarkt beim Kulturzentrum St. Nikolaus</p> <p>&nbsp;</p> <p>Besinnliche Stunden mit Adventmusik.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Alle vier Veranstaltungsabende werden von weihnachtlichen Kl\u00e4ngen umrahmt und k\u00f6nnen ab 16.00 Uhr besucht werden.</p> <p>&nbsp;</p> <p>F\u00fcr Speis und Trank ist bestens gesorgt: Holzofenvinschgerl, hei\u00dfe Maroni, Kirchtagskrapfen, Gl\u00fchwein, Punsch, Kinderpunch, Gulaschuppe, Frankfurter, u.v.m.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Der Dorfplatz beim Kulturzentrum ist festlich dekoriert und erstrahlt in einem Lichtermeer.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Am 5. Dezember (Nikolauseinzug)</p> <p>&nbsp;</p> <p>Marktzeiten: 16.00 bis 20.00 Uhr</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Radio Ramasuri/ Radio Galaxy Ski Opening 2017</h4> <p> Ort: Skigebiet Galt\u00fcr<br> Datum: 08.12.2017 - 10.12.2017<br> Uhrzeit: 08:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Stimmung pur beim Radio Ramasuri/Radio Galaxy Ski Opening </p> <p>Galt\u00fcr feiert in den Winter </p> <p>Sie k\u00f6nnen es jetzt schon kaum mehr erwarten, endlich die Ski anzuschnallen und die ersten Spuren in den Schnee zu ziehen? Wenn die ersten Flocken fallen, gibt es f\u00fcr Sie kein Halten mehr? Dann wollen Sie den Beginn der Wintersaison sicher geb\u00fchrend feiern \u2013 und wir haben das perfekte Event daf\u00fcr! </p> <p>&nbsp;</p> <p>Anfang Dezember steigt in Galt\u00fcr das gro\u00dfe Radio Ramasuri/Radio Galaxy Ski Opening mit einem Programm, das Skihaserl und Partybienen gleicherma\u00dfen begeistert. Neben Skiaction vom Feinsten steht vor allem astreines Entertainment im Vordergrund. Bei den Live-Konzerten der beliebten Partybands \u201eHoa\u00df\u201c und \u201eD\u2019Quertreiber\u201c bleibt garantiert kein Auge trocken. Auch DJ Engine von Radio Galaxy wird das gesamte Wochenende f\u00fcr eine Top-Atmosph\u00e4re sorgen. Ausgelassener kann man den Winter kaum einl\u00e4uten!</p> <p>&nbsp;</p> <p>Ski Opening 2017 \u2013 die Party Facts: </p> <p>&nbsp;</p> <p>Wann: 08. bis 10. Dezember 2017 </p> <p>Beginn: 08:30 Uhr</p> <p>Wo: Skigebiet Galt\u00fcr</p> <p>Highlights: Live Konzert mit D'Quertreiber, Ramasuri Apr\u00e8s-Ski mit der Band Hoa\u00df, Welcome &amp; H\u00fcttentour mit DJ Engine von Radio Galaxy</p> <p>Beste Laune und Pistenzauber: Top-Stimmung garantieren beim Ski Opening nicht nur DJs und Konzerte, sondern auch die perfekt pr\u00e4parierten Pisten des Skigebiets \u201eSilvapark\u201c! Jetzt die Highlights des Skigebiets entdecken!</p> <p>&nbsp;</p> <p>Ihr Pauschalpaket f\u00fcrs Ski Opening</p> <p>Das Ski Opening 2017 klingt genau richtig f\u00fcr Sie und Ihre Freunde? Mit einem Pauschal-Package reisen Sie besonders unkompliziert an! Inklusive gibt\u2019s dabei: </p> <p>&nbsp;</p> <p>&nbsp;</p> <p>An- und Abreise im modernen Komfortreisebus </p> <p>2-Tages-Skipass Galt\u00fcr </p> <p>Snacks und Bordservice </p> <p>2 \u00dcbernachtungen in Zimmern mit Du/WC in gebuchter Kategorie </p> <p>reichhaltiges Fr\u00fchst\u00fccksbuffet </p> <p>Welcome Party + H\u00fcttenpartytour mit DJ Engine </p> <p>Samstagabend: gro\u00dfes Live Konzert mit D\u2019Quertreiber</p> <p>Ramasuri Apre\u0300s-Ski-Party mit der Partyband Hoa\u00df</p> <p>Gaudirennen</p> <p>Ski- und Snowboardguiding mit dem generation snow Team (gegen Aufpreis) </p> <p>Genau Ihr Ding? Hier geht\u2019s direkt zum Anmeldeformular! </p> <p>&nbsp;</p> <p>Sie sollten unbedingt beim Ski Opening 2017 dabei sein, wenn ...</p> <p>&nbsp;</p> <p>... Sie ein Fan von hei\u00dfer Stimmung und coolen Pisten sind und sowohl auf den Brettln als auch auf der Tanzfl\u00e4che eine gute Figur machen. </p> <p>... Sie zu den Ersten geh\u00f6ren wollen, die die Pisten Galt\u00fcrs in der Wintersaison 2017/2018 einweihen. </p> <p>... Sie die Hits der D\u2019Quertreiber lieben und sie schon immer mal live erleben wollten.</p> <p>Noch nicht genug gefeiert? In Galt\u00fcr warten den gesamten Winter \u00fcber viele weitere Events auf Gro\u00df und Klein \u2026</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> </div> <div class=\"carousel-controls\"> <a href=\"#eventsCarousel\" role=\"button\" data-slide=\"prev\"><i class=\"fa fa-angle-left\" aria-hidden=\"true\"></i></a>&nbsp;&nbsp;<a href=\"#eventsCarousel\" role=\"button\" data-slide=\"next\"><i class=\"fa fa-angle-right\" aria-hidden=\"true\"></i></a> </div> </div> </div> <div class=\"content bg side-box bottom-buffer\"> <div class=\"fb-page\" data-href=\"https://www.facebook.com/feratel\" data-tabs=\"timeline\" data-small-header=\"false\" data-adapt-container-width=\"true\" data-hide-cover=\"false\" data-show-facepile=\"true\"><blockquote cite=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\"><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\">Feratel.com</a></blockquote></div> </div> </div> </div> </div> </div> <footer> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Kontakt</h3><p><b>feratel media technologies AG</b><br />Maria-Theresien-Stra\u00dfe 8<br />A-6020 Innsbruck<br />Tirol / Austria</p> <p>Tel.: <a href=\"tel:+4351272800\" target=\"_top\">+43 (0) 512 / 7280-0</a><br />Fax: +43 (0) 512 / 7280-1080<br />E-Mail: <a href=\"mailto:info@feratel.at\">info@feratel.at</a></p> <div class=\"social-bookmarks footer-bookmark\"> <ul> <li><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"facebook\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-facebook-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Facebook Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck\" class=\"googleplus\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-google-plus-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Google Plus Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw\" class=\"youtube\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-youtube-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Youtube Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"javascript:BuchenBanner();\" class=\"booking\"><i class=\"fa fa-bed\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Booking Footer\"></i></a></li> </ul> </div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Webcams</h3><p><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"Webcams in \u00d6sterreich\">\u00bb Webcams \u00d6sterreich</a><br /><a href=\"webcams/oesterreich/tirol.html\" title=\"Webcams in Tirol\">\u00bb Webcams Tirol</a><br /><a href=\"webcams/deutschland.html\" title=\"Webcams in Deutschland\">\u00bb Webcams Deutschland</a><br /><a href=\"webcams/schweiz.html\" title=\"Webcams in der Schweiz\">\u00bb Webcams Schweiz</a><br /><a href=\"webcams/slowakei.html\" title=\"Webcams in der Slowakei\">\u00bb Webcams Slowakei</a><br /><a href=\"webcams/italien.html\" title=\"Webcams in Italien\">\u00bb Webcams Italien</a><br /><a href=\"webcams/italien/riva-del-garda.html\" title=\"Webcams am Gardasee\">\u00bb Webcams Gardasee</a><br /><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\" title=\"Webcams in der Tschechischen Republik\">\u00bb Webcams Tschechische Republik </a></p> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Service / Infos</h3><p><a href=\"unternehmen.html\">\u00bb Unternehmen</a><br /><a href=\"kontakt.html\">\u00bb Kontakt</a><br /><a href=\"links-partner.html\">\u00bb Links &amp; Partner</a><br /><a href=\"impressum.html\">\u00bb Impressum</a><br /><a href=\"rechtliche-hinweise.html\">\u00bb Rechtliche Hinweise</a><br /><a href=\"agb.html\">\u00bb AGB</a><br /><a href=\"hotels.html\">\u00bb Hotels</a></p> </div> </div> <div class=\"col-md-12\"> <div class=\"logo\"> <a href=\"http://www.icc.at/\" target=\"_blank\"><img src=\"typo3temp/_processed_/0/e/csm_icc_6d83a0ab2c.png\" width=\"70\" height=\"20\" alt=\"\" ></a> </div> </div> </div> </div> </footer> <div id=\"sticky-footer\"> <a id=\"backtotop\" class=\"button backtotop\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Backtotop\"></a> <a href=\"#sticky-collapse\" class=\"button collapse sticky\" data-toggle=\"collapse\"></a> <div id=\"sticky-collapse\" class=\"collapse in\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"> <ul> <li><a href=\"nc/suche.html\" class=\"button\" id=\"btn-show-search\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Show Search Sticky\">Suche<span class=\"icon search\"></span></a></li> <li><a href=\"#booking\" id=\"btn-show-booking\" class=\"button booking\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#bg-blue\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Show Booking Sticky\"><span>Booking</span>&amp;<span>More</span></a></li> <li style=\"display:none;\"><a href=\"https://www.nokiantyres.de/\" target=\"_blank\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Nokian\"><img alt=\"Nokian Tyres\" src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/ads/nokian-99-45.png\"></a></li> </ul> </div> </div> </div> <div class=\"bg-blue\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"> <div class=\"tx-icc-feratelhotel\"> <div id=\"booking\" class=\"collapse booking\"> <div class=\"booking-bottom\"> <form method=\"post\" onsubmit=\"return tx_iccferatelhotel_validateForm();\" id=\"tx_iccferatelhotel_booking_form_default\" action=\"online-buchen.html?tx_iccferatelhotel_hotelbooking%5Bcontroller%5D=Locations&amp;cHash=2dea06cf4125cabcab40fe4f41a69620\"> <div> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@extension]\" value=\"IccFeratelhotel\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@vendor]\" value=\"ICCGMBH\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@controller]\" value=\"Locations\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@action]\" value=\"bookingForm\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][arguments]\" value=\"YTowOnt9c517aa4570a11963cbe571648f895b040e4b32d0\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@request]\" value=\"a:4:{s:10:&quot;@extension&quot;;s:15:&quot;IccFeratelhotel&quot;;s:11:&quot;@controller&quot;;s:9:&quot;Locations&quot;;s:7:&quot;@action&quot;;s:11:&quot;bookingForm&quot;;s:7:&quot;@vendor&quot;;s:7:&quot;ICCGMBH&quot;;}03a047cbdcdd96a7ec2090b5b864ca9c6adeea5b\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__trustedProperties]\" value=\"a:3:{s:11:&quot;tempCountry&quot;;i:1;s:31:&quot;tx_iccferatelhotel_hotelbooking&quot;;a:4:{s:13:&quot;tempDaterange&quot;;i:1;s:9:&quot;qfdNights&quot;;i:1;s:21:&quot;qfdAccommodationType1&quot;;i:1;s:10:&quot;qfdAdults1&quot;;i:1;}s:13:&quot;tempChildren1&quot;;i:1;}111abaca3fbc2f6a19660e84af3940bb91a9f08b\" /> </div> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][CLR_ALL]\" value=\"true\"> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][TOSC4]\" value=\"true\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"><h3>Online buchen<span id=\"tx_iccferatelhotel_selectedLocations\"></span><span class=\"close-booking\"><i class=\"fa fa-times\" aria-hidden=\"true\"></i></span></h3></div> </div> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Reiseziel</span> <select class=\"form-control\" id=\"tx_iccferatelhotel_ajaxGetLocations\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempCountry]\"><option value=\"\">Land / Country...</option> <option value=\"59c33851-29d8-4157-9ddd-7d55a789e12f\">\u010cesk\u00e1 republika</option> <option value=\"ea61a40d-5a53-402c-b589-a4a796d393a3\">Denmark</option> <option value=\"29965f63-56cf-4dc9-b2a0-e44d6baabdb6\">Deutschland</option> <option value=\"1f75b92c-a1f7-4ce1-8556-9f6dfa2fbd88\">F\u00fcrstentum Liechtenstein</option> <option value=\"3b13e187-4c7e-4fc1-90de-5fa328869869\">Italia</option> <option value=\"6d915ab6-4972-418e-8d4e-f89aeb7fb766\">Magyarorsz\u00e1g</option> <option value=\"e12ef2e7-88c6-4e69-9c40-5082d4eeccc0\">Nederland</option> <option value=\"3dd67e34-1724-48fd-81dc-4c79f682ae6d\">\u00d6sterreich</option> <option value=\"0ed0eb19-fc87-4284-8748-493753eb6ebb\">Polska</option> <option value=\"38fc7d24-5a28-48f7-9727-a75b60fdc1c6\">Schweiz</option> <option value=\"24171359-2d65-4a2b-9a5c-9c32d3b61f52\">Slovenija</option> <option value=\"abb21fbc-756e-44db-ba6d-852f439049a5\">Slovensko</option> </select> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Schnellsuche</span> <input type=\"text\" class=\"ac_input form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempLocationSearch]\" id=\"tx_iccferatelhotel_ajaxLocationSearch\" value=\"\" placeholder=\"Ort / Region\" autocomplete=\"false\" onsubmit=\"return false\"/> <div id=\"autocomplete-wrapper\"></div> <div class=\"tx_hotel_pi3_location\"></div> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Datum</span> <input class=\"form-control\" id=\"bookingArrivalDaterangepicker\" type=\"text\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][tempDaterange]\" value=\"24.11.2017 - 26.11.2017\" /> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Unterkunft</span> <select class=\"form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][qfdAccommodationType1]\"><option value=\"0\" selected=\"selected\">Unterkunft w\u00e4hlen ...</option> <option value=\"1\">Zimmer</option> <option value=\"2\">Appartment- Ferienwohnung</option> <option value=\"4\">Camping</option> </select> </div> </div> <div class=\"row top-buffer buffer-10\"> <div class=\"rooms\" id=\"room1\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Erwachsene</span> <select class=\"form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][qfdAdults1]\"><option value=\"1\">1</option> <option value=\"2\" selected=\"selected\">2</option> <option value=\"3\">3</option> <option value=\"4\">4</option> <option value=\"5\">5</option> <option value=\"6\">6</option> <option value=\"7\">7</option> <option value=\"8\">8</option> </select> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Kinder</span> <select class=\"form-control\" id=\"childcount_select_first\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempChildren1]\"><option value=\"0\" selected=\"selected\">0</option> <option value=\"1\">1</option> <option value=\"2\">2</option> <option value=\"3\">3</option> <option value=\"4\">4</option> <option value=\"5\">5</option> <option value=\"6\">6</option> </select> </div> <div class=\"col-md-6 col-xs-12\"> <div class=\"row children-select-label\"> <div class=\"col-md-12\"><span class=\"label\">Kinder</span></div> </div> <div class=\"row children-select-wrapper\"> </div> </div> </div> </div> <div class=\"row top-buffer buffer-10\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-12\"> <a id=\"tx_iccferatelhotel_booking_form_submit_default\" class=\"button\"><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span>Suchen</a> </div> </div> </form> </div> </div> <script>\n\t\tvar syslangid = 0;\n\t\t$(document).ready(function(){\n\t\t\ttx_iccferatelhotel_getLocations('', '');\n\t\t});\n//\t\tdocument.addEventListener('DOMContentLoaded', function(){\n//\t\t\t// your code goes here\n//\t\t}, false);\n\t</script></div> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div id=\"big-search\"> <div id=\"searchbox\" class=\"big-search\"> <div class=\"searchbox-wrapper\"> <div id=\"close-search-button\" class=\"closeit\"> <span class=\"line line-1\"></span> <span class=\"line line-2\"></span> <span class=\"line line-3\"></span> </div> <h2>Suche</h2> <form autocomplete=\"off\" action=\"nc/suche.html\" method=\"get\"> <input type=\"text\" id=\"searchtext\" name=\"searchquery\" placeholder=\"Ort / Region\"> <button ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Do Search\"><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span>Suchen</button> </form> <div class=\"searchresults\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"social-bookmarks left-side\"> <ul> <li><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"facebook\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-facebook-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Facebook Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck\" class=\"googleplus\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-google-plus-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Google Plus Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw\" class=\"youtube\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-youtube-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Youtube Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"javascript:BuchenBanner();\" class=\"booking\"><i class=\"fa fa-bed\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Booking Sidebar\"></i></a></li> </ul> </div> <div id=\"sitebar-container\"> <div id=\"div-skyscraper_1\"></div> </div> <script src=\"//maps.googleapis.com/maps/api/js?key=AIzaSyDNVkshRTbXPKG--KJMRtGoP1qwPjpjsmY\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/JS/maps.js?1491492641\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/JS/markerclusterer.js?1491483083\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/searchLocations.js?1503578195\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/hotel_2.js?1510825437\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/bootstrap.min.js?1491560009\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.mobile.custom.min.js?1490705830\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.pack.js?1490705823\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/modernizr.js?1490705831\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/feratelfunctions.js?1510579017\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/owl-carousel/owl.carousel.min.js?1490705859\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.cookie.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.matchHeight.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/datepicker/datepicker-de.js?1490705857\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/markus.js?1499342561\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/autotrack.js?1490705828\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/iframeResizer.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script></body> </html>", "click_count": 0, "lang": "de", "config_id": "WAV_umFCGG2FTSbXh_VEu", "content": "\u00d6sterreich \u00d6sterreich Andorra Belgien Deutschland Frankreich Italien Niederlande Russland Schweiz Slowakei Spanien Tschechische Republik Ungarn USA Tirol Burgenland K\u00e4rnten Nieder\u00f6sterreich Ober\u00f6sterreich Salzburg Steiermark Tirol Vorarlberg Wien Galt\u00fcr Achenkirch - Achensee Alpbach Axams Berwang Biberwier Brandenberg Brixen i. Thale Ehrwald Ellmau Fendels Fieberbrunn Finkenberg Fiss F\u00fcgen Fulpmes Galt\u00fcr Gerlos Hall in Tirol Hintertux Hochf\u00fcgen Hochgurgl Hopfgarten im Brixental Innsbruck Ischgl Jerzens - Pitztal Jochberg Kappl Kaunertal Kirchberg Kitzb\u00fchel K\u00f6ssen Kramsach Krimml Landeck L\u00e4ngenfeld - Aqua Dome Lermoos Lienz Matrei am Brenner - Maria Waldrast Maurach - Achensee Mayrhofen Mieders Mutters Nauders Neustift - Stubaier Gletscher Neustift im Stubaital Obergurgl Obernberg am Brenner Oetz - Hochoetz Pertisau - Achensee Pillberg - Silberregion Karwendel Pitztaler Gletscher Reith im Alpbachtal Scheffau am Wilden Kaiser Serfaus S\u00f6lden S\u00f6ll am Wilden Kaiser St. Anton am Arlberg Steinach am Brenner - Bergeralm Tannheim - Tannheimer Tal Uderns Waidring Walchsee - Moorgebiet Schwemm Westendorf Wildsch\u00f6nau Zell am Ziller Suche Map Galt\u00fcr - Breitspitzbahn Galt\u00fcr - Dorf Galt\u00fcr - Kopssee Galt\u00fcr - Ballunspitzbahn Home Webcams \u00d6sterreich Tirol Galt\u00fcr Jetzt bewerten Bewerten 73 % / 145 Bewertungen 1 5 3.65 Webcam in Galt\u00fcr 45B5909F-A7C2-4758-A642-85B4B2D13513 Wo liegt Galt\u00fcr? Der Ort Galt\u00fcr liegt am Talschluss des Paznauns im Gerichtsbezirk Landeck in Tirol auf einer H\u00f6he von 1.584 m \u00fcber dem Meeresspiegel. Die Gemeinde hat 772 Einwohner auf einer Fl\u00e4che von 122,06 km2. Die Bev\u00f6lkerungsdichte betr\u00e4gt 6,3 Einwohner pro km2. Galt\u00fcr gilt seit dem 22.04.1997 als der erste offizielle Luftkurort in Tirol . Wie ist das Wetter in Galt\u00fcr? Aktuelle Wetterprognosen f\u00fcr heute, morgen oder am Wochenende zeigen unsere live Webcams. Was ist los in Galt\u00fcr? Ob Wandern, Mountainbiken oder Klettern/Bouldern - die Berge im Paznaun sind sowohl im Sommer als auch im Winter ein wahrer Abenteuerspielplatz. 250 km Wander-, Spazier- und Mountainbikewege erwarten den Sommerurlauber in Galt\u00fcr. Das Angebot reicht von gem\u00fctlichen Familienwanderpfaden und kindertauglichen Wegen bis zu anspruchsvollen Wander- oder Klettertouren. Seit kurzem gibt es in Galt\u00fcr drei Klettersteige, einer davon endet auf dem Gipfel der Ballunspitze. Am Fu\u00df dieses Berges befindet sich auf rund 2000 m Seeh\u00f6he auch eines besten Bouldergebiete der Welt. 160 Routen in allen Schwierigkeiten stehen den Kletterern zur Verf\u00fcgung. Und sollte es einmal regnen muss man auch nicht auf den Klettersport verzichten. Eine Indoor Kletterwand f\u00fcr Gro\u00df und Klein befindet sich im Alpinarium, einem vielseitigen Ausstellungs- und Dokumentationszentru. Dieses architektonische Glanzwerk ist zugleich auch ein zentraler Bestandteil einer 345 m langen und 19 m hohen Schutzmauer , welche 1999 errichtet wurde. Gerade die Kombination aus Ausstellungsraum und Schutzmauer machen das Geb\u00e4ude zu einem Museum der besonderen \u201eART\u201c. Ein weiteres Highlight ist die internationale K\u00e4seolympiade in Galt\u00fcr. \u00dcber 100 Senner aus \u00d6sterreich, S\u00fcdtirol, Deutschland und der Schweiz pr\u00e4sentieren ihre K\u00e4sespezialit\u00e4ten, welche von einer Fachjury bewertet werden. Nur Senner mit nat\u00fcrlich hergestellten Rohmilchk\u00e4se d\u00fcrfen daran teilnehmen. Die Sieger werden mit der goldene Sennerharfe belohnt, welche in f\u00fcnf verschiedenen Kategorien verliehen wird. Wie ist das Skigebiet? Die Bergbahnen in Galt\u00fcr bieten hochmoderne Lifte und Anlagen, welche die Urlauber schnell und bequem in ein naturnahes und familienfreundliches Skigebiet transportieren \u2013 entweder mit der Ballunspitzbahn oder der neuen Breitspitzbahn , deren neue Talstation direkt an der Westseite der Kopssee Staumauer liegt. Im Vergleich zur benachbarten Silvretta-Arena im 10 km entfernten Nachbarort Ischgl ist es zwar \u00fcberschaubar ist, jedoch weist durchaus ein facettenreiches Angebot auf. Ob Familien oder actionverw\u00f6hnte Freestyler \u2013 jeder kommt hier auf seine Kosten. F\u00fcr Kinder und Jugendliche gibt es sogar einen eigenen Sektor. Aufgrund seiner H\u00f6henlage von 1.600 m bis 2.300 m gilt das Skigebiet von Dezember bis April als schneesicher. Die Pisten sind abwechslungsreich und anspruchsvoll. Einige Abfahrten reichen bis in das benachbarte Vorarlberg . Webcams in der N\u00e4he Ischgl, Kappl , Jerzens - Pitztal, St. Leonhard - Pitztaler Gletscher , Kaunertal Wetter Lifte/Pisten Galt\u00fcr | 16.11.2017 3\u00b0 C -6\u00b0 C SSO 18 km/h | 10 Kn 07:23 16:45 Galt\u00fcr | 16.11.2017 Anlagen Pisten Infrastruktur Legende Skimap Alpkogelbahn Ballunspitzbahn Birkhahnbahn Breitspitzbahn Klein-Zeinislift Kopsseelifte I+II R\u00fcckbringerlift Soppalift \u00dcbungslift Wirl F\u00f6rderband 1 Birkhahnabfahrt 2 Sesselbahnabfahrt 3 Familienabfahrt 3a Familienabfahrt 4 Alpkogelabfahrt 5 Kleinzeinis - Abfahrt 6 Ballunabfahrt 7 Faulbrunnabfahrt 8 Kopsseeabfahrt 9 Panoramaabfahrt 10 Breitspitzabfahrt 11 Kleinzeinis - Abfahrt Funpark 12 Saggratabfahrt 13 Alpabfahrt 14 Zirbentalabfahrt 16 Gr\u00fcne Kuppe Abfahrt 17 Skiweg Ballunspitze 18 Abfahrt B\u00e4rental 19 Kopser J\u00f6chl Abfahrt 1 Ballunspitze 2 Zeinisroute 3 Kopser J\u00f6chl Silvretta Skisafari 4 Siggi s Freerideroute 11_1 Funpark Kleinzeinis 18_1 Cross-Strecke B\u00e4rental SIGGI's Bambiniland Soppapark M\u00e4rchenwald J\u00e4gerpfad Verkehrsstrecke RAUCH-Rennstrecke Speedrun Stamandlitrail PIEPS-Station YIPPY Yeah-Strecke Schneeh\u00f6hen & Schneeverh\u00e4ltnisse Snow depth mountain: 35 cm powder snow Snow depth valley: 15 cm powder snow Last snow fall: 13.11.2017 Aktuelle Veranstaltungen Andrea Berg LIVE! Ort: Silvretta Parkplatz Datum: 25.11.2017 Uhrzeit: 18:00 Uhr \u201eDu hast mich tausend Mal belogen ...\u201c Nach Superstars wie Elton John, Rihanna und Robbie Williams wird die Wintersaison 2017/2018 in Ischgl von Superstar Andrea Berg er\u00f6ffnet. Eine Ausnahmemusikerin, die f\u00fcr Rekorde steht. 13 Millionen verkaufte Tontr\u00e4ger. Mehr als eintausend Wochen in den \u00f6sterreichischen und deutschen Albumcharts und die Ernennung zur erfolgreichsten S\u00e4ngerin 2016 sprechen f\u00fcr sich. Beim Ischgl Opening am 25. November 2017 gibt Andrea Berg in gewohnter Manier alles: Nummer-1-Hits wie \u201eDu hast mich tausend Mal belogen\u201c genauso wie aktuelle Hits ihres gold- und platinpr\u00e4mierten Erfolgsalbums \u201eSeelenleben\u201c. Die atemberaubende Bergkulisse der Silvretta gibt\u2019s obendrauf. Von der Ski- auf die Partypiste. Das Skigebiet Silvretta Arena \u00f6ffnet seine Pisten bereits am 23. November 2017 und lockt mit 238 Pistenkilometern bis in die Schweiz. Mehr Ischgl geht nun wirklich nicht! >> Information & SKIPASSTARIFE INKL. KONZERT Hard-Facts rund um das Top of the Mountain Opening Concert: Wann: 25. November 2017 Konzertbeginn: 18:00 Uhr Wo: Silvrettabahn Tal / Parkplatz Ost Preis: 65 Euro f\u00fcr Tagesskipass und Konzerteintritt Tickets f\u00fcr die gr\u00f6\u00dfte Party in der Alpen-Lifestyle-Metropole in Ischgl Konzert-Tickets f\u00fcr DAS Konzert-Highlight der Saison: Tagesskipass ist Konzertpass: Der Tagesskipass f\u00fcr den 25. November 2017 ist gleichzeitig die Eintrittskarte. Kosten: 65 Euro f\u00fcr Tagesskipass und Konzerteintritt Mehrtages-Skipass ist Konzertpass: Bei Skip\u00e4ssen ab zwei Tagen (inklusive Veranstaltungstag) ist der Konzerteintritt inkludiert. Wichtig: Tages- und Mehrtages-Skip\u00e4sse gibt es nur mit g\u00fcltiger G\u00e4stekarte des TVB Paznaun \u2013 Ischgl (Ischgl, Galt\u00fcr, Kappl, See) oder Samnaun. Sie erhalten die G\u00e4stekarte von Ihrem Gastgeber.... Tickets gecheckt? Alle Informationen zur Anreise nach Ischgl ... Tipp: Unterkunft f\u00fcr DAS Konzert-Highlight des Jahres 2017 in Ischgl schnell und unkompliziert online buchen und die Ischgl-Vorfreude wachsen lassen ... Sie sollten unbedingt beim Top of the Mountain Opening Concert dabei sein, wenn ... ... Sie auch finden, dass es keine bessere Kombination als Snow, Fun & Musik gibt. ... Sie das DAS Konzert des Jahres im Schnee und in einzigartiger Silvretta-Kulisse erleben m\u00f6chten. ... Sie auf Cover-Versionen von Andrea Berg pfeifen und endlich das Original sehen m\u00f6chten. ... Sie ein Wochenende erleben wollen, auf das noch Ihre Enkelkinder neidisch sein werden. Noch mehr TOP EVENTS gef\u00e4llig? Das sind die Event-Highlights der Wintersaison 2017/2018 in Ischgl ... mehr Infos... 16. Ischgler Krampuslauf Ort: Ischgl Datum: 05.12.2017 Uhrzeit: 21:00 Uhr 16. Ischgler Krampuslauf Der 16. Ischgler Krampuslauf - mit den traditionellen, furchterregenden Holzmasken - findet wie jedes Jahr am 5. Dezember in Ischgl statt und wird wieder ein Spektakel f\u00fcr Jung und Alt. Ca. 50 Krampusse ziehen um 21:00 Uhr durchs Dorf - bis zum Parkplatz der Silvrettabahn - und demonstrieren dort eine mystische Show. Auch im Anschluss werden die furchterregenden Gesellen weiterhin im Dorf anzutreffen sein - also sehen Sie sich vor mehr Infos... Seilbahnmuseum (Mittwochs ge\u00f6ffnet) Ort: Seilbahnmuseum Datum: 06.12.2017 - 26.04.2018 Uhrzeit: 16:00 Uhr Museum der Silvrettaseilbahn AG Das Seilbahnmuseum befindet sich neben dem Eingang zum Dorftunnel direkt in der Ortsmitte. Der Aufstieg Ischgls zu einem der erfolgreichsten Skigebiete \u00d6sterreichs ist untrennbar mit der Seilbahn verkn\u00fcpft. Nun k\u00f6nnen G\u00e4ste und Einheimische eine Zeitreise in die Pionierzeit der Silvrettaseilbahn AG unternehmen. Im Jahr 2009 wurde das Seilbahmuseum Ischgl komplett renoviert und neu eingerichet. Zu sehen sind etliche Objekte und Ger\u00e4tschaften aus der touristischen Pionierzeit, wie zB eine Gondel aus den 60er Jahren, alte Skier, Schuhwerk, Ger\u00e4te zur Rettungs- bzw. Bergetechnik, uvm. mehr Infos... Adventmarkt Ort: Kulturentrum Ischgl Datum: 22.11.2017 Uhrzeit: 16:00 Uhr Adventmarkt beim Kulturzentrum St. Nikolaus Besinnliche Stunden mit Adventmusik. Alle vier Veranstaltungsabende werden von weihnachtlichen Kl\u00e4ngen umrahmt und k\u00f6nnen ab 16.00 Uhr besucht werden. F\u00fcr Speis und Trank ist bestens gesorgt: Holzofenvinschgerl, hei\u00dfe Maroni, Kirchtagskrapfen, Gl\u00fchwein, Punsch, Kinderpunch, Gulaschuppe, Frankfurter, u.v.m. Der Dorfplatz beim Kulturzentrum ist festlich dekoriert und erstrahlt in einem Lichtermeer. Am 5. Dezember (Nikolauseinzug) Marktzeiten: 16.00 bis 20.00 Uhr mehr Infos... Radio Ramasuri/ Radio Galaxy Ski Opening 2017 Ort: Skigebiet Galt\u00fcr Datum: 08.12.2017 - 10.12.2017 Uhrzeit: 08:30 Uhr Stimmung pur beim Radio Ramasuri/Radio Galaxy Ski Opening Galt\u00fcr feiert in den Winter Sie k\u00f6nnen es jetzt schon kaum mehr erwarten, endlich die Ski anzuschnallen und die ersten Spuren in den Schnee zu ziehen? Wenn die ersten Flocken fallen, gibt es f\u00fcr Sie kein Halten mehr? Dann wollen Sie den Beginn der Wintersaison sicher geb\u00fchrend feiern \u2013 und wir haben das perfekte Event daf\u00fcr! Anfang Dezember steigt in Galt\u00fcr das gro\u00dfe Radio Ramasuri/Radio Galaxy Ski Opening mit einem Programm, das Skihaserl und Partybienen gleicherma\u00dfen begeistert. Neben Skiaction vom Feinsten steht vor allem astreines Entertainment im Vordergrund. Bei den Live-Konzerten der beliebten Partybands \u201eHoa\u00df\u201c und \u201eD\u2019Quertreiber\u201c bleibt garantiert kein Auge trocken. Auch DJ Engine von Radio Galaxy wird das gesamte Wochenende f\u00fcr eine Top-Atmosph\u00e4re sorgen. Ausgelassener kann man den Winter kaum einl\u00e4uten! Ski Opening 2017 \u2013 die Party Facts: Wann: 08. bis 10. Dezember 2017 Beginn: 08:30 Uhr Wo: Skigebiet Galt\u00fcr Highlights: Live Konzert mit D'Quertreiber, Ramasuri Apr\u00e8s-Ski mit der Band Hoa\u00df, Welcome & H\u00fcttentour mit DJ Engine von Radio Galaxy Beste Laune und Pistenzauber: Top-Stimmung garantieren beim Ski Opening nicht nur DJs und Konzerte, sondern auch die perfekt pr\u00e4parierten Pisten des Skigebiets \u201eSilvapark\u201c! Jetzt die Highlights des Skigebiets entdecken! Ihr Pauschalpaket f\u00fcrs Ski Opening Das Ski Opening 2017 klingt genau richtig f\u00fcr Sie und Ihre Freunde? Mit einem Pauschal-Package reisen Sie besonders unkompliziert an! Inklusive gibt\u2019s dabei: An- und Abreise im modernen Komfortreisebus 2-Tages-Skipass Galt\u00fcr Snacks und Bordservice 2 \u00dcbernachtungen in Zimmern mit Du/WC in gebuchter Kategorie reichhaltiges Fr\u00fchst\u00fccksbuffet Welcome Party + H\u00fcttenpartytour mit DJ Engine Samstagabend: gro\u00dfes Live Konzert mit D\u2019Quertreiber Ramasuri Apre\u0300s-Ski-Party mit der Partyband Hoa\u00df Gaudirennen Ski- und Snowboardguiding mit dem generation snow Team (gegen Aufpreis) Genau Ihr Ding? Hier geht\u2019s direkt zum Anmeldeformular! Sie sollten unbedingt beim Ski Opening 2017 dabei sein, wenn ... ... Sie ein Fan von hei\u00dfer Stimmung und coolen Pisten sind und sowohl auf den Brettln als auch auf der Tanzfl\u00e4che eine gute Figur machen. ... Sie zu den Ersten geh\u00f6ren wollen, die die Pisten Galt\u00fcrs in der Wintersaison 2017/2018 einweihen. ... Sie die Hits der D\u2019Quertreiber lieben und sie schon immer mal live erleben wollten. Noch nicht genug gefeiert? In Galt\u00fcr warten den gesamten Winter \u00fcber viele weitere Events auf Gro\u00df und Klein \u2026 mehr Infos... Feratel.com Suche Booking & More Online buchen Reiseziel Land / Country... \u010cesk\u00e1 republika Denmark Deutschland F\u00fcrstentum Liechtenstein Italia Magyarorsz\u00e1g Nederland \u00d6sterreich Polska Schweiz Slovenija Slovensko Schnellsuche Datum Unterkunft Unterkunft w\u00e4hlen ... Zimmer Appartment- Ferienwohnung Camping Erwachsene 1 2 3 4 5 6 7 8 Kinder 0 1 2 3 4 5 6 Kinder Suchen Suche Suchen", "content_length": "87599", "created": "2017-11-24T15:30:29.798Z", "digest": "Live Webcams Tirol: Aktuelles Wetter vor Ort - Wetterprognose - Livestreams in Tirol zum Skifahren, Snowboarden und f\u00fcr Skitouren", "doc_id": "0e8921fed03a45f4bf8de0662a0110db", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "galtuer.html", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.feratel.com", "important_content": "Jetzt bewerten", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "http:%2F%2Fwww.feratel.com%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/galtu...", "thumbnail": "", "timestamp": "2017-11-24T15:30:29.798Z", "title": "feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Galt\u00fcr", "url": "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/galtuer.html", "virtual_host": []}