{"anchor": ["http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/kontakt.html", "http://www.feratel.com/impressum.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark/graz.html", "http://www.feratel.com/en/webcams/austria/styria/graz.html", "http://www.feratel.com/fr/webcams/autriche/styrie/graz.html", "http://www.feratel.com/it/webcams/austria/stiria/graz.html", "http://www.feratel.com/es/webcams/austria/estiria/graz.html", "http://www.feratel.com/cz/webova-kamera/rakousko/styrsko/graz.html", "http://www.feratel.com/sk/webove-kamery/rakusko/stajersko/graz.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/webcams.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/andorra.html", "http://www.feratel.com/webcams/belgien.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/frankreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/niederlande.html", "http://www.feratel.com/webcams/russland.html", "http://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "http://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "http://www.feratel.com/webcams/spanien.html", "http://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/webcams/ungarn.html", "http://www.feratel.com/webcams/usa.html", "http://www.feratel.com/wetter.html", "http://www.feratel.com/wetter/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/wetter/andorra.html", "http://www.feratel.com/wetter/belgien.html", "http://www.feratel.com/wetter/deutschland.html", "http://www.feratel.com/wetter/frankreich.html", "http://www.feratel.com/wetter/italien.html", "http://www.feratel.com/wetter/niederlande.html", "http://www.feratel.com/wetter/russland.html", "http://www.feratel.com/wetter/schweiz.html", "http://www.feratel.com/wetter/slowakei.html", "http://www.feratel.com/wetter/spanien.html", "http://www.feratel.com/wetter/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/wetter/ungarn.html", "http://www.feratel.com/wetter/usa.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/deutschland.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/italien.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/schweiz.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/slowakei.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/usa.html", "http://www.feratel.com/top-hotels.html", "http://www.feratel.com/top-hotels/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/maps.html", "https://www.nokiantyres.de/", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/andorra.html", "http://www.feratel.com/webcams/belgien.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/frankreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/niederlande.html", "http://www.feratel.com/webcams/russland.html", "http://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "http://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "http://www.feratel.com/webcams/spanien.html", "http://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/webcams/ungarn.html", "http://www.feratel.com/webcams/usa.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/burgenland.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/kaernten.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/niederoesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/oberoesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/salzburg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/vorarlberg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/wien.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark/bad-radkersburg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark/graz.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark/halbenrain.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark/kloech.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark/murau-kreischberg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark/schladming.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark/schladming-pichl-reiteralm.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark/schoenberg-lachtal.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark/st-jakob-im-walde.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark/tieschen.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/webcams.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark/graz.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/wetter/oesterreich/steiermark/graz.html", "http://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Steiermark/Graz/Schlossberg_mit_Uhrturm.jpg", "http://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Steiermark/Graz/Rathaus_Graz.jpg", "http://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Steiermark/Graz/Schloss_Eggenberg.jpg", "http://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Steiermark/Graz/Murinsel.jpg", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/kaernten/wolfsberg-klippitztoerl.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/wetter/oesterreich/steiermark/graz.html", "https://www.facebook.com/feratel", "https://www.facebook.com/feratel", "https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck", "https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "http://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/unternehmen.html", "http://www.feratel.com/kontakt.html", "http://www.feratel.com/links-partner.html", "http://www.feratel.com/impressum.html", "http://www.feratel.com/rechtliche-hinweise.html", "http://www.feratel.com/agb.html", "http://www.feratel.com/hotels.html", "http://www.icc.at/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/nc/suche.html", "http://www.feratel.com/", "https://www.nokiantyres.de/", "https://www.facebook.com/feratel", "https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck", "https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw", "https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TFCKTZW", "http://webtv.feratel.com/webtv/?design=v3&pg=DA7D2F22-8600-464D-9D4F-CDB04014A6C5&cam=5820&lg=de&getLatest=1&c1=0&flc=1", "http://www.feratel.com/favicon.ico", "http://www.feratel.com/typo3temp/Assets/8962d2b6ac.css?1510579901", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/CSS/tx_feratelwebcam.css?1490705689", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/CSS/tx_feratelhotel.css?1510825418", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/font-awesome.min.css?1491492874", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.carousel.min.css?1490705844", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.theme.default.min.css?1490705844", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Starrating/css/star-rating.min.css?1490705865", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.css?1490705823", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery.autocomplete.css?1506952390", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.min.css?1506951888", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.theme.min.css?1506951888", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap.min.css?1490705839", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap-theme.min.css?1490705839", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui-1.8.21.custom.css?1507016489", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/daterangepicker.css?1507036647", "http://www.feratel.com/typo3temp/DynCss/styles.less-3a9de74d-a253e820-7f7585cb.css?1510912672", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark/graz.html", "https://www.feratel.com/en/webcams/austria/styria/graz.html", "https://www.feratel.com/fr/webcams/autriche/styrie/graz.html", "https://www.feratel.com/it/webcams/austria/stiria/graz.html", "https://www.feratel.com/es/webcams/austria/estiria/graz.html", "https://www.feratel.com/cz/webova-kamera/rakousko/styrsko/graz.html", "https://www.feratel.com/sk/webove-kamery/rakusko/stajersko/graz.html", "http://www.feratel.com/apple-icon-57x57.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-60x60.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-72x72.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-76x76.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-114x114.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-120x120.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-144x144.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-152x152.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-180x180.png", "http://www.feratel.com/android-icon-192x192.png", "http://www.feratel.com/favicon-32x32.png", "http://www.feratel.com/favicon-96x96.png", "http://www.feratel.com/favicon-16x16.png", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/style.stars.css"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html> <html lang=\"de\"> <head> <meta charset=\"utf-8\"> <!--\n\tThis website is powered by TYPO3 - inspiring people to share!\n\tTYPO3 is a free open source Content Management Framework initially created by Kasper Skaarhoj and licensed under GNU/GPL.\n\tTYPO3 is copyright 1998-2017 of Kasper Skaarhoj. Extensions are copyright of their respective owners.\n\tInformation and contribution at https://typo3.org/\n--><base href=\"//www.feratel.com/\"> <link rel=\"shortcut icon\" href=\"/favicon.ico\" type=\"image/x-icon\"> <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3temp/Assets/8962d2b6ac.css?1510579901\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/CSS/tx_feratelwebcam.css?1490705689\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/CSS/tx_feratelhotel.css?1510825418\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/font-awesome.min.css?1491492874\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.carousel.min.css?1490705844\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.theme.default.min.css?1490705844\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Starrating/css/star-rating.min.css?1490705865\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.css?1490705823\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery.autocomplete.css?1506952390\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.min.css?1506951888\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.theme.min.css?1506951888\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap.min.css?1490705839\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap-theme.min.css?1490705839\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui-1.8.21.custom.css?1507016489\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/daterangepicker.css?1507036647\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3temp/DynCss/styles.less-3a9de74d-a253e820-7f7585cb.css?1510912672\" media=\"all\"> <script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/mapHotelData.js?1504685780\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/hotel.js?1504532819\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery-1.12.4.min.js?1491560218\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery-ui.min.js?1506951690\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/moment-2.18.1.min.js?1507015296\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.daterangepicker.js?1510670214\" type=\"text/javascript\"></script><script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':\nnew Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],\nj=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=\n'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);\n})(window,document,'script','dataLayer','GTM-TFCKTZW');\n//var trackerName = ga.getAll()[0].get('name');\n//var trackerName = 'gtm1';\n//setTimeout(\"ga(trackerName + '.send', 'event', 'NoBounce', 'Over 10 seconds')\",10000);\nsetTimeout(\"ga('gtm1.send', 'event', 'NoBounce', 'Over 10 seconds')\",10000);\n</script><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark/graz.html\" hreflang=\"de\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/en/webcams/austria/styria/graz.html\" hreflang=\"en\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/fr/webcams/autriche/styrie/graz.html\" hreflang=\"fr\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/it/webcams/austria/stiria/graz.html\" hreflang=\"it\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/es/webcams/austria/estiria/graz.html\" hreflang=\"es\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/cz/webova-kamera/rakousko/styrsko/graz.html\" hreflang=\"cs\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/sk/webove-kamery/rakusko/stajersko/graz.html\" hreflang=\"sk\" /> <script async='async' src='https://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js'></script><script>\n    var adv_availWidth;\n    var adv_pageWidth;\n    var adv_siteWidth = 1000;\n    if (window.innerWidth) {\n        adv_pageWidth = window.innerWidth;\n    } else {\n        adv_pageWidth = document.body.clientWidth;\n    }\n    adv_availWidth = (adv_pageWidth - adv_siteWidth) / 2;\n    if (adv_availWidth >= 300) {\n        adv_availWidth = \"300\";\n    } else if (adv_availWidth >= 160) {\n        adv_availWidth = \"160\";\n    } else {\n        adv_availWidth = \"small\";\n      }\n\n    window.adv_getUriParams = function() {\n      var queryString = {};\n      var query = window.location.search.substring(1);\n      var keyValueArray = query.split(\"&\");\n      if(keyValueArray.length <= 0) return queryString;\n      for(var i = 0; i < keyValueArray.length; i++) {\n        var keyValue = keyValueArray[i].split(\"=\");\n        var value = decodeURIComponent(keyValue[1]);\n        if(value != \"\" && keyValue[0] != \"\") queryString[keyValue[0]] = value;\n      }\n      return queryString;\n    };\n\n    var googletag = googletag || {};\n    googletag.cmd = googletag.cmd || [];\n\n    var skyscraper_1;\n\n    googletag.cmd.push(function() {\n      skyscraper_1    = googletag.defineSlot('/1044774/feratel.com/default/skyscraper_1', [[160, 600], [300, 600]], 'div-skyscraper_1').addService(googletag.pubads());\n      googletag.pubads().enableSingleRequest();\n      googletag.pubads().collapseEmptyDivs();\n      googletag.pubads().setTargeting('availWidth', ''+adv_availWidth);\n      googletag.pubads().setTargeting('locationHrefComma', ''+window.top.location.href.replace(/\\/|-|\\.|_|:|\\?|&|=/g, ','));\n      var adv_adpreview = adv_getUriParams()[\"adpreview\"];\n      if (adv_adpreview != \"\" && adv_adpreview != null) { googletag.pubads().setTargeting('adpreview', ''+adv_adpreview); };\n      googletag.enableServices();\n      var adv_interval = setInterval(function() {\n        if(document.readyState === 'interactive' || document.readyState === 'complete') {\n        clearInterval(adv_interval);\n          googletag.display(\"div-skyscraper_1\");\n        }\n      }, 100);\n    });\n\t</script><title>feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Graz</title><meta name=\"keywords\" content=\"stadt, st\u00e4dttrip, graz, steiermark, weihnachtsmarkt, wochenendtrip, wetter, wettervorschau, webcam, live, kurzurlaub, grazer schlo\u00dfberg, kunsthaus, citytrip, Webcams, Graz - Stadt, Cams, Livecam, Webcam, Cam, Wetterkameras, Graz - Stadt\"><meta name=\"description\" content=\"Live Webcams Graz: Aktuelles Wetter-Wetterprognose-Livestreams in Graz. 5-Tages Prognose f\u00fcr den n\u00e4chsten St\u00e4dtetrip. Webcam: Messe Congress Graz\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"57x57\" href=\"/apple-icon-57x57.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"60x60\" href=\"/apple-icon-60x60.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"72x72\" href=\"/apple-icon-72x72.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"76x76\" href=\"/apple-icon-76x76.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"114x114\" href=\"/apple-icon-114x114.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"120x120\" href=\"/apple-icon-120x120.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"144x144\" href=\"/apple-icon-144x144.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"152x152\" href=\"/apple-icon-152x152.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"180x180\" href=\"/apple-icon-180x180.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"192x192\" href=\"/android-icon-192x192.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"32x32\" href=\"/favicon-32x32.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"96x96\" href=\"/favicon-96x96.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"16x16\" href=\"/favicon-16x16.png\"> <meta name=\"msapplication-TileColor\" content=\"#ffffff\"> <meta name=\"msapplication-TileImage\" content=\"/ms-icon-144x144.png\"> <script type=\"text/javascript\">\n          window.cookieconsent_options = {\"message\":\"Cookies erleichtern die Bereitstellung unserer Dienste. Mit der Nutzung unserer Dienste erkl\u00e4ren Sie sich damit einverstanden, dass wir Cookies verwenden.\",\"dismiss\":\"Akzeptieren\",\"learnMore\":\"Weitere Informationen\",\"link\":\"/impressum.html\",\"theme\":\"dark-floating\"};\n      </script><script type=\"text/javascript\" async src=\"//cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/cookieconsent2/1.0.10/cookieconsent.min.js\"></script></head> <body> <noscript><iframe src=\"https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TFCKTZW\"height=\"0\" width=\"0\" style=\"display:none;visibility:hidden\"></iframe></noscript> <div id=\"fb-root\"></div> <script>(function(d, s, id) {\n  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n  if (d.getElementById(id)) return;\n  js = d.createElement(s); js.id = id;\n  js.src = \"//connect.facebook.net/de_DE/sdk.js#xfbml=1&version=v2.8\";\n  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script><header> <div id=\"top-navi\"> <div class=\"container\"> <ul> <li><a href=\"/\">Home</a></li><li><a href=\"kontakt.html\">Kontakt</a></li><li><a href=\"impressum.html\">Impressum</a></li> <li class=\"lang-chooser\"> <ul> <li class=\"active\"><a href=\"webcams/oesterreich/steiermark/graz.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-de\"></span>DE</a></li><li><a href=\"en/webcams/austria/styria/graz.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-gb\"></span>EN</a></li><li><a href=\"fr/webcams/autriche/styrie/graz.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-fr\"></span>FR</a></li><li><a href=\"it/webcams/austria/stiria/graz.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-it\"></span>IT</a></li><li><a href=\"es/webcams/austria/estiria/graz.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-es\"></span>ES</a></li><li><a href=\"cz/webova-kamera/rakousko/styrsko/graz.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-cz\"></span>CZ</a></li><li><a href=\"sk/webove-kamery/rakusko/stajersko/graz.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-sk\"></span>SK</a></li> </ul> </li> </ul> </div> </div> <div id=\"main-navi\"> <div class=\"container\"> <div id=\"logo\"> <a href=\"/\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/logo-feratel.svg\" width=\"139\" height=\"50\" alt=\"\" ></a> </div> <div id=\"mobile-menu-button\"> <span class=\"line line-1\"></span> <span class=\"line line-2\"></span> <span class=\"line line-3\"></span> </div> <ul><li><a href=\"webcams.html\" title=\"Webcams &amp; Livecams in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Webcams</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"Live Webcams {Ort}: Aktuelle Wetter - Wetter Prognosen - Livestreams in {Ort} zum Skifahren, Snowboarden und f\u00fcr Skitouren\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/andorra.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Andorra\">Andorra</a></li><li><a href=\"webcams/belgien.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Belgien\">Belgien</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras {Ort}\">Deutschland</a></li><li><a href=\"webcams/frankreich.html\" title=\"Webcams in Frankreich, Livecams Frankreich\">Frankreich</a></li><li><a href=\"webcams/italien.html\" title=\"feratel: Live Webcams, Wetterkameras Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"webcams/niederlande.html\" title=\"Webcams in den Niederlanden, Livecams Niederlande\">Niederlande</a></li><li><a href=\"webcams/russland.html\" title=\"Webcams in Russland, Livecams Russland\">Russland</a></li><li><a href=\"webcams/schweiz.html\" title=\"feratel: Live Webcams, Wetterkameras Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"webcams/slowakei.html\" title=\"Webcams in der Slowakei, Livecams Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"webcams/spanien.html\" title=\"Webcams in Spanien, Livecams Spanien\">Spanien</a></li><li><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Tschechische Republik\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"webcams/ungarn.html\" title=\"Webcams in Ungarn, Livecams Ungarn\">Ungarn</a></li><li><a href=\"webcams/usa.html\" title=\"Webcams in den USA, Livecams Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"wetter.html\" title=\"Wettervorhersage f\u00fcr \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Wetter</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"wetter/oesterreich.html\" title=\"\u00d6sterreich\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"wetter/andorra.html\" title=\"Andorra\">Andorra</a></li><li><a href=\"wetter/belgien.html\" title=\"Belgien\">Belgien</a></li><li><a href=\"wetter/deutschland.html\" title=\"Deutschland\">Deutschland</a></li><li><a href=\"wetter/frankreich.html\" title=\"Frankreich\">Frankreich</a></li><li><a href=\"wetter/italien.html\" title=\"Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"wetter/niederlande.html\" title=\"Wetter in den Niederlanden\">Niederlande</a></li><li><a href=\"wetter/russland.html\" title=\"Russland\">Russland</a></li><li><a href=\"wetter/schweiz.html\" title=\"Wetter in der Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"wetter/slowakei.html\" title=\"Wetter in der Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"wetter/spanien.html\" title=\"Spanien\">Spanien</a></li><li><a href=\"wetter/tschechische-republik.html\" title=\"Wetter in der Tschechischen Republik\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"wetter/ungarn.html\" title=\"Ungarn\">Ungarn</a></li><li><a href=\"wetter/usa.html\" title=\"Wetter in den USA, Wetter Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"lifte-pisten.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Lifte / Pisten</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"lifte-pisten/oesterreich.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in \u00d6sterreich\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/deutschland.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in Deutschland\">Deutschland</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/italien.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/schweiz.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in der Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/slowakei.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in der Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/usa.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in den USA | Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"top-hotels.html\" title=\"Top-Hotels, Hotels in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Top-Hotels</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"top-hotels/oesterreich.html\" title=\"Exclusive Top Hotels in \u00d6sterreich! Jetzt online buchen\">\u00d6sterreich</a></li></ul></li><li><a href=\"maps.html\" title=\"Maps\">Maps</a></li></ul> <div id=\"nokianlogo\"><a href=\"https://www.nokiantyres.de/\" target=\"_blank\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Nokian\"><img alt=\"Nokian Tyres\" src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/ads/nokian-99-45.png\"></a></div> </div> </div> </header> <div class=\"page-buffer\"></div> <div id=\"content-wrapper\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row top-buffer\"> <div class=\"col-md-8\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">\u00d6sterreich</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button><ul class=\"dropdown-menu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich.html\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/andorra.html\">Andorra</a></li><li><a href=\"webcams/belgien.html\">Belgien</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland.html\">Deutschland</a></li><li><a href=\"webcams/frankreich.html\">Frankreich</a></li><li><a href=\"webcams/italien.html\">Italien</a></li><li><a href=\"webcams/niederlande.html\">Niederlande</a></li><li><a href=\"webcams/russland.html\">Russland</a></li><li><a href=\"webcams/schweiz.html\">Schweiz</a></li><li><a href=\"webcams/slowakei.html\">Slowakei</a></li><li><a href=\"webcams/spanien.html\">Spanien</a></li><li><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"webcams/ungarn.html\">Ungarn</a></li><li><a href=\"webcams/usa.html\">USA</a></li></ul></div></div><div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">Steiermark</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button><ul class=\"dropdown-menu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich/burgenland.html\">Burgenland</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/kaernten.html\">K\u00e4rnten</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/niederoesterreich.html\">Nieder\u00f6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/oberoesterreich.html\">Ober\u00f6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/salzburg.html\">Salzburg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/steiermark.html\">Steiermark</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol.html\">Tirol</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/vorarlberg.html\">Vorarlberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/wien.html\">Wien</a></li></ul></div></div><div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">Graz</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button><ul class=\"dropdown-menu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich/steiermark/bad-radkersburg.html\">Bad Radkersburg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/steiermark/graz.html\">Graz</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/steiermark/halbenrain.html\">Halbenrain</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/steiermark/kloech.html\">Kl\u00f6ch</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/steiermark/murau-kreischberg.html\">Murau - Kreischberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/steiermark/schladming.html\">Schladming</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/steiermark/schladming-pichl-reiteralm.html\">Schladming Pichl-Reiteralm</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/steiermark/schoenberg-lachtal.html\">Sch\u00f6nberg-Lachtal</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/steiermark/st-jakob-im-walde.html\">St. Jakob im Walde</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/steiermark/tieschen.html\">Tieschen</a></li></ul></div></div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-6 col-xs-6\"> <div class=\"dropdown\"> <button type=\"button\" id=\"search-small\" class=\"blue-button\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Suche\" ga-event-action=\"click\" href=\"nc/suche.html\">Suche<span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button> </div> </div> <div class=\"col-md-6 col-xs-6\"> <div class=\"dropdown\"> <button type=\"button\" id=\"map-small\" href=\"/mapspopup.html\" data-fancybox-type=\"iframe\" class=\"lightbox\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Map\" ga-event-action=\"click\">Map<span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-map\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"row top-buffer\"> <div class=\"col-md-8 bottom-buffer\"> <div class=\"content bg no-padding\"> <div id=\"bigCamContainer\" class=\"embed-container\"> <iframe id=\"idIframe\" src=\"//webtv.feratel.com/webtv/?design=v3&pg=DA7D2F22-8600-464D-9D4F-CDB04014A6C5&cam=5820&lg=de&getLatest=1&c1=0&flc=1\" frameborder=\"0\" width=\"100%\" height=\"100%\" allowfullscreen></iframe> <script type=\"text/javascript\">var webtvTracking = 0;</script></div> </div> <div class=\"morecams\"></div> <div class=\"content bg top-buffer no-padding\"> <div class=\"bread-rating-wrapper\"> <div class=\"breadcrumbs\"> <ul vocab=\"//schema.org/\" typeof=\"BreadcrumbList\"><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"/\" title=\"Home\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Home</span></a><meta property=\"position\" content=\"1\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams.html\" title=\"Webcams\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Webcams</span></a><meta property=\"position\" content=\"2\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"\u00d6sterreich\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">\u00d6sterreich</span></a><meta property=\"position\" content=\"3\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams/oesterreich/steiermark.html\" title=\"Steiermark\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Steiermark</span></a><meta property=\"position\" content=\"4\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams/oesterreich/steiermark/graz.html\" title=\"Graz\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Graz</span></a><meta property=\"position\" content=\"5\"></li></ul> </div> <div class=\"tx-werit-products\"> <div class=\"tx-contentrating-pi1\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" media=\"all\" href=\"typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/style.stars.css\" /> <script type=\"text/javascript\" src=\"typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/script.js\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var tx_content_rating_pid = 1626;\n            var tx_content_rating_url = \"/webcams/oesterreich/steiermark/graz.html\";\n        </script><div itemscope itemtype=\"http://schema.org/VideoObject\"> <h3>Jetzt bewerten</h3> <meta itemprop=\"name\" content=\"Graz\" /> <meta itemprop=\"description\" content=\"\" /> <meta itemprop=\"thumbnailUrl\" content=\"http://www.feratel.com/uploads/tx_iccferatelwebcam/webcams/F8AAF82F-3225-48C5-A630-949669B55AEE.jpg\" /> <meta itemprop=\"uploadDate\" content=\"2016-06-30\" /> <div id=\"aggregateRating\" itemprop=\"aggregateRating\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/AggregateRating\"> <div class=\"tx-content-rating-rate-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-rate-full\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-rate-value\" style=\"width:68%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"5\" style=\"width:100%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"4\" style=\"width:80%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"3\" style=\"width:60%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"2\" style=\"width:40%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"1\" style=\"width:20%;\">&nbsp;</div> </div> </div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-hint\">Bewerten</div> <div class=\"tx-content-rating-line-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-big\" style=\"left:0%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:20%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:40%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:60%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:80%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-big\" style=\"left:100%;margin-left:-1px;\">&nbsp;</div> </div> <div class=\"tx-content-rating-text-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-text-left\"> <span class=\"tx-content-rating-percspan\">68</span> % / </div> <div class=\"tx-content-rating-text-right\"> <span class=\"tx-content-rating-countspan\" itemprop=\"ratingCount\" >36</span> Bewertungen </div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"worstRating\">1</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"bestRating\">5</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"ratingValue\">3.4</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\">&nbsp;</div> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"content\"> <div class=\"row\"><div class=\"side-buffer-15\"><div class=\"page-header\"><h1 class=\"csc-firstHeader bigone\">Webcam in Graz<span class=\"heart\"><span class=\"addtoFav\">F8AAF82F-3225-48C5-A630-949669B55AEE</span></span></h1></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c6831\" class=\"contentelement\"><h2>Wo liegt die Stadt Graz?</h2><p><b>Graz </b>ist die Landeshauptstadt des Bundeslandes <a href=\"webcams/oesterreich/steiermark.html\" title=\"Webcams in der Steiermark\">Steiermark</a>. Sie liegt rund 150 km s\u00fcdwestlich von Wien im n\u00f6rdlichen <b>Grazer Becken</b> auf 353 m Seeh\u00f6he. Mit einer Fl\u00e4che von 127,48 km\u00b2 und \u00fcber 280.000 Einwohnern ist Graz die zweitgr\u00f6\u00dfte Stadt <a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"Webcams in \u00d6sterreich\">\u00d6sterreichs</a>. In Nord-S\u00fcd-Richtung flie\u00dft der Fluss Mur durch das Stadtgebiet, das in 17 Bezirke unterteilt ist. Im Stadtkern direkt am <b>Murufer </b>erhebt sich in Blickrichtung der 123 m hohe <b>Schlossberg </b>und nordwestlich im Stadtteil Lend der Austein mit dem Kalvarienberg. Graz ist sowohl <b>Universit\u00e4tsstadt </b>mit \u00fcber 45.000 Studierenden als auch Bischofssitz der Di\u00f6zese Graz-Seckau. </p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c33636\" class=\"contentelement\"><h2>Wie ist das Wetter in Graz?</h2><p>Das milde Klima mit vielen Sonnentagen im Jahr und die mediterrane Vegetation machen einen <b>St\u00e4dtetrip </b>nach Graz <b>Sommer </b>wie <b>Winter </b>unvergesslich. Wie das <b>Wetter </b>aktuell in Graz ist, sehen Sie auf unserer live Webcam in Graz und unsere <b>5-Tages-Prognose</b> liefert Ihnen das <a href=\"wetter/oesterreich/steiermark/graz.html\">Wetter in Graz</a> f\u00fcr heute, morgen und am Wochenende. </p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c33634\" class=\"contentelement\"><div class=\"ImagesContainer pos-default pos-only row\"><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Steiermark/Graz/Schlossberg_mit_Uhrturm.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox33634\" title=\"Schlossberg Graz\"><img src=\"fileadmin/_processed_/1/a/csm_Schlossberg_mit_Uhrturm_4cc249aa90.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Grazer Schlossberg mit Uhrturm\" title=\"Schlossberg Graz\" ></a></div><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Steiermark/Graz/Rathaus_Graz.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox33634\" title=\"Graz, Rathaus\"><img src=\"fileadmin/_processed_/a/8/csm_Rathaus_Graz_54af300a04.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Rathaus in Graz\" title=\"Graz, Rathaus\" ></a></div></div></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c6839\" class=\"contentelement\"><h2>Was muss man in Graz gesehen haben?</h2><p>Die Grazer Altstadt und das Schloss Eggenberg sind seit 1999 bzw. 2010 UNESCO-Weltkulturerbe. Mitten in der historischen Altstadt von Graz erhebt sich der <b>Schlossberg</b>. Mit den modernen Panoramagondeln der <b>Schlossbergbahn</b> oder dem gl\u00e4sernen <b>Schlossberglift</b> im Berginneren gelangt man in kurzer Zeit auf das Schlossbergplateau. Auf diesem befinden sich neben dem Glockenturm, einer Parkanlage und einigen denkmalgesch\u00fctzten Restbauwerken der urspr\u00fcnglichen Festung (Kasematten, B\u00fcrger- und Stallbastei, Thomaskapelle und T\u00fcrkenbrunnen) auch das Grazer Wahrzeichen, der <b>Uhrturm</b>. Von hier hat man einen herrlichen Blick auf die Stadt Graz und das steirische H\u00fcgelland im S\u00fcden. </p> <p>Am Fu\u00dfe des Schlossberges sind die Bauten der <b>\u201eGrazer Stadtkrone\u201c</b> einen Besuch wert: der gotische Dom, das kaiserliche Mausoleum, die Katharinenkirche, die alte Jesuiten-Universit\u00e4t und der Sitz der Steirischen Landesregierung, die Grazer Burg mit einer Doppelwendeltreppe als architektonische Besonderheit. In der Altstadt befindet sich au\u00dferdem der <b>Hauptplatz</b> mit dem <b>Rathaus</b> und mehreren B\u00fcrgerh\u00e4usern und Stadtpalais. In der barocken <b>Herrengasse</b> kommt man vorbei am Landhaus mit seinem beeindruckenden Renaissance-Innenhof, am Landeszeughaus mit einer der gr\u00f6\u00dften Waffensammlungen der Welt, am <b>\u201eGemalten Haus\u201c</b> mit Fresken, die G\u00f6tter der griechisch-r\u00f6mischen Mythologie zeigen, und an der Grazer <b>Stadtpfarrkirche</b> bis zum Jakominiplatz. </p> <p>Beliebt ist auch das Grazer <b>Glockenspiel</b>: im Giebel eines Hauses am Glockenspielplatz dreht sich 3x t\u00e4glich ein h\u00f6lzernes Trachtenp\u00e4rchen zu drei verschiedenen Melodien. Das Grazer Stadtbild wird au\u00dferdem von vielen, aus unterschiedlichen Epochen stammenden <b>Kirchen</b> gepr\u00e4gt. </p> <p>Neben der Innenstadt von Graz ist das Schloss Eggenberg mit mehr als einer Million Besuchern pro Jahr die meistbesuchte Sehensw\u00fcrdigkeit in Graz. Es ist eine der bedeutendsten barocken Schlossanlagen der Steiermark und wurde nach einer kosmischen Zahlensymbolik erbaut. So stehen z.B. die vier Eckt\u00fcrme f\u00fcr die vier Himmelsrichtungen bzw. die vier Elemente. Der zugeh\u00f6rige \u00f6ffentlich zug\u00e4ngliche Schlosspark ist einer der wenigen denkmalgesch\u00fctzten G\u00e4rten \u00d6sterreichs. Am n\u00f6rdlichen Stadtrand von Graz kann man die <b>Burgruine</b> G\u00f6sting in einem 20 min\u00fctigen Aufstieg zu Fu\u00df erreichen. Von der Terrasse der Burgtarverne genie\u00dft man einem wunderbaren Ausblick auf die Stadt. Der <b>Grazer Kalvarienberg</b> am felsigen Austein im Nordwesten des Stadtgebietes mit seinem Kreuzweg, der Kreuzigungsgruppe, mehreren Kapellen und der Kalvarienbergkirche ist vor allem unter Pilgern bekannt. Von den vielen Museen in Graz ist das <b>Universalmuseum Joanneum</b> das \u00e4lteste und neben dem Kunsthistorischen Museum in Wien auch das zweitgr\u00f6\u00dfte Museum \u00d6sterreichs. </p> <p>Zum diesem geh\u00f6ren insgesamt 12 Standorte wie z.B. die Alte Galerie in Schloss Eggenberg, die Neue Galerie und zwei weitere Museen im Joanneumsviertel sowie das <b>Kunsthaus Graz</b>, das Ausstellungsst\u00fccke zeitgen\u00f6ssischer Kunst der letzten 50 Jahre zeigt. Das Kunsthaus wird aufgrund seiner ungew\u00f6hnlichen Form auch als \u201eBlaue Blase\u201c oder \u201efriendly alien\u201c bezeichnet und ist das neue architektonische Wahrzeichen der Stadt. Ein weiteres modernes, architektonisches Highlight ist die <b>Murinsel</b>. Als Insel ist die muschelf\u00f6rmige Stahlkonstruktion durch Stege mit den beiden Murufern verbunden und bietet Besuchern ein Caf\u00e8, eine Arena f\u00fcr Freiluftveranstaltungen und einen Kinderspielbereich.</p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c33635\" class=\"contentelement\"><div class=\"ImagesContainer pos-default pos-only row\"><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Steiermark/Graz/Schloss_Eggenberg.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox33635\" title=\"Schloss Eggenberg\"><img src=\"fileadmin/_processed_/3/b/csm_Schloss_Eggenberg_cb03c33b38.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Schloss Eggenberg in Graz\" title=\"Schloss Eggenberg\" ></a></div><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Steiermark/Graz/Murinsel.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox33635\" title=\"Murinsel, Graz\"><img src=\"fileadmin/_processed_/9/5/csm_Murinsel_609988da3c.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Murinsel in Graz\" title=\"Murinsel, Graz\" ></a></div></div></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c6843\" class=\"contentelement\"><h2>Was kann man in Graz unternehmen?</h2><p>In Graz hat <b>Kultur</b> Tradition. Das ganze Jahr \u00fcber gibt es zahlreiche Veranstaltungen in der <b>Oper von Graz:</b> Opern, Operetten, Musicals und Konzerte, im <b>Schauspielhaus</b> klassische und moderne Theaterauff\u00fchrungen, im <b>\u201eNext Liberty\u201c</b> Kinder- und Jugendtheater. Die <b>Schlossbergb\u00fchne Kasematten</b> bietet Open Airs mit klassischer Musik, Jazz-, Rock- und Popkonzerten sowie diverse Sommerfeste und das <b>Orpheum</b> aktuelle heimische Kabarettprogramme und internationale Pop/Rock - Konzerten speziell f\u00fcr ein junges Publikum. Der j\u00fcngste und auch originellste Veranstaltungsort in Graz ist der <b>\u201eDom im Berg\u201c</b> f\u00fcr alle Arten von Konzerten und Theaterauff\u00fchrungen, f\u00fcr Kongresse, B\u00e4lle und Clubbings. </p> <p> Unter dem Motto \u201eGenussHauptstadt\u201c gibt es in der steirischen Landeshauptstadt ein breites <b>gastronomisches Angebot</b>: zahlreiche Restaurants, vom Haubenlokal bis zum gutb\u00fcrgerlichen Gasthaus, Caf\u00e8s, Bars und Pubs. Ob steirische, \u00f6sterreichische oder internationale K\u00fcche, ausgehend von der Verarbeitung regionaler Produkte werden traditionelle und internationale Gerichte auch mit kreativen Variationen angeboten.</p> <p>F\u00fcr <b>Erholung und sportliche Aktivit\u00e4ten</b> in Graz eignen sich die st\u00e4dtischen Parkanlagen und G\u00e4rten hervorragend: der <b>Stadtpark</b>, eine gr\u00fcne Insel mitten im Grazer Zentrum, die <b>\u201eh\u00e4ngenden G\u00e4rten\u201c</b> am Schlossberg inklusive drei Gastronomiebetrieben, der romantische <b>Burggarten</b> hinter der Grazer Burg oder der <b>Augarten</b> mit gro\u00dfz\u00fcgigen Gr\u00fcnfl\u00e4chen und Kinderspielbereichen, der auch beliebter Rastplatz entlang des <b>Murradweges</b> ist.</p> <p>Im Nordwesten der Stadt befindet sich ein beliebtes Naherholungsgebiet am <b>Hilmteich</b> und im angrenzenden <b>Leechwald</b>. Der Teich eignet sich bestens f\u00fcr gem\u00fctliche Spazierg\u00e4nge, romantische Bootsfahrten im Sommer und Eislaufen im Winter. Der Leechwald bietet Laufsportlern und Nordic-Walkern \u00fcber 20 km markierte Wege und Abenteuerlustigen einen Erlebnis- und Kletterpark.</p> <p>Im <b>Grazer Bergland</b> westlich bis nord\u00f6stlich des Grazer Beckens finden <b>Wanderer und Mountainbiker </b>bei sch\u00f6nem Wetter beispielsweise am Grazer Hausberg Sch\u00f6ckl, am Plabutsch oder auf der Platte ein dichtes Wege- und Routennetz vor. Dar\u00fcberhinaus gibt es interessante <b>H\u00f6hlen und Klammen</b> wie die B\u00e4rensch\u00fctzklamm, die Kesselfallklamm oder die Tropfsteinh\u00f6hle \u201eLurgrotte\u201c zu erkunden. Badehungrige Stadtbewohner k\u00f6nnen sich im Sommer auch in den zahlreichen <b>Grazer Freib\u00e4dern</b> mit reichhaltigem Sportangebot oder den in der Umgebung gelegenen <b>Badeseen</b> vergn\u00fcgen. Gleich <b>live Webcam</b> in der Steiermark checken.</p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c33630\" class=\"contentelement\"><h2>Webcams in der N\u00e4he</h2><p><a href=\"webcams/oesterreich/kaernten/wolfsberg-klippitztoerl.html\">Wolfsberg</a></p></div></div></div> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12 text-center\"> <div class=\"hide-addthis\"> <div class=\"hide-addthis-overlay\"></div> <div class=\"addthis_inline_share_toolbox\"></div> </div> </div> </div> <script type=\"text/javascript\" src=\"//s7.addthis.com/js/300/addthis_widget.js#pubid=ra-58cbec5f592577b0\"></script><script type=\"text/javascript\">\nvar addthis_config = {\n\tdata_ga_property: 'UA-5776837-1',\n\tdata_ga_social: true\n}\n</script></div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content bg side-box no-padding tabs-wrapper bottom-buffer\"> <ul class=\"tabs-nav-big\"> <li role=\"presentation\" class=\"active\"><a href=\"#weather\" aria-controls=\"weather\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Wetter\" ga-event-action=\"click\">Wetter<span class=\"icon weather\"></span></a></li> </ul> <div class=\"tab-content\"> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane active\" id=\"weather\"> <div class=\"content font-14 blue\"><a href=\"wetter/oesterreich/steiermark/graz.html\">Graz</a> | 16.11.2017</div> <div class=\"content weather\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon big\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/weather/7.png\"></span> <span class=\"value\">7\u00b0 C</span> <span class=\"value\">2\u00b0 C</span> </div> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/weather-icons/wind2_WSW.png\"></span> <span class=\"value\">WSW</span> <span class=\"value\">3 km/h | 2 Kn</span> </div> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/weather-icons/sonnenaufgang.png\"></span> <span class=\"value\">07:02</span> <span class=\"value\">16:23</span> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"content bg side-box bottom-buffer\"> <div class=\"fb-page\" data-href=\"https://www.facebook.com/feratel\" data-tabs=\"timeline\" data-small-header=\"false\" data-adapt-container-width=\"true\" data-hide-cover=\"false\" data-show-facepile=\"true\"><blockquote cite=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\"><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\">Feratel.com</a></blockquote></div> </div> </div> </div> </div> </div> <footer> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Kontakt</h3><p><b>feratel media technologies AG</b><br />Maria-Theresien-Stra\u00dfe 8<br />A-6020 Innsbruck<br />Tirol / Austria</p> <p>Tel.: <a href=\"tel:+4351272800\" target=\"_top\">+43 (0) 512 / 7280-0</a><br />Fax: +43 (0) 512 / 7280-1080<br />E-Mail: <a href=\"mailto:info@feratel.at\">info@feratel.at</a></p> <div class=\"social-bookmarks footer-bookmark\"> <ul> <li><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"facebook\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-facebook-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Facebook Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck\" class=\"googleplus\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-google-plus-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Google Plus Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw\" class=\"youtube\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-youtube-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Youtube Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"javascript:BuchenBanner();\" class=\"booking\"><i class=\"fa fa-bed\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Booking Footer\"></i></a></li> </ul> </div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Webcams</h3><p><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"Webcams in \u00d6sterreich\">\u00bb Webcams \u00d6sterreich</a><br /><a href=\"webcams/oesterreich/tirol.html\" title=\"Webcams in Tirol\">\u00bb Webcams Tirol</a><br /><a href=\"webcams/deutschland.html\" title=\"Webcams in Deutschland\">\u00bb Webcams Deutschland</a><br /><a href=\"webcams/schweiz.html\" title=\"Webcams in der Schweiz\">\u00bb Webcams Schweiz</a><br /><a href=\"webcams/slowakei.html\" title=\"Webcams in der Slowakei\">\u00bb Webcams Slowakei</a><br /><a href=\"webcams/italien.html\" title=\"Webcams in Italien\">\u00bb Webcams Italien</a><br /><a href=\"webcams/italien/riva-del-garda.html\" title=\"Webcams am Gardasee\">\u00bb Webcams Gardasee</a><br /><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\" title=\"Webcams in der Tschechischen Republik\">\u00bb Webcams Tschechische Republik </a></p> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Service / Infos</h3><p><a href=\"unternehmen.html\">\u00bb Unternehmen</a><br /><a href=\"kontakt.html\">\u00bb Kontakt</a><br /><a href=\"links-partner.html\">\u00bb Links &amp; Partner</a><br /><a href=\"impressum.html\">\u00bb Impressum</a><br /><a href=\"rechtliche-hinweise.html\">\u00bb Rechtliche Hinweise</a><br /><a href=\"agb.html\">\u00bb AGB</a><br /><a href=\"hotels.html\">\u00bb Hotels</a></p> </div> </div> <div class=\"col-md-12\"> <div class=\"logo\"> <a href=\"http://www.icc.at/\" target=\"_blank\"><img src=\"typo3temp/_processed_/0/e/csm_icc_6d83a0ab2c.png\" width=\"70\" height=\"20\" alt=\"\" ></a> </div> </div> </div> </div> </footer> <div id=\"sticky-footer\"> <a id=\"backtotop\" class=\"button backtotop\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Backtotop\"></a> <a href=\"#sticky-collapse\" class=\"button collapse sticky\" data-toggle=\"collapse\"></a> <div id=\"sticky-collapse\" class=\"collapse in\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"> <ul> <li><a href=\"nc/suche.html\" class=\"button\" id=\"btn-show-search\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Show Search Sticky\">Suche<span class=\"icon search\"></span></a></li> <li><a href=\"#booking\" id=\"btn-show-booking\" class=\"button booking\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#bg-blue\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Show Booking Sticky\"><span>Booking</span>&amp;<span>More</span></a></li> <li style=\"display:none;\"><a href=\"https://www.nokiantyres.de/\" target=\"_blank\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Nokian\"><img alt=\"Nokian Tyres\" src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/ads/nokian-99-45.png\"></a></li> </ul> </div> </div> </div> <div class=\"bg-blue\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"> <div class=\"tx-icc-feratelhotel\"> <div id=\"booking\" class=\"collapse booking\"> <div class=\"booking-bottom\"> <form method=\"post\" onsubmit=\"return tx_iccferatelhotel_validateForm();\" id=\"tx_iccferatelhotel_booking_form_default\" action=\"online-buchen.html?tx_iccferatelhotel_hotelbooking%5Bcontroller%5D=Locations&amp;cHash=2dea06cf4125cabcab40fe4f41a69620\"> <div> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@extension]\" value=\"IccFeratelhotel\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@vendor]\" value=\"ICCGMBH\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@controller]\" value=\"Locations\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@action]\" value=\"bookingForm\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][arguments]\" value=\"YTowOnt9c517aa4570a11963cbe571648f895b040e4b32d0\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@request]\" value=\"a:4:{s:10:&quot;@extension&quot;;s:15:&quot;IccFeratelhotel&quot;;s:11:&quot;@controller&quot;;s:9:&quot;Locations&quot;;s:7:&quot;@action&quot;;s:11:&quot;bookingForm&quot;;s:7:&quot;@vendor&quot;;s:7:&quot;ICCGMBH&quot;;}03a047cbdcdd96a7ec2090b5b864ca9c6adeea5b\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__trustedProperties]\" value=\"a:3:{s:11:&quot;tempCountry&quot;;i:1;s:31:&quot;tx_iccferatelhotel_hotelbooking&quot;;a:4:{s:13:&quot;tempDaterange&quot;;i:1;s:9:&quot;qfdNights&quot;;i:1;s:21:&quot;qfdAccommodationType1&quot;;i:1;s:10:&quot;qfdAdults1&quot;;i:1;}s:13:&quot;tempChildren1&quot;;i:1;}111abaca3fbc2f6a19660e84af3940bb91a9f08b\" /> </div> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][CLR_ALL]\" value=\"true\"> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][TOSC4]\" value=\"true\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"><h3>Online buchen<span id=\"tx_iccferatelhotel_selectedLocations\"></span><span class=\"close-booking\"><i class=\"fa fa-times\" aria-hidden=\"true\"></i></span></h3></div> </div> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Reiseziel</span> <select class=\"form-control\" id=\"tx_iccferatelhotel_ajaxGetLocations\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempCountry]\"><option value=\"\">Land / Country...</option> <option value=\"59c33851-29d8-4157-9ddd-7d55a789e12f\">\u010cesk\u00e1 republika</option> <option value=\"ea61a40d-5a53-402c-b589-a4a796d393a3\">Denmark</option> <option value=\"29965f63-56cf-4dc9-b2a0-e44d6baabdb6\">Deutschland</option> <option value=\"1f75b92c-a1f7-4ce1-8556-9f6dfa2fbd88\">F\u00fcrstentum Liechtenstein</option> <option value=\"3b13e187-4c7e-4fc1-90de-5fa328869869\">Italia</option> <option value=\"6d915ab6-4972-418e-8d4e-f89aeb7fb766\">Magyarorsz\u00e1g</option> <option value=\"e12ef2e7-88c6-4e69-9c40-5082d4eeccc0\">Nederland</option> <option value=\"3dd67e34-1724-48fd-81dc-4c79f682ae6d\">\u00d6sterreich</option> <option value=\"0ed0eb19-fc87-4284-8748-493753eb6ebb\">Polska</option> <option value=\"38fc7d24-5a28-48f7-9727-a75b60fdc1c6\">Schweiz</option> <option value=\"24171359-2d65-4a2b-9a5c-9c32d3b61f52\">Slovenija</option> <option value=\"abb21fbc-756e-44db-ba6d-852f439049a5\">Slovensko</option> </select> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Schnellsuche</span> <input type=\"text\" class=\"ac_input form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempLocationSearch]\" id=\"tx_iccferatelhotel_ajaxLocationSearch\" value=\"\" placeholder=\"Ort / Region\" autocomplete=\"false\" onsubmit=\"return false\"/> <div id=\"autocomplete-wrapper\"></div> <div class=\"tx_hotel_pi3_location\"></div> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Datum</span> <input class=\"form-control\" id=\"bookingArrivalDaterangepicker\" type=\"text\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][tempDaterange]\" value=\"24.11.2017 - 26.11.2017\" /> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Unterkunft</span> <select class=\"form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][qfdAccommodationType1]\"><option value=\"0\" selected=\"selected\">Unterkunft w\u00e4hlen ...</option> <option value=\"1\">Zimmer</option> <option value=\"2\">Appartment- Ferienwohnung</option> <option value=\"4\">Camping</option> </select> </div> </div> <div class=\"row top-buffer buffer-10\"> <div class=\"rooms\" id=\"room1\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Erwachsene</span> <select class=\"form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][qfdAdults1]\"><option value=\"1\">1</option> <option value=\"2\" selected=\"selected\">2</option> <option value=\"3\">3</option> <option value=\"4\">4</option> <option value=\"5\">5</option> <option value=\"6\">6</option> <option value=\"7\">7</option> <option value=\"8\">8</option> </select> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Kinder</span> <select class=\"form-control\" id=\"childcount_select_first\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempChildren1]\"><option value=\"0\" selected=\"selected\">0</option> <option value=\"1\">1</option> <option value=\"2\">2</option> <option value=\"3\">3</option> <option value=\"4\">4</option> <option value=\"5\">5</option> <option value=\"6\">6</option> </select> </div> <div class=\"col-md-6 col-xs-12\"> <div class=\"row children-select-label\"> <div class=\"col-md-12\"><span class=\"label\">Kinder</span></div> </div> <div class=\"row children-select-wrapper\"> </div> </div> </div> </div> <div class=\"row top-buffer buffer-10\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-12\"> <a id=\"tx_iccferatelhotel_booking_form_submit_default\" class=\"button\"><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span>Suchen</a> </div> </div> </form> </div> </div> <script>\n\t\tvar syslangid = 0;\n\t\t$(document).ready(function(){\n\t\t\ttx_iccferatelhotel_getLocations('', '');\n\t\t});\n//\t\tdocument.addEventListener('DOMContentLoaded', function(){\n//\t\t\t// your code goes here\n//\t\t}, false);\n\t</script></div> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div id=\"big-search\"> <div id=\"searchbox\" class=\"big-search\"> <div class=\"searchbox-wrapper\"> <div id=\"close-search-button\" class=\"closeit\"> <span class=\"line line-1\"></span> <span class=\"line line-2\"></span> <span class=\"line line-3\"></span> </div> <h2>Suche</h2> <form autocomplete=\"off\" action=\"nc/suche.html\" method=\"get\"> <input type=\"text\" id=\"searchtext\" name=\"searchquery\" placeholder=\"Ort / Region\"> <button ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Do Search\"><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span>Suchen</button> </form> <div class=\"searchresults\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"social-bookmarks left-side\"> <ul> <li><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"facebook\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-facebook-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Facebook Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck\" class=\"googleplus\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-google-plus-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Google Plus Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw\" class=\"youtube\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-youtube-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Youtube Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"javascript:BuchenBanner();\" class=\"booking\"><i class=\"fa fa-bed\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Booking Sidebar\"></i></a></li> </ul> </div> <div id=\"sitebar-container\"> <div id=\"div-skyscraper_1\"></div> </div> <script src=\"//maps.googleapis.com/maps/api/js?key=AIzaSyDNVkshRTbXPKG--KJMRtGoP1qwPjpjsmY\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/JS/maps.js?1491492641\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/JS/markerclusterer.js?1491483083\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/searchLocations.js?1503578195\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/hotel_2.js?1510825437\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/bootstrap.min.js?1491560009\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.mobile.custom.min.js?1490705830\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.pack.js?1490705823\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/modernizr.js?1490705831\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/feratelfunctions.js?1510579017\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/owl-carousel/owl.carousel.min.js?1490705859\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.cookie.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.matchHeight.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/datepicker/datepicker-de.js?1490705857\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/markus.js?1499342561\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/autotrack.js?1490705828\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/iframeResizer.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script></body> </html>", "click_count": 0, "lang": "de", "config_id": "WAV_umFCGG2FTSbXh_VEu", "content": "\u00d6sterreich \u00d6sterreich Andorra Belgien Deutschland Frankreich Italien Niederlande Russland Schweiz Slowakei Spanien Tschechische Republik Ungarn USA Steiermark Burgenland K\u00e4rnten Nieder\u00f6sterreich Ober\u00f6sterreich Salzburg Steiermark Tirol Vorarlberg Wien Graz Bad Radkersburg Graz Halbenrain Kl\u00f6ch Murau - Kreischberg Schladming Schladming Pichl-Reiteralm Sch\u00f6nberg-Lachtal St. Jakob im Walde Tieschen Suche Map Home Webcams \u00d6sterreich Steiermark Graz Jetzt bewerten Bewerten 68 % / 36 Bewertungen 1 5 3.4 Webcam in Graz F8AAF82F-3225-48C5-A630-949669B55AEE Wo liegt die Stadt Graz? Graz ist die Landeshauptstadt des Bundeslandes Steiermark . Sie liegt rund 150 km s\u00fcdwestlich von Wien im n\u00f6rdlichen Grazer Becken auf 353 m Seeh\u00f6he. Mit einer Fl\u00e4che von 127,48 km\u00b2 und \u00fcber 280.000 Einwohnern ist Graz die zweitgr\u00f6\u00dfte Stadt \u00d6sterreichs . In Nord-S\u00fcd-Richtung flie\u00dft der Fluss Mur durch das Stadtgebiet, das in 17 Bezirke unterteilt ist. Im Stadtkern direkt am Murufer erhebt sich in Blickrichtung der 123 m hohe Schlossberg und nordwestlich im Stadtteil Lend der Austein mit dem Kalvarienberg. Graz ist sowohl Universit\u00e4tsstadt mit \u00fcber 45.000 Studierenden als auch Bischofssitz der Di\u00f6zese Graz-Seckau. Wie ist das Wetter in Graz? Das milde Klima mit vielen Sonnentagen im Jahr und die mediterrane Vegetation machen einen St\u00e4dtetrip nach Graz Sommer wie Winter unvergesslich. Wie das Wetter aktuell in Graz ist, sehen Sie auf unserer live Webcam in Graz und unsere 5-Tages-Prognose liefert Ihnen das Wetter in Graz f\u00fcr heute, morgen und am Wochenende. Was muss man in Graz gesehen haben? Die Grazer Altstadt und das Schloss Eggenberg sind seit 1999 bzw. 2010 UNESCO-Weltkulturerbe. Mitten in der historischen Altstadt von Graz erhebt sich der Schlossberg . Mit den modernen Panoramagondeln der Schlossbergbahn oder dem gl\u00e4sernen Schlossberglift im Berginneren gelangt man in kurzer Zeit auf das Schlossbergplateau. Auf diesem befinden sich neben dem Glockenturm, einer Parkanlage und einigen denkmalgesch\u00fctzten Restbauwerken der urspr\u00fcnglichen Festung (Kasematten, B\u00fcrger- und Stallbastei, Thomaskapelle und T\u00fcrkenbrunnen) auch das Grazer Wahrzeichen, der Uhrturm . Von hier hat man einen herrlichen Blick auf die Stadt Graz und das steirische H\u00fcgelland im S\u00fcden. Am Fu\u00dfe des Schlossberges sind die Bauten der \u201eGrazer Stadtkrone\u201c einen Besuch wert: der gotische Dom, das kaiserliche Mausoleum, die Katharinenkirche, die alte Jesuiten-Universit\u00e4t und der Sitz der Steirischen Landesregierung, die Grazer Burg mit einer Doppelwendeltreppe als architektonische Besonderheit. In der Altstadt befindet sich au\u00dferdem der Hauptplatz mit dem Rathaus und mehreren B\u00fcrgerh\u00e4usern und Stadtpalais. In der barocken Herrengasse kommt man vorbei am Landhaus mit seinem beeindruckenden Renaissance-Innenhof, am Landeszeughaus mit einer der gr\u00f6\u00dften Waffensammlungen der Welt, am \u201eGemalten Haus\u201c mit Fresken, die G\u00f6tter der griechisch-r\u00f6mischen Mythologie zeigen, und an der Grazer Stadtpfarrkirche bis zum Jakominiplatz. Beliebt ist auch das Grazer Glockenspiel : im Giebel eines Hauses am Glockenspielplatz dreht sich 3x t\u00e4glich ein h\u00f6lzernes Trachtenp\u00e4rchen zu drei verschiedenen Melodien. Das Grazer Stadtbild wird au\u00dferdem von vielen, aus unterschiedlichen Epochen stammenden Kirchen gepr\u00e4gt. Neben der Innenstadt von Graz ist das Schloss Eggenberg mit mehr als einer Million Besuchern pro Jahr die meistbesuchte Sehensw\u00fcrdigkeit in Graz. Es ist eine der bedeutendsten barocken Schlossanlagen der Steiermark und wurde nach einer kosmischen Zahlensymbolik erbaut. So stehen z.B. die vier Eckt\u00fcrme f\u00fcr die vier Himmelsrichtungen bzw. die vier Elemente. Der zugeh\u00f6rige \u00f6ffentlich zug\u00e4ngliche Schlosspark ist einer der wenigen denkmalgesch\u00fctzten G\u00e4rten \u00d6sterreichs. Am n\u00f6rdlichen Stadtrand von Graz kann man die Burgruine G\u00f6sting in einem 20 min\u00fctigen Aufstieg zu Fu\u00df erreichen. Von der Terrasse der Burgtarverne genie\u00dft man einem wunderbaren Ausblick auf die Stadt. Der Grazer Kalvarienberg am felsigen Austein im Nordwesten des Stadtgebietes mit seinem Kreuzweg, der Kreuzigungsgruppe, mehreren Kapellen und der Kalvarienbergkirche ist vor allem unter Pilgern bekannt. Von den vielen Museen in Graz ist das Universalmuseum Joanneum das \u00e4lteste und neben dem Kunsthistorischen Museum in Wien auch das zweitgr\u00f6\u00dfte Museum \u00d6sterreichs. Zum diesem geh\u00f6ren insgesamt 12 Standorte wie z.B. die Alte Galerie in Schloss Eggenberg, die Neue Galerie und zwei weitere Museen im Joanneumsviertel sowie das Kunsthaus Graz , das Ausstellungsst\u00fccke zeitgen\u00f6ssischer Kunst der letzten 50 Jahre zeigt. Das Kunsthaus wird aufgrund seiner ungew\u00f6hnlichen Form auch als \u201eBlaue Blase\u201c oder \u201efriendly alien\u201c bezeichnet und ist das neue architektonische Wahrzeichen der Stadt. Ein weiteres modernes, architektonisches Highlight ist die Murinsel . Als Insel ist die muschelf\u00f6rmige Stahlkonstruktion durch Stege mit den beiden Murufern verbunden und bietet Besuchern ein Caf\u00e8, eine Arena f\u00fcr Freiluftveranstaltun und einen Kinderspielbereich. Was kann man in Graz unternehmen? In Graz hat Kultur Tradition. Das ganze Jahr \u00fcber gibt es zahlreiche Veranstaltungen in der Oper von Graz: Opern, Operetten, Musicals und Konzerte, im Schauspielhaus klassische und moderne Theaterauff\u00fchrungen, im \u201eNext Liberty\u201c Kinder- und Jugendtheater. Die Schlossbergb\u00fchne Kasematten bietet Open Airs mit klassischer Musik, Jazz-, Rock- und Popkonzerten sowie diverse Sommerfeste und das Orpheum aktuelle heimische Kabarettprogramme und internationale Pop/Rock - Konzerten speziell f\u00fcr ein junges Publikum. Der j\u00fcngste und auch originellste Veranstaltungsort in Graz ist der \u201eDom im Berg\u201c f\u00fcr alle Arten von Konzerten und Theaterauff\u00fchrungen, f\u00fcr Kongresse, B\u00e4lle und Clubbings. Unter dem Motto \u201eGenussHauptstadt\u201c gibt es in der steirischen Landeshauptstadt ein breites gastronomisches Angebot : zahlreiche Restaurants, vom Haubenlokal bis zum gutb\u00fcrgerlichen Gasthaus, Caf\u00e8s, Bars und Pubs. Ob steirische, \u00f6sterreichische oder internationale K\u00fcche, ausgehend von der Verarbeitung regionaler Produkte werden traditionelle und internationale Gerichte auch mit kreativen Variationen angeboten. F\u00fcr Erholung und sportliche Aktivit\u00e4ten in Graz eignen sich die st\u00e4dtischen Parkanlagen und G\u00e4rten hervorragend: der Stadtpark , eine gr\u00fcne Insel mitten im Grazer Zentrum, die \u201eh\u00e4ngenden G\u00e4rten\u201c am Schlossberg inklusive drei Gastronomiebetrieben, der romantische Burggarten hinter der Grazer Burg oder der Augarten mit gro\u00dfz\u00fcgigen Gr\u00fcnfl\u00e4chen und Kinderspielbereichen, der auch beliebter Rastplatz entlang des Murradweges ist. Im Nordwesten der Stadt befindet sich ein beliebtes Naherholungsgebiet am Hilmteich und im angrenzenden Leechwald . Der Teich eignet sich bestens f\u00fcr gem\u00fctliche Spazierg\u00e4nge, romantische Bootsfahrten im Sommer und Eislaufen im Winter. Der Leechwald bietet Laufsportlern und Nordic-Walkern \u00fcber 20 km markierte Wege und Abenteuerlustigen einen Erlebnis- und Kletterpark. Im Grazer Bergland westlich bis nord\u00f6stlich des Grazer Beckens finden Wanderer und Mountainbiker bei sch\u00f6nem Wetter beispielsweise am Grazer Hausberg Sch\u00f6ckl, am Plabutsch oder auf der Platte ein dichtes Wege- und Routennetz vor. Dar\u00fcberhinaus gibt es interessante H\u00f6hlen und Klammen wie die B\u00e4rensch\u00fctzklamm, die Kesselfallklamm oder die Tropfsteinh\u00f6hle \u201eLurgrotte\u201c zu erkunden. Badehungrige Stadtbewohner k\u00f6nnen sich im Sommer auch in den zahlreichen Grazer Freib\u00e4dern mit reichhaltigem Sportangebot oder den in der Umgebung gelegenen Badeseen vergn\u00fcgen. Gleich live Webcam in der Steiermark checken. Webcams in der N\u00e4he Wolfsberg Wetter Graz | 16.11.2017 7\u00b0 C 2\u00b0 C WSW 3 km/h | 2 Kn 07:02 16:23 Feratel.com Suche Booking & More Online buchen Reiseziel Land / Country... \u010cesk\u00e1 republika Denmark Deutschland F\u00fcrstentum Liechtenstein Italia Magyarorsz\u00e1g Nederland \u00d6sterreich Polska Schweiz Slovenija Slovensko Schnellsuche Datum Unterkunft Unterkunft w\u00e4hlen ... Zimmer Appartment- Ferienwohnung Camping Erwachsene 1 2 3 4 5 6 7 8 Kinder 0 1 2 3 4 5 6 Kinder Suchen Suche Suchen", "content_length": "50504", "created": "2017-11-24T15:30:55.095Z", "digest": "Live Webcams Graz: Aktuelles Wetter-Wetterprognose-Livestreams in Graz. 5-Tages Prognose f\u00fcr den n\u00e4chsten St\u00e4dtetrip. Webcam: Messe Congress Graz", "doc_id": "ada8fd975b684dd89571967fa3f4294e", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "graz.html", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.feratel.com", "important_content": "Jetzt bewerten", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "http:%2F%2Fwww.feratel.com%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark/...", "thumbnail": "", "timestamp": "2017-11-24T15:30:55.095Z", "title": "feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Graz", "url": "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark/graz.html", "virtual_host": []}