{"anchor": ["http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/kontakt.html", "http://www.feratel.com/impressum.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html", "http://www.feratel.com/en/webcams/austria/tyrol/neustift-stubai-glacier.html", "http://www.feratel.com/fr/webcams/autriche/tyrol/neustift-stubaier-gletscher.html", "http://www.feratel.com/it/webcams/austria/tirolo/neustift-ghiacciaio-dello-stubai.html", "http://www.feratel.com/es/webcams/austria/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html", "http://www.feratel.com/cz/webova-kamera/rakousko/tyrolsko/neustift-stubaisky-ledovec.html", "http://www.feratel.com/sk/webove-kamery/rakusko/tirolsko/neustift-ladovec-stubai.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/webcams.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/andorra.html", "http://www.feratel.com/webcams/belgien.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/frankreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/niederlande.html", "http://www.feratel.com/webcams/russland.html", "http://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "http://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "http://www.feratel.com/webcams/spanien.html", "http://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/webcams/ungarn.html", "http://www.feratel.com/webcams/usa.html", "http://www.feratel.com/wetter.html", "http://www.feratel.com/wetter/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/wetter/andorra.html", "http://www.feratel.com/wetter/belgien.html", "http://www.feratel.com/wetter/deutschland.html", "http://www.feratel.com/wetter/frankreich.html", "http://www.feratel.com/wetter/italien.html", "http://www.feratel.com/wetter/niederlande.html", "http://www.feratel.com/wetter/russland.html", "http://www.feratel.com/wetter/schweiz.html", "http://www.feratel.com/wetter/slowakei.html", "http://www.feratel.com/wetter/spanien.html", "http://www.feratel.com/wetter/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/wetter/ungarn.html", "http://www.feratel.com/wetter/usa.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/deutschland.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/italien.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/schweiz.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/slowakei.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/usa.html", "http://www.feratel.com/top-hotels.html", "http://www.feratel.com/top-hotels/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/maps.html", "https://www.nokiantyres.de/", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/andorra.html", "http://www.feratel.com/webcams/belgien.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/frankreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/niederlande.html", "http://www.feratel.com/webcams/russland.html", "http://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "http://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "http://www.feratel.com/webcams/spanien.html", "http://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/webcams/ungarn.html", "http://www.feratel.com/webcams/usa.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/burgenland.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/kaernten.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/niederoesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/oberoesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/salzburg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/vorarlberg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/wien.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/achenkirch-achensee.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/alpbach.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/axams.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/berwang.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/biberwier.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/brandenberg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/brixen-i-thale.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/ehrwald.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/ellmau.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/fendels.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/fieberbrunn.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/finkenberg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/fiss.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/fuegen.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/fulpmes.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/galtuer.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/gerlos.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/hall-in-tirol.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/hintertux.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/hochfuegen.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/hochgurgl.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/hopfgarten-im-brixental.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/innsbruck.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/ischgl.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/jerzens-pitztal.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/jochberg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kappl.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kaunertal.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kirchberg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kitzbuehel.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/koessen.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kramsach.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/krimml.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/landeck.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/laengenfeld-aqua-dome.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/lermoos.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/lienz.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/matrei-am-brenner-maria-waldrast.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/maurach-achensee.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/mayrhofen.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/mieders.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/mutters.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/nauders.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/neustift-im-stubaital.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/obergurgl.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/obernberg-am-brenner.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/oetz-hochoetz.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/pertisau-achensee.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/pillberg-silberregion-karwendel.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/pitztaler-gletscher.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/reith-im-alpbachtal.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/scheffau-am-wilden-kaiser.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/serfaus.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/soelden.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/soell-am-wilden-kaiser.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/st-anton-am-arlberg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/steinach-am-brenner-bergeralm.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/tannheim-tannheimer-tal.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/uderns.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/waidring.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/walchsee-moorgebiet-schwemm.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/westendorf.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/wildschoenau.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/zell-am-ziller.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/webcams.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol.html", "http://www.feratel.com/wetter/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html", "http://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Neustift/Stubaier-Gletscher-3S-Eisgratbahn.jpg", "http://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Neustift/Winterpanorama.jpg", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/innsbruck.html", "http://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Neustift/Grawa_Wasserfall.jpg", "http://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Neustift/Neustift_3.jpg", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/fulpmes.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/mieders.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/neustift-im-stubaital.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/wetter/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "https://www.facebook.com/feratel", "https://www.facebook.com/feratel", "https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck", "https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "http://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/unternehmen.html", "http://www.feratel.com/kontakt.html", "http://www.feratel.com/links-partner.html", "http://www.feratel.com/impressum.html", "http://www.feratel.com/rechtliche-hinweise.html", "http://www.feratel.com/agb.html", "http://www.feratel.com/hotels.html", "http://www.icc.at/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/nc/suche.html", "http://www.feratel.com/", "https://www.nokiantyres.de/", "https://www.facebook.com/feratel", "https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck", "https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw", "https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TFCKTZW", "http://webtv.feratel.com/webtv/?design=v3&pg=DA7D2F22-8600-464D-9D4F-CDB04014A6C5&cam=5710&lg=de&getLatest=1&c1=0&flc=1", "http://www.feratel.com/favicon.ico", "http://www.feratel.com/typo3temp/Assets/8962d2b6ac.css?1510579901", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/CSS/tx_feratelwebcam.css?1490705689", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/CSS/tx_feratelhotel.css?1510825418", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/font-awesome.min.css?1491492874", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.carousel.min.css?1490705844", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.theme.default.min.css?1490705844", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Starrating/css/star-rating.min.css?1490705865", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.css?1490705823", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery.autocomplete.css?1506952390", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.min.css?1506951888", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.theme.min.css?1506951888", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap.min.css?1490705839", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap-theme.min.css?1490705839", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui-1.8.21.custom.css?1507016489", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/daterangepicker.css?1507036647", "http://www.feratel.com/typo3temp/DynCss/styles.less-3a9de74d-a253e820-7f7585cb.css?1510912672", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html", "https://www.feratel.com/en/webcams/austria/tyrol/neustift-stubai-glacier.html", "https://www.feratel.com/fr/webcams/autriche/tyrol/neustift-stubaier-gletscher.html", "https://www.feratel.com/it/webcams/austria/tirolo/neustift-ghiacciaio-dello-stubai.html", "https://www.feratel.com/es/webcams/austria/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html", "https://www.feratel.com/cz/webova-kamera/rakousko/tyrolsko/neustift-stubaisky-ledovec.html", "https://www.feratel.com/sk/webove-kamery/rakusko/tirolsko/neustift-ladovec-stubai.html", "http://www.feratel.com/apple-icon-57x57.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-60x60.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-72x72.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-76x76.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-114x114.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-120x120.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-144x144.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-152x152.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-180x180.png", "http://www.feratel.com/android-icon-192x192.png", "http://www.feratel.com/favicon-32x32.png", "http://www.feratel.com/favicon-96x96.png", "http://www.feratel.com/favicon-16x16.png", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/style.stars.css"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html> <html lang=\"de\"> <head> <meta charset=\"utf-8\"> <!--\n\tThis website is powered by TYPO3 - inspiring people to share!\n\tTYPO3 is a free open source Content Management Framework initially created by Kasper Skaarhoj and licensed under GNU/GPL.\n\tTYPO3 is copyright 1998-2017 of Kasper Skaarhoj. Extensions are copyright of their respective owners.\n\tInformation and contribution at https://typo3.org/\n--><base href=\"//www.feratel.com/\"> <link rel=\"shortcut icon\" href=\"/favicon.ico\" type=\"image/x-icon\"> <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3temp/Assets/8962d2b6ac.css?1510579901\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/CSS/tx_feratelwebcam.css?1490705689\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/CSS/tx_feratelhotel.css?1510825418\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/font-awesome.min.css?1491492874\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.carousel.min.css?1490705844\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.theme.default.min.css?1490705844\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Starrating/css/star-rating.min.css?1490705865\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.css?1490705823\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery.autocomplete.css?1506952390\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.min.css?1506951888\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.theme.min.css?1506951888\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap.min.css?1490705839\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap-theme.min.css?1490705839\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui-1.8.21.custom.css?1507016489\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/daterangepicker.css?1507036647\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3temp/DynCss/styles.less-3a9de74d-a253e820-7f7585cb.css?1510912672\" media=\"all\"> <script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/mapHotelData.js?1504685780\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/hotel.js?1504532819\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery-1.12.4.min.js?1491560218\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery-ui.min.js?1506951690\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/moment-2.18.1.min.js?1507015296\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.daterangepicker.js?1510670214\" type=\"text/javascript\"></script><script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':\nnew Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],\nj=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=\n'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);\n})(window,document,'script','dataLayer','GTM-TFCKTZW');\n//var trackerName = ga.getAll()[0].get('name');\n//var trackerName = 'gtm1';\n//setTimeout(\"ga(trackerName + '.send', 'event', 'NoBounce', 'Over 10 seconds')\",10000);\nsetTimeout(\"ga('gtm1.send', 'event', 'NoBounce', 'Over 10 seconds')\",10000);\n</script><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html\" hreflang=\"de\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/en/webcams/austria/tyrol/neustift-stubai-glacier.html\" hreflang=\"en\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/fr/webcams/autriche/tyrol/neustift-stubaier-gletscher.html\" hreflang=\"fr\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/it/webcams/austria/tirolo/neustift-ghiacciaio-dello-stubai.html\" hreflang=\"it\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/es/webcams/austria/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html\" hreflang=\"es\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/cz/webova-kamera/rakousko/tyrolsko/neustift-stubaisky-ledovec.html\" hreflang=\"cs\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/sk/webove-kamery/rakusko/tirolsko/neustift-ladovec-stubai.html\" hreflang=\"sk\" /> <script async='async' src='https://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js'></script><script>\n    var adv_availWidth;\n    var adv_pageWidth;\n    var adv_siteWidth = 1000;\n    if (window.innerWidth) {\n        adv_pageWidth = window.innerWidth;\n    } else {\n        adv_pageWidth = document.body.clientWidth;\n    }\n    adv_availWidth = (adv_pageWidth - adv_siteWidth) / 2;\n    if (adv_availWidth >= 300) {\n        adv_availWidth = \"300\";\n    } else if (adv_availWidth >= 160) {\n        adv_availWidth = \"160\";\n    } else {\n        adv_availWidth = \"small\";\n      }\n\n    window.adv_getUriParams = function() {\n      var queryString = {};\n      var query = window.location.search.substring(1);\n      var keyValueArray = query.split(\"&\");\n      if(keyValueArray.length <= 0) return queryString;\n      for(var i = 0; i < keyValueArray.length; i++) {\n        var keyValue = keyValueArray[i].split(\"=\");\n        var value = decodeURIComponent(keyValue[1]);\n        if(value != \"\" && keyValue[0] != \"\") queryString[keyValue[0]] = value;\n      }\n      return queryString;\n    };\n\n    var googletag = googletag || {};\n    googletag.cmd = googletag.cmd || [];\n\n    var skyscraper_1;\n\n    googletag.cmd.push(function() {\n      skyscraper_1    = googletag.defineSlot('/1044774/feratel.com/default/skyscraper_1', [[160, 600], [300, 600]], 'div-skyscraper_1').addService(googletag.pubads());\n      googletag.pubads().enableSingleRequest();\n      googletag.pubads().collapseEmptyDivs();\n      googletag.pubads().setTargeting('availWidth', ''+adv_availWidth);\n      googletag.pubads().setTargeting('locationHrefComma', ''+window.top.location.href.replace(/\\/|-|\\.|_|:|\\?|&|=/g, ','));\n      var adv_adpreview = adv_getUriParams()[\"adpreview\"];\n      if (adv_adpreview != \"\" && adv_adpreview != null) { googletag.pubads().setTargeting('adpreview', ''+adv_adpreview); };\n      googletag.enableServices();\n      var adv_interval = setInterval(function() {\n        if(document.readyState === 'interactive' || document.readyState === 'complete') {\n        clearInterval(adv_interval);\n          googletag.display(\"div-skyscraper_1\");\n        }\n      }, 100);\n    });\n\t</script><title>feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Neustift - Stubaier Gletscher</title><meta name=\"keywords\" content=\"hallo welt, webcam, webcams tirol, live wetter, wetterbericht, aktuell, aktuelle, bergfex, ski, skifahren, snowboarden, freeriden, skitouren, sterreich, \u00f6sterreich\"><meta name=\"description\" content=\"Live Webcams Tirol: Aktuelles Wetter vor Ort - Wetterprognose - Livestreams in Tirol zum Skifahren, Snowboarden und f\u00fcr Skitouren\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"57x57\" href=\"/apple-icon-57x57.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"60x60\" href=\"/apple-icon-60x60.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"72x72\" href=\"/apple-icon-72x72.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"76x76\" href=\"/apple-icon-76x76.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"114x114\" href=\"/apple-icon-114x114.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"120x120\" href=\"/apple-icon-120x120.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"144x144\" href=\"/apple-icon-144x144.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"152x152\" href=\"/apple-icon-152x152.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"180x180\" href=\"/apple-icon-180x180.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"192x192\" href=\"/android-icon-192x192.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"32x32\" href=\"/favicon-32x32.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"96x96\" href=\"/favicon-96x96.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"16x16\" href=\"/favicon-16x16.png\"> <meta name=\"msapplication-TileColor\" content=\"#ffffff\"> <meta name=\"msapplication-TileImage\" content=\"/ms-icon-144x144.png\"> <script type=\"text/javascript\">\n          window.cookieconsent_options = {\"message\":\"Cookies erleichtern die Bereitstellung unserer Dienste. Mit der Nutzung unserer Dienste erkl\u00e4ren Sie sich damit einverstanden, dass wir Cookies verwenden.\",\"dismiss\":\"Akzeptieren\",\"learnMore\":\"Weitere Informationen\",\"link\":\"/impressum.html\",\"theme\":\"dark-floating\"};\n      </script><script type=\"text/javascript\" async src=\"//cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/cookieconsent2/1.0.10/cookieconsent.min.js\"></script></head> <body> <noscript><iframe src=\"https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TFCKTZW\"height=\"0\" width=\"0\" style=\"display:none;visibility:hidden\"></iframe></noscript> <div id=\"fb-root\"></div> <script>(function(d, s, id) {\n  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n  if (d.getElementById(id)) return;\n  js = d.createElement(s); js.id = id;\n  js.src = \"//connect.facebook.net/de_DE/sdk.js#xfbml=1&version=v2.8\";\n  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script><header> <div id=\"top-navi\"> <div class=\"container\"> <ul> <li><a href=\"/\">Home</a></li><li><a href=\"kontakt.html\">Kontakt</a></li><li><a href=\"impressum.html\">Impressum</a></li> <li class=\"lang-chooser\"> <ul> <li class=\"active\"><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-de\"></span>DE</a></li><li><a href=\"en/webcams/austria/tyrol/neustift-stubai-glacier.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-gb\"></span>EN</a></li><li><a href=\"fr/webcams/autriche/tyrol/neustift-stubaier-gletscher.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-fr\"></span>FR</a></li><li><a href=\"it/webcams/austria/tirolo/neustift-ghiacciaio-dello-stubai.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-it\"></span>IT</a></li><li><a href=\"es/webcams/austria/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-es\"></span>ES</a></li><li><a href=\"cz/webova-kamera/rakousko/tyrolsko/neustift-stubaisky-ledovec.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-cz\"></span>CZ</a></li><li><a href=\"sk/webove-kamery/rakusko/tirolsko/neustift-ladovec-stubai.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-sk\"></span>SK</a></li> </ul> </li> </ul> </div> </div> <div id=\"main-navi\"> <div class=\"container\"> <div id=\"logo\"> <a href=\"/\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/logo-feratel.svg\" width=\"139\" height=\"50\" alt=\"\" ></a> </div> <div id=\"mobile-menu-button\"> <span class=\"line line-1\"></span> <span class=\"line line-2\"></span> <span class=\"line line-3\"></span> </div> <ul><li><a href=\"webcams.html\" title=\"Webcams &amp; Livecams in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Webcams</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"Live Webcams {Ort}: Aktuelle Wetter - Wetter Prognosen - Livestreams in {Ort} zum Skifahren, Snowboarden und f\u00fcr Skitouren\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/andorra.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Andorra\">Andorra</a></li><li><a href=\"webcams/belgien.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Belgien\">Belgien</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras {Ort}\">Deutschland</a></li><li><a href=\"webcams/frankreich.html\" title=\"Webcams in Frankreich, Livecams Frankreich\">Frankreich</a></li><li><a href=\"webcams/italien.html\" title=\"feratel: Live Webcams, Wetterkameras Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"webcams/niederlande.html\" title=\"Webcams in den Niederlanden, Livecams Niederlande\">Niederlande</a></li><li><a href=\"webcams/russland.html\" title=\"Webcams in Russland, Livecams Russland\">Russland</a></li><li><a href=\"webcams/schweiz.html\" title=\"feratel: Live Webcams, Wetterkameras Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"webcams/slowakei.html\" title=\"Webcams in der Slowakei, Livecams Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"webcams/spanien.html\" title=\"Webcams in Spanien, Livecams Spanien\">Spanien</a></li><li><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Tschechische Republik\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"webcams/ungarn.html\" title=\"Webcams in Ungarn, Livecams Ungarn\">Ungarn</a></li><li><a href=\"webcams/usa.html\" title=\"Webcams in den USA, Livecams Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"wetter.html\" title=\"Wettervorhersage f\u00fcr \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Wetter</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"wetter/oesterreich.html\" title=\"\u00d6sterreich\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"wetter/andorra.html\" title=\"Andorra\">Andorra</a></li><li><a href=\"wetter/belgien.html\" title=\"Belgien\">Belgien</a></li><li><a href=\"wetter/deutschland.html\" title=\"Deutschland\">Deutschland</a></li><li><a href=\"wetter/frankreich.html\" title=\"Frankreich\">Frankreich</a></li><li><a href=\"wetter/italien.html\" title=\"Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"wetter/niederlande.html\" title=\"Wetter in den Niederlanden\">Niederlande</a></li><li><a href=\"wetter/russland.html\" title=\"Russland\">Russland</a></li><li><a href=\"wetter/schweiz.html\" title=\"Wetter in der Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"wetter/slowakei.html\" title=\"Wetter in der Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"wetter/spanien.html\" title=\"Spanien\">Spanien</a></li><li><a href=\"wetter/tschechische-republik.html\" title=\"Wetter in der Tschechischen Republik\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"wetter/ungarn.html\" title=\"Ungarn\">Ungarn</a></li><li><a href=\"wetter/usa.html\" title=\"Wetter in den USA, Wetter Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"lifte-pisten.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Lifte / Pisten</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"lifte-pisten/oesterreich.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in \u00d6sterreich\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/deutschland.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in Deutschland\">Deutschland</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/italien.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/schweiz.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in der Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/slowakei.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in der Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/usa.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in den USA | Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"top-hotels.html\" title=\"Top-Hotels, Hotels in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Top-Hotels</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"top-hotels/oesterreich.html\" title=\"Exclusive Top Hotels in \u00d6sterreich! Jetzt online buchen\">\u00d6sterreich</a></li></ul></li><li><a href=\"maps.html\" title=\"Maps\">Maps</a></li></ul> <div id=\"nokianlogo\"><a href=\"https://www.nokiantyres.de/\" target=\"_blank\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Nokian\"><img alt=\"Nokian Tyres\" src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/ads/nokian-99-45.png\"></a></div> </div> </div> </header> <div class=\"page-buffer\"></div> <div id=\"content-wrapper\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row top-buffer\"> <div class=\"col-md-8\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">\u00d6sterreich</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button><ul class=\"dropdown-menu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich.html\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/andorra.html\">Andorra</a></li><li><a href=\"webcams/belgien.html\">Belgien</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland.html\">Deutschland</a></li><li><a href=\"webcams/frankreich.html\">Frankreich</a></li><li><a href=\"webcams/italien.html\">Italien</a></li><li><a href=\"webcams/niederlande.html\">Niederlande</a></li><li><a href=\"webcams/russland.html\">Russland</a></li><li><a href=\"webcams/schweiz.html\">Schweiz</a></li><li><a href=\"webcams/slowakei.html\">Slowakei</a></li><li><a href=\"webcams/spanien.html\">Spanien</a></li><li><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"webcams/ungarn.html\">Ungarn</a></li><li><a href=\"webcams/usa.html\">USA</a></li></ul></div></div><div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">Tirol</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button><ul class=\"dropdown-menu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich/burgenland.html\">Burgenland</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/kaernten.html\">K\u00e4rnten</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/niederoesterreich.html\">Nieder\u00f6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/oberoesterreich.html\">Ober\u00f6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/salzburg.html\">Salzburg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/steiermark.html\">Steiermark</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol.html\">Tirol</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/vorarlberg.html\">Vorarlberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/wien.html\">Wien</a></li></ul></div></div><div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">Neustift - Stubaier Gletscher</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button><ul class=\"dropdown-menu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/achenkirch-achensee.html\">Achenkirch - Achensee</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/alpbach.html\">Alpbach</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/axams.html\">Axams</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/berwang.html\">Berwang</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/biberwier.html\">Biberwier</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/brandenberg.html\">Brandenberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/brixen-i-thale.html\">Brixen i. Thale</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/ehrwald.html\">Ehrwald</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/ellmau.html\">Ellmau</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/fendels.html\">Fendels</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/fieberbrunn.html\">Fieberbrunn</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/finkenberg.html\">Finkenberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/fiss.html\">Fiss</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/fuegen.html\">F\u00fcgen</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/fulpmes.html\">Fulpmes</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/galtuer.html\">Galt\u00fcr</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/gerlos.html\">Gerlos</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/hall-in-tirol.html\">Hall in Tirol</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/hintertux.html\">Hintertux</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/hochfuegen.html\">Hochf\u00fcgen</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/hochgurgl.html\">Hochgurgl</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/hopfgarten-im-brixental.html\">Hopfgarten im Brixental</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/innsbruck.html\">Innsbruck</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/ischgl.html\">Ischgl</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/jerzens-pitztal.html\">Jerzens - Pitztal</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/jochberg.html\">Jochberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kappl.html\">Kappl</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kaunertal.html\">Kaunertal</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kirchberg.html\">Kirchberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kitzbuehel.html\">Kitzb\u00fchel</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/koessen.html\">K\u00f6ssen</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kramsach.html\">Kramsach</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/krimml.html\">Krimml</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/landeck.html\">Landeck</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/laengenfeld-aqua-dome.html\">L\u00e4ngenfeld - Aqua Dome</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/lermoos.html\">Lermoos</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/lienz.html\">Lienz</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/matrei-am-brenner-maria-waldrast.html\">Matrei am Brenner - Maria Waldrast</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/maurach-achensee.html\">Maurach - Achensee</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/mayrhofen.html\">Mayrhofen</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/mieders.html\">Mieders</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/mutters.html\">Mutters</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/nauders.html\">Nauders</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html\">Neustift - Stubaier Gletscher</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/neustift-im-stubaital.html\">Neustift im Stubaital</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/obergurgl.html\">Obergurgl</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/obernberg-am-brenner.html\">Obernberg am Brenner</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/oetz-hochoetz.html\">Oetz - Hochoetz</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/pertisau-achensee.html\">Pertisau - Achensee</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/pillberg-silberregion-karwendel.html\">Pillberg - Silberregion Karwendel</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/pitztaler-gletscher.html\">Pitztaler Gletscher</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/reith-im-alpbachtal.html\">Reith im Alpbachtal</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/scheffau-am-wilden-kaiser.html\">Scheffau am Wilden Kaiser</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/serfaus.html\">Serfaus</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/soelden.html\">S\u00f6lden</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/soell-am-wilden-kaiser.html\">S\u00f6ll am Wilden Kaiser</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/st-anton-am-arlberg.html\">St. Anton am Arlberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/steinach-am-brenner-bergeralm.html\">Steinach am Brenner - Bergeralm</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/tannheim-tannheimer-tal.html\">Tannheim - Tannheimer Tal</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/uderns.html\">Uderns</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/waidring.html\">Waidring</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/walchsee-moorgebiet-schwemm.html\">Walchsee - Moorgebiet Schwemm</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/westendorf.html\">Westendorf</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/wildschoenau.html\">Wildsch\u00f6nau</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/zell-am-ziller.html\">Zell am Ziller</a></li></ul></div></div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-6 col-xs-6\"> <div class=\"dropdown\"> <button type=\"button\" id=\"search-small\" class=\"blue-button\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Suche\" ga-event-action=\"click\" href=\"nc/suche.html\">Suche<span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button> </div> </div> <div class=\"col-md-6 col-xs-6\"> <div class=\"dropdown\"> <button type=\"button\" id=\"map-small\" href=\"/mapspopup.html\" data-fancybox-type=\"iframe\" class=\"lightbox\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Map\" ga-event-action=\"click\">Map<span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-map\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"row top-buffer\"> <div class=\"col-md-8 bottom-buffer\"> <div class=\"content bg no-padding\"> <div id=\"bigCamContainer\" class=\"embed-container\"> <iframe id=\"idIframe\" src=\"//webtv.feratel.com/webtv/?design=v3&pg=DA7D2F22-8600-464D-9D4F-CDB04014A6C5&cam=5710&lg=de&getLatest=1&c1=0&flc=1\" frameborder=\"0\" width=\"100%\" height=\"100%\" allowfullscreen></iframe> <script type=\"text/javascript\">var webtvTracking = 0;</script></div> <div class=\"connected-cams\"> <div id=\"connected-carousel\" class=\"owl-carousel owl-theme\"> <div class=\"item \" id=\"cam5710\" data-value=\"5710\"> <div class=\"text-wrapper\">Neustift - Eisgrat</div> <div class=\"img-wrapper\"><img src=\"//wtvpict.feratel.com/picture/40/5710/FA90943C-1445-48AE-B0B1-A69A133D81DF.jpeg?design=noxdesign&dcsdesign=WTP_feratel.com_Webseite\" /></div> </div> <div class=\"item\" id=\"cam5711\" data-value=\"5711\"> <div class=\"text-wrapper\">Neustift - Daunjoch</div> <div class=\"img-wrapper\"><img src=\"//wtvpict.feratel.com/picture/40/5711/C5D49DA7-E304-40BE-AAC8-F536A3117278.jpeg?design=noxdesign&dcsdesign=WTP_feratel.com_Webseite\" /></div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"morecams\"></div> <div class=\"content bg top-buffer no-padding\"> <div class=\"bread-rating-wrapper\"> <div class=\"breadcrumbs\"> <ul vocab=\"//schema.org/\" typeof=\"BreadcrumbList\"><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"/\" title=\"Home\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Home</span></a><meta property=\"position\" content=\"1\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams.html\" title=\"Webcams\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Webcams</span></a><meta property=\"position\" content=\"2\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"\u00d6sterreich\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">\u00d6sterreich</span></a><meta property=\"position\" content=\"3\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams/oesterreich/tirol.html\" title=\"Tirol\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Tirol</span></a><meta property=\"position\" content=\"4\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html\" title=\"Neustift - Stubaier Gletscher\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Neustift - Stubaier Gletscher</span></a><meta property=\"position\" content=\"5\"></li></ul> </div> <div class=\"tx-werit-products\"> <div class=\"tx-contentrating-pi1\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" media=\"all\" href=\"typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/style.stars.css\" /> <script type=\"text/javascript\" src=\"typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/script.js\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var tx_content_rating_pid = 178;\n            var tx_content_rating_url = \"/webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html\";\n        </script><div itemscope itemtype=\"http://schema.org/VideoObject\"> <h3>Jetzt bewerten</h3> <meta itemprop=\"name\" content=\"Neustift - Stubaier Gletscher\" /> <meta itemprop=\"description\" content=\"\" /> <meta itemprop=\"thumbnailUrl\" content=\"http://www.feratel.com/uploads/tx_iccferatelwebcam/webcams/9A22CDB5-D2B0-4162-81C7-29C7BB65CADD.jpg\" /> <meta itemprop=\"uploadDate\" content=\"2016-06-30\" /> <div id=\"aggregateRating\" itemprop=\"aggregateRating\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/AggregateRating\"> <div class=\"tx-content-rating-rate-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-rate-full\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-rate-value\" style=\"width:71%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"5\" style=\"width:100%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"4\" style=\"width:80%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"3\" style=\"width:60%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"2\" style=\"width:40%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"1\" style=\"width:20%;\">&nbsp;</div> </div> </div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-hint\">Bewerten</div> <div class=\"tx-content-rating-line-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-big\" style=\"left:0%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:20%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:40%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:60%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:80%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-big\" style=\"left:100%;margin-left:-1px;\">&nbsp;</div> </div> <div class=\"tx-content-rating-text-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-text-left\"> <span class=\"tx-content-rating-percspan\">71</span> % / </div> <div class=\"tx-content-rating-text-right\"> <span class=\"tx-content-rating-countspan\" itemprop=\"ratingCount\" >133</span> Bewertungen </div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"worstRating\">1</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"bestRating\">5</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"ratingValue\">3.55</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\">&nbsp;</div> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"content\"> <div class=\"row\"><div class=\"side-buffer-15\"><div class=\"page-header\"><h1 class=\"csc-firstHeader bigone\">Webcam in Neustift - Stubaier Gletscher<span class=\"heart\"><span class=\"addtoFav\">9A22CDB5-D2B0-4162-81C7-29C7BB65CADD</span></span></h1></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2450\" class=\"contentelement\"><h2>Wo liegt Neustift?</h2><p>Die Gemeinde Neustift liegt im Stubaital auf 994 m \u00fcber dem Meeresspiegel und ist fl\u00e4chenm\u00e4\u00dfig die drittgr\u00f6\u00dfte Gemeinde in <a href=\"webcams/oesterreich/tirol.html\" title=\"Webcam in Tirol\" target=\"_top\">Tirol</a>. Der Ort hat 4.704 Einwohner auf einer Fl\u00e4che von 248,88 m2. Die Bev\u00f6lkerungsdichte betr\u00e4gt 19 Einwohner pro km2. </p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c33162\" class=\"contentelement\"><h2>Wie ist das Wetter in Neustift - Stubaier Gletscher?</h2><p> Aktuelle <a href=\"wetter/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html\" target=\"_blank\">Wetterprognosen </a>f\u00fcr heute, morgen oder am Wochenende zeigen unsere live Webcams. </p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c4945\" class=\"contentelement\"><div class=\"ImagesContainer pos-default pos-only row\"><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Neustift/Stubaier-Gletscher-3S-Eisgratbahn.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox4945\" title=\"Skifahren am Stubaier Gletscher\"><img src=\"fileadmin/_processed_/b/b/csm_Stubaier-Gletscher-3S-Eisgratbahn_e121fde9c7.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Skifahren am Stubaier Gletscher\" title=\"Skifahren am Stubaier Gletscher\" ></a></div><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Neustift/Winterpanorama.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox4945\" title=\"Winterurlaub in Neustift - Stubaier Gletscher\"><img src=\"fileadmin/_processed_/6/3/csm_Winterpanorama_21f257b217.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Winterurlaub in Neustift - Stubaier Gletscher\" title=\"Winterurlaub in Neustift - Stubaier Gletscher\" ></a></div></div></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2451\" class=\"contentelement\"><h2>Was ist los am Stubaier Gletscher?</h2><p>Der Stubaier Gletscher bildet den Talschluss des <b>Stubaitals</b> und gilt als<a href=\"webcams/oesterreich.html\" target=\"_blank\"> \u00d6sterreichs </a>gr\u00f6\u00dftes Gletscherskigebiet. Aufgrund seiner H\u00f6he von 1.750 m bis 3.210 m \u00fcber dem Meeresspiegel wird er auch als <b>\u201eK\u00f6nigreich des Schnees\u201c</b> bezeichnet und gilt als 100% schneesicher. Von der Tiroler Landeshauptstadt <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/innsbruck.html\" target=\"_blank\">Innsbruck</a> ist der Gletscher mit dem Auto oder auch bequem mit dem Bus erreichbar. </p> <p>Mit der <b>Stubaier Gletscherbahn</b> oder mit der neuen 3S-Bahn Eisgrat, welche im Herbst 2016 in Betrieb genommen wurde, gelangt man in wenigen Minuten ins Winterparadies. Von Oktober bis Juni stehen dem Wintersportler zahlreiche Pisten mit verschiedenen Schwierigkeitsniveaus f\u00fcr die jeweiligen Anspr\u00fcche zur Verf\u00fcgung. Das Skigebiet gilt als sehr familienfreundlich. Jedoch auch erfahrene Skifahrer und Freerider kommen hier auf ihre Kosten. Spannende Abfahrten wie die 10 km lange Talabfahrt \u201eWilde Grube\u201c warten auf die Pistenprofis. Der <b>Snowpark Stubai Zoo</b> am Gaiskarferner z\u00e4hlt zu den gr\u00f6\u00dften und abwechslungsreichsten Snowparks in \u00d6sterreich und bietet weltklasse Trainingsbedingungen f\u00fcr Profis und Amateure.</p> <p>Bevor man ins Tal abf\u00e4hrt l\u00e4sst man den Skitag am besten in einer gem\u00fctlichen Apres-Ski Bar ausklingen. Oder aber man kehrt beim Gourmetrestaurant Schaufelspitz bei der Bergstation Eisgrat ein, welches als h\u00f6chstgelegenes <b>Haubenlokal </b>der Alpen gilt und 2016 im <b>Gault-Millau-Guide</b> mit 15 Punkten und zwei Hauben pr\u00e4miert wurde.</p> <p>Nicht vers\u00e4umen darf man die Gipfelplattform <b>TOP OF TYROL</b>, von der <b>Zeitschrift GEO</b> zu den zehn sch\u00f6nsten Aussichtsplattformen gek\u00fcrt, welche auf einer H\u00f6he von 3.210 m steht und neun Meter \u00fcber die Felsen hinausragt. Der Ausblick \u00fcber die Stubaier Alpen mit seinen Dreitausendern ist faszinierend, das Panorama unvergleichlich.<br /><br /></p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c4946\" class=\"contentelement\"><div class=\"ImagesContainer pos-default pos-only row\"><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Neustift/Grawa_Wasserfall.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox4946\" title=\"Sommer in Neustift - Stubaier Gletscher\"><img src=\"fileadmin/_processed_/5/d/csm_Grawa_Wasserfall_698160504d.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Sommer in Neustift - Stubaier Gletscher\" title=\"Sommer in Neustift - Stubaier Gletscher\" ></a></div><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Neustift/Neustift_3.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox4946\" title=\"Sommerurlaub in Neustift, Stubai\"><img src=\"fileadmin/_processed_/c/6/csm_Neustift_3_83669d8cc2.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Sommerurlaub in Neustift, Stubai\" title=\"Sommerurlaub in Neustift, Stubai\" ></a></div></div></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2453\" class=\"contentelement\"><h2>Was kann man im Sommer am Stubaier Gletscher unternehmen?</h2><p>Im Sommer ist der <b>Stubaier Gletscher</b> ein wahres Paradies f\u00fcr Wanderer und Outdoor Fans. Von der Talstation gelangt man vorbei an Gletscherb\u00e4chen \u00fcber die Wilde Grub\u2018n in. ca 3 Stunden in hochalpines Gel\u00e4nde. Einkehren kann man am besten in der<b> Dresdner H\u00fctte</b> gleich neben der Bergstation <b>Gamsgarten</b>. Sie ist ein perfekter Ausgangspunkt f\u00fcr Ausfl\u00fcge und Wanderungen und liegt direkt am Stubaier H\u00f6henweg, welcher mit fast \u00fcber 100 km L\u00e4nge und \u00fcber 8.000 H\u00f6henmetern einer der sch\u00f6nsten H\u00f6henwege der Alpen ist. Von jeder H\u00fctte gibt es Auf- und Abstiegsm\u00f6glichkeiten ins Tal, sodass er auch etappenweise begangen werden kann. </p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c33163\" class=\"contentelement\"><h3>Webcams in der N\u00e4he</h3><p> <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/fulpmes.html\" target=\"_blank\">Fulpmes,</a> <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/mieders.html\" target=\"_blank\">Mieders</a>, <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/neustift-im-stubaital.html\">Neustift im Stubaital</a></p></div></div></div> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12 text-center\"> <div class=\"hide-addthis\"> <div class=\"hide-addthis-overlay\"></div> <div class=\"addthis_inline_share_toolbox\"></div> </div> </div> </div> <script type=\"text/javascript\" src=\"//s7.addthis.com/js/300/addthis_widget.js#pubid=ra-58cbec5f592577b0\"></script><script type=\"text/javascript\">\nvar addthis_config = {\n\tdata_ga_property: 'UA-5776837-1',\n\tdata_ga_social: true\n}\n</script></div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content bg side-box no-padding tabs-wrapper bottom-buffer\"> <ul class=\"tabs-nav-big\"> <li role=\"presentation\" class=\"active\"><a href=\"#weather\" aria-controls=\"weather\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Wetter\" ga-event-action=\"click\">Wetter<span class=\"icon weather\"></span></a></li> <li role=\"presentation\"><a href=\"#lifts-slopes\" aria-controls=\"lifts-slopes\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Lifte Pisten\" ga-event-action=\"click\">Lifte/Pisten<span class=\"icon slopes\"></span></a></li> </ul> <div class=\"tab-content\"> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane active\" id=\"weather\"> <div class=\"content font-14 blue\"><a href=\"wetter/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html\">Neustift</a> | 16.11.2017</div> <div class=\"content weather\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon big\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/weather/1.png\"></span> <span class=\"value\">6\u00b0 C</span> <span class=\"value\">-4\u00b0 C</span> </div> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/weather-icons/wind2_WSW.png\"></span> <span class=\"value\">WSW</span> <span class=\"value\">7 km/h | 4 Kn</span> </div> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/weather-icons/sonnenaufgang.png\"></span> <span class=\"value\">07:18</span> <span class=\"value\">16:40</span> </div> </div> </div> </div> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane\" id=\"lifts-slopes\"> <div class=\"content font-14 blue\"><a href=\"lifte-pisten/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html\">Neustift</a> | 16.11.2017</div> <ul class=\"tabs-nav-small\"> <li role=\"presentation\" class=\"active\"><a href=\"#installations\" aria-controls=\"installations\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Anlagen\" ga-event-action=\"click\">Anlagen</a> </li> <li role=\"presentation\"><a href=\"#slopes\" aria-controls=\"slopes\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Pisten\" ga-event-action=\"click\">Pisten</a></li> <li role=\"presentation\"><a href=\"#infrastructure\" aria-controls=\"infrastructure\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Infrastruktur\" ga-event-action=\"click\">Infrastruktur</a></li> <li role=\"presentation\"><a href=\"#\" onclick=\"javascript:$.fancybox(legendText); return false;\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Legende\" ga-event-action=\"click\">Legende</a></li> </ul> <div class=\"tab-content\"> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane active\" id=\"installations\"> <div id=\"installationsCarousel\" class=\"carousel slide tab-carousel\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"false\"> <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\"> <div class=\"item active\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/59.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">3S Eisgrat I</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/59.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">3S Eisgrat II</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/4.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Gamsgarten I</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/4.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Gamsgarten II</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/4.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Schaufeljoch</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/51.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Rotadl</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/9.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Eisjoch</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/9.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Fernau</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/9.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Murmele</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/8.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Daunjoch</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/6.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Pfaffengrat</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/6.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Wildspitz</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Eisjoch</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Fernau</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Gaisskarferner</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Windachferner</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Daunferner I</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Daunferner II</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Daunscharte</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">\u00dcbungslift Gamsgarten</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Zoo-Shuttle</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Kitzlift</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/53.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Zauberteppich 1</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/53.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Zauberteppich 2, 3, 4</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/54.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Schneekarussell</div> </li> </ul> </div> </div> </div> <a href=\"#installationsCarousel\" class=\"carousel-button prev\" data-slide=\"prev\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Lifte Zur\u00fcck\" ga-event-action=\"click\"> <svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" width=\"15px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 23 50\" xml:space=\"preserve\"> <polyline fill=\"none\" stroke=\"#003871\" stroke-width=\"1\" stroke-linecap=\"round\" stroke-linejoin=\"round\" points=\"23,0 3,25 23,50\"/> </svg> </a> <a href=\"#installationsCarousel\" class=\"carousel-button next\" data-slide=\"next\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Lifte Vor\" ga-event-action=\"click\"> <svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" width=\"15px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 23 50\" xml:space=\"preserve\"> <polyline fill=\"none\" stroke=\"#003871\" stroke-width=\"1\" stroke-linecap=\"round\" stroke-linejoin=\"round\" points=\"0,0 20,25 0,50\"/> </svg> </a> </div> </div> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane\" id=\"slopes\"> <div id=\"slopesCarousel\" class=\"carousel slide tab-carousel\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"false\"> <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\"> <div class=\"item active\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">1 Eisjochferner</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">1a Schaufelschuss</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">1b Eisjochzunge</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">2 Silberschneid</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">3 Gamsgarten</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">4 Zufahrt Fernau</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">4a Falwesuna</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">5 Gaisskarferner</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">5c Sonnenhang</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">6 Windachferner</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">7 Daunferner</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">7a Skiweg Eisnase</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">7b Wildspitzschuss</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">9 Daunenhang</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">10 Fernauferner</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">11 Pfaffenschneid</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">12 Grubenschuss</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">17 Daunfernerschuss</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">20 Kogelferner</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">21 Schartenschuss</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">22 Daunhill</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">23 Skiweg Murmele</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">27 Skiweg Mutterberg</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">8 Eisnase</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">13 Fernau-Mauer</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">14 Wilde Grub`n</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">15 Gaches Eck</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">18 Steile Zunge</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">19 Kanonenrohr</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">24 Bildst\u00f6ckljoch</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">25 Skiweg Daunferner</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">26 Fernau</div> </li> </ul> </div> </div> </div> <a href=\"#slopesCarousel\" class=\"carousel-button prev\" data-slide=\"prev\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Pisten Zur\u00fcck\" ga-event-action=\"click\"> <svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" width=\"15px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 23 50\" xml:space=\"preserve\"> <polyline fill=\"none\" stroke=\"#003871\" stroke-width=\"1\" stroke-linecap=\"round\" stroke-linejoin=\"round\" points=\"23,0 3,25 23,50\"/> </svg> </a> <a href=\"#slopesCarousel\" class=\"carousel-button next\" data-slide=\"next\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Pisten Vor\" ga-event-action=\"click\"> <svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" width=\"15px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 23 50\" xml:space=\"preserve\"> <polyline fill=\"none\" stroke=\"#003871\" stroke-width=\"1\" stroke-linecap=\"round\" stroke-linejoin=\"round\" points=\"0,0 20,25 0,50\"/> </svg> </a> </div> </div> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane\" id=\"infrastructure\"> <div id=\"infrastructureCarousel\" class=\"carousel slide tab-carousel\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"false\"> <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\"> <div class=\"item active\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/76.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">BIG Family Ski-Camp</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/39.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Kindergarten Gamsgarten</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/113.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">BIG Family Fun Slope</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/101.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Gipfelplattform TOP OF TYROL</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/114.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Eisgrotte Stubaier Gletscher</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/71.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Rennstrecke Eisjoch</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/71.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Geschwindigkeitsmessstrecke</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/79.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Eiskletterturm</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/25.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Winterwanderweg/Gletscherpfad</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/23.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Snowpark Easy- &amp; Medium-Line</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/23.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Snowpark Pro-Line</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/81.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Comfort Center I</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/81.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Comfort Center II</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/81.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Intersport Gamsgarten</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/81.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Intersport Eisgrat</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/38.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Skatingloipe Gamsgarten</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/28.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Jochdohle</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/28.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Marktrestaurant Eisgrat</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/28.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Cafe Bar Zum Steinbock</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/28.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Schaufelspitz (Bedienung)</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/28.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Marktrestaurant Gamsgarten</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/28.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Zur Goldenen Gams (Bedienung)</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/41.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Schneekristall Pavillon</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/28.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">B\u00f6dele H\u00fctte</div> </li> </ul> </div> </div> </div> <a href=\"#infrastructureCarousel\" class=\"carousel-button prev\" data-slide=\"prev\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Infrastruktur Zur\u00fcck\" ga-event-action=\"click\"> <svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" width=\"15px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 23 50\" xml:space=\"preserve\"> <polyline fill=\"none\" stroke=\"#003871\" stroke-width=\"1\" stroke-linecap=\"round\" stroke-linejoin=\"round\" points=\"23,0 3,25 23,50\"/> </svg> </a> <a href=\"#infrastructureCarousel\" class=\"carousel-button next\" data-slide=\"next\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Infrastruktur Weiter\" ga-event-action=\"click\"> <svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" width=\"15px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 23 50\" xml:space=\"preserve\"> <polyline fill=\"none\" stroke=\"#003871\" stroke-width=\"1\" stroke-linecap=\"round\" stroke-linejoin=\"round\" points=\"0,0 20,25 0,50\"/> </svg> </a> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"snowinfo\"> <div class=\"content\"> <h3>Schneeh\u00f6hen & Schneeverh\u00e4ltnisse</h3> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"> <p>Schneeh\u00f6he Berg: <strong>185 cm Griffig</strong></p> <p>Schneeh\u00f6he Tal: <strong>40 cm Griffig</strong></p> <p>Letzter Schneefall: <strong>13.11.2017</strong></p> </div> </div> </div> </div> <script type=\"text/javascript\">\n\t\t\t\tvar legendText = '<h3>Legende</h3><br><ul class=\"info-list\"><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/0.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">De</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">ouvert (vert)</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Ferm\u00e9 / barr\u00e9 (rouge)</div></li></ul><ul class=\"info-list\"><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/4.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">T\u00e9l\u00e9cabine monocable</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/6.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">t\u00e9l\u00e9si\u00e8ge \u00e0 deux places</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/8.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">t\u00e9l\u00e9si\u00e8ge \u00e0 quatre places</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/9.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">t\u00e9l\u00e9si\u00e8ge \u00e0 six places</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">T\u00e9l\u00e9ski</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/51.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">T\u00e9l\u00e9si\u00e8ge \u00e0 huit places</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/53.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Tapis roulant</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/54.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">T\u00e9l\u00e9ski pour d\u00e9butants</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/59.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">3S (T\u00e9l\u00e9ph\u00e9rique 3 c\u00e2bles))</div></li></ul><ul class=\"info-list\"><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Piste facile </div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Piste moyenne</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Piste difficile</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Piste de Ski (non dam\u00e9e, aucun niveau de difficult\u00e9)</div></li></ul><ul class=\"info-list\"><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/101.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Point de vue</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/113.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Funslope</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/114.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Attraction</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/23.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Halfpipe/Bordercrosspark/Funpark</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/25.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Sentier</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/28.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Restaurant</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/38.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Patinage</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/39.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Garderie pour enfants</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/41.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Parasol bar</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/71.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Piste mesure de la vitesse</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/76.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Parc pour enfants</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/79.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Tour de glace / Escalade sur glace</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/81.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Magasin</div></li></ul>';\n\t\t\t\t</script></div> <div class=\"tx-icc-feratelhotel\"> <div class=\"content bg side-box bottom-buffer\"> <script>\n\t\t\t\tvar locationId = '1c62ae34-b923-4c2f-a369-2a08d713c7d0';\n\t\t\t\tvar locationName = 'Stubaital';\n\t\t\t\tvar locationQParam = 'qfdRegion';\n\t\t\t</script><a href=\"javascript:BuchenBanner2();\"><img class=\"img-responsive\" alt=\"Booking\" src=\"fileadmin/banner/feratel-online-booking-sm-b.jpg\" width=\"333\" height=\"220\" /></a> </div> </div> <div class=\"content bg side-box bottom-buffer\"> <h3>Aktuelle Veranstaltungen<span class=\"icon events\"></span></h3> <div id=\"eventsCarousel\" class=\"carousel slide\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"false\"> <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\"> <div class=\"item active\"> <h4 class=\"eventHeader\">Yoga Herbst 2017</h4> <p> Ort: Stubai Yoga Studio<br> Datum: 18.09.2017 - 21.12.2017<br> </p> <div class=\"eDescription\"><p>Yoga-Herbstprogramm:</p> <p>&nbsp;</p> <p>Montag: 17:45 - 19:15 Uhr Yoga Open &amp; 19:45 - 21:15 Uhr Ausgleichsyoga</p> <p>&nbsp;</p> <p>Dienstag: 09:00 - 10:30 Uhr Sanftes Yoga &amp; 18.30 - 19.45 Uhr Yin Yoga</p> <p>&nbsp;</p> <p>Mittwoch: verf\u00fcgbar f\u00fcr private Yogastunden</p> <p>&nbsp;</p> <p>Donnerstag: 09:00 - 10:30 Uhr Ausgleichsyoga (Achtung erst ab 09.11.2017) &amp; 15:15 - 16:15 Uhr Anf\u00e4ngerkurs in Mieders (8 Wochen ab 28.09.2017) &amp; 17:30 - 19:00 Uhr\u00a0Nacken und R\u00fccken &amp; 19:30 - 21:00 Uhr Yoga Open</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Eislaufen</h4> <p> Ort: Eislaufplatz Neustift<br> Datum: 24.11.2017 - 04.02.2018<br> Uhrzeit: 13:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Eislaufen am Neustifter Eislaufplatz beim Musikpavillon, Info und Anmeldung unter Tel.: 0664/2778700</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Ticket to the Finals Ceremony</h4> <p> Ort: Dorfplatz<br> Datum: 25.11.2017<br> Uhrzeit: 17:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Party zur Startnummernausgabe des Freeski Weltcups am Stubaier Gletscher auf dem Dorfplatz Neustift</p> <p>Live Musik von Liquid Silver und DJ Sounds</p> <p>Beginn: 17:00 Uhr</p> <p>Offizielle Startnummern\u00fcbergabe an die Finalisten ab 20.00 Uhr </p> <p>&nbsp;</p> <p>Moderation: Nico Zacek</p> <p>&nbsp;</p> <p>&nbsp;</p> <p>N\u00e4here Angaben finden Sie auch auf www.stubaifreeskiworldcup.com.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Christkindlmarkt in Milders</h4> <p> Ort: Dorfplatz Milders<br> Datum: 01.12.2017 - 03.12.2017<br> Uhrzeit: 16:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Freitag bis Samstag von 16:00 bis 22:00 Uhr</p> <p>Sonntag von 16:00 bis 21:00 Uhr</p> <p>&nbsp;</p> <p>F\u00fcr das leibliche Wohl sowie weihnachtliche Atmosph\u00e4re ist bestens gesorgt.</p> <p>&nbsp;</p> <p>8.12. 18\u00a0Uhr Nikolauseinzug</p> <p>&nbsp;</p> <p>&nbsp;</p> <p>23.12. 18\u00a0Uhr Christkindleinzug </p> <p>30.12. ab 18 Uhr Vorsilvesterparty</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">SAAC 2nd Step Camp</h4> <p> Ort: Stubaier Gletscher<br> Datum: 30.11.2017 - 03.12.2017<br> Uhrzeit: 09:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Beim SAACnd Step Camp wird das Wissen aus den SAAC Basic Camps erweitert und vertieft. Zusammen mit einem Bergf\u00fchrer r\u00fcckt das alpine Erlebnis in den Vordergrund und Themen wie Gel\u00e4nde- und Schneekunde, sowie gruppendynamische Prozesse werden tiefergehend ergr\u00fcndet. </p> <p>&nbsp;</p> <p>W\u00e4hrend einer Tour lernt ihr N\u00fctzliches zu den Themen Tourenplanung und Verhalten im Gel\u00e4nden, das an den Abenden gemeinsam diskutiert und besprochen wird. An den Abenden wird gemeinsam die n\u00e4chste Tour besprochen. </p> <p>&nbsp;</p> <p>In den Kosten f\u00fcr das SAACnd Step Camp ist die Teilnahmegeb\u00fchr und die Leihnotfallausr\u00fcstung enthalten. Unterkunft und Lifttickets sind im Preis nicht mitinbegriffen. Da nicht an allen Tagen eine Berg- und Talfahrt ben\u00f6tigt wird, bietet sich das Tourengeher Ticket an. Inhaber der Tirol SnowCard oder des Freizeittickets k\u00f6nnen dies wie gewohnt nutzen.</p> <p>&nbsp;</p> <p>&nbsp;</p> <p>Die vorherige Teilnahme am SAAC Basic Camp ist nicht erforderlich, allerdings wird Grundlagenwissen zum Thema Lawinensicherheit und Tourengehen vorausgesetzt.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">\u00d6ffentliche B\u00fccherei</h4> <p> Ort: Tourismusverband 1. Stock<br> Datum: 15.11.2017 - 31.12.2019<br> Uhrzeit: 16:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Im ersten Stock des Tourismusverbandes in Neustift</p> <p>Montag &amp; Mittwoch: 17:00 - 18:30 Uhr</p> <p>Freitag: 16:00 - 17:30 Uhr</p> <p>&nbsp;</p> <p>Ab 04.11.2017 alle zwei Wochen samstags: B\u00fcchertreff f\u00fcr Jugendliche</p> <p>Workshop rund ums Lesen</p> <p>18:00 - 22:00 Uhr</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Krippenausstellung Neustift</h4> <p> Ort: Vinzenzheim Neustift<br> Datum: 25.11.2017 - 26.11.2017<br> Uhrzeit: 10:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Am 25.11. findet um 14:00 Uhr die Krippensegnung im Vinzenzheim statt. Die Krippenschau ist von 14:00-19:00 Uhr.</p> <p>Am 26.11.\u00a0findet\u00a0die Krippenausstellung von 10:00-18:00 Uhr statt.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">FIS Freeski World Cup Stubai</h4> <p> Ort: Stubaier Gletscher<br> Datum: 24.11.2017 - 26.11.2017<br> Uhrzeit: 09:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>FIS Freeski Weltcup Stubai</p> <p>&nbsp;</p> <p>Ende November 2017 wird auf der Pro-Line im Snowpark Stubai Zoo erstmalig ein FIS Freeski Weltcup in der Disziplin Slopestyle ausgetragen. </p> <p>&nbsp;</p> <p>Direkt im Anschluss an die inzwischen legend\u00e4ren Stubai Prime Park Sessions trifft sich die Weltelite der Freeskier im Snowpark am Gaisskarferner, um eine der letzten Chancen wahrzunehmen, sich f\u00fcr die Olympischen Winterspiele in Pyeongchang zu qualifizieren - wer hier auf dem Podium landet, hat beste Chancen eins der begehrten Olympia-Tickets zu l\u00f6sen! </p> <p>&nbsp;</p> <p>Abgesehen von der Qualifikation f\u00fcr die Olympischen Spiele in Korea, wartet auf die rund 120 Starter aus \u00fcber 20 Nationen allerdings auch ein saftiges Preisgeld in H\u00f6he von 50.000 CHF und die Krone des K\u00f6nigreich des Schnees. </p> <p>&nbsp;</p> <p>Seien Sie bei der Premiere des ersten FIS Freeski Weltcup Stubai dabei und halten Sie Ihren Lieblingsfahrern die Daumen! </p> <p>&nbsp;</p> <p>Weitere Informationen zum Wettkampf und Rahmenprogramm finden Sie</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Diavortrag &quot;Sch\u00f6nheiten des Stubaitales&quot;</h4> <p> Ort: Alpenwellnesshotel Gasteigerhof<br> Datum: 25.06.2014 - 29.04.2018<br> Uhrzeit: 20:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Jeden Mittwoch Diavortrag</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Neustifter Tuifllauf und Nikolauseinzug</h4> <p> Ort: Parkplatz Elferlifte<br> Datum: 02.12.2017<br> Uhrzeit: 17:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>NEU: 17:00 -18:00 Uhr Nikolauseinzug ohne Tuifl</p> <p>&nbsp;</p> <p>TUIFLLAUF mit Gastgruppen\u00a0ab 19:00 Uhr</p> <p>&nbsp;</p> <p>&nbsp;</p> <p>Ort: Parkplatz der Elferlifte Neustift</p> <p>&nbsp;</p> <p>F\u00fcr Speis und Trank wird gesorgt.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Stubaier Genussprogramm: Bergmetzgerei Kr\u00f6sbacher</h4> <p> Ort: Bergmetzgerei Kr\u00f6sbacher<br> Datum: 12.04.2017 - 17.12.2017<br> Uhrzeit: 16:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Stubaier R\u00e4ucherspezialit\u00e4ten, Bergmetzgerei Kr\u00f6sbacher, Fulpmes </p> <p>\u2026 jeden Donnerstag von 16:00-18:00 Uhr: Bergmetzgerei Kr\u00f6sbacher, Kirchstra\u00dfe 5, A-6166 Fulpmes Ansprechpartner: Helmut Kr\u00f6sbacher, 05225 62225, e-Mail: willkommen@metzgerei-kroesbacher.at </p> <p>\u00b7 Genie\u00dfen Sie Stubaier R\u00e4ucherspezialit\u00e4ten aus der hauseigenen Manufaktur. </p> <p>\u00b7 Ihr Genussgutschein wird bei Ihrem Einkauf von unseren selbstproduzierten Stubaier K\u00f6stlichkeiten (Speck, Schlicker - die herzhafte Dauerwurst, Osso Collo, uvm) angerechnet. </p> <p>&nbsp;</p> <p> 1 Genussgutschein / bzw. \u20ac 6,-- </p> <p>&nbsp;</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Das tapfere Schneiderlein - Kindertheater</h4> <p> Ort: Gemeindesaal<br> Datum: 04.11.2017<br> Uhrzeit: 16:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Das tapfere Schneiderlein - Kindertheater gespielt vom Stubaier Bauerntheater Fulpmes im Gemeindesaal.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Weitere Spieltermine jeweils um 16:00 Uhr:</p> <p>&nbsp;</p> <p>Samstag, 4. November / 18. November / 25. November</p> <p>&nbsp;</p> <p>Sonntag, 5. November / 19. November / 26. November</p> <p>&nbsp;</p> <p>Kartenvorverkauf im TVB Stubai, B\u00fcro Fulpmes. Eintritt: Erwachsene: \u20ac 8.-- / Kinder: \u20ac 5.--</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Theatervorstellung in der &quot;Staden Zeit&quot;</h4> <p> Ort: Freilichtb\u00fchne Gasthof Jenewein<br> Datum: 07.12.2017 - 09.12.2017<br> Uhrzeit: 18:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>&quot;Umkehr in der Heiligen Nacht&quot; - Weihnachtsst\u00fcck des Stubaier Bauerntheater auf der Freilichtb\u00fchne Gasthof Jenewein</p> <p>&nbsp;</p> <p>Bei der Freilichtb\u00fchne des Gasthaus Jenewein in Fulpmes findet\u00a0der Schmankerlmarkt mit dem anschlie\u00dfendem Weihnachtst\u00fcck des Stubaier Bauerntheaters statt. </p> <p>Die Termine: 7.12./8.12./9.12./15.12./16.12.2017</p> <p>&nbsp;</p> <p>Der Schmankerlmarkt bietet neben traditionellen Gerichten wie Kiachln auch Schmankerln von reginonalen Produzenten. </p> <p>Theaterauff\u00fchrung um 20:00 Uhr</p> <p>Schmankerlmarkt ab 18:30 Uhr </p> <p>Die Veranstaltung wird durch Bl\u00e4ser, Ankl\u00f6pfler und Lesungen umrahmt</p> <p>Eintritt: Freiwillige Spenden</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Eisstockschie\u00dfen</h4> <p> Ort: Eisarena Fulpmes<br> Datum: 03.12.2017 - 09.03.2018<br> Uhrzeit: 20:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Eisstockschie\u00dfen: Sonntag-Freitag von 20.00 bis 22.00 Uhr gegen Voranmeldung.</p> <p>Kontakt: Jamie Mair, Tel. +43(0)650/8733180</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Eislaufen</h4> <p> Ort: Eisarena Fulpmes<br> Datum: 02.12.2017 - 10.03.2018<br> Uhrzeit: 14:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Eisarena Fulpmes beim \u00fcberdachten Musikpavillon</p> <p>&nbsp;</p> <p>Eislaufen</p> <p>T\u00e4glich\u00a0ge\u00f6ffnet von\u00a014:00 - 18:30 Uhr (Nebensaison Montag geschlossen)</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Eisdisco</h4> <p> Ort: Eisarena Fulpmes<br> Datum: 02.12.2017 - 10.03.2018<br> Uhrzeit: 19:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Eisdisco bei der Eisarena Fulpmes beim \u00fcberdachten Musikpavillon jeden Samstag von 19.00 bis 21.30 Uhr</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Traditioneller Tuifllauf</h4> <p> Ort: Kirchplatz<br> Datum: 05.12.2017<br> Uhrzeit: 19:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Traditioneller Tuifllauf Fulpmes: Die Bars am Kirchplatzl \u00f6ffnen um 19:00Uhr. Nachdem um 20:00Uhr die Jungtuifl den Platz unsicher machen erscheint der Nikolaus mit seinem Gefolge von ca. 100 Tuifln. Die braven Kinder werden beschenkt, bevor am Kirchplatzl der wohl spektakul\u00e4rste und wildeste Tuifllauf Nordtirols stattfindet.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Krampusparty im Kuhstall</h4> <p> Ort: Kuhstall<br> Datum: 05.12.2017<br> Uhrzeit: 21:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Krampusparty im Anschlu\u00df an den Tuifllauf im Kuhstall</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Konzert Kirchenmusik Fulpmes-Telfes</h4> <p> Ort: Pfarrkirche<br> Datum: 03.12.2017<br> Uhrzeit: 19:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Konzert der Kirchenmusik Fulpmes-Telfes: Pastoralmusik aus \u00d6sterreich, C.Saint-Saens: Oratorio de Noel</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Jungtuifllauf Medrazer Stille</h4> <p> Ort: Medrazer Stille, B\u00e4cker Denifl<br> Datum: 03.12.2017<br> Uhrzeit: 17:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Jungtuifllauf Medrazer Stille</p> <p>&nbsp;</p> <p>Am Sonntag den 03.12. diesen Jahres begleitet der Hl. Nikolaus mit seinen Engeln die Kinder- und Jungtuifl vor die B\u00e4ckerei Denifl in der Medrazer Stille.</p> <p>&nbsp;</p> <p>&nbsp;</p> <p>Nachdem die &quot;Braven&quot; unter den Zuschauern beschenkt wurden, findet der Tuifllauf der Stubaier Nachwuchstuifl statt.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Wie auch im letzten Jahr wird es an Getr\u00e4nken und Verpflegung f\u00fcr die Zuschauer nicht fehlen.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Die kleine aber feine Bar vor der B\u00e4ckerei wird um 17:30 Uhr ge\u00f6ffnet.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Die Jungtuifl freuen sich auf viele mutige Zuschauer!</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Traditioneller Weihnachtsmarkt</h4> <p> Ort: Pfarrwidum<br> Datum: 02.12.2017<br> Uhrzeit: 10:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Traditioneller Weihnachtsmarkt</p> <p>Samstag, 02. Dezember 2017 / 17:30 bis 22:00 Uhr</p> <p>Er\u00f6ffnung des Weihnachtsmarktes um 17.30 Uhr mit Live-Musik und Verk\u00f6stigung\u00a0</p> <p>&nbsp;</p> <p>Sonntag, 03. Dezember 2017 / 10:00 bis 19:00 Uhr</p> <p>Traditioneller Weihnachtsmarkt mit\u00a0tollen Weihnachtsst\u00e4nden.\u00a0Auch das\u00a0Kinderprogramm mit einem Zauberer und\u00a0dem beliebten\u00a0Ponyreiten\u00a0darf nat\u00fcrlich nicht fehlen. F\u00fcr Essen und Trinken wird wieder bestens gesorgt sein.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Krippenausstellung Fulpmes</h4> <p> Ort: Pfarrsaal beim Widum<br> Datum: 02.12.2017<br> Uhrzeit: 10:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>02.12.: 14:00 bis 19:00 Uhr Krippenausstellung im Pfarrsaal beim Widum </p> <p>03.12.: 10:00 bis 18:00 Uhr Krippenausstellung im Pfarrsaal beim Widum </p> <p>&nbsp;</p> <p>F\u00fcr Speis und Trank ist bestens gesorgt! Die Krippenfreunde Fulpmes freuen sich auf Ihren Besuch!</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">\u00d6ffentliche B\u00fccherei</h4> <p> Ort: Gemeindezentrum <br> Datum: 15.11.2017 - 31.12.2019<br> Uhrzeit: 16:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>\u00d6ffnungszeiten: Dienstag 16:00 - 18:30 Uhr und Freitag 16:00 - 19:00 Uhr im Gemeindezentrum</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Ripperl- &amp; Haxenabend im Gasthof Dorfkrug</h4> <p> Ort: Gasthof Dorfkrug<br> Uhrzeit: 18:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Ripperl- &amp; Haxenabend im Gasthof Dorfkrug</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Sauna Vitamin Spezial im StuBay Freizeitcenter</h4> <p> Ort: StuBay Freizeitcenter<br> Datum: 05.09.2017 - 27.03.2018<br> Uhrzeit: 17:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Jeden Dienstag genie\u00dfen Sie leckere Fr\u00fcchte, Tees oder S\u00e4fte nach ausgewiesenen Aufg\u00fcssen.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Aktiv Donnerstag im StuBay Freizeitcenter</h4> <p> Ort: StuBay Freizeitcenter<br> Datum: 07.09.2017 - 29.03.2018<br> Uhrzeit: 11:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Jeden Donnerstag kostenlose Wassergymnastik von 11:30 Uhr bis 11:50 Uhr mit unseren Bademeistern</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">\u00d6ffentliche B\u00fccherei</h4> <p> Ort: Widum <br> Datum: 15.11.2017 - 31.12.2019<br> Uhrzeit: 09:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>\u00d6ffnungszeiten: Dienstag 09:00 - 10:00 und 17:00 - 19:00 Uhr / Freitag 17:00 - 19:00 Uhr</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Aqua Movie Day im StuBay Freizeitcenter</h4> <p> Ort: StuBay Freizeitcenter<br> Datum: 03.12.2017<br> Uhrzeit: 16:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>AQUA MOVIE DAY im StuBay</p> <p>&nbsp;</p> <p>Das Schwimmbecken wird mit den Schwimminseln zum Kinosaal. Sie haben die Wahl und k\u00f6nnen aus drei aktuellen Kinohits Ihren Lieblingsfilm aussuchen. Um 16 Uhr geht\u2019s dann im gro\u00dfen Sportbecken los mit der Filmpr\u00e4sentation im Wasser.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Adventmarkt mit Nikolauseinzug &amp; Tuifllauf</h4> <p> Ort: Musikpavillon<br> Datum: 05.12.2017<br> Uhrzeit: 14:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>- Adventmarkt beim Pavillon ab 14.00 Uhr - f\u00fcr Speis und Trank ist bestens gesorgt</p> <p>- Nikolaus-Empfang ab 16.00 Uhr - jedes Kind erh\u00e4lt ein Geschenk vom Nikolaus</p> <p>- Treiben der Telfer Tuifl ab 17.30 Uhr</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">XXL Sauna-Nacht im StuBay Freizeitcenter</h4> <p> Ort: StuBay Freizeitcenter<br> Datum: 07.10.2017<br> Uhrzeit: 18:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>XXL-Sauna-Nacht</p> <p>&nbsp;</p> <p>Das Badeparadies ist bis 23:00 Uhr ge\u00f6ffnet und die Sauna bis 24:00 Uhr. Ein Muss f\u00fcr alle Nachtschwimmer und -schw\u00e4rmer ab 18:00 Uhr individuelle Spezialaufg\u00fcsse in der Sauna.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Kinder-Krampuslauf der Stubaier Tuifl</h4> <p> Ort: Raika Mieders bis Gasthof Traube<br> Datum: 28.11.2017<br> Uhrzeit: 18:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Kinder-Krampuslauf der Stubaier Tuifl - Brauchtum pur mit den j\u00fcngsten Krampussen!</p> <p>Einzug von der Raika Mieders zum Gasthof Traube</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Miederer Advent im Beckn\u00b4s Garten</h4> <p> Ort: Beckn\u00b4s Garten<br> Datum: 02.12.2017 - 03.12.2017<br> Uhrzeit: 16:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Miederer Advent im Beckn\u00b4s Garten ab 16.00 Uhr</p> <p>&nbsp;</p> <p>Am 02. &amp; 03.12. bewirtet das Standl die Miederer B\u00e4uerinnen und Bauern</p> <p>&nbsp;</p> <p>Am 08., 09. &amp; 10.12. bewirtet das Standl die Musikkapelle Mieders</p> <p>&nbsp;</p> <p>Am 16.,17. &amp; 31.12. bewirtet das Standl die Freiwillige Feuerwehr Mieders</p> <p>&nbsp;</p> <p>&nbsp;</p> <p>F\u00fcr musikalische Umrahmung und Speis und Trank ist nat\u00fcrlich an allen Wochenenden bestens gesorgt.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Ein Streichelzoo f\u00fcr Kinder, sowie die musikalische Umrahmung sorgen f\u00fcr eine gem\u00fctliche Stimmung.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Krippenausstellung Mieders</h4> <p> Ort: Gemeindesaal<br> Datum: 02.12.2017<br> Uhrzeit: 10:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Samstag, 02.12.: 14:00 bis 22:00 Uhr Krippenausstellung mit Krippenweihe um 20.15 Uhr und anschlie\u00dfender Buchpr\u00e4sentation</p> <p>Sonntag, 03.12.:\u00a010:00 bis 17:00 Uhr Krippenausstellung</p> <p>&nbsp;</p> <p>F\u00fcr Speis und Trank ist bestens gesorgt! Der Krippenverein Mieders freut sich auf Ihren Besuch!</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Nahtlos@Restaurant EssBar</h4> <p> Ort: Restaurant Essbar / Gewerbegebiet<br> Datum: 01.12.2017<br> Uhrzeit: 20:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Nahtlos in 3er-Akustik-Besetzung</p> <p>Ein Abend mit Dinnermusic and more - von chillig bis Blues \u2013 lasst euch \u00fcberraschen.</p> <p>Don't miss it!</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Andy Egert Blues Duo @ Essbar</h4> <p> Ort: Restaurant Essbar / Gewerbegebiet<br> Datum: 24.11.2017<br> Uhrzeit: 20:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Andy Egert, eine feste Gr\u00f6sse in der Schweizer Blues-Szene, besucht uns wieder in der EssBar.</p> <p>Neben seiner Band tritt er je nach Anlass aber auch im Duo auf und dann meistens mit seinem Bruder Martin Egert am Kontrabass. </p> <p>Dann gleicht der Blues der beiden echten \u201eBlues Brothers\u201c einer ausgiebigen musikalischenReise von Chicago ins Mississippidelta und von da hin\u00fcber nach Texas mit einem Abstecher nach London. </p> <p>&nbsp;</p> <p>Ihr Repertoire umfasst Songs von Muddy Waters, Willie Dixon, S.B. Williamson I und II, Little Walter, Freddie King, Elmore James, B.B. King, James Cotton, J.B. Lenoir,Otis Rush, Big Bill Broonzy, Junior Wells, Johnny Winter, Eric Clapton, Peter Green und vielen mehr. </p> <p>&nbsp;</p> <p>&nbsp;</p> <p>\u00a0</p> <p>Besetzung:</p> <p>Andy Egert \u2013 Gitarre, Gesang, Mundharmonika</p> <p>Martin Egert \u2013 Kontrabass</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">H\u00f6llenRockNacht der Stubaier Tuifl</h4> <p> Ort: Parkplatz Serlesbahnen<br> Datum: 24.11.2017<br> Uhrzeit: 18:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>H\u00f6llenRockNacht der Stubaier Tuifl am Parkplatz der Serlesbahnen</p> <p>&nbsp;</p> <p>Freitag: Krapmus-Shows im Zelt</p> <p>&nbsp;</p> <p>Samstag: Krampus-Shows auf dem Parkplatz</p> <p>&nbsp;</p> <p>F\u00fcr Speis und Trank und h\u00f6llische Stimmung ist nat\u00fcrlich gesorgt!</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Adventratscher der Lebenshilfe Mieders &amp; EssBar</h4> <p> Ort: Lebenshilfe - Restaurant EssBar<br> Datum: 23.11.2017<br> Uhrzeit: 16:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>In Kooperation mit der Lebenshilfe DLV-MIEDERS dem Vinzenzverein Mieders &amp; Restaurant EssBar haben wir jeden Donnerstag Abend von 16:30 bis 21:00 Uhr unseren Adventratscher. Mit Kiachln, Kastanien, Gl\u00fchwein, Punsch und vielen tollen Geschenks- und Dekorationsideen aus dem GalerieShop der Lebenshilfe und musikalischer Begleitung.</p> <p>&nbsp;</p> <p>23. November - ...mit Sch\u00fclerInnen der Landesmusikschule Stubaital</p> <p>&nbsp;</p> <p>30. November - ...mit den Stubaier Jagdhornbl\u00e4serInnen </p> <p>07. Dezember - ...mit der Absamer Stubenmusik</p> <p>&nbsp;</p> <p>14. Dezember - ...mit Sch\u00fclerInnen der Landesmusikschule Stubaital</p> <p>&nbsp;</p> <p>21. Dezember - ...mit Sch\u00fclerInnen der Landesmusikschule Stubaital</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">\u00d6ffentliche B\u00fccherei</h4> <p> Ort: Domanighaus <br> Datum: 15.11.2017 - 31.12.2019<br> Uhrzeit: 16:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>\u00d6ffnungszeiten: Mittwoch von 16:00 - 18:00 Uhr und Freitag von 17:00 - 19:00 Uhr im Domanighaus</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Krippenausstellung Sch\u00f6nberg</h4> <p> Ort: Gemeindesaal Domanig<br> Datum: 08.12.2017 - 09.12.2017<br> Uhrzeit: 10:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Jubli\u00e4ums-Ausstellung - 20 Jahre Krippenverein</p> <p>&nbsp;</p> <p>08. und 09.12.: 14:00 bis 22:00 Uhr Krippenausstellung</p> <p>10.12.: 10:00 bis 18:00 Uhr Krippenausstellung, Krippensegnung nach dem Gottesdienst</p> <p>&nbsp;</p> <p>F\u00fcr Speis und Trank ist bestens gesorgt! Der Krippenverein Sch\u00f6nberg freut sich auf Ihren Besuch!</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> </div> <div class=\"carousel-controls\"> <a href=\"#eventsCarousel\" role=\"button\" data-slide=\"prev\"><i class=\"fa fa-angle-left\" aria-hidden=\"true\"></i></a>&nbsp;&nbsp;<a href=\"#eventsCarousel\" role=\"button\" data-slide=\"next\"><i class=\"fa fa-angle-right\" aria-hidden=\"true\"></i></a> </div> </div> </div> <div class=\"content bg side-box bottom-buffer\"> <div class=\"fb-page\" data-href=\"https://www.facebook.com/feratel\" data-tabs=\"timeline\" data-small-header=\"false\" data-adapt-container-width=\"true\" data-hide-cover=\"false\" data-show-facepile=\"true\"><blockquote cite=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\"><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\">Feratel.com</a></blockquote></div> </div> </div> </div> </div> </div> <footer> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Kontakt</h3><p><b>feratel media technologies AG</b><br />Maria-Theresien-Stra\u00dfe 8<br />A-6020 Innsbruck<br />Tirol / Austria</p> <p>Tel.: <a href=\"tel:+4351272800\" target=\"_top\">+43 (0) 512 / 7280-0</a><br />Fax: +43 (0) 512 / 7280-1080<br />E-Mail: <a href=\"mailto:info@feratel.at\">info@feratel.at</a></p> <div class=\"social-bookmarks footer-bookmark\"> <ul> <li><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"facebook\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-facebook-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Facebook Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck\" class=\"googleplus\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-google-plus-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Google Plus Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw\" class=\"youtube\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-youtube-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Youtube Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"javascript:BuchenBanner();\" class=\"booking\"><i class=\"fa fa-bed\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Booking Footer\"></i></a></li> </ul> </div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Webcams</h3><p><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"Webcams in \u00d6sterreich\">\u00bb Webcams \u00d6sterreich</a><br /><a href=\"webcams/oesterreich/tirol.html\" title=\"Webcams in Tirol\">\u00bb Webcams Tirol</a><br /><a href=\"webcams/deutschland.html\" title=\"Webcams in Deutschland\">\u00bb Webcams Deutschland</a><br /><a href=\"webcams/schweiz.html\" title=\"Webcams in der Schweiz\">\u00bb Webcams Schweiz</a><br /><a href=\"webcams/slowakei.html\" title=\"Webcams in der Slowakei\">\u00bb Webcams Slowakei</a><br /><a href=\"webcams/italien.html\" title=\"Webcams in Italien\">\u00bb Webcams Italien</a><br /><a href=\"webcams/italien/riva-del-garda.html\" title=\"Webcams am Gardasee\">\u00bb Webcams Gardasee</a><br /><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\" title=\"Webcams in der Tschechischen Republik\">\u00bb Webcams Tschechische Republik </a></p> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Service / Infos</h3><p><a href=\"unternehmen.html\">\u00bb Unternehmen</a><br /><a href=\"kontakt.html\">\u00bb Kontakt</a><br /><a href=\"links-partner.html\">\u00bb Links &amp; Partner</a><br /><a href=\"impressum.html\">\u00bb Impressum</a><br /><a href=\"rechtliche-hinweise.html\">\u00bb Rechtliche Hinweise</a><br /><a href=\"agb.html\">\u00bb AGB</a><br /><a href=\"hotels.html\">\u00bb Hotels</a></p> </div> </div> <div class=\"col-md-12\"> <div class=\"logo\"> <a href=\"http://www.icc.at/\" target=\"_blank\"><img src=\"typo3temp/_processed_/0/e/csm_icc_6d83a0ab2c.png\" width=\"70\" height=\"20\" alt=\"\" ></a> </div> </div> </div> </div> </footer> <div id=\"sticky-footer\"> <a id=\"backtotop\" class=\"button backtotop\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Backtotop\"></a> <a href=\"#sticky-collapse\" class=\"button collapse sticky\" data-toggle=\"collapse\"></a> <div id=\"sticky-collapse\" class=\"collapse in\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"> <ul> <li><a href=\"nc/suche.html\" class=\"button\" id=\"btn-show-search\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Show Search Sticky\">Suche<span class=\"icon search\"></span></a></li> <li><a href=\"#booking\" id=\"btn-show-booking\" class=\"button booking\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#bg-blue\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Show Booking Sticky\"><span>Booking</span>&amp;<span>More</span></a></li> <li style=\"display:none;\"><a href=\"https://www.nokiantyres.de/\" target=\"_blank\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Nokian\"><img alt=\"Nokian Tyres\" src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/ads/nokian-99-45.png\"></a></li> </ul> </div> </div> </div> <div class=\"bg-blue\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"> <div class=\"tx-icc-feratelhotel\"> <div id=\"booking\" class=\"collapse booking\"> <div class=\"booking-bottom\"> <form method=\"post\" onsubmit=\"return tx_iccferatelhotel_validateForm();\" id=\"tx_iccferatelhotel_booking_form_default\" action=\"online-buchen.html?tx_iccferatelhotel_hotelbooking%5Bcontroller%5D=Locations&amp;cHash=2dea06cf4125cabcab40fe4f41a69620\"> <div> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@extension]\" value=\"IccFeratelhotel\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@vendor]\" value=\"ICCGMBH\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@controller]\" value=\"Locations\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@action]\" value=\"bookingForm\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][arguments]\" value=\"YTowOnt9c517aa4570a11963cbe571648f895b040e4b32d0\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@request]\" value=\"a:4:{s:10:&quot;@extension&quot;;s:15:&quot;IccFeratelhotel&quot;;s:11:&quot;@controller&quot;;s:9:&quot;Locations&quot;;s:7:&quot;@action&quot;;s:11:&quot;bookingForm&quot;;s:7:&quot;@vendor&quot;;s:7:&quot;ICCGMBH&quot;;}03a047cbdcdd96a7ec2090b5b864ca9c6adeea5b\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__trustedProperties]\" value=\"a:3:{s:11:&quot;tempCountry&quot;;i:1;s:31:&quot;tx_iccferatelhotel_hotelbooking&quot;;a:4:{s:13:&quot;tempDaterange&quot;;i:1;s:9:&quot;qfdNights&quot;;i:1;s:21:&quot;qfdAccommodationType1&quot;;i:1;s:10:&quot;qfdAdults1&quot;;i:1;}s:13:&quot;tempChildren1&quot;;i:1;}111abaca3fbc2f6a19660e84af3940bb91a9f08b\" /> </div> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][CLR_ALL]\" value=\"true\"> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][TOSC4]\" value=\"true\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"><h3>Online buchen<span id=\"tx_iccferatelhotel_selectedLocations\"></span><span class=\"close-booking\"><i class=\"fa fa-times\" aria-hidden=\"true\"></i></span></h3></div> </div> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Reiseziel</span> <select class=\"form-control\" id=\"tx_iccferatelhotel_ajaxGetLocations\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempCountry]\"><option value=\"\">Land / Country...</option> <option value=\"59c33851-29d8-4157-9ddd-7d55a789e12f\">\u010cesk\u00e1 republika</option> <option value=\"ea61a40d-5a53-402c-b589-a4a796d393a3\">Denmark</option> <option value=\"29965f63-56cf-4dc9-b2a0-e44d6baabdb6\">Deutschland</option> <option value=\"1f75b92c-a1f7-4ce1-8556-9f6dfa2fbd88\">F\u00fcrstentum Liechtenstein</option> <option value=\"3b13e187-4c7e-4fc1-90de-5fa328869869\">Italia</option> <option value=\"6d915ab6-4972-418e-8d4e-f89aeb7fb766\">Magyarorsz\u00e1g</option> <option value=\"e12ef2e7-88c6-4e69-9c40-5082d4eeccc0\">Nederland</option> <option value=\"3dd67e34-1724-48fd-81dc-4c79f682ae6d\">\u00d6sterreich</option> <option value=\"0ed0eb19-fc87-4284-8748-493753eb6ebb\">Polska</option> <option value=\"38fc7d24-5a28-48f7-9727-a75b60fdc1c6\">Schweiz</option> <option value=\"24171359-2d65-4a2b-9a5c-9c32d3b61f52\">Slovenija</option> <option value=\"abb21fbc-756e-44db-ba6d-852f439049a5\">Slovensko</option> </select> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Schnellsuche</span> <input type=\"text\" class=\"ac_input form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempLocationSearch]\" id=\"tx_iccferatelhotel_ajaxLocationSearch\" value=\"\" placeholder=\"Ort / Region\" autocomplete=\"false\" onsubmit=\"return false\"/> <div id=\"autocomplete-wrapper\"></div> <div class=\"tx_hotel_pi3_location\"></div> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Datum</span> <input class=\"form-control\" id=\"bookingArrivalDaterangepicker\" type=\"text\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][tempDaterange]\" value=\"24.11.2017 - 26.11.2017\" /> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Unterkunft</span> <select class=\"form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][qfdAccommodationType1]\"><option value=\"0\" selected=\"selected\">Unterkunft w\u00e4hlen ...</option> <option value=\"1\">Zimmer</option> <option value=\"2\">Appartment- Ferienwohnung</option> <option value=\"4\">Camping</option> </select> </div> </div> <div class=\"row top-buffer buffer-10\"> <div class=\"rooms\" id=\"room1\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Erwachsene</span> <select class=\"form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][qfdAdults1]\"><option value=\"1\">1</option> <option value=\"2\" selected=\"selected\">2</option> <option value=\"3\">3</option> <option value=\"4\">4</option> <option value=\"5\">5</option> <option value=\"6\">6</option> <option value=\"7\">7</option> <option value=\"8\">8</option> </select> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Kinder</span> <select class=\"form-control\" id=\"childcount_select_first\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempChildren1]\"><option value=\"0\" selected=\"selected\">0</option> <option value=\"1\">1</option> <option value=\"2\">2</option> <option value=\"3\">3</option> <option value=\"4\">4</option> <option value=\"5\">5</option> <option value=\"6\">6</option> </select> </div> <div class=\"col-md-6 col-xs-12\"> <div class=\"row children-select-label\"> <div class=\"col-md-12\"><span class=\"label\">Kinder</span></div> </div> <div class=\"row children-select-wrapper\"> </div> </div> </div> </div> <div class=\"row top-buffer buffer-10\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-12\"> <a id=\"tx_iccferatelhotel_booking_form_submit_default\" class=\"button\"><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span>Suchen</a> </div> </div> </form> </div> </div> <script>\n\t\tvar syslangid = 0;\n\t\t$(document).ready(function(){\n\t\t\ttx_iccferatelhotel_getLocations('', '');\n\t\t});\n//\t\tdocument.addEventListener('DOMContentLoaded', function(){\n//\t\t\t// your code goes here\n//\t\t}, false);\n\t</script></div> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div id=\"big-search\"> <div id=\"searchbox\" class=\"big-search\"> <div class=\"searchbox-wrapper\"> <div id=\"close-search-button\" class=\"closeit\"> <span class=\"line line-1\"></span> <span class=\"line line-2\"></span> <span class=\"line line-3\"></span> </div> <h2>Suche</h2> <form autocomplete=\"off\" action=\"nc/suche.html\" method=\"get\"> <input type=\"text\" id=\"searchtext\" name=\"searchquery\" placeholder=\"Ort / Region\"> <button ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Do Search\"><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span>Suchen</button> </form> <div class=\"searchresults\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"social-bookmarks left-side\"> <ul> <li><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"facebook\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-facebook-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Facebook Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck\" class=\"googleplus\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-google-plus-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Google Plus Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw\" class=\"youtube\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-youtube-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Youtube Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"javascript:BuchenBanner();\" class=\"booking\"><i class=\"fa fa-bed\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Booking Sidebar\"></i></a></li> </ul> </div> <div id=\"sitebar-container\"> <div id=\"div-skyscraper_1\"></div> </div> <script src=\"//maps.googleapis.com/maps/api/js?key=AIzaSyDNVkshRTbXPKG--KJMRtGoP1qwPjpjsmY\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/JS/maps.js?1491492641\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/JS/markerclusterer.js?1491483083\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/searchLocations.js?1503578195\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/hotel_2.js?1510825437\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/bootstrap.min.js?1491560009\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.mobile.custom.min.js?1490705830\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.pack.js?1490705823\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/modernizr.js?1490705831\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/feratelfunctions.js?1510579017\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/owl-carousel/owl.carousel.min.js?1490705859\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.cookie.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.matchHeight.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/datepicker/datepicker-de.js?1490705857\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/markus.js?1499342561\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/autotrack.js?1490705828\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/iframeResizer.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script></body> </html>", "click_count": 0, "lang": "de", "config_id": "WAV_umFCGG2FTSbXh_VEu", "content": "\u00d6sterreich \u00d6sterreich Andorra Belgien Deutschland Frankreich Italien Niederlande Russland Schweiz Slowakei Spanien Tschechische Republik Ungarn USA Tirol Burgenland K\u00e4rnten Nieder\u00f6sterreich Ober\u00f6sterreich Salzburg Steiermark Tirol Vorarlberg Wien Neustift - Stubaier Gletscher Achenkirch - Achensee Alpbach Axams Berwang Biberwier Brandenberg Brixen i. Thale Ehrwald Ellmau Fendels Fieberbrunn Finkenberg Fiss F\u00fcgen Fulpmes Galt\u00fcr Gerlos Hall in Tirol Hintertux Hochf\u00fcgen Hochgurgl Hopfgarten im Brixental Innsbruck Ischgl Jerzens - Pitztal Jochberg Kappl Kaunertal Kirchberg Kitzb\u00fchel K\u00f6ssen Kramsach Krimml Landeck L\u00e4ngenfeld - Aqua Dome Lermoos Lienz Matrei am Brenner - Maria Waldrast Maurach - Achensee Mayrhofen Mieders Mutters Nauders Neustift - Stubaier Gletscher Neustift im Stubaital Obergurgl Obernberg am Brenner Oetz - Hochoetz Pertisau - Achensee Pillberg - Silberregion Karwendel Pitztaler Gletscher Reith im Alpbachtal Scheffau am Wilden Kaiser Serfaus S\u00f6lden S\u00f6ll am Wilden Kaiser St. Anton am Arlberg Steinach am Brenner - Bergeralm Tannheim - Tannheimer Tal Uderns Waidring Walchsee - Moorgebiet Schwemm Westendorf Wildsch\u00f6nau Zell am Ziller Suche Map Neustift - Eisgrat Neustift - Daunjoch Home Webcams \u00d6sterreich Tirol Neustift - Stubaier Gletscher Jetzt bewerten Bewerten 71 % / 133 Bewertungen 1 5 3.55 Webcam in Neustift - Stubaier Gletscher 9A22CDB5-D2B0-4162-81C7-29C7BB65CADD Wo liegt Neustift? Die Gemeinde Neustift liegt im Stubaital auf 994 m \u00fcber dem Meeresspiegel und ist fl\u00e4chenm\u00e4\u00dfig die drittgr\u00f6\u00dfte Gemeinde in Tirol . Der Ort hat 4.704 Einwohner auf einer Fl\u00e4che von 248,88 m2. Die Bev\u00f6lkerungsdichte betr\u00e4gt 19 Einwohner pro km2. Wie ist das Wetter in Neustift - Stubaier Gletscher? Aktuelle Wetterprognosen f\u00fcr heute, morgen oder am Wochenende zeigen unsere live Webcams. Was ist los am Stubaier Gletscher? Der Stubaier Gletscher bildet den Talschluss des Stubaitals und gilt als \u00d6sterreichs gr\u00f6\u00dftes Gletscherskigebiet. Aufgrund seiner H\u00f6he von 1.750 m bis 3.210 m \u00fcber dem Meeresspiegel wird er auch als \u201eK\u00f6nigreich des Schnees\u201c bezeichnet und gilt als 100% schneesicher. Von der Tiroler Landeshauptstadt Innsbruck ist der Gletscher mit dem Auto oder auch bequem mit dem Bus erreichbar. Mit der Stubaier Gletscherbahn oder mit der neuen 3S-Bahn Eisgrat, welche im Herbst 2016 in Betrieb genommen wurde, gelangt man in wenigen Minuten ins Winterparadies. Von Oktober bis Juni stehen dem Wintersportler zahlreiche Pisten mit verschiedenen Schwierigkeitsniveau f\u00fcr die jeweiligen Anspr\u00fcche zur Verf\u00fcgung. Das Skigebiet gilt als sehr familienfreundlich. Jedoch auch erfahrene Skifahrer und Freerider kommen hier auf ihre Kosten. Spannende Abfahrten wie die 10 km lange Talabfahrt \u201eWilde Grube\u201c warten auf die Pistenprofis. Der Snowpark Stubai Zoo am Gaiskarferner z\u00e4hlt zu den gr\u00f6\u00dften und abwechslungsreichste Snowparks in \u00d6sterreich und bietet weltklasse Trainingsbedingungen f\u00fcr Profis und Amateure. Bevor man ins Tal abf\u00e4hrt l\u00e4sst man den Skitag am besten in einer gem\u00fctlichen Apres-Ski Bar ausklingen. Oder aber man kehrt beim Gourmetrestaurant Schaufelspitz bei der Bergstation Eisgrat ein, welches als h\u00f6chstgelegenes Haubenlokal der Alpen gilt und 2016 im Gault-Millau-Guide mit 15 Punkten und zwei Hauben pr\u00e4miert wurde. Nicht vers\u00e4umen darf man die Gipfelplattform TOP OF TYROL , von der Zeitschrift GEO zu den zehn sch\u00f6nsten Aussichtsplattformen gek\u00fcrt, welche auf einer H\u00f6he von 3.210 m steht und neun Meter \u00fcber die Felsen hinausragt. Der Ausblick \u00fcber die Stubaier Alpen mit seinen Dreitausendern ist faszinierend, das Panorama unvergleichlich. Was kann man im Sommer am Stubaier Gletscher unternehmen? Im Sommer ist der Stubaier Gletscher ein wahres Paradies f\u00fcr Wanderer und Outdoor Fans. Von der Talstation gelangt man vorbei an Gletscherb\u00e4chen \u00fcber die Wilde Grub\u2018n in. ca 3 Stunden in hochalpines Gel\u00e4nde. Einkehren kann man am besten in der Dresdner H\u00fctte gleich neben der Bergstation Gamsgarten . Sie ist ein perfekter Ausgangspunkt f\u00fcr Ausfl\u00fcge und Wanderungen und liegt direkt am Stubaier H\u00f6henweg, welcher mit fast \u00fcber 100 km L\u00e4nge und \u00fcber 8.000 H\u00f6henmetern einer der sch\u00f6nsten H\u00f6henwege der Alpen ist. Von jeder H\u00fctte gibt es Auf- und Abstiegsm\u00f6glichkeiten ins Tal, sodass er auch etappenweise begangen werden kann. Webcams in der N\u00e4he Fulpmes, Mieders , Neustift im Stubaital Wetter Lifte/Pisten Neustift | 16.11.2017 6\u00b0 C -4\u00b0 C WSW 7 km/h | 4 Kn 07:18 16:40 Neustift | 16.11.2017 Anlagen Pisten Infrastruktur Legende 3S Eisgrat I 3S Eisgrat II Gamsgarten I Gamsgarten II Schaufeljoch Rotadl Eisjoch Fernau Murmele Daunjoch Pfaffengrat Wildspitz Eisjoch Fernau Gaisskarferner Windachferner Daunferner I Daunferner II Daunscharte \u00dcbungslift Gamsgarten Zoo-Shuttle Kitzlift Zauberteppich 1 Zauberteppich 2, 3, 4 Schneekarussell 1 Eisjochferner 1a Schaufelschuss 1b Eisjochzunge 2 Silberschneid 3 Gamsgarten 4 Zufahrt Fernau 4a Falwesuna 5 Gaisskarferner 5c Sonnenhang 6 Windachferner 7 Daunferner 7a Skiweg Eisnase 7b Wildspitzschuss 9 Daunenhang 10 Fernauferner 11 Pfaffenschneid 12 Grubenschuss 17 Daunfernerschuss 20 Kogelferner 21 Schartenschuss 22 Daunhill 23 Skiweg Murmele 27 Skiweg Mutterberg 8 Eisnase 13 Fernau-Mauer 14 Wilde Grub`n 15 Gaches Eck 18 Steile Zunge 19 Kanonenrohr 24 Bildst\u00f6ckljoch 25 Skiweg Daunferner 26 Fernau BIG Family Ski-Camp Kindergarten Gamsgarten BIG Family Fun Slope Gipfelplattform TOP OF TYROL Eisgrotte Stubaier Gletscher Rennstrecke Eisjoch Geschwindigkeitsmess Eiskletterturm Winterwanderweg/Gletscherpfad Snowpark Easy- & Medium-Line Snowpark Pro-Line Comfort Center I Comfort Center II Intersport Gamsgarten Intersport Eisgrat Skatingloipe Gamsgarten Jochdohle Marktrestaurant Eisgrat Cafe Bar Zum Steinbock Schaufelspitz (Bedienung) Marktrestaurant Gamsgarten Zur Goldenen Gams (Bedienung) Schneekristall Pavillon B\u00f6dele H\u00fctte Schneeh\u00f6hen & Schneeverh\u00e4ltnisse Schneeh\u00f6he Berg: 185 cm Griffig Schneeh\u00f6he Tal: 40 cm Griffig Letzter Schneefall: 13.11.2017 Aktuelle Veranstaltungen Yoga Herbst 2017 Ort: Stubai Yoga Studio Datum: 18.09.2017 - 21.12.2017 Yoga-Herbstprogramm: Montag: 17:45 - 19:15 Uhr Yoga Open & 19:45 - 21:15 Uhr Ausgleichsyoga Dienstag: 09:00 - 10:30 Uhr Sanftes Yoga & 18.30 - 19.45 Uhr Yin Yoga Mittwoch: verf\u00fcgbar f\u00fcr private Yogastunden Donnerstag: 09:00 - 10:30 Uhr Ausgleichsyoga (Achtung erst ab 09.11.2017) & 15:15 - 16:15 Uhr Anf\u00e4ngerkurs in Mieders (8 Wochen ab 28.09.2017) & 17:30 - 19:00 Uhr Nacken und R\u00fccken & 19:30 - 21:00 Uhr Yoga Open mehr Infos... Eislaufen Ort: Eislaufplatz Neustift Datum: 24.11.2017 - 04.02.2018 Uhrzeit: 13:00 Uhr Eislaufen am Neustifter Eislaufplatz beim Musikpavillon, Info und Anmeldung unter Tel.: 0664/2778700 mehr Infos... Ticket to the Finals Ceremony Ort: Dorfplatz Datum: 25.11.2017 Uhrzeit: 17:00 Uhr Party zur Startnummernausgabe des Freeski Weltcups am Stubaier Gletscher auf dem Dorfplatz Neustift Live Musik von Liquid Silver und DJ Sounds Beginn: 17:00 Uhr Offizielle Startnummern\u00fcbergabe an die Finalisten ab 20.00 Uhr Moderation: Nico Zacek N\u00e4here Angaben finden Sie auch auf www.stubaifreeskiworldcu.com. mehr Infos... Christkindlmarkt in Milders Ort: Dorfplatz Milders Datum: 01.12.2017 - 03.12.2017 Uhrzeit: 16:00 Uhr Freitag bis Samstag von 16:00 bis 22:00 Uhr Sonntag von 16:00 bis 21:00 Uhr F\u00fcr das leibliche Wohl sowie weihnachtliche Atmosph\u00e4re ist bestens gesorgt. 8.12. 18 Uhr Nikolauseinzug 23.12. 18 Uhr Christkindleinzug 30.12. ab 18 Uhr Vorsilvesterparty mehr Infos... SAAC 2nd Step Camp Ort: Stubaier Gletscher Datum: 30.11.2017 - 03.12.2017 Uhrzeit: 09:00 Uhr Beim SAACnd Step Camp wird das Wissen aus den SAAC Basic Camps erweitert und vertieft. Zusammen mit einem Bergf\u00fchrer r\u00fcckt das alpine Erlebnis in den Vordergrund und Themen wie Gel\u00e4nde- und Schneekunde, sowie gruppendynamische Prozesse werden tiefergehend ergr\u00fcndet. W\u00e4hrend einer Tour lernt ihr N\u00fctzliches zu den Themen Tourenplanung und Verhalten im Gel\u00e4nden, das an den Abenden gemeinsam diskutiert und besprochen wird. An den Abenden wird gemeinsam die n\u00e4chste Tour besprochen. In den Kosten f\u00fcr das SAACnd Step Camp ist die Teilnahmegeb\u00fchr und die Leihnotfallausr\u00fcstung enthalten. Unterkunft und Lifttickets sind im Preis nicht mitinbegriffen. Da nicht an allen Tagen eine Berg- und Talfahrt ben\u00f6tigt wird, bietet sich das Tourengeher Ticket an. Inhaber der Tirol SnowCard oder des Freizeittickets k\u00f6nnen dies wie gewohnt nutzen. Die vorherige Teilnahme am SAAC Basic Camp ist nicht erforderlich, allerdings wird Grundlagenwissen zum Thema Lawinensicherheit und Tourengehen vorausgesetzt. mehr Infos... \u00d6ffentliche B\u00fccherei Ort: Tourismusverband 1. Stock Datum: 15.11.2017 - 31.12.2019 Uhrzeit: 16:00 Uhr Im ersten Stock des Tourismusverbandes in Neustift Montag & Mittwoch: 17:00 - 18:30 Uhr Freitag: 16:00 - 17:30 Uhr Ab 04.11.2017 alle zwei Wochen samstags: B\u00fcchertreff f\u00fcr Jugendliche Workshop rund ums Lesen 18:00 - 22:00 Uhr mehr Infos... Krippenausstellung Neustift Ort: Vinzenzheim Neustift Datum: 25.11.2017 - 26.11.2017 Uhrzeit: 10:00 Uhr Am 25.11. findet um 14:00 Uhr die Krippensegnung im Vinzenzheim statt. Die Krippenschau ist von 14:00-19:00 Uhr. Am 26.11. findet die Krippenausstellung von 10:00-18:00 Uhr statt. mehr Infos... FIS Freeski World Cup Stubai Ort: Stubaier Gletscher Datum: 24.11.2017 - 26.11.2017 Uhrzeit: 09:00 Uhr FIS Freeski Weltcup Stubai Ende November 2017 wird auf der Pro-Line im Snowpark Stubai Zoo erstmalig ein FIS Freeski Weltcup in der Disziplin Slopestyle ausgetragen. Direkt im Anschluss an die inzwischen legend\u00e4ren Stubai Prime Park Sessions trifft sich die Weltelite der Freeskier im Snowpark am Gaisskarferner, um eine der letzten Chancen wahrzunehmen, sich f\u00fcr die Olympischen Winterspiele in Pyeongchang zu qualifizieren - wer hier auf dem Podium landet, hat beste Chancen eins der begehrten Olympia-Tickets zu l\u00f6sen! Abgesehen von der Qualifikation f\u00fcr die Olympischen Spiele in Korea, wartet auf die rund 120 Starter aus \u00fcber 20 Nationen allerdings auch ein saftiges Preisgeld in H\u00f6he von 50.000 CHF und die Krone des K\u00f6nigreich des Schnees. Seien Sie bei der Premiere des ersten FIS Freeski Weltcup Stubai dabei und halten Sie Ihren Lieblingsfahrern die Daumen! Weitere Informationen zum Wettkampf und Rahmenprogramm finden Sie mehr Infos... Diavortrag \"Sch\u00f6nheiten des Stubaitales\" Ort: Alpenwellnesshotel Gasteigerhof Datum: 25.06.2014 - 29.04.2018 Uhrzeit: 20:30 Uhr Jeden Mittwoch Diavortrag mehr Infos... Neustifter Tuifllauf und Nikolauseinzug Ort: Parkplatz Elferlifte Datum: 02.12.2017 Uhrzeit: 17:00 Uhr NEU: 17:00 -18:00 Uhr Nikolauseinzug ohne Tuifl TUIFLLAUF mit Gastgruppen ab 19:00 Uhr Ort: Parkplatz der Elferlifte Neustift F\u00fcr Speis und Trank wird gesorgt. mehr Infos... Stubaier Genussprogramm: Bergmetzgerei Kr\u00f6sbacher Ort: Bergmetzgerei Kr\u00f6sbacher Datum: 12.04.2017 - 17.12.2017 Uhrzeit: 16:00 Uhr Stubaier R\u00e4ucherspezialit\u00e4ten, Bergmetzgerei Kr\u00f6sbacher, Fulpmes \u2026 jeden Donnerstag von 16:00-18:00 Uhr: Bergmetzgerei Kr\u00f6sbacher, Kirchstra\u00dfe 5, A-6166 Fulpmes Ansprechpartner: Helmut Kr\u00f6sbacher, 05225 62225, e-Mail: willkommen@metzgerei-kroesbacher.at \u00b7 Genie\u00dfen Sie Stubaier R\u00e4ucherspezialit\u00e4ten aus der hauseigenen Manufaktur. \u00b7 Ihr Genussgutschein wird bei Ihrem Einkauf von unseren selbstproduzierten Stubaier K\u00f6stlichkeiten (Speck, Schlicker - die herzhafte Dauerwurst, Osso Collo, uvm) angerechnet. 1 Genussgutschein / bzw. \u20ac 6,-- mehr Infos... Das tapfere Schneiderlein - Kindertheater Ort: Gemeindesaal Datum: 04.11.2017 Uhrzeit: 16:00 Uhr Das tapfere Schneiderlein - Kindertheater gespielt vom Stubaier Bauerntheater Fulpmes im Gemeindesaal. Weitere Spieltermine jeweils um 16:00 Uhr: Samstag, 4. November / 18. November / 25. November Sonntag, 5. November / 19. November / 26. November Kartenvorverkauf im TVB Stubai, B\u00fcro Fulpmes. Eintritt: Erwachsene: \u20ac 8.-- / Kinder: \u20ac 5.-- mehr Infos... Theatervorstellung in der \"Staden Zeit\" Ort: Freilichtb\u00fchne Gasthof Jenewein Datum: 07.12.2017 - 09.12.2017 Uhrzeit: 18:00 Uhr \"Umkehr in der Heiligen Nacht\" - Weihnachtsst\u00fcck des Stubaier Bauerntheater auf der Freilichtb\u00fchne Gasthof Jenewein Bei der Freilichtb\u00fchne des Gasthaus Jenewein in Fulpmes findet der Schmankerlmarkt mit dem anschlie\u00dfendem Weihnachtst\u00fcck des Stubaier Bauerntheaters statt. Die Termine: 7.12./8.12./9.12./15.12./16.12.2017 Der Schmankerlmarkt bietet neben traditionellen Gerichten wie Kiachln auch Schmankerln von reginonalen Produzenten. Theaterauff\u00fchrung um 20:00 Uhr Schmankerlmarkt ab 18:30 Uhr Die Veranstaltung wird durch Bl\u00e4ser, Ankl\u00f6pfler und Lesungen umrahmt Eintritt: Freiwillige Spenden mehr Infos... Eisstockschie\u00dfen Ort: Eisarena Fulpmes Datum: 03.12.2017 - 09.03.2018 Uhrzeit: 20:00 Uhr Eisstockschie\u00dfen: Sonntag-Freitag von 20.00 bis 22.00 Uhr gegen Voranmeldung. Kontakt: Jamie Mair, Tel. +43(0)650/8733180 mehr Infos... Eislaufen Ort: Eisarena Fulpmes Datum: 02.12.2017 - 10.03.2018 Uhrzeit: 14:00 Uhr Eisarena Fulpmes beim \u00fcberdachten Musikpavillon Eislaufen T\u00e4glich ge\u00f6ffnet von 14:00 - 18:30 Uhr (Nebensaison Montag geschlossen) mehr Infos... Eisdisco Ort: Eisarena Fulpmes Datum: 02.12.2017 - 10.03.2018 Uhrzeit: 19:00 Uhr Eisdisco bei der Eisarena Fulpmes beim \u00fcberdachten Musikpavillon jeden Samstag von 19.00 bis 21.30 Uhr mehr Infos... Traditioneller Tuifllauf Ort: Kirchplatz Datum: 05.12.2017 Uhrzeit: 19:00 Uhr Traditioneller Tuifllauf Fulpmes: Die Bars am Kirchplatzl \u00f6ffnen um 19:00Uhr. Nachdem um 20:00Uhr die Jungtuifl den Platz unsicher machen erscheint der Nikolaus mit seinem Gefolge von ca. 100 Tuifln. Die braven Kinder werden beschenkt, bevor am Kirchplatzl der wohl spektakul\u00e4rste und wildeste Tuifllauf Nordtirols stattfindet. mehr Infos... Krampusparty im Kuhstall Ort: Kuhstall Datum: 05.12.2017 Uhrzeit: 21:00 Uhr Krampusparty im Anschlu\u00df an den Tuifllauf im Kuhstall mehr Infos... Konzert Kirchenmusik Fulpmes-Telfes Ort: Pfarrkirche Datum: 03.12.2017 Uhrzeit: 19:00 Uhr Konzert der Kirchenmusik Fulpmes-Telfes: Pastoralmusik aus \u00d6sterreich, C.Saint-Saens: Oratorio de Noel mehr Infos... Jungtuifllauf Medrazer Stille Ort: Medrazer Stille, B\u00e4cker Denifl Datum: 03.12.2017 Uhrzeit: 17:30 Uhr Jungtuifllauf Medrazer Stille Am Sonntag den 03.12. diesen Jahres begleitet der Hl. Nikolaus mit seinen Engeln die Kinder- und Jungtuifl vor die B\u00e4ckerei Denifl in der Medrazer Stille. Nachdem die \"Braven\" unter den Zuschauern beschenkt wurden, findet der Tuifllauf der Stubaier Nachwuchstuifl statt. Wie auch im letzten Jahr wird es an Getr\u00e4nken und Verpflegung f\u00fcr die Zuschauer nicht fehlen. Die kleine aber feine Bar vor der B\u00e4ckerei wird um 17:30 Uhr ge\u00f6ffnet. Die Jungtuifl freuen sich auf viele mutige Zuschauer! mehr Infos... Traditioneller Weihnachtsmarkt Ort: Pfarrwidum Datum: 02.12.2017 Uhrzeit: 10:00 Uhr Traditioneller Weihnachtsmarkt Samstag, 02. Dezember 2017 / 17:30 bis 22:00 Uhr Er\u00f6ffnung des Weihnachtsmarktes um 17.30 Uhr mit Live-Musik und Verk\u00f6stigung Sonntag, 03. Dezember 2017 / 10:00 bis 19:00 Uhr Traditioneller Weihnachtsmarkt mit tollen Weihnachtsst\u00e4nden. Auch das Kinderprogramm mit einem Zauberer und dem beliebten Ponyreiten darf nat\u00fcrlich nicht fehlen. F\u00fcr Essen und Trinken wird wieder bestens gesorgt sein. mehr Infos... Krippenausstellung Fulpmes Ort: Pfarrsaal beim Widum Datum: 02.12.2017 Uhrzeit: 10:00 Uhr 02.12.: 14:00 bis 19:00 Uhr Krippenausstellung im Pfarrsaal beim Widum 03.12.: 10:00 bis 18:00 Uhr Krippenausstellung im Pfarrsaal beim Widum F\u00fcr Speis und Trank ist bestens gesorgt! Die Krippenfreunde Fulpmes freuen sich auf Ihren Besuch! mehr Infos... \u00d6ffentliche B\u00fccherei Ort: Gemeindezentrum Datum: 15.11.2017 - 31.12.2019 Uhrzeit: 16:00 Uhr \u00d6ffnungszeiten: Dienstag 16:00 - 18:30 Uhr und Freitag 16:00 - 19:00 Uhr im Gemeindezentrum mehr Infos... Ripperl- & Haxenabend im Gasthof Dorfkrug Ort: Gasthof Dorfkrug Uhrzeit: 18:30 Uhr Ripperl- & Haxenabend im Gasthof Dorfkrug mehr Infos... Sauna Vitamin Spezial im StuBay Freizeitcenter Ort: StuBay Freizeitcenter Datum: 05.09.2017 - 27.03.2018 Uhrzeit: 17:00 Uhr Jeden Dienstag genie\u00dfen Sie leckere Fr\u00fcchte, Tees oder S\u00e4fte nach ausgewiesenen Aufg\u00fcssen. mehr Infos... Aktiv Donnerstag im StuBay Freizeitcenter Ort: StuBay Freizeitcenter Datum: 07.09.2017 - 29.03.2018 Uhrzeit: 11:30 Uhr Jeden Donnerstag kostenlose Wassergymnastik von 11:30 Uhr bis 11:50 Uhr mit unseren Bademeistern mehr Infos... \u00d6ffentliche B\u00fccherei Ort: Widum Datum: 15.11.2017 - 31.12.2019 Uhrzeit: 09:00 Uhr \u00d6ffnungszeiten: Dienstag 09:00 - 10:00 und 17:00 - 19:00 Uhr / Freitag 17:00 - 19:00 Uhr mehr Infos... Aqua Movie Day im StuBay Freizeitcenter Ort: StuBay Freizeitcenter Datum: 03.12.2017 Uhrzeit: 16:00 Uhr AQUA MOVIE DAY im StuBay Das Schwimmbecken wird mit den Schwimminseln zum Kinosaal. Sie haben die Wahl und k\u00f6nnen aus drei aktuellen Kinohits Ihren Lieblingsfilm aussuchen. Um 16 Uhr geht\u2019s dann im gro\u00dfen Sportbecken los mit der Filmpr\u00e4sentation im Wasser. mehr Infos... Adventmarkt mit Nikolauseinzug & Tuifllauf Ort: Musikpavillon Datum: 05.12.2017 Uhrzeit: 14:00 Uhr - Adventmarkt beim Pavillon ab 14.00 Uhr - f\u00fcr Speis und Trank ist bestens gesorgt - Nikolaus-Empfang ab 16.00 Uhr - jedes Kind erh\u00e4lt ein Geschenk vom Nikolaus - Treiben der Telfer Tuifl ab 17.30 Uhr mehr Infos... XXL Sauna-Nacht im StuBay Freizeitcenter Ort: StuBay Freizeitcenter Datum: 07.10.2017 Uhrzeit: 18:00 Uhr XXL-Sauna-Nacht Das Badeparadies ist bis 23:00 Uhr ge\u00f6ffnet und die Sauna bis 24:00 Uhr. Ein Muss f\u00fcr alle Nachtschwimmer und -schw\u00e4rmer ab 18:00 Uhr individuelle Spezialaufg\u00fcsse in der Sauna. mehr Infos... Kinder-Krampuslauf der Stubaier Tuifl Ort: Raika Mieders bis Gasthof Traube Datum: 28.11.2017 Uhrzeit: 18:30 Uhr Kinder-Krampuslauf der Stubaier Tuifl - Brauchtum pur mit den j\u00fcngsten Krampussen! Einzug von der Raika Mieders zum Gasthof Traube mehr Infos... Miederer Advent im Beckn\u00b4s Garten Ort: Beckn\u00b4s Garten Datum: 02.12.2017 - 03.12.2017 Uhrzeit: 16:00 Uhr Miederer Advent im Beckn\u00b4s Garten ab 16.00 Uhr Am 02. & 03.12. bewirtet das Standl die Miederer B\u00e4uerinnen und Bauern Am 08., 09. & 10.12. bewirtet das Standl die Musikkapelle Mieders Am 16.,17. & 31.12. bewirtet das Standl die Freiwillige Feuerwehr Mieders F\u00fcr musikalische Umrahmung und Speis und Trank ist nat\u00fcrlich an allen Wochenenden bestens gesorgt. Ein Streichelzoo f\u00fcr Kinder, sowie die musikalische Umrahmung sorgen f\u00fcr eine gem\u00fctliche Stimmung. mehr Infos... Krippenausstellung Mieders Ort: Gemeindesaal Datum: 02.12.2017 Uhrzeit: 10:00 Uhr Samstag, 02.12.: 14:00 bis 22:00 Uhr Krippenausstellung mit Krippenweihe um 20.15 Uhr und anschlie\u00dfender Buchpr\u00e4sentation Sonntag, 03.12.: 10:00 bis 17:00 Uhr Krippenausstellung F\u00fcr Speis und Trank ist bestens gesorgt! Der Krippenverein Mieders freut sich auf Ihren Besuch! mehr Infos... Nahtlos@Restaurant EssBar Ort: Restaurant Essbar / Gewerbegebiet Datum: 01.12.2017 Uhrzeit: 20:00 Uhr Nahtlos in 3er-Akustik-Besetzung Ein Abend mit Dinnermusic and more - von chillig bis Blues \u2013 lasst euch \u00fcberraschen. Don't miss it! mehr Infos... Andy Egert Blues Duo @ Essbar Ort: Restaurant Essbar / Gewerbegebiet Datum: 24.11.2017 Uhrzeit: 20:00 Uhr Andy Egert, eine feste Gr\u00f6sse in der Schweizer Blues-Szene, besucht uns wieder in der EssBar. Neben seiner Band tritt er je nach Anlass aber auch im Duo auf und dann meistens mit seinem Bruder Martin Egert am Kontrabass. Dann gleicht der Blues der beiden echten \u201eBlues Brothers\u201c einer ausgiebigen musikalischenReise von Chicago ins Mississippidelta und von da hin\u00fcber nach Texas mit einem Abstecher nach London. Ihr Repertoire umfasst Songs von Muddy Waters, Willie Dixon, S.B. Williamson I und II, Little Walter, Freddie King, Elmore James, B.B. King, James Cotton, J.B. Lenoir,Otis Rush, Big Bill Broonzy, Junior Wells, Johnny Winter, Eric Clapton, Peter Green und vielen mehr. Besetzung: Andy Egert \u2013 Gitarre, Gesang, Mundharmonika Martin Egert \u2013 Kontrabass mehr Infos... H\u00f6llenRockNacht der Stubaier Tuifl Ort: Parkplatz Serlesbahnen Datum: 24.11.2017 Uhrzeit: 18:00 Uhr H\u00f6llenRockNacht der Stubaier Tuifl am Parkplatz der Serlesbahnen Freitag: Krapmus-Shows im Zelt Samstag: Krampus-Shows auf dem Parkplatz F\u00fcr Speis und Trank und h\u00f6llische Stimmung ist nat\u00fcrlich gesorgt! mehr Infos... Adventratscher der Lebenshilfe Mieders & EssBar Ort: Lebenshilfe - Restaurant EssBar Datum: 23.11.2017 Uhrzeit: 16:30 Uhr In Kooperation mit der Lebenshilfe DLV-MIEDERS dem Vinzenzverein Mieders & Restaurant EssBar haben wir jeden Donnerstag Abend von 16:30 bis 21:00 Uhr unseren Adventratscher. Mit Kiachln, Kastanien, Gl\u00fchwein, Punsch und vielen tollen Geschenks- und Dekorationsideen aus dem GalerieShop der Lebenshilfe und musikalischer Begleitung. 23. November - ...mit Sch\u00fclerInnen der Landesmusikschule Stubaital 30. November - ...mit den Stubaier Jagdhornbl\u00e4serInnen 07. Dezember - ...mit der Absamer Stubenmusik 14. Dezember - ...mit Sch\u00fclerInnen der Landesmusikschule Stubaital 21. Dezember - ...mit Sch\u00fclerInnen der Landesmusikschule Stubaital mehr Infos... \u00d6ffentliche B\u00fccherei Ort: Domanighaus Datum: 15.11.2017 - 31.12.2019 Uhrzeit: 16:00 Uhr \u00d6ffnungszeiten: Mittwoch von 16:00 - 18:00 Uhr und Freitag von 17:00 - 19:00 Uhr im Domanighaus mehr Infos... Krippenausstellung Sch\u00f6nberg Ort: Gemeindesaal Domanig Datum: 08.12.2017 - 09.12.2017 Uhrzeit: 10:00 Uhr Jubli\u00e4ums-Ausstellung - 20 Jahre Krippenverein 08. und 09.12.: 14:00 bis 22:00 Uhr Krippenausstellung 10.12.: 10:00 bis 18:00 Uhr Krippenausstellung, Krippensegnung nach dem Gottesdienst F\u00fcr Speis und Trank ist bestens gesorgt! Der Krippenverein Sch\u00f6nberg freut sich auf Ihren Besuch! mehr Infos... Feratel.com Suche Booking & More Online buchen Reiseziel Land / Country... \u010cesk\u00e1 republika Denmark Deutschland F\u00fcrstentum Liechtenstein Italia Magyarorsz\u00e1g Nederland \u00d6sterreich Polska Schweiz Slovenija Slovensko Schnellsuche Datum Unterkunft Unterkunft w\u00e4hlen ... Zimmer Appartment- Ferienwohnung Camping Erwachsene 1 2 3 4 5 6 7 8 Kinder 0 1 2 3 4 5 6 Kinder Suchen Suche Suchen", "content_length": "118446", "created": "2017-11-24T15:23:23.027Z", "digest": "Live Webcams Tirol: Aktuelles Wetter vor Ort - Wetterprognose - Livestreams in Tirol zum Skifahren, Snowboarden und f\u00fcr Skitouren", "doc_id": "364c99e65c334d6eb47a2c691e450dbf", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "neustift-stubaier-gletscher.html", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.feratel.com", "important_content": "Jetzt bewerten", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "http:%2F%2Fwww.feratel.com%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/neust...", "thumbnail": "", "timestamp": "2017-11-24T15:23:23.027Z", "title": "feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Neustift - Stubaier Gletscher", "url": "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html", "virtual_host": []}