{"anchor": ["https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1895/compte", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/en/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6444/hotels", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3215/hebergements-insolites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3211/camping", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3438/agritourisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers", "https://www.dzin.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV94", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3831/randonnees-guidees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3661/cartes-de-randonnees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP508", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7280", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12818", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6357", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5845", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1103", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP519", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP521", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP533", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV27", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV28", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV29", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP606", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP607", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3216/nos-lacs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3793/nos-rivieres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3740/navigation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP532", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3846/centres-commerciaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6013", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5091/groupes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3263/peche", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3262/beach-volley", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3264/tennis-squash-badminton", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3141/minigolf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3268/varappe-escalade", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3269/equitation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3140/karting", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6887", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3271/skate-park", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3272/bowling", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3274/montgolfiere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3273/petanque", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3277/nordic-walking-courir", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3275/parapente-delta", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3276/aviation-parachutisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3278/autres-sports", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP554", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1759/liste-des-restaurants", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3851/producteurs-locaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP498", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP499", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP502", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP501", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4010/la-biere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP505", "http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3296/cinemas", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3300/bars-clubs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3299/salons-de-jeux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP536", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP537", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP538", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP534", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP894", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP543", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP544", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP545", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP541", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP540", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3732/informations-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP608", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP610", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP613", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP614", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3396/patinage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26623", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P10069", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP784", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP736", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP735", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP738", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP737", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP620", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP619", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP621", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5373", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3435/compagnies-privees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3433/service-regulier", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP618", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP617", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP616", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP896", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3595/restaurants-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3594/hotels-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.facebook.com/share.php?v=4&src=bm&u=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region&t=La%20f%C3%A9erie%20de%20No%C3%ABl%20%C3%A0%20FRIBOURG%20REGION%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://twitter.com/intent/tweet?text=La%20f%C3%A9erie%20de%20No%C3%ABl%20%C3%A0%20FRIBOURG%20REGION%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region&", "https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region&title=La%20f%C3%A9erie%20de%20No%C3%ABl%20%C3%A0%20FRIBOURG%20REGION%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion&", "http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region&title=La%20f%C3%A9erie%20de%20No%C3%ABl%20%C3%A0%20FRIBOURG%20REGION%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGP895%2Fla-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12988/la-tasse-de-la-st-nicolas?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26782/marche-de-noel-des-ateliers-de-la-glane?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12568/le-village-de-l-avent?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P11610/noel-a-gruyeres?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P9416/les-concerts-de-l-avent?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P13093/marche-de-noel-de-la-fara?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7724/marche-de-noel-au-chateau-de-muenchenwiler?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P13052/fenetres-de-l-avent-en-basse-ville?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26755/noel-en-rouge-et-blanc?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P8241/marche-de-noel-a-jaun?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P11613/marche-de-noel-a-estavayer-le-lac?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P13573/les-bonshommes-de-neige-en-vadrouille?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26613/marche-de-noel-a-la-pierraz?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P9418/les-rendez-vous-musicaux-de-la-saint-nicolas?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P9414/la-saint-nicolas?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P11612/itineraire-des-creches?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26786/concert-baroque-de-l-avent?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P8239/la-saint-nicolas-a-bulle?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12038/atelier-bougies?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12495/fete-et-marche-de-la-st-nicolas?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7722/marche-de-noel-morat?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P9413/festival-de-soupes?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6870/marche-de-noel-de-bulle?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P13106/marche-de-noel-des-artisans-createurs?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P8981/marche-de-noel-a-mur?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P8109/pere-noel-aux-paccots?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P8144/disco-sur-glace?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26621/marche-des-rois?group=895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1761/social-hub", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4091/quisommesnous", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4205/medias", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4035/contact", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4100/reseau-protourism", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6260/observatoire-page-entree", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html", "http://www.myswitzerland.com", "http://www.fr.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631", "https://static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/rss/fr", "https://static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/en/GP895/christmas-magic-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP895/weihnachten-in-fribourg-region"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html><html lang=\"fr\"><head><title>La f\u00e9erie de No\u00ebl \u00e0 FRIBOURG REGION - Fribourg R\u00e9gion</title><meta charset=\"utf-8\" /><meta name=\"author\" content=\"Didwedo, EDSI-tech, UFT\"><meta name=\"keywords\" content=\"\"><meta name=\"description\" content=\"Tout au long du mois de d\u00e9cembre, laissez-vous guider par la magie hivernale de FRIBOURG REGION.\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"yjixBpP6LQoyGKCsrGpNN9LR_z2j5g0c1ye9LeAQH1s\" /><meta name=\"apple-mobile-web-app-capable\" content=\"yes\"><meta name=\"apple-mobile-web-app-status-bar-style\" content=\"black\"><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, user-scalable=0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"><meta name=\"Robots\" content=\"index,follow\"><meta name=\"Category\" content=\"travel\"><link rel=\"icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631\" type=\"image/png\"><link rel=\"apple-touch-icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631\"><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Flux RSS\" href=\"/rss/fr\" /><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" type=\"text/css\" href=\"//static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631\"><!--[if lt IE 9]><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" href=\"//static.fribourgregion.ch/0dc1c785ac2b4663a2fabc0e8442ccbcbd9d5a6a.css?1511275631\" type=\"text/css\"><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/970288d5784069afcca4d2775edf507c2d0bff7a.js?1511275631\"></script><![endif]--><!-- Open Graph --><meta property=\"og:title\" content=\"La f\u00e9erie de No\u00ebl \u00e0 FRIBOURG REGION\" /><meta property=\"og:description\" content=\"Tout au long du mois de d\u00e9cembre, laissez-vous guider par la magie hivernale de FRIBOURG REGION.\" /><meta property=\"og:type\" content=\"article\" /><meta property=\"og:url\" content=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region\" /><meta property=\"og:image\" content=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25774/03fd84d669a53a6f6a1da37629d2770adb2e4bad_COVER.jpg\" /><meta property=\"og:locale\" content=\"fr\" /><meta property=\"og:site_name\" content=\"La f\u00e9erie de No\u00ebl \u00e0 FRIBOURG REGION - Fribourg R\u00e9gion\" /><!-- Linked Data --><script type=\"application/ld+json\">\n        {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"BreadcrumbList\",\n    \"name\": \"La f\u00e9erie de No\u00ebl \u00e0 FRIBOURG REGION\",\n    \"itemListElement\":\n    [\n                                {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 1,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6870/marche-de-noel-de-bulle\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15359/34f9e6e6f7cab87c25420bf265d3440825649c2c_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.619000171986\",\n        \"longitude\": \"7.0574750304877\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"March\u00e9 de No\u00ebl Bulle  Grand-Rue\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 919 87 50\",\n                \"url\" : \"https://www.facebook.com/marchedenoelbulle/\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"21:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"12:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"21:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"21:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"21:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"March\u00e9 de No\u00ebl de Bulle\",\n    \"description\": \"Le March\u00e9 de No\u00ebl de Bulle s&#039;installe dans la Grand-Rue rendue pi\u00e9tonne et sur la Place du March\u00e9 pour le plus grand plaisir des visiteurs!\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 2,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P7722/marche-de-noel-morat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.928592055935\",\n        \"longitude\": \"7.1176002826542\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Murten Tourismus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 51 12\",\n                \"url\" : \"http://www.murtentourismus.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"March\u00e9 de No\u00ebl Morat\",\n    \"description\": \"Trois jours pour plonger dans la f\u00e9erie de No\u00ebl dans la ville m\u00e9di\u00e9vale de Morat. Plus de 150 stands proposent aux h\u00f4tes des sp\u00e9cialit\u00e9s, d\u00e9gustations et toutes sortes d\u2019articles de No\u00ebl et d\u2019artisanat.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 3,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8241/marche-de-noel-a-jaun\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17916/41b024153ef66bc28f301600ad53f8fd7aef1a69_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.611512639451\",\n        \"longitude\": \"7.27654762577\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Jaun\",        \"postalCode\": \"1656\",        \"streetAddress\": \"Jaun Tourismus  Hauptstrasse 381\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 929 81 81\",\n                \"url\" : \"http://www.jaun.ch/tourismus\",\n          \n      \n    \"name\": \"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Jaun\",\n    \"description\": \"Le charmant village de Jaun vous attend pour son march\u00e9 de No\u00ebl. Artisanat et ambiance de f\u00eate sont au rendez-vous.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 4,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P7724/marche-de-noel-au-chateau-de-muenchenwiler\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17129/39e7c11465ae726fce4d8ff7fd8ace6fea521208_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.928426932789\",\n        \"longitude\": \"7.1166870760705\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"M\u00fcnchenwiler\",        \"postalCode\": \"1797\",        \"streetAddress\": \"Parkhotel Schloss M\u00fcnchenwiler\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 672 81 81\",\n                \"url\" : \"http://www.schlossmuenchenwiler.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"March\u00e9 de No\u00ebl au Ch\u00e2teau de M\u00fcnchenwiler\",\n    \"description\": \"Magnifique march\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 M\u00fcnchenwiler\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 5,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11610/noel-a-gruyeres\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/25247/825e76e3aaaf4d669dae39870e5ab0bd2939ba37_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.582988485014\",\n        \"longitude\": \"7.080331206289\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"La Gruy\u00e8re Tourisme  Rue du Bourg 1  Case postale 123\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)848 424 424\",\n                \"url\" : \"http://www.la-gruyere.ch/gruyeres\",\n          \n      \n    \"name\": \"No\u00ebl \u00e0 Gruy\u00e8res\",\n    \"description\": \"Pendant les f\u00eates de No\u00ebl, la cit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale de Gruy\u00e8res se m\u00e9tamorphose et vous transporte dans un conte de f\u00e9es ! D\u00e9couvrez les nombreuses animations propos\u00e9es pendant tout le mois de d\u00e9cembre.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 6,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8109/pere-noel-aux-paccots\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28770/850b1feeaa6d3c42dfc7847665e136443be148ce_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.522675279166\",\n        \"longitude\": \"6.9453338385392\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Les Paccots\",        \"postalCode\": \"1619\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/       Les Paccots &amp; R\u00e9gion\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"P\u00e8re No\u00ebl aux Paccots\",\n    \"description\": \"Avis \u00e0 tous les enfants: le p\u00e8re No\u00ebl vient aux Paccots le 26 d\u00e9cembre 2017!\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 7,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11613/marche-de-noel-a-estavayer-le-lac\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28150/054fe252958e6ace4a12412c19be0c1fa41e839d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.849448315929\",\n        \"longitude\": \"6.8474057615458\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Bernadette Bernet  Bernet Nouveaut\u00e9s\"\n    },\n                      \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Estavayer-le-Lac\",\n    \"description\": \"Venez passer un agr\u00e9able moment au March\u00e9 de No\u00ebl couvert d&#039;Estavayer-le-Lac.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 8,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8981/marche-de-noel-a-mur\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19162/d29dcebdee47f35840f8be9951d7e23f0c4bde10_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.944900910105\",\n        \"longitude\": \"7.0606778562069\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Mur\",        \"postalCode\": \"1787\",        \"streetAddress\": \"Jean-Pierre Aubert  Rang du Bas 9\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 673 15 79\",\n                  \n      \n    \"name\": \"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Mur\",\n    \"description\": \"March\u00e9 de No\u00ebl avec ses artisans locaux venant vendre leurs cr\u00e9ations, tel que savons du Vully, truffes au chocolat, bijoux, sapins de No\u00ebl, etc.\r\nSans oublier la traditionnelle vente de saucisses \u00e0 r\u00f4tir !\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 9,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9416/les-concerts-de-l-avent\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27467/8752c29cfc3e115623a62f2e8d0dff408e71aada_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.791014810362\",\n        \"longitude\": \"7.1161349416434\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Marly\",        \"postalCode\": \"1723\",        \"streetAddress\": \"Route du Roule 65a\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 350 11 00\",\n                \"url\" : \"http://www.concerts-avent.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Les concerts de l&#039;Avent\",\n    \"description\": \"Les 4 dimanches de l&#039;Avent \u00e0 L&#039;Eglise paroissiale de Villars-sur-Gl\u00e2ne.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 10,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9413/festival-de-soupes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20160/1a844b820130bc11eeaccc29a184857301000479_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.804658118594\",\n        \"longitude\": \"7.1561550876006\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"La Tuile  Route de Marly 25\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 424 43 21\",\n                \"url\" : \"http://www.la-tuile.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Festival de soupes\",\n    \"description\": \"Le Festival de soupes se tient chaque ann\u00e9e au kiosque \u00e0 musique \u00e0 la Place Georges-Python!\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 11,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9418/les-rendez-vous-musicaux-de-la-saint-nicolas\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20167/866a7ff87d36d0bd2089a433466df5a315657776_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.806243705474\",\n        \"longitude\": \"7.1578878055267\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1701\",        \"streetAddress\": \"Case postale 46\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 350 11 11\",\n                \"url\" : \"http://www.accroche-choeur.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Les Rendez-Vous Musicaux de la Saint-Nicolas\",\n    \"description\": \"Les Rendez-Vous Musicaux de la Saint-Nicolas se d\u00e9roulent \u00e0 l&#039;Eglise des Cordeliers et l&#039;Eglise du Coll\u00e8ge de St-Michel..\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 12,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8239/la-saint-nicolas-a-bulle\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17915/1b8c5fa74ae872879df6ff38576769c94411c46c_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.618602195201\",\n        \"longitude\": \"7.0573682337454\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"La Gruy\u00e8re Tourisme  Place des Alpes 26  Case postale 593\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)848 424 424\",\n                \"url\" : \"http://www.la-gruyere.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Saint-Nicolas \u00e0 Bulle\",\n    \"description\": \"Loto, cadeaux et cort\u00e8ge: de quoi passer une belle journ\u00e9e de la St-Nicolas pour tous les enfants sages...\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 13,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11612/itineraire-des-creches\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28151/606162798402684bbaf8e67458fb33446afd2005_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.848783215818\",\n        \"longitude\": \"6.8464723528086\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+4126 662 66 80\",\n                \"url\" : \"http://www.estavayer-payerne.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Itin\u00e9raire des cr\u00e8ches\",\n    \"description\": \"L&#039;itin\u00e9raire des cr\u00e8ches, c&#039;est plus de 60 cr\u00e8ches \u00e0 d\u00e9couvrir. Originales, classiques ou artistiques, parcourez la ville d&#039;Estavayer-le-Lac \u00e0 pied en suivant l&#039;itin\u00e9raire et faites le tour de ces cr\u00e9ations \u00e9labor\u00e9es par les gens de la cit\u00e9.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 14,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8144/disco-sur-glace\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/17767/b9e91a30f682df45eebc78e2726c090a6b8f1779_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.520905622813\",\n        \"longitude\": \"6.9510619640459\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Les Paccots\",        \"postalCode\": \"1619\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/    Les Paccots &amp; R\u00e9gion\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Disco sur glace\",\n    \"description\": \"La patinoire des Paccots se transforme en disco sur glace pour une soir\u00e9e de folie ouverte \u00e0 tous.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 15,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12038/atelier-bougies\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24456/c001416270569037396b0675efb4a65a4c43c35a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.804797835326\",\n        \"longitude\": \"7.1561089755414\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"REPER   Rue Hans Fries 11\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 322 29 01\",\n                \"url\" : \"http://www.reper-fr.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"15:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"15:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"15:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Atelier Bougies\",\n    \"description\": \"L&#039;atelier bougies vous donne rendez-vous pour la cr\u00e9ation de vos propres bougies \u00e0 la place Georges-Python.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 16,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9414/la-saint-nicolas\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25685/5b931aff9d5697558077d524f92aab8630f3fd9a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.806148181253\",\n        \"longitude\": \"7.1625387241143\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Place Jean-Tinguely 1  Case postale 1120\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 350 11 11\",\n                \"url\" : \"http://www.fribourgtourisme.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Saint-Nicolas\",\n    \"description\": \"Saint-Nicolas - patron de la ville de Fribourg - est c\u00e9l\u00e9br\u00e9 avec un faste particulier chaque 1er week-end de d\u00e9cembre en ville de Fribourg.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 17,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12568/le-village-de-l-avent\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50600/2c863c9ec6fe5ace2f3ca1677fb4fd44c0daecaa_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.802488914589\",\n        \"longitude\": \"7.1544535162684\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1701\",        \"streetAddress\": \"Pl. Jean Tinguely 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 350 11 11\",\n                \"url\" : \"http://www.village-avent.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Le Village de l&#039;Avent\",\n    \"description\": \"D\u00e8s le 24 novembre et jusqu&#039;\u00e0 No\u00ebl, les Grand-Places de Fribourg accueilleront le Village de l&#039;Avent pour sa deuxi\u00e8me \u00e9dition.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 18,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12495/fete-et-marche-de-la-st-nicolas\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/17721/adc6a17af3929cf1117d6636e9b7e31e0090fc92_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.694711828271\",\n        \"longitude\": \"6.9185213148921\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion  Rue du Ch\u00e2teau 112  Case postale 86\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 651 90 55\",\n                \"url\" : \"https://www.facebook.com/saintnicolasromont/?fref=ts\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"21:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"17:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"F\u00eate et march\u00e9 de la St-Nicolas\",\n    \"description\": \"F\u00eate de la Saint Nicolas \u00e0 Romont avec march\u00e9 des artisans\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 19,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12988/la-tasse-de-la-st-nicolas\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52095/c8dd4603417b00d05a4be6c29fc8d5f7b9949662_COVER.gif\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.806276845051\",\n        \"longitude\": \"7.1612175107657\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1701\",        \"streetAddress\": \"Fribourg Tourisme et R\u00e9gion  Place Jean-Tinguely 1  Case postale 1120\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 350 11 11\",\n                \"url\" : \"http://www.fribourgtourisme.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La tasse de la St-Nicolas\",\n    \"description\": \"Les tasses en couleur \u00e0 l&#039;effigie du Saint Patron de la ville seront en vente durant la manifestation de la St-Nicolas (1er samedi de d\u00e9cembre).\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 20,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P13052/fenetres-de-l-avent-en-basse-ville\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/22129/e014175d90f2d2c128a97d0617f162c153da0d41_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.802782676392\",\n        \"longitude\": \"7.1628649237391\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Fen\u00eatres de l&#039;Avent  Rue de la Neuveville 48\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://http://www.neuveville-fr.ch/fenetres-avent-en-basse-ville-2017/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Fen\u00eatres de l&#039;Avent en Basse-Ville\",\n    \"description\": \"Le calendrier de l&#039;Avent au format des fen\u00eatres de la Basse-Ville!\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 21,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P13093/marche-de-noel-de-la-fara\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/29219/1868f8d76cc7ca7168699a0ac522675ca613a0ef_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.810768698165\",\n        \"longitude\": \"7.1449694931835\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Centre-Ateliers FARA  Route des Bonnesfontaines 3\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+4126 460 32 00\",\n                \"url\" : \"http://fara.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"March\u00e9 de No\u00ebl de la Fara\",\n    \"description\": \"Le Centre-Ateliers FARA vous invite \u00e0 son traditionnel March\u00e9 de No\u00ebl sous le th\u00e8me \u00abdes contes de No\u00ebl\u00bb. Pour vos cadeaux de No\u00ebl, tout un assortiment d\u2019articles artisanaux vous y attend!\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 22,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P13106/marche-de-noel-des-artisans-createurs\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27955/ffbd968209df6ec83ab59a0882c5534bc51e735c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.807001735476\",\n        \"longitude\": \"7.1557426191907\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Derri\u00e8re-les-Remparts 12\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 79 745 23 15\",\n                \"url\" : \"http://www.artisanscreateurs.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"21:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"17:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"March\u00e9 de No\u00ebl des artisans cr\u00e9ateurs\",\n    \"description\": \"Cette ann\u00e9e retrouvez le march\u00e9 des artisans cr\u00e9ateurs dans le d\u00e9cor de l&#039;Arsen&#039;alt  du 15 au 17 d\u00e9cembre 2017.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 23,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P13573/les-bonshommes-de-neige-en-vadrouille\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/30327/1cfbe75f4a38122da81dffbed00650ac313cb829_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.849355863094\",\n        \"longitude\": \"6.8471882364247\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+4126 662 66 80\",\n                \"url\" : \"http://www.estavayer-payerne.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Les bonshommes de neige en vadrouille\",\n    \"description\": \"Venez vous joindre \u00e0 cette exp\u00e9dition et retrouver les bonshommes de neige disparus \u00e0 Estavayer-le-Lac !\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 24,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26755/noel-en-rouge-et-blanc\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/25265/1b7f874455f746eb645311b199f5b935046a78c2_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.821324583443\",\n        \"longitude\": \"6.9377036691367\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Payerne\",        \"postalCode\": \"1530\",        \"streetAddress\": \"Place du March\u00e9 20\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 026 662 66 70\",\n                \"url\" : \"http://www.estavayer-payerne.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"No\u00ebl en rouge et blanc\",\n    \"description\": \"Les  vitrines des commerces de Payerne se parent des couleurs rouge et blanc et lancent ainsi la p\u00e9riode enchanteresse de l\u2019Avent.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 25,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26782/marche-de-noel-des-ateliers-de-la-glane\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/51606/c7b9d1d6751465b7ef6abd220ddf9f3d408200a9_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.690767024469\",\n        \"longitude\": \"6.9104402884841\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Route de l&#039;Industrie 3\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.aag-fg.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"March\u00e9 de No\u00ebl des Ateliers de la Gl\u00e2ne\",\n    \"description\": \"14\u00e8me March\u00e9 de No\u00ebl des Ateliers de la Gl\u00e2ne\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 26,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26613/marche-de-noel-a-la-pierraz\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/51606/c7b9d1d6751465b7ef6abd220ddf9f3d408200a9_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.659888185157\",\n        \"longitude\": \"6.8952461781737\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Chavannes-les-Forts\",        \"postalCode\": \"1676\",        \"streetAddress\": \"Route de la Chapelle\"\n    },\n                      \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"21:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la Pierraz\",\n    \"description\": \"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la Pierraz\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 27,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26621/marche-des-rois\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/52087/89004df4e8360b76f1e41e8dd9bfdcbc61efac9b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.712535833709\",\n        \"longitude\": \"6.9218700526835\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Cabane de Combloney\"\n    },\n                      \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"21:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"19:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Marche des Rois\",\n    \"description\": \"Marche des Rois dans les bois de Romont\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 28,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26786/concert-baroque-de-l-avent\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/52348/bf679fb2f6cdde5274238cd530552aa6ffbf7c25_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.676495474486\",\n        \"longitude\": \"6.9648477248847\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Grangettes-pr\u00e8s-Romont\",        \"postalCode\": \"1686\",        \"streetAddress\": \"Village\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 651 90 55\",\n                \"url\" : \"http://www.mnemusik.com\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"17:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Concert baroque de l&#039;Avent\",\n    \"description\": \"Rorate Coeli, concert baroque de l&#039;Avent\"\n}\n        }                \n                    ]\n}\n    </script><script src=\"https://apis.google.com/js/client:platform.js?onload=start\" async defer></script><script>\n        function start() {\n          gapi.load('auth2', function() {\n            auth2 = gapi.auth2.init({\n              client_id: '321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com',\n            });\n          });\n        }\n    </script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=explicit\" async defer></script><meta name=\"Identifier-url\" CONTENT=\"http://fribourgregion.ch/\"><meta name=\"generator\" content=\"MyCity tourism software\" /><link rel=\"canonical\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region\" /><link rel=\"alternate\" hreflang=\"en\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/en/GP895/christmas-magic-in-fribourg-region\"><link rel=\"alternate\" hreflang=\"de\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/de/GP895/weihnachten-in-fribourg-region\"></head><body class=\"utf\"><script type=\"text/javascript\">\n\tvar CMS = {\n\t    \n\t    \t    'parameters' : {\n\t        'twitter_widget_id' : \"345138998311792641\",\n\t        'latitude' : \"46.737039\",\n\t        'longitude' : \"7.101509\",\n\t        'main_weather_id' : \"25\",\n\t        'site_data_region_only' : \"0\",\n\t    },\n\t    \n\t    \t\t'assets' : {\n\t\t\t'icon-das_simple.png' : \"//static.fribourgregion.ch/c64e3f873a97bb916dd98c0d52a44ca4fec7d9df.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_museums.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b76704c152995d2f9e604abb0ad57e4f246636ff.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_groups_activities.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3f3b51e836952543ae97c71beb6d2c82cf64e03c.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_visits.png' : \"//static.fribourgregion.ch/041d3f2bdaf15d42236b82b210dc4bc6f9783617.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_guestdinner.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e8349baaf4c0e6e9469f4551425b90a0b2c20a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_events.png' : \"//static.fribourgregion.ch/e2326dfa8f67d98f15071589601a8e3014e48854.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e129a4f6db1fbc7f30de8a81fd6cc474892e390.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-airport.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b93a75dc73c5623c45dcee3f51f42ffaf39736a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-me.png' : \"//static.fribourgregion.ch/icon-location-me.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon_cluster.png' : \"//static.fribourgregion.ch/2035919f0b2f96db88fde57fe0be2747cbb06225.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_trail.png' : \"//static.fribourgregion.ch/1771484ad08902a19bf68e3aa399a3da8ee5edaa.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_business.png' : \"//static.fribourgregion.ch/024ee8d6391619011cf70443815fbad138485dab.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_parking.png' : \"//static.fribourgregion.ch/9fd71143d51823f85512e0ca90776b00982618ad.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_info.png' : \"//static.fribourgregion.ch/86ff5332b29928b21f0d0fcea620a7449098303a.png?1511275631\",\n\t\t},\n\t    \n\t    \t\t'reload' : {\n\t\t\t'search' : \"/fr/Z2183/page-de-recherche-reload\",\n\t\t\t'hosting' : \"/fr/Z1767/liste-des-hebergements-reload\",\n\t\t\t'events' : \"/fr/Z1779/liste-des-evenements-reload\",\n\t\t\t'news' : \"/fr/Z1775/liste-des-actualites-reload\",\n\t\t\t'offers' : \"/fr/Z1778/liste-des-offres-reload\",\n\t\t\t'restaurants' : \"/fr/Z1769/liste-des-restaurants-reload\",\n\t\t\t'visits' : \"/fr/Z2188/liste-des-visites-reload\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t\t'favorites' : {\n\t\t    'action.favourite.add' : \"Ajouter aux favoris\",\n\t\t    'action.favourite.delete' : \"Supprimer de vos favoris\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t    'emails' : {\n\t        \t        'share_form' : \"\",\n\t        \n\t        \t        'translations' : {\n\t            'widget.mail.message' : \"widget.mail.message\",\n\t            'widget.mail.message.hello' : \"widget.mail.message.hello\",\n\t            'widget.mail.message.reason' : \"widget.mail.message.reason\",\n\t            'widget.mail.success' : \"widget.mail.success\",\n\t            'widget.mail.fail' : \"widget.mail.fail\"\n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'recommendation' : {\n\t        'recommendation.display.noresult' : \"recommendation.display.noresult\",\n\t    },\n\t    \n\t    'poi' : {\n\t        'category' : {\n\t            'legend_das_event': \"\u00c9v\u00e9nements\",   \n\t            'legend_das_culture': \"Culture / Patrimoine\",   \n\t            'legend_das_loisirs': \"Activit\u00e9s / Loisirs\",   \n\t            'legend_das_transport': \"Transports\",   \n\t            'legend_das_gastronomy': \"Gastronomie / H\u00e9bergement\",   \n\t            'legend_das_info': \"Points d&#039;informations\",   \n\t            'legend_das_poi': \"Points d&#039;int\u00e9r\u00eats\",   \n\t            'legend_das_business': \"Business\",   \n\t            'legend_das_parking': \"Parking\",   \n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'pack' : {\n            'eco': \"Eco tourisme\",   \n            'family': \"Famille\",   \n\t    },\n\t    'pack_url' : 'https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1880/redirection-page-pack',\n\t    \n\t    \t    'teaser' : [\n            {\n                'title' : \"Nos id\u00e9es des randonn\u00e9es d&#039;automne\",\n                'value' : \"/fr/GV64/nos-idees-des-randonnees-d-automne\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Sur les traces de l&#039;histoire\",\n                'value' : \"/fr/GP1220/sur-les-traces-de-l-histoire\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Testez nos recettes r\u00e9gionales\",\n                'value' : \"/fr/GP1221/testez-nos-recettes-regionales\"\n            },\n            {\n                'title' : \"D\u00e9couvrez nos offres forfaitaires !\",\n                'value' : \"/fr/GP1222/decouvrez-nos-offres-forfaitaires\"\n            },\n        ],\n        \n        \n                                            'campaign' : [\n                            {\n                    'campaignId' : \"14\",\n                    'id' : \"44\",\n                    'image' : \"//static.fribourgregion.ch/2a05bebf1f198b3fd71645a5dbb46f1e5acb4e0f.jpg\",\n                    'link' : \"http://www.dzin.ch\"\n                },\n                    ],\n\t};\n</script><div id=\"container\"><nav id=\"nav_shortcut\" class=\"menu_icon vertical Fixed\"><ul class=\"right icon large\"><li><a id=\"btn_account_login\" href=\"#\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right system\" title=\"Mes informations\"><span class=\"image user\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right favorite\" title=\"Mes favoris\"><span class=\"image favorite\"></span></a></li></ul></nav><header id=\"header\" class=\"Fixed\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#help_box\" rel=\"help_msg\" class=\"bg_color_1 tooltip_right button_open_help\" title=\"Aide en ligne\"><span class=\"icon question\"></span></a></ul></nav><nav id=\"nav_main\" class=\"menu_icon right\"><ul class=\"right center icon small\"><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Choisissez votre langue\"><span class=\"image\">FR</span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/GP895\" title=\"\">Fran\u00e7ais</a></li><li><a href=\"/de/GP895\" title=\"\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/GP895\" title=\"\">English</a></li></ul></li><li><a href=\"#search_global_quick\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right button_open_searchbox\" title=\"Recherche\"><span class=\"image search\"></span></a></li><li><a href=\"#menu\" id=\"open_menu\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right\" title=\"Navigation rapide\"><span class=\"image navigation\"></span></a></li></ul></nav><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"large left\"><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">FRIBOURG REGION<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></li><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">Services<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"\" class=\"\">Tourisme d'affaires</a></li></ul></nav><nav id=\"menu\" class=\"mm-menu mm-effect-slide mm-offcanvas\"><div><!-- class=\"mobile_show\" --><div class=\"align_center mobile_show\"><a href=\"#destinations\" class=\"button round bg_color_3\">FRIBOURG REGION</a><div id=\"destinations\" class=\"Panel\"><ul><ul><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></ul></div><a href=\"#services\" class=\"button round bg_color_3\">Services</a><div id=\"services\" class=\"Panel\"><ul><ul class=\"mobile_show\"><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></ul></div><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"Tourisme d'affaires\" class=\"button round bg_color_3\">Tourisme d'affaires</a></div><!--\n        \t<ul><li><a href=\"/fr/\" title=\"\">Page d'accueil</a></li></ul>\n\t\t--><ul><!-- <li class=\"mm-divider\">R\u00e9pertoire</li> --><li><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" title=\"\">Nouveaut\u00e9s</a></li><li><span>H\u00e9bergement</span><ul><li><a href=\"/fr/Z6444/hotels\" title=\"\">H\u00f4tels</a></li><li><a href=\"/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region\" title=\"\">Bed &amp; Breakfast, Chambres d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region\" title=\"\">Appartements de vacances</a></li><li><a href=\"/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region\" title=\"\">H\u00e9bergements collectifs</a></li><li><a href=\"/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes\" title=\"\">Chalets &amp; g\u00eetes de montagnes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3215/hebergements-insolites\" title=\"\">H\u00e9bergements insolites</a></li><li><a href=\"/fr/Z3211/camping\" title=\"\">Campings</a></li><li><a href=\"/fr/Z3438/agritourisme\" title=\"\">Agritourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers\" title=\"\">Auberges de jeunesse &amp; Backpackers</a></li></ul></li><li><span>Activit\u00e9s</span><ul><li><a href=\"https://www.dzin.ch\" title=\"\">R\u00e9servez vos activit\u00e9s en ligne</a></li><li><span>Randonn\u00e9es p\u00e9destres</span><ul><li><a href=\"/fr/GV24\" title=\"\">Randonn\u00e9es th\u00e9matiques &amp; balades</a></li><li><a href=\"/fr/GV23\" title=\"\">Randonn\u00e9es balis\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GV94\" title=\"\">Balades accessibles en poussette</a></li><li><a href=\"/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3831/randonnees-guidees\" title=\"\">Contacts pour randonn\u00e9es accompagn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3661/cartes-de-randonnees\" title=\"\">Cartes de randonn\u00e9es &amp; guides</a></li></ul></li><li><span>Excursions</span><ul><li><a href=\"/fr/GP523\" title=\"\">Excursions nature</a></li><li><span>Parcs naturels &amp; r\u00e9serves naturelles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP508\" title=\"\">Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d\u2019Enhaut</a></li><li><a href=\"/fr/P7280\" title=\"\">Parc naturel du gantrisch</a></li><li><a href=\"/fr/P12818\" title=\"\">La Grande Cari\u00e7aie</a></li><li><a href=\"/fr/P6357\" title=\"\">R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir</a></li><li><a href=\"/fr/P5845\" title=\"\">Centre-Nature de La Sauge</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP1103\" title=\"\">Visites guid\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP519\" title=\"\">Excursions gourmandes</a></li><li><a href=\"/fr/GP521\" title=\"\">Excursions sportives</a></li><li><a href=\"/fr/GP533\" title=\"\">Activit\u00e9s Pluie</a></li></ul></li><li><span>V\u00e9lo, VTT, Roller</span><ul><li><a href=\"/fr/GV27\" title=\"\">V\u00e9lo</a></li><li><a href=\"/fr/GV28\" title=\"\">VTT</a></li><li><a href=\"/fr/GV29\" title=\"\">Roller</a></li><li><a href=\"/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers\" title=\"\">Cartes et guides</a></li><li><a href=\"/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li></ul></li><li><span>Familles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP606\" title=\"\">Sports &amp; loisirs pour les enfants</a></li><li><a href=\"/fr/GP605\" title=\"\">Visites &amp; excursions pour familles</a></li><li><a href=\"/fr/GP607\" title=\"\">Animaux de la ferme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille\" title=\"\">Pique-niquer en famille</a></li></ul></li><li><span>L&#039;eau sous toutes ses formes</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3216/nos-lacs\" title=\"\">Nos lacs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3793/nos-rivieres\" title=\"\">Nos rivi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Nos plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3740/navigation\" title=\"\">Navigation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Nos piscines</a></li><li><a href=\"/fr/GP532\" title=\"\">Activit\u00e9s autour de l&#039;eau</a></li></ul></li><li><span>Shopping</span><ul><li><span>Saveurs &amp; gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/GP305\" title=\"\">Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les March\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/Z3846/centres-commerciaux\" title=\"\">Centres commerciaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/P6013\" title=\"\">Bien-\u00eatre</a></li><li><a href=\"/fr/Z5091/groupes\" title=\"\">Activit\u00e9s pour groupes</a></li><li><a href=\"/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland\" title=\"\">Grand Tour of Switzerland</a></li><li><a href=\"/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours\" title=\"\">D\u00e9couvrez FRIBOURG REGION en 4 jours</a></li></ul></li><li><span>Sports &amp; Loisirs</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3261/sports-nautiques\" title=\"\">Sports nautiques</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3263/peche\" title=\"\">P\u00eache</a></li><li><a href=\"/fr/Z3262/beach-volley\" title=\"\">Beach Volley</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Piscines, wellness</a></li><li><a href=\"/fr/Z3264/tennis-squash-badminton\" title=\"\">Tennis, squash, badminton</a></li><li><a href=\"/fr/Z3265/golf\" title=\"\">Golf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3141/minigolf\" title=\"\">Minigolf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe\" title=\"\">Bobluge, Trottinerbe</a></li><li><a href=\"/fr/Z3268/varappe-escalade\" title=\"\">Varappe, escalade</a></li><li><a href=\"/fr/Z3269/equitation\" title=\"\">Equitation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3140/karting\" title=\"\">Karting</a></li><li><a href=\"/fr/P6887\" title=\"\">Charmey Aventures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3271/skate-park\" title=\"\">Skate Park</a></li><li><a href=\"/fr/Z3272/bowling\" title=\"\">Bowling</a></li><li><a href=\"/fr/Z3274/montgolfiere\" title=\"\">Montgolfi\u00e8re</a></li><li><a href=\"/fr/Z3273/petanque\" title=\"\">P\u00e9tanque</a></li><li><a href=\"/fr/Z3277/nordic-walking-courir\" title=\"\">Nordic Walking, Courir</a></li><li><a href=\"/fr/Z3275/parapente-delta\" title=\"\">Parapente, delta</a></li><li><a href=\"/fr/Z3276/aviation-parachutisme\" title=\"\">Aviation, parachutisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3278/autres-sports\" title=\"\">Autres sports</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP554\" title=\"\">Luges d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3292/buvettes-d-alpage\" title=\"\">Buvettes d&#039;alpage</a></li><li><a href=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" title=\"\">Restaurants</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3847/tables-d-hotes\" title=\"\">Tables d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3294/tea-rooms\" title=\"\">Tea-Rooms</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf\" title=\"\">Brunch</a></li><li><span>Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises\" title=\"\">O\u00f9 trouver nos sp\u00e9cialit\u00e9s?</a></li><li><a href=\"/fr/Z3851/producteurs-locaux\" title=\"\">Producteurs locaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP498\" title=\"\">Recettes r\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP499\" title=\"\">Produits du terroir</a></li><li><a href=\"/fr/GP502\" title=\"\">Fromage</a></li><li><a href=\"/fr/GP501\" title=\"\">Chocolat</a></li><li><a href=\"/fr/Z4010/la-biere\" title=\"\">Bi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">March\u00e9s</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP505\" title=\"\">Activit\u00e9s gourmandes</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf\" title=\"\">Restaurants Gault &amp; Millau</a></li></ul></li><li><span>Sortir</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3296/cinemas\" title=\"\">Cin\u00e9mas</a></li><li><a href=\"/fr/Z3300/bars-clubs\" title=\"\">Bars &amp; clubs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3299/salons-de-jeux\" title=\"\">Salons de jeux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts\" title=\"\">Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts</a></li></ul></li><li><span>Culture &amp; Patrimoine</span><ul><li><span>Architecture et monuments</span><ul><li><a href=\"/fr/GP536\" title=\"\">\u00c9glises et ch\u00e2teaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP537\" title=\"\">Les \u00e9glises autour de Romont</a></li><li><a href=\"/fr/GP538\" title=\"\">Ponts en ville de Fribourg</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP534\" title=\"\">Mus\u00e9es et autres visites</a></li><li><span>Traditions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP894\" title=\"\">D\u00e9salpe</a></li><li><a href=\"/fr/GP543\" title=\"\">Poya</a></li><li><a href=\"/fr/GP544\" title=\"\">Lutte</a></li><li><a href=\"/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages\" title=\"\">Alpage</a></li><li><a href=\"/fr/GP545\" title=\"\">Art traditionnel</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP541\" title=\"\">Contes et l\u00e9gendes</a></li><li><a href=\"/fr/GP540\" title=\"\">Personnalit\u00e9s</a></li></ul></li><li><span>Hiver</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3732/informations-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/GP608\" title=\"\">Nos stations hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP610\" title=\"\">Ski et snowboard</a></li><li><a href=\"/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region\" title=\"\">Raquettes et randonn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP613\" title=\"\">Ski de fond</a></li><li><a href=\"/fr/GP614\" title=\"\">Luge</a></li><li><a href=\"/fr/Z3396/patinage\" title=\"\">Patinage</a></li><li><a href=\"/fr/P26623\" title=\"\">Vitaski</a></li><li><a href=\"/fr/GP895\" title=\"\">Manifestations hivernales \u00e0 FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/P10069\" title=\"\">Loisirs pour tous</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires</span><ul><li><span>Offres forfaitaires avec nuit\u00e9es</span><ul><li><a href=\"/fr/GP784\" title=\"\">Offres interr\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/GP736\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP735\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires sans nuit\u00e9e</span><ul><li><a href=\"/fr/GP738\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP737\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li></ul></li><li><span>Transports touristiques</span><ul><li><a href=\"/fr/GP620\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques \u00e9t\u00e9</a></li><li><a href=\"/fr/GP619\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP621\" title=\"\">Avions et h\u00e9licopt\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/P5373\" title=\"\">Funiculaire de Fribourg</a></li><li><span>Bateaux</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3435/compagnies-privees\" title=\"\">Compagnies priv\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3433/service-regulier\" title=\"\">Service r\u00e9gulier</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP618\" title=\"\">Cal\u00e8ches</a></li><li><a href=\"/fr/GP617\" title=\"\">Petits trains touristiques</a></li><li><a href=\"/fr/GP616\" title=\"\">Trains</a></li></ul></li><li><span>\u00c9v\u00e9nements &amp; Expositions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" title=\"\">Calendrier des manifestations</a></li><li><a href=\"/fr/GP877\" title=\"\">Manifestations principales</a></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les march\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/GP896\" title=\"\">Cin\u00e9ma Open Air</a></li><li><a href=\"/fr/GP1877\" title=\"\">Festivals</a></li></ul></li><li><span>Acc\u00e8s</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li><li><span>Voyager avec un handicap</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr\" title=\"\">Voyager en train et bus</a></li><li><a href=\"/fr/Z3595/restaurants-accessibles\" title=\"\">Restaurants accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap\" title=\"\">Organisations</a></li><li><a href=\"/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles\" title=\"\">Mus\u00e9es et visites accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3594/hotels-accessibles\" title=\"\">H\u00f4tels accessibles</a></li></ul></li></ul></li></ul></div></nav><figure id=\"logo\" class=\"logo\"><span class=\"image\"><a href=\"/fr/\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/4002037ee1cff73e6dfab7e88ebe7f6527f844a0.png?1511275631\" alt=\"logo La f\u00e9erie de No\u00ebl \u00e0 FRIBOURG REGION - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"responsive\"></a></span><span class=\"slogan align_left\">Bienvenue !</span></figure></div><div class=\"clearfix\"></div></div></header><div id=\"content\"><div id=\"loading\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div class=\"slideshow\"><div id=\"bubble_slider\"></div><div class=\"slider\" id=\"slider\"><div class=\"slide\"><img class=\"lazy-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25774/03fd84d669a53a6f6a1da37629d2770adb2e4bad_2000.jpg\"><div class=\"slide-copyright\"><p></p></div></div></div></div><div class=\"background\"><div class=\"page\"><div class=\"container_12\"><section class=\"grid_12\"><article class=\"box_article\" data-id=\"895\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><nav class=\"menu_icon icon_list no_margin\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#map\" class=\"bg_color_3 round tooltip scrollto\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"image map\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=895\" target=\"_blank\" class=\"bg_color_3 tooltip round\" title=\"Imprimer la page\"><span class=\"image print\"></span></a></li><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Partager\"><span class=\"image share\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"https://www.facebook.com/share.php?v=4&amp;src=bm&amp;u=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region&amp;t=La f\u00e9erie de No\u00ebl \u00e0 FRIBOURG REGION - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span></a></li><li><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=La f\u00e9erie de No\u00ebl \u00e0 FRIBOURG REGION - Fribourg R\u00e9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Twitter\"><span class=\"icon twitter\"></span></a></li><li><a href=\"https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region&amp;title=La f\u00e9erie de No\u00ebl \u00e0 FRIBOURG REGION - Fribourg R\u00e9gion&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Linkedin\"><span class=\"icon linkedin\"></span></a></li><li><a href=\"http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region&title=La f\u00e9erie de No\u00ebl \u00e0 FRIBOURG REGION - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Weibo\"><span class=\"icon weibo\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGP895%2Fla-feerie-de-noel-a-fribourg-region\" class=\"button_iframe\" title=\"Envoyer par email\"><span class=\"icon mail\"></span></a></li></ul></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div><h1 class=\"title\">La f\u00e9erie de No\u00ebl \u00e0 FRIBOURG REGION</h1><h4 class=\"resume\">Tout au long du mois de d\u00e9cembre, laissez-vous guider par la magie hivernale de FRIBOURG REGION.</h4><div class=\"content\"><p>Les march\u00e9s de No\u00ebl, les cort\u00e8ges de la Saint-Nicolas, les expositions de cr\u00e8ches: une palette d&#039;activit\u00e9s et d&#039;animations vous est propos\u00e9e pour attendre No\u00ebl!</p></div></div></div></article></section><section id=\"group_result\" class=\"grid_12\"><article id=\"12988\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52095/c8dd4603417b00d05a4be6c29fc8d5f7b9949662_COVER.gif\" alt=\"La tasse de la St-Nicolas\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12988/la-tasse-de-la-st-nicolas?group=895\" title=\"La tasse de la St-Nicolas\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La tasse de la St-Nicolas</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12988] = {\n        'id' : 12988,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52095/c8dd4603417b00d05a4be6c29fc8d5f7b9949662_COVER.gif\",\n        'name' : \"La tasse de la St-Nicolas\",\n        'address' : \"Fribourg Tourisme et R\u00e9gion  Place Jean-Tinguely 1  Case postale 1120\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806276845051,\n        'longitude' : 7.1612175107657,\n        'url' : \"/fr/P12988/la-tasse-de-la-st-nicolas\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26782\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/51606/c7b9d1d6751465b7ef6abd220ddf9f3d408200a9_COVER.png\" alt=\"March\u00e9 de No\u00ebl des Ateliers de la Gl\u00e2ne\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P26782/marche-de-noel-des-ateliers-de-la-glane?group=895\" title=\"March\u00e9 de No\u00ebl des Ateliers de la Gl\u00e2ne\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">March\u00e9 de No\u00ebl des Ateliers de la Gl\u00e2ne</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"tooltip event\" title=\"24/11/2017\n25/11/2017\n\">Voir toutes les dates</span><span class=\"filter_start_date\" style=\"display:none;\">2017-11-24</span><span class=\"filter_end_date\" style=\"display:none;\">2017-11-24</span><span class=\"filter_start_date\" style=\"display:none;\">2017-11-25</span><span class=\"filter_end_date\" style=\"display:none;\">2017-11-25</span>\n                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Ateliers de la Gl\u00e2ne, Rte de l&#039;Industrie 7, Romont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26782] = {\n        'id' : 26782,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/51606/c7b9d1d6751465b7ef6abd220ddf9f3d408200a9_COVER.png\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl des Ateliers de la Gl\u00e2ne\",\n        'address' : \"Route de l&#039;Industrie 3\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.690767024469,\n        'longitude' : 6.9104402884841,\n        'url' : \"/fr/P26782/marche-de-noel-des-ateliers-de-la-glane\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12568\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50600/2c863c9ec6fe5ace2f3ca1677fb4fd44c0daecaa_COVER.jpg\" alt=\"Le Village de l&#039;Avent\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12568/le-village-de-l-avent?group=895\" title=\"Le Village de l&#039;Avent\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Village de l&#039;Avent</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">24/11/2017</span> - <span class=\"date event\">22/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12568] = {\n        'id' : 12568,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50600/2c863c9ec6fe5ace2f3ca1677fb4fd44c0daecaa_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Village de l&#039;Avent\",\n        'address' : \"Pl. Jean Tinguely 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802488914589,\n        'longitude' : 7.1544535162684,\n        'url' : \"/fr/P12568/le-village-de-l-avent\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11610\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/25247/825e76e3aaaf4d669dae39870e5ab0bd2939ba37_COVER.JPG\" alt=\"No\u00ebl \u00e0 Gruy\u00e8res\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P11610/noel-a-gruyeres?group=895\" title=\"No\u00ebl \u00e0 Gruy\u00e8res\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">No\u00ebl \u00e0 Gruy\u00e8res</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">25/11/2017</span> - <span class=\"date event\">28/01/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Gruy\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11610] = {\n        'id' : 11610,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/25247/825e76e3aaaf4d669dae39870e5ab0bd2939ba37_COVER.JPG\",\n        'name' : \"No\u00ebl \u00e0 Gruy\u00e8res\",\n        'address' : \"La Gruy\u00e8re Tourisme  Rue du Bourg 1  Case postale 123\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.582988485014,\n        'longitude' : 7.080331206289,\n        'url' : \"/fr/P11610/noel-a-gruyeres\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9416\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27467/8752c29cfc3e115623a62f2e8d0dff408e71aada_COVER.jpg\" alt=\"Les concerts de l&#039;Avent\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P9416/les-concerts-de-l-avent?group=895\" title=\"Les concerts de l&#039;Avent\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Les concerts de l&#039;Avent</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"tooltip event\" title=\"26/11/2017\n03/12/2017\n10/12/2017\n17/12/2017\n\">Voir toutes les dates</span><span class=\"filter_start_date\" style=\"display:none;\">2017-11-26</span><span class=\"filter_end_date\" style=\"display:none;\">2017-11-26</span><span class=\"filter_start_date\" style=\"display:none;\">2017-12-03</span><span class=\"filter_end_date\" style=\"display:none;\">2017-12-03</span><span class=\"filter_start_date\" style=\"display:none;\">2017-12-10</span><span class=\"filter_end_date\" style=\"display:none;\">2017-12-10</span><span class=\"filter_start_date\" style=\"display:none;\">2017-12-17</span><span class=\"filter_end_date\" style=\"display:none;\">2017-12-17</span>\n                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Villars-sur-Gl\u00e2ne\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9416] = {\n        'id' : 9416,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27467/8752c29cfc3e115623a62f2e8d0dff408e71aada_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les concerts de l&#039;Avent\",\n        'address' : \"Route du Roule 65a\",         'city' : \"Marly\", \n        'zip' : \"1723\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.791014810362,\n        'longitude' : 7.1161349416434,\n        'url' : \"/fr/P9416/les-concerts-de-l-avent\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13093\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/29219/1868f8d76cc7ca7168699a0ac522675ca613a0ef_COVER.jpg\" alt=\"March\u00e9 de No\u00ebl de la Fara\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P13093/marche-de-noel-de-la-fara?group=895\" title=\"March\u00e9 de No\u00ebl de la Fara\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">March\u00e9 de No\u00ebl de la Fara</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13093] = {\n        'id' : 13093,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/29219/1868f8d76cc7ca7168699a0ac522675ca613a0ef_COVER.jpg\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl de la Fara\",\n        'address' : \"Centre-Ateliers FARA  Route des Bonnesfontaines 3\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.810768698165,\n        'longitude' : 7.1449694931835,\n        'url' : \"/fr/P13093/marche-de-noel-de-la-fara\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"7724\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17129/39e7c11465ae726fce4d8ff7fd8ace6fea521208_COVER.jpg\" alt=\"March\u00e9 de No\u00ebl au Ch\u00e2teau de M\u00fcnchenwiler\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P7724/marche-de-noel-au-chateau-de-muenchenwiler?group=895\" title=\"March\u00e9 de No\u00ebl au Ch\u00e2teau de M\u00fcnchenwiler\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">March\u00e9 de No\u00ebl au Ch\u00e2teau de M\u00fcnchenwiler</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">01/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            M\u00fcnchenwiler\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[7724] = {\n        'id' : 7724,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17129/39e7c11465ae726fce4d8ff7fd8ace6fea521208_COVER.jpg\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl au Ch\u00e2teau de M\u00fcnchenwiler\",\n        'address' : \"Parkhotel Schloss M\u00fcnchenwiler\",         'city' : \"M\u00fcnchenwiler\", \n        'zip' : \"1797\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928426932789,\n        'longitude' : 7.1166870760705,\n        'url' : \"/fr/P7724/marche-de-noel-au-chateau-de-muenchenwiler\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13052\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/22129/e014175d90f2d2c128a97d0617f162c153da0d41_COVER.jpg\" alt=\"Fen\u00eatres de l&#039;Avent en Basse-Ville\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P13052/fenetres-de-l-avent-en-basse-ville?group=895\" title=\"Fen\u00eatres de l&#039;Avent en Basse-Ville\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Fen\u00eatres de l&#039;Avent en Basse-Ville</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">01/12/2017</span> - <span class=\"date event\">24/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13052] = {\n        'id' : 13052,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/22129/e014175d90f2d2c128a97d0617f162c153da0d41_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fen\u00eatres de l&#039;Avent en Basse-Ville\",\n        'address' : \"Fen\u00eatres de l&#039;Avent  Rue de la Neuveville 48\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802782676392,\n        'longitude' : 7.1628649237391,\n        'url' : \"/fr/P13052/fenetres-de-l-avent-en-basse-ville\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26755\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/25265/1b7f874455f746eb645311b199f5b935046a78c2_COVER.jpg\" alt=\"No\u00ebl en rouge et blanc\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P26755/noel-en-rouge-et-blanc?group=895\" title=\"No\u00ebl en rouge et blanc\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">No\u00ebl en rouge et blanc</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">01/12/2017</span> - <span class=\"date event\">26/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Payerne\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26755] = {\n        'id' : 26755,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/25265/1b7f874455f746eb645311b199f5b935046a78c2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"No\u00ebl en rouge et blanc\",\n        'address' : \"Place du March\u00e9 20\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.821324583443,\n        'longitude' : 6.9377036691367,\n        'url' : \"/fr/P26755/noel-en-rouge-et-blanc\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8241\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17916/41b024153ef66bc28f301600ad53f8fd7aef1a69_COVER.JPG\" alt=\"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Jaun\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P8241/marche-de-noel-a-jaun?group=895\" title=\"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Jaun\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Jaun</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">01/12/2017</span> - <span class=\"date event\">03/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Jaun\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8241] = {\n        'id' : 8241,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17916/41b024153ef66bc28f301600ad53f8fd7aef1a69_COVER.JPG\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Jaun\",\n        'address' : \"Jaun Tourismus  Hauptstrasse 381\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.611512639451,\n        'longitude' : 7.27654762577,\n        'url' : \"/fr/P8241/marche-de-noel-a-jaun\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11613\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28150/054fe252958e6ace4a12412c19be0c1fa41e839d_COVER.jpg\" alt=\"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Estavayer-le-Lac\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P11613/marche-de-noel-a-estavayer-le-lac?group=895\" title=\"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Estavayer-le-Lac\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Estavayer-le-Lac</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">02/12/2017</span> - <span class=\"date event\">03/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11613] = {\n        'id' : 11613,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28150/054fe252958e6ace4a12412c19be0c1fa41e839d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Estavayer-le-Lac\",\n        'address' : \"Bernadette Bernet  Bernet Nouveaut\u00e9s\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849448315929,\n        'longitude' : 6.8474057615458,\n        'url' : \"/fr/P11613/marche-de-noel-a-estavayer-le-lac\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13573\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/30327/1cfbe75f4a38122da81dffbed00650ac313cb829_COVER.jpg\" alt=\"Les bonshommes de neige en vadrouille\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P13573/les-bonshommes-de-neige-en-vadrouille?group=895\" title=\"Les bonshommes de neige en vadrouille\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Les bonshommes de neige en vadrouille</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">02/12/2017</span> - <span class=\"date event\">31/01/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13573] = {\n        'id' : 13573,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/30327/1cfbe75f4a38122da81dffbed00650ac313cb829_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les bonshommes de neige en vadrouille\",\n        'address' : \"Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849355863094,\n        'longitude' : 6.8471882364247,\n        'url' : \"/fr/P13573/les-bonshommes-de-neige-en-vadrouille\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26613\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/51606/c7b9d1d6751465b7ef6abd220ddf9f3d408200a9_COVER.png\" alt=\"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la Pierraz\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P26613/marche-de-noel-a-la-pierraz?group=895\" title=\"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la Pierraz\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la Pierraz</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">02/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            La Pierraz, Chavannes-les-Forts\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26613] = {\n        'id' : 26613,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/51606/c7b9d1d6751465b7ef6abd220ddf9f3d408200a9_COVER.png\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la Pierraz\",\n        'address' : \"Route de la Chapelle\",         'city' : \"Chavannes-les-Forts\", \n        'zip' : \"1676\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.659888185157,\n        'longitude' : 6.8952461781737,\n        'url' : \"/fr/P26613/marche-de-noel-a-la-pierraz\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9418\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20167/866a7ff87d36d0bd2089a433466df5a315657776_COVER.jpg\" alt=\"Les Rendez-Vous Musicaux de la Saint-Nicolas\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P9418/les-rendez-vous-musicaux-de-la-saint-nicolas?group=895\" title=\"Les Rendez-Vous Musicaux de la Saint-Nicolas\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Les Rendez-Vous Musicaux de la Saint-Nicolas</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">02/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9418] = {\n        'id' : 9418,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20167/866a7ff87d36d0bd2089a433466df5a315657776_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les Rendez-Vous Musicaux de la Saint-Nicolas\",\n        'address' : \"Case postale 46\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806243705474,\n        'longitude' : 7.1578878055267,\n        'url' : \"/fr/P9418/les-rendez-vous-musicaux-de-la-saint-nicolas\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9414\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25685/5b931aff9d5697558077d524f92aab8630f3fd9a_COVER.jpg\" alt=\"La Saint-Nicolas\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P9414/la-saint-nicolas?group=895\" title=\"La Saint-Nicolas\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Saint-Nicolas</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">02/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9414] = {\n        'id' : 9414,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25685/5b931aff9d5697558077d524f92aab8630f3fd9a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Saint-Nicolas\",\n        'address' : \"Place Jean-Tinguely 1  Case postale 1120\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806148181253,\n        'longitude' : 7.1625387241143,\n        'url' : \"/fr/P9414/la-saint-nicolas\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11612\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28151/606162798402684bbaf8e67458fb33446afd2005_COVER.jpg\" alt=\"Itin\u00e9raire des cr\u00e8ches\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P11612/itineraire-des-creches?group=895\" title=\"Itin\u00e9raire des cr\u00e8ches\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Itin\u00e9raire des cr\u00e8ches</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">02/12/2017</span> - <span class=\"date event\">07/01/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11612] = {\n        'id' : 11612,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28151/606162798402684bbaf8e67458fb33446afd2005_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Itin\u00e9raire des cr\u00e8ches\",\n        'address' : \"Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.848783215818,\n        'longitude' : 6.8464723528086,\n        'url' : \"/fr/P11612/itineraire-des-creches\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26786\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/52348/bf679fb2f6cdde5274238cd530552aa6ffbf7c25_COVER.jpg\" alt=\"Concert baroque de l&#039;Avent\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P26786/concert-baroque-de-l-avent?group=895\" title=\"Concert baroque de l&#039;Avent\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Concert baroque de l&#039;Avent</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">03/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Eglise Saint-Maurice, Grangettes-pr\u00e8s-Romont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26786] = {\n        'id' : 26786,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/52348/bf679fb2f6cdde5274238cd530552aa6ffbf7c25_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Concert baroque de l&#039;Avent\",\n        'address' : \"Village\",         'city' : \"Grangettes-pr\u00e8s-Romont\", \n        'zip' : \"1686\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.676495474486,\n        'longitude' : 6.9648477248847,\n        'url' : \"/fr/P26786/concert-baroque-de-l-avent\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8239\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17915/1b8c5fa74ae872879df6ff38576769c94411c46c_COVER.JPG\" alt=\"La Saint-Nicolas \u00e0 Bulle\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P8239/la-saint-nicolas-a-bulle?group=895\" title=\"La Saint-Nicolas \u00e0 Bulle\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Saint-Nicolas \u00e0 Bulle</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">03/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8239] = {\n        'id' : 8239,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17915/1b8c5fa74ae872879df6ff38576769c94411c46c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"La Saint-Nicolas \u00e0 Bulle\",\n        'address' : \"La Gruy\u00e8re Tourisme  Place des Alpes 26  Case postale 593\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.618602195201,\n        'longitude' : 7.0573682337454,\n        'url' : \"/fr/P8239/la-saint-nicolas-a-bulle\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12038\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24456/c001416270569037396b0675efb4a65a4c43c35a_COVER.jpg\" alt=\"Atelier Bougies\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12038/atelier-bougies?group=895\" title=\"Atelier Bougies\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Atelier Bougies</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">03/12/2017</span> - <span class=\"date event\">18/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12038] = {\n        'id' : 12038,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24456/c001416270569037396b0675efb4a65a4c43c35a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Atelier Bougies\",\n        'address' : \"REPER   Rue Hans Fries 11\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.804797835326,\n        'longitude' : 7.1561089755414,\n        'url' : \"/fr/P12038/atelier-bougies\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12495\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/17721/adc6a17af3929cf1117d6636e9b7e31e0090fc92_COVER.jpg\" alt=\"F\u00eate et march\u00e9 de la St-Nicolas\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12495/fete-et-marche-de-la-st-nicolas?group=895\" title=\"F\u00eate et march\u00e9 de la St-Nicolas\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">F\u00eate et march\u00e9 de la St-Nicolas</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"tooltip event\" title=\"07/12/2017\n08/12/2017\n09/12/2017\n\">Voir toutes les dates</span><span class=\"filter_start_date\" style=\"display:none;\">2017-12-07</span><span class=\"filter_end_date\" style=\"display:none;\">2017-12-07</span><span class=\"filter_start_date\" style=\"display:none;\">2017-12-08</span><span class=\"filter_end_date\" style=\"display:none;\">2017-12-08</span><span class=\"filter_start_date\" style=\"display:none;\">2017-12-09</span><span class=\"filter_end_date\" style=\"display:none;\">2017-12-09</span>\n                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Cour du Ch\u00e2teau, Romont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12495] = {\n        'id' : 12495,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/17721/adc6a17af3929cf1117d6636e9b7e31e0090fc92_COVER.jpg\",\n        'name' : \"F\u00eate et march\u00e9 de la St-Nicolas\",\n        'address' : \"Office du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion  Rue du Ch\u00e2teau 112  Case postale 86\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.694711828271,\n        'longitude' : 6.9185213148921,\n        'url' : \"/fr/P12495/fete-et-marche-de-la-st-nicolas\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"7722\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\" alt=\"March\u00e9 de No\u00ebl Morat\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P7722/marche-de-noel-morat?group=895\" title=\"March\u00e9 de No\u00ebl Morat\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">March\u00e9 de No\u00ebl Morat</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">08/12/2017</span> - <span class=\"date event\">10/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[7722] = {\n        'id' : 7722,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl Morat\",\n        'address' : \"Murten Tourismus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 6\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928592055935,\n        'longitude' : 7.1176002826542,\n        'url' : \"/fr/P7722/marche-de-noel-morat\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9413\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20160/1a844b820130bc11eeaccc29a184857301000479_COVER.jpg\" alt=\"Festival de soupes\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P9413/festival-de-soupes?group=895\" title=\"Festival de soupes\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Festival de soupes</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">08/12/2017</span> - <span class=\"date event\">25/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9413] = {\n        'id' : 9413,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20160/1a844b820130bc11eeaccc29a184857301000479_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Festival de soupes\",\n        'address' : \"La Tuile  Route de Marly 25\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.804658118594,\n        'longitude' : 7.1561550876006,\n        'url' : \"/fr/P9413/festival-de-soupes\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6870\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15359/34f9e6e6f7cab87c25420bf265d3440825649c2c_COVER.JPG\" alt=\"March\u00e9 de No\u00ebl de Bulle\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6870/marche-de-noel-de-bulle?group=895\" title=\"March\u00e9 de No\u00ebl de Bulle\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">March\u00e9 de No\u00ebl de Bulle</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">13/12/2017</span> - <span class=\"date event\">17/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6870] = {\n        'id' : 6870,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15359/34f9e6e6f7cab87c25420bf265d3440825649c2c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl de Bulle\",\n        'address' : \"March\u00e9 de No\u00ebl Bulle  Grand-Rue\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.619000171986,\n        'longitude' : 7.0574750304877,\n        'url' : \"/fr/P6870/marche-de-noel-de-bulle\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13106\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27955/ffbd968209df6ec83ab59a0882c5534bc51e735c_COVER.jpg\" alt=\"March\u00e9 de No\u00ebl des artisans cr\u00e9ateurs\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P13106/marche-de-noel-des-artisans-createurs?group=895\" title=\"March\u00e9 de No\u00ebl des artisans cr\u00e9ateurs\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">March\u00e9 de No\u00ebl des artisans cr\u00e9ateurs</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">15/12/2017</span> - <span class=\"date event\">17/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13106] = {\n        'id' : 13106,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27955/ffbd968209df6ec83ab59a0882c5534bc51e735c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl des artisans cr\u00e9ateurs\",\n        'address' : \"Derri\u00e8re-les-Remparts 12\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.807001735476,\n        'longitude' : 7.1557426191907,\n        'url' : \"/fr/P13106/marche-de-noel-des-artisans-createurs\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8981\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19162/d29dcebdee47f35840f8be9951d7e23f0c4bde10_COVER.png\" alt=\"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Mur\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P8981/marche-de-noel-a-mur?group=895\" title=\"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Mur\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Mur</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">17/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Mur\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8981] = {\n        'id' : 8981,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19162/d29dcebdee47f35840f8be9951d7e23f0c4bde10_COVER.png\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Mur\",\n        'address' : \"Jean-Pierre Aubert  Rang du Bas 9\",         'city' : \"Mur\", \n        'zip' : \"1787\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.944900910105,\n        'longitude' : 7.0606778562069,\n        'url' : \"/fr/P8981/marche-de-noel-a-mur\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8109\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28770/850b1feeaa6d3c42dfc7847665e136443be148ce_COVER.png\" alt=\"P\u00e8re No\u00ebl aux Paccots\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P8109/pere-noel-aux-paccots?group=895\" title=\"P\u00e8re No\u00ebl aux Paccots\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">P\u00e8re No\u00ebl aux Paccots</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">26/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8109] = {\n        'id' : 8109,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28770/850b1feeaa6d3c42dfc7847665e136443be148ce_COVER.png\",\n        'name' : \"P\u00e8re No\u00ebl aux Paccots\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/       Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.522675279166,\n        'longitude' : 6.9453338385392,\n        'url' : \"/fr/P8109/pere-noel-aux-paccots\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8144\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/17767/b9e91a30f682df45eebc78e2726c090a6b8f1779_COVER.jpg\" alt=\"Disco sur glace\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P8144/disco-sur-glace?group=895\" title=\"Disco sur glace\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Disco sur glace</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"tooltip event\" title=\"28/12/2017\n19/01/2018\n23/02/2018\n\">Voir toutes les dates</span><span class=\"filter_start_date\" style=\"display:none;\">2017-12-28</span><span class=\"filter_end_date\" style=\"display:none;\">2017-12-28</span><span class=\"filter_start_date\" style=\"display:none;\">2018-01-19</span><span class=\"filter_end_date\" style=\"display:none;\">2018-01-19</span><span class=\"filter_start_date\" style=\"display:none;\">2018-02-23</span><span class=\"filter_end_date\" style=\"display:none;\">2018-02-23</span>\n                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8144] = {\n        'id' : 8144,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/17767/b9e91a30f682df45eebc78e2726c090a6b8f1779_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Disco sur glace\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/    Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.520905622813,\n        'longitude' : 6.9510619640459,\n        'url' : \"/fr/P8144/disco-sur-glace\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26621\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/52087/89004df4e8360b76f1e41e8dd9bfdcbc61efac9b_COVER.jpg\" alt=\"Marche des Rois\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P26621/marche-des-rois?group=895\" title=\"Marche des Rois\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Marche des Rois</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">06/01/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Cabane de Combloney, Romont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26621] = {\n        'id' : 26621,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/52087/89004df4e8360b76f1e41e8dd9bfdcbc61efac9b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Marche des Rois\",\n        'address' : \"Cabane de Combloney\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.712535833709,\n        'longitude' : 6.9218700526835,\n        'url' : \"/fr/P26621/marche-des-rois\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><div class=\"clearfix\"></div><script type=\"text/javascript\">\n    var custom_markers = [\n\t                                \t                {\n        'id' : 12988,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52095/c8dd4603417b00d05a4be6c29fc8d5f7b9949662_COVER.gif\",\n        'name' : \"La tasse de la St-Nicolas\",\n        'address' : \"Fribourg Tourisme et R\u00e9gion  Place Jean-Tinguely 1  Case postale 1120\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806276845051,\n        'longitude' : 7.1612175107657,\n        'url' : \"/fr/P12988/la-tasse-de-la-st-nicolas\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26782,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/51606/c7b9d1d6751465b7ef6abd220ddf9f3d408200a9_COVER.png\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl des Ateliers de la Gl\u00e2ne\",\n        'address' : \"Route de l&#039;Industrie 3\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.690767024469,\n        'longitude' : 6.9104402884841,\n        'url' : \"/fr/P26782/marche-de-noel-des-ateliers-de-la-glane\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12568,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50600/2c863c9ec6fe5ace2f3ca1677fb4fd44c0daecaa_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Village de l&#039;Avent\",\n        'address' : \"Pl. Jean Tinguely 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802488914589,\n        'longitude' : 7.1544535162684,\n        'url' : \"/fr/P12568/le-village-de-l-avent\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11610,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/25247/825e76e3aaaf4d669dae39870e5ab0bd2939ba37_COVER.JPG\",\n        'name' : \"No\u00ebl \u00e0 Gruy\u00e8res\",\n        'address' : \"La Gruy\u00e8re Tourisme  Rue du Bourg 1  Case postale 123\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.582988485014,\n        'longitude' : 7.080331206289,\n        'url' : \"/fr/P11610/noel-a-gruyeres\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9416,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27467/8752c29cfc3e115623a62f2e8d0dff408e71aada_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les concerts de l&#039;Avent\",\n        'address' : \"Route du Roule 65a\",         'city' : \"Marly\", \n        'zip' : \"1723\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.791014810362,\n        'longitude' : 7.1161349416434,\n        'url' : \"/fr/P9416/les-concerts-de-l-avent\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13093,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/29219/1868f8d76cc7ca7168699a0ac522675ca613a0ef_COVER.jpg\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl de la Fara\",\n        'address' : \"Centre-Ateliers FARA  Route des Bonnesfontaines 3\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.810768698165,\n        'longitude' : 7.1449694931835,\n        'url' : \"/fr/P13093/marche-de-noel-de-la-fara\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 7724,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17129/39e7c11465ae726fce4d8ff7fd8ace6fea521208_COVER.jpg\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl au Ch\u00e2teau de M\u00fcnchenwiler\",\n        'address' : \"Parkhotel Schloss M\u00fcnchenwiler\",         'city' : \"M\u00fcnchenwiler\", \n        'zip' : \"1797\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928426932789,\n        'longitude' : 7.1166870760705,\n        'url' : \"/fr/P7724/marche-de-noel-au-chateau-de-muenchenwiler\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13052,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/22129/e014175d90f2d2c128a97d0617f162c153da0d41_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fen\u00eatres de l&#039;Avent en Basse-Ville\",\n        'address' : \"Fen\u00eatres de l&#039;Avent  Rue de la Neuveville 48\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802782676392,\n        'longitude' : 7.1628649237391,\n        'url' : \"/fr/P13052/fenetres-de-l-avent-en-basse-ville\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26755,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/25265/1b7f874455f746eb645311b199f5b935046a78c2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"No\u00ebl en rouge et blanc\",\n        'address' : \"Place du March\u00e9 20\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.821324583443,\n        'longitude' : 6.9377036691367,\n        'url' : \"/fr/P26755/noel-en-rouge-et-blanc\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8241,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17916/41b024153ef66bc28f301600ad53f8fd7aef1a69_COVER.JPG\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Jaun\",\n        'address' : \"Jaun Tourismus  Hauptstrasse 381\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.611512639451,\n        'longitude' : 7.27654762577,\n        'url' : \"/fr/P8241/marche-de-noel-a-jaun\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11613,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28150/054fe252958e6ace4a12412c19be0c1fa41e839d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Estavayer-le-Lac\",\n        'address' : \"Bernadette Bernet  Bernet Nouveaut\u00e9s\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849448315929,\n        'longitude' : 6.8474057615458,\n        'url' : \"/fr/P11613/marche-de-noel-a-estavayer-le-lac\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13573,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/30327/1cfbe75f4a38122da81dffbed00650ac313cb829_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les bonshommes de neige en vadrouille\",\n        'address' : \"Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849355863094,\n        'longitude' : 6.8471882364247,\n        'url' : \"/fr/P13573/les-bonshommes-de-neige-en-vadrouille\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26613,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/51606/c7b9d1d6751465b7ef6abd220ddf9f3d408200a9_COVER.png\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la Pierraz\",\n        'address' : \"Route de la Chapelle\",         'city' : \"Chavannes-les-Forts\", \n        'zip' : \"1676\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.659888185157,\n        'longitude' : 6.8952461781737,\n        'url' : \"/fr/P26613/marche-de-noel-a-la-pierraz\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9418,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20167/866a7ff87d36d0bd2089a433466df5a315657776_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les Rendez-Vous Musicaux de la Saint-Nicolas\",\n        'address' : \"Case postale 46\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806243705474,\n        'longitude' : 7.1578878055267,\n        'url' : \"/fr/P9418/les-rendez-vous-musicaux-de-la-saint-nicolas\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9414,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25685/5b931aff9d5697558077d524f92aab8630f3fd9a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Saint-Nicolas\",\n        'address' : \"Place Jean-Tinguely 1  Case postale 1120\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806148181253,\n        'longitude' : 7.1625387241143,\n        'url' : \"/fr/P9414/la-saint-nicolas\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11612,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28151/606162798402684bbaf8e67458fb33446afd2005_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Itin\u00e9raire des cr\u00e8ches\",\n        'address' : \"Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.848783215818,\n        'longitude' : 6.8464723528086,\n        'url' : \"/fr/P11612/itineraire-des-creches\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26786,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/52348/bf679fb2f6cdde5274238cd530552aa6ffbf7c25_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Concert baroque de l&#039;Avent\",\n        'address' : \"Village\",         'city' : \"Grangettes-pr\u00e8s-Romont\", \n        'zip' : \"1686\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.676495474486,\n        'longitude' : 6.9648477248847,\n        'url' : \"/fr/P26786/concert-baroque-de-l-avent\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8239,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17915/1b8c5fa74ae872879df6ff38576769c94411c46c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"La Saint-Nicolas \u00e0 Bulle\",\n        'address' : \"La Gruy\u00e8re Tourisme  Place des Alpes 26  Case postale 593\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.618602195201,\n        'longitude' : 7.0573682337454,\n        'url' : \"/fr/P8239/la-saint-nicolas-a-bulle\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12038,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24456/c001416270569037396b0675efb4a65a4c43c35a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Atelier Bougies\",\n        'address' : \"REPER   Rue Hans Fries 11\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.804797835326,\n        'longitude' : 7.1561089755414,\n        'url' : \"/fr/P12038/atelier-bougies\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12495,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/17721/adc6a17af3929cf1117d6636e9b7e31e0090fc92_COVER.jpg\",\n        'name' : \"F\u00eate et march\u00e9 de la St-Nicolas\",\n        'address' : \"Office du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion  Rue du Ch\u00e2teau 112  Case postale 86\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.694711828271,\n        'longitude' : 6.9185213148921,\n        'url' : \"/fr/P12495/fete-et-marche-de-la-st-nicolas\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 7722,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl Morat\",\n        'address' : \"Murten Tourismus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 6\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928592055935,\n        'longitude' : 7.1176002826542,\n        'url' : \"/fr/P7722/marche-de-noel-morat\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9413,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20160/1a844b820130bc11eeaccc29a184857301000479_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Festival de soupes\",\n        'address' : \"La Tuile  Route de Marly 25\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.804658118594,\n        'longitude' : 7.1561550876006,\n        'url' : \"/fr/P9413/festival-de-soupes\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6870,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15359/34f9e6e6f7cab87c25420bf265d3440825649c2c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl de Bulle\",\n        'address' : \"March\u00e9 de No\u00ebl Bulle  Grand-Rue\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.619000171986,\n        'longitude' : 7.0574750304877,\n        'url' : \"/fr/P6870/marche-de-noel-de-bulle\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13106,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27955/ffbd968209df6ec83ab59a0882c5534bc51e735c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl des artisans cr\u00e9ateurs\",\n        'address' : \"Derri\u00e8re-les-Remparts 12\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.807001735476,\n        'longitude' : 7.1557426191907,\n        'url' : \"/fr/P13106/marche-de-noel-des-artisans-createurs\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8981,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19162/d29dcebdee47f35840f8be9951d7e23f0c4bde10_COVER.png\",\n        'name' : \"March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Mur\",\n        'address' : \"Jean-Pierre Aubert  Rang du Bas 9\",         'city' : \"Mur\", \n        'zip' : \"1787\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.944900910105,\n        'longitude' : 7.0606778562069,\n        'url' : \"/fr/P8981/marche-de-noel-a-mur\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8109,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28770/850b1feeaa6d3c42dfc7847665e136443be148ce_COVER.png\",\n        'name' : \"P\u00e8re No\u00ebl aux Paccots\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/       Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.522675279166,\n        'longitude' : 6.9453338385392,\n        'url' : \"/fr/P8109/pere-noel-aux-paccots\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8144,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/17767/b9e91a30f682df45eebc78e2726c090a6b8f1779_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Disco sur glace\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/    Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.520905622813,\n        'longitude' : 6.9510619640459,\n        'url' : \"/fr/P8144/disco-sur-glace\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26621,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/52087/89004df4e8360b76f1e41e8dd9bfdcbc61efac9b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Marche des Rois\",\n        'address' : \"Cabane de Combloney\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.712535833709,\n        'longitude' : 6.9218700526835,\n        'url' : \"/fr/P26621/marche-des-rois\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                    ];\n</script><div class=\"clearfix\"></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><section id=\"map\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div id=\"loading_map\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><figure id=\"map-canvas\"><div id=\"map-container\"></div><div id=\"map-control\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_left\"><div id=\"map-geolocate\"><span class=\"icon geolocate\"></span></div></div><div class=\"control_right\"><div id=\"map-zoom-out\"><span class=\"icon zoom_out\"></span></div><div id=\"map-zoom-in\"><span class=\"icon zoom_in\"></span></div></div></div></div></div></div><div id=\"map-control-type\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_top_right\"><div id=\"map-type-roadmap\">plan</div><div id=\"map-type-sattelite\">satellite</div></div></div></div></div></div></figure></section><div id=\"recommendations\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><header class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><h2 class=\"recommendation title\">Laissez-vous inspirer...</h2><nav id=\"nav_das_filter\" class=\"menu_icon  legends center\"><ul class=\"icon large\"><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_groups_activities\" title=\"Affichez les activit\u00e9s loisirs\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span><span class=\"legend\">Activit\u00e9s / Loisirs</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_museums\" title=\"Affichez les activit\u00e9s culture et patrimoine\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_culture\"></span><span class=\"legend\">Culture / Patrimoine</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-utf_gastronomy\" title=\"Affichez les activit\u00e9s gastronomiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span><span class=\"legend\">Gastronomie / H\u00e9bergement</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_visits\" title=\"Affichez les transports touristiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_transport\"></span><span class=\"legend\">Transports</span></a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div></div><span id=\"reload_recommendations\" class=\"load_recommendations\"></span></header><section id=\"recommendations_loader\" class=\"grid_12\"><div id=\"recommendations_page\" data-value=\"0\"></div><div id=\"recommendations_block\"><div id=\"loading_recommendations\" class=\"search_loader\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div id=\"results_recommendations\" class=\"grid_12\"><div class=\"clearfix\"></div></div><div id=\"results_recommendationsDefault\"><div class=\"clearfix\"></div></div><script id=\"template-poi-square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail square {$color_owner}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img class=\"lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"{$poi.cover_image}\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($pack.value|default:'') != ''}\n                        <a href=\"{$pack.url}\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$pack.title}\"><span class=\"icon {$pack.value}\"></span></a>\n                    {/if}\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3>\n                        \n                        {if ($poi.city|default:'') != '' or ($poi.location|default:'') != '' or (($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != '')}\n                    \t    <p class=\"city\" {if ($poi.location|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"location\"{else if ($poi.city|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"city\"{/if}>\n                    \t        {if ($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != ''}\n                                    {if $start_date == $end_date}\n                                        {$start_date}\n                                    {else}\n                                        {$start_date} - {$end_date}\n                                    {/if}\n                                    <br>\n                                {/if}\n                                {if ($poi.location|default:'') != ''}{$poi.location}{else if ($poi.city|default:'') != ''}{$poi.city}{/if}\n                            </p>\n                        {/if}\n                    \n                    </blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-poi-cover\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail cover bg_color_2 {$color_owner|default:''}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$poi.cover_image}')\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right bg_color_2 button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-teaser\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><nav id=\"teaser\" class=\"teaser grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} teaser\"><div class=\"spacer\"><a href=\"{$value}\" class=\"shortcut_system load_teaser\" data-value=\"{$value}\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend no_icon\"><h5 class=\"title\">{$slogan}</h5></div></div></a></div></nav></script><script id=\"template-ambassador_square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article class=\"ambassador bg_color_0 grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"content\">{$ambassador.text}</div><div class=\"header\"><div class=\"user\">{$ambassador.user}</div><div class=\"city\">{$ambassador.city}</div></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-tweet\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"tweet {if ($tweet.image|default:'') != ''}media{/if} grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><div class=\"spacer\">\n\t\t\t    {if ($tweet.image|default:'') != ''}\n                    <figure class=\"image\"><a href=\"{$tweet.image}\"  class=\"button_photo left button_icon round xlarge\"><span class=\"image\" style=\"background-image:url('{$tweet.image}');\"><span class=\"icon media\"></span></span></a></figure>\n                {/if}  \t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"content\">{$tweet.text}</div><div class=\"header\"><nav class=\"nav\"><a href=\"{$tweet.link}\" class=\"button_icon round border bg_color_0\"><span class=\"icon arrow_right\"></span></a></nav><div class=\"username\"><span class=\"icon twitter\"></span>{$tweet.user_name}</div><div class=\"date\">{$tweet.date}</div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></div></script><script id=\"template-design\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div></script><script id=\"template-ad\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"ad_{$id}\" class=\"mycity_ad thumbnail  grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><a href=\"{$link}\" class=\"area mycity_ad_link\" data-id=\"{$id}\" data-campaign=\"{$campaignId}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$image}')\"></div><div class=\"clearfix\"></div></div></a></article></script><div class=\"clearfix\"></div><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer center\"><div class=\"inner\"><div id=\"div_recommendations\"><div class=\"separator horizontal\"></div><nav id=\"nav_recommendations\"><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations left\" title=\"Pr\u00e9c\u00e9dente\"><span class=\"image back\"></span></a><h2>Plus de suggestions</h2><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations right\" title=\"Suivante\"><span class=\"image next\"></span></a></nav></div><div class=\"separator horizontal\"></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n                    var recommendations_group_left = {\n            \"id\": 1224,\n            \"region\": 1224,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\",\n            \"url\": \"/fr/GP1224/nos-manifestations-principales\",\n            \"name\": \"Nos manifestations principales\"\n        };\n                        var recommendations_group_right = {\n            \"id\": 1225,\n            \"region\": 1225,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29184/2a079c889bd8227f794b11d0c629d565813d88fe_COVER.jpg\",\n            \"url\": \"/fr/GP1225/nos-excursions-d-automne\",\n            \"name\": \"Nos excursions d&#039;automne\"\n        };\n    </script></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><div id=\"widgets\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><div id=\"widgets_loader\"><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"booking_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"bookingcom\" action=\"https://www.booking.com/searchresults.html\" method=\"get\" target=\"_blank\"><input type=\"hidden\" name=\"aid\" value=\"1173910\"><input type=\"hidden\" name=\"radius\" value=\"10\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><input type=\"hidden\" name=\"selected_currency\" value=\"CHF\"><input type=\"hidden\" name=\"do_availability_check\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"dest_type\" value=\"city\"><input type=\"hidden\" name=\"idf\" value=\"\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"booking\">R\u00e9servation en ligne</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_from\" id=\"date_from\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_to\" id=\"date_to\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"dest_id\"><option value=\"666\">Destinations</option><option value=\"3819\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"-2552078\">Fribourg</option><option value=\"3167\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"900055700\">Schwarzsee</option><option value=\"-2551944\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"900039339\">Les Paccots</option><option value=\"-2553839\">Romont</option></select></span></dd></dl><div style=\"display: none;\"><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"group_adults\">Pers.</label><input type=\"text\" name=\"group_adults\" value=\"1\" size=\"2\" maxlength=\"2\" style=\"width: 20%\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"withoutdate\">Pas de date</label><input type=\"checkbox\" name=\"withoutdate\" value=\"on\" style=\"display: inline-block;\"></dd></dl></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z1760/liste-hosting\" method=\"get\"><input type=\"hidden\" name=\"number_adult\" value=\"2\"><input type=\"hidden\" name=\"number_child\" value=\"0\"><input type=\"hidden\" name=\"date_unknown\"  value=\"1\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Liste d'h\u00e9bergements</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"0\">Types</option><option value=\"293\">H\u00f4tels</option><option value=\"294\">Bed and Breakfast, chambres d&#039;h\u00f4tes</option><option value=\"295\">Appartements de vacances</option><option value=\"296\">Chalets, g\u00eetes de montagnes</option><option value=\"297\">Campings</option><option value=\"298\">H\u00e9bergements insolites</option><option value=\"299\">H\u00e9bergements collectifs</option><option value=\"301\">Auberge de jeunesse, Backpackers</option><option value=\"302\">Aventure sur la paille - Agrotourisme</option></select></span></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"restaurants_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget restaurants align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image restaurants\"></span></div><form id=\"restaurant_widget\" action=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" method=\"get\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des restaurants</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option>Types</option><option value=\"305\">Specialit\u00e9s fribourgeoises</option><option value=\"306\">Cuisine de saison</option><option value=\"307\">Cuisine italienne</option><option value=\"309\">Cuisine asiatique</option><option value=\"310\">Cuisine du monde</option><option value=\"311\">Fast-food</option><option value=\"312\">Cuisine sans gluten</option><option value=\"308\">Restaurants classifi\u00e9s</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destination\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><div class=\"grid_3 hgrid_3\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 event\"></span><span class=\"legend\">Calendrier des \u00e9v\u00e9nements</span></a></div></div><section id=\"news_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget listing_element align_center bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"slider_widget\"><a id=\"slider_event_287\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"287\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/51457/cb5f2a6a1476ac82a0868fa95033aaceb8537ac9_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">18/10/2017</p><h5 class=\"title\">3\u00e8me semaine de la Valeur</h5></div></a><a id=\"slider_event_148\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"148\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25174/c9a8cb2278fe18b654f5112d9f2ff430552281b2_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">25/10/2017</p><h5 class=\"title\">Magic Pass</h5></div></a><a id=\"slider_event_133\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"133\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17795/98ced2223d2925c645f4a2f99cda2f1f87e29ead_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">11/11/2017</p><h5 class=\"title\">Fermeture des Gorges de la Jogne</h5></div></a><a id=\"slider_event_327\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"327\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/52707/0fbce3c2efe3cf1da23f4f4dcd16485203a56b8f_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">15/11/2017</p><h5 class=\"title\">Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 !</h5></div></a><a id=\"slider_event_267\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"267\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/49677/d594f45692798ff9e379744ff32dfd7a8bd14313_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">17/11/2017</p><h5 class=\"title\">Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res</h5></div></a></div><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" class=\"bx-more bg_color_1 button_icon round border\"><span class=\"icon more\"></span></a></div></section><div class=\"grid_2 hgrid_2\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1761/social-hub\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 socialhub\"></span><span class=\"legend\">R\u00e9seaux sociaux</span></a></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image trail\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z2187/liste-des-visites\" method=\"GET\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des randonn\u00e9es</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"\">Types</option><option value=\"UFT_randonnee_facile\">Randonn\u00e9e facile</option><option value=\"UFT_randonnee_moyen\">Randonn\u00e9e moyenne</option><option value=\"UFT_randonnee_exigeant\">Randonn\u00e9e exigeante</option><option value=\"UFT_randonnee_aller_simple\">Aller simple</option><option value=\"UFT_randonnee_circuit\">Circuit</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destinations\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"webcam_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image webcam\"></span></div><form id=\"webcam\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"webcam\">Webcams</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"webcam\"><option>Destinations</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//s3.amazonaws.com/static.4amcloud.net/medias/FR/index2017_01.html\" data-title=\"Fribourg - Vieille Ville\">Fribourg - Vieille Ville</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://morat.roundshot.com\" data-title=\"Murten - Schloss\">Murten - Schloss</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lagruyere.roundshot.com/\" data-title=\"Gruy\u00e8res\">Gruy\u00e8res</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/90.jpg\" data-title=\"Plage de Portalban\">Plage de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/91.jpg\" data-title=\"Port de Portalban\">Port de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/92.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/93.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam2.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Ch\u00e2teau\">Bulle - Ch\u00e2teau</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam1.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Grand Rue\">Bulle - Grand Rue</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/96.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - Plan Francey\">Mol\u00e9son - Plan Francey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/97.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - sommet\">Mol\u00e9son - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/98.jpg\" data-title=\"Lac de la Gruy\u00e8re\">Lac de la Gruy\u00e8re</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/99.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - village\">Mol\u00e9son - village</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/100.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/101.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/live2000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/BergbahnenJaun000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/104.jpg\" data-title=\"La Berra - Le Brand\">La Berra - Le Brand</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/105.jpg\" data-title=\"La Berra - sommet\">La Berra - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/106.jpg\" data-title=\"Jaun - Chalet du soldat\">Jaun - Chalet du soldat</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/107.jpg\" data-title=\"Les Paccots, les Joncs\">Les Paccots, les Joncs</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://montmagny.roundshot.com/\" data-title=\"Vully-les-Lacs Montmagny\">Vully-les-Lacs Montmagny</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/109.jpg\" data-title=\"Camping 3 Lacs-Sugiez\">Camping 3 Lacs-Sugiez</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/110.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Stalden\">Schwarzsee - Stalden</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/111.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Kaiseregg\">Schwarzsee - Kaiseregg</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/112.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - See\">Schwarzsee - See</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/rathvel/\" data-title=\"Rathvel\">Rathvel</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/corbetta/\" data-title=\"Les Paccots, Corbetta\">Les Paccots, Corbetta</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//www.e-stavayer.ch/webcam/\" data-title=\"Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux\">Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_4 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"weather_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget weather align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image weather\"></span><h5 class=\"city\">---</h5><p class=\"description\">---</p><p class=\"temp\"><span class=\"min\"><span class=\"temp_min\">min.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\"><span class=\"temp_max\">max.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></p></div><form action=\"#\" id=\"weather\"><input type=\"hidden\" name=\"city\" value=\"Fribourg\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon more\"></span></button></p></form></div></div><div class=\"weather_extend forecast grid_3 hgrid_3 bg_color_1\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div><h5 class=\"city\"><span>Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour</span><br><span>---</span></h5><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon sun\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon clouds\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon rain\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon storm\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div></div><form id=\"weather_change\"><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option>Destinations</option></select></span></dd></dl></form><p class=\"align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0 close\"><span class=\"icon close\"></span></button></p></div></div></div></section><script type=\"text/javascript\">\n    var meteo_lang = \"fr\";\n</script><section id=\"transport_cff_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget align_center bg_color_0\"><input id=\"home_hidden\" name=\"home_hidden\" type=\"hidden\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"_charset_\" value=\"UTF-8\"><input type=\"hidden\" name=\"start\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsS0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsZ0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!js\" value=\"yes\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!ajax\" value=\"yes\"><input id=\"home_via\" name=\"V1\" class=\"HafasSuggest inputFieldTextStyle\" type=\"hidden\" value=\"\" tabindex=\"11\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" role=\"textbox\" aria-haspopup=\"true\" aria-owns=\"suggestion\"><div style=\"display:none\"><input id=\"home_kind_abfahrt\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"depart\" tabindex=\"50\" checked=\"checked\"><input id=\"home_kind_ankunft\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"arrive\" tabindex=\"50\"></div><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image transport\"></span></div><form action=\"not-today\" data-action=\"http://fahrplan.sbb.ch/bin/query.exe/fn\" method=\"post\" name=\"searchForm_JS\" id=\"searchForm_JS\"><dl class=\"inline_block extra_form_label _100\"><dt><label>Transports publics</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"departure\">De</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"from_latitude\" name=\"from_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"from_longitude\" name=\"from_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"S\" id=\"home_from\" value=\"\" tabindex=\"1\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#from_latitude\" data-longitude-input=\"#from_longitude\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"arrival\">\u00c0</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"to_latitude\" name=\"to_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"to_longitude\" name=\"to_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"Z\" id=\"home_to\" value=\"\" tabindex=\"2\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#to_latitude\" data-longitude-input=\"#to_longitude\"></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"date\" id=\"home_date\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"time\" id=\"home_time\" value=\"\" class=\"time _100\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\" id=\"searchButton_JS\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"infosnow_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image infosnow\"></span></div><form id=\"infosnow\" action=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3197/iframe-infosnow-ne-pas-effacer\" method=\"GET\" target=\"_blank\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Enneigement</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"city\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"2029,636,770,545,795\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"796,546,547\">Fribourg</option><option value=\"549\">Schwarzsee</option><option value=\"637,548\">Les Paccots</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div></div></div></div><footer id=\"footer\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><nav class=\"menu no_margin_top\"><div class=\"show_menu\"><a href=\"#\" class=\"button_icon round  bg_color_3\"><span class=\"image navigation\"></span></a></div><ul class=\"left small\"><li><a href=\"/fr/Z4091/quisommesnous\" title=\"\">Qui sommes-nous</a></li><li><a href=\"/fr/Z4205/medias\" title=\"\">M\u00e9dias</a></li><li><a href=\"/fr/Z4035/contact\" title=\"\">Contact</a></li><li><a href=\"/fr/Z4100/reseau-protourism\" title=\"\">PROtourism</a></li><li><a href=\"/fr/Z6260/observatoire-page-entree\" title=\"\">Observatoire du tourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels\" title=\"\">Partenaires</a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><div class=\"baseline\"><figure class=\"logos\"><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html\" title=\"Label - Wellness destination\"><img class=\"logo lw lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/09685931a4772c993d2b9ed0bdb7ce7aa6db8790.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Wellness destination\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html\" title=\"Label - Quality passion\"><img class=\"logo lq lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/546afa5de11d7a82e39275918e041c242b66bf9e.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Quality passion\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com\" title=\"My Switzerland\"><img class=\"logo my lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/60b369fdc89bb6a2d07e9ae76c0a988614e9825c.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"logo My Switzerland\"></a><a href=\"http://www.fr.ch\" title=\"Etat de Fribourg\"><img class=\"logo ef lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/81c85bcf078f178c053a66d613af2c82c39f5cf5.png?1511275631\" width=\"432\" height=\"180\" alt=\"logo Etat de Fribourg\"></a></figure><address class=\"address\"><h6>Fribourg r\u00e9gion</h6><b>Union fribourgeoise du Tourisme</b><br>\n\t\t\t\t\t\t\tRte de la Gl\u00e2ne 107<br>\n\t\t\t\t\t\t\tCase postale 1560<br>\n\t\t\t\t\t\t\t1701 Fribourg<br>\n\t\t\t\t\t\t\tt\u00e9l. +41 (0)26 407 70 20<br>\n\t\t\t\t\t\t\tfax +41 (0)26 407 70 29<br></address></div><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></footer><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div><div style=\"display:none;\"><!-- popup search --><div id=\"search_global_quick\" ><div class=\"spacer\"><div class=\"inner center\"><h4>Recherche et webcodes</h4><form id=\"form_search_global_quick\" class=\"search left\" method=\"get\" action=\"/fr/Z2182/page-de-recherche\"><input type=\"hidden\" name=\"page\" value=\"search\"><input type=\"text\" name=\"keyword\" placeholder=\"mots cl\u00e9s, webcode...\"><button type=\"submit\"><span class=\"icon search\"></span></button></form></div></div></div><!-- // popup search --><!-- popup login --><div id=\"login_box\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div id=\"login_box_login\" class=\"login_box_information\"><div class=\"buttons align_center\"><button onclick=\"fb_login();\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" class=\"button left button_social facebook large\" title=\"Se connecter avec Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span>Se connecter</button><button id=\"login_gplus\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" data-client_id=\"321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com\" class=\"button left button_social googleplus large\" title=\"Se connecter avec Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span>Se connecter</button><p>C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission</p></div><p class=\"separator align_center\"><span>ou</span></p><form id=\"account_form_login\" method=\"post\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Se connecter</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_lost\" href=\"#\">Perdu votre mot de passe</a> | <a class=\"login_link_signup\" href=\"#\">Cr\u00e9er un compte</a></p></div><div id=\"login_box_signup\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment.</p></div><form id=\"account_form_signup\" action=\"/fr/Z2914/user-create-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"visitor\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Nom</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"name\" value=\"\" placeholder=\"\"><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"surname\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Ville</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"city\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email*</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><div id=\"account_create_captcha\"></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button round large\">Cr\u00e9er</button></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">D\u00e9j\u00e0 un compte?</a></p></div><div id=\"login_box_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous :</p></div><form id=\"account_form_lost\"  action=\"/fr/Z2915/user-send-reset-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Envoyer la demande</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">Retour</a></p></div><div id=\"login_box_reset\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous :</p></div><div id=\"login_box_message_mismatch\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales.</p></div></div><form id=\"account_form_reset\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"user_uuid\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"reset_token\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">R\u00e9initialiser</button round></p></form></div><div id=\"login_box_message\"><div id=\"login_box_message_created\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_error\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur.</p></div></div><div id=\"login_box_message_validated\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email!</p></div></div><div id=\"login_box_message_password\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9!</p></div></div><div id=\"login_box_message_success\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue!</p></div></div></div><div id=\"login_box_loading\" class=\"align_center\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n\tfunction launchCaptchaRender() {\n        MyCity.getCaptchaToken(\n            function(stoken){\n                grecaptcha.render('account_create_captcha', {\n                    'sitekey' : '6LfbZiQTAAAAAA6bw8ZHlmbXGCOewlWWhDcMJzSM',\n                    'callback' : function () {\n                        $('#account_create_captcha').animate({width:'toggle'},350);\n                    }\n                });\n            }, \n            function(){\n                //couldn't get secure token\n                $('#message_mail').show();\n            }\n        );\n    }\n\n    var captchaMailCallback = function() {\n        if(typeof $ !== 'undefined') {\n            launchCaptchaRender();\n        }\n        else {\n            window.setTimeout(\"captchaMailCallback();\", 100);\n        }\n    };\n</script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?onload=captchaMailCallback&render=explicit\" async defer></script><!-- // popup login --><!-- popup info help --><a href=\"#help_box_1\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><a href=\"#help_box_2\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><div id=\"help_box\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image question\"></span><h5 class=\"title\">Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image !</h5><p class=\"description\">Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_1\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image system\"></span><h5 class=\"title\">Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ?</h5><p class=\"description\">Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_2\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image map\"></span><h5 class=\"title\">Routard</h5><p class=\"description\">Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.</p></div></div></div></div></div><!-- // info help --></div><script type=\"text/javascript\">\n        var language_locale = \"fr\";\n    </script><script src=\"//static.mycity.travel/jquery-2.1.3.min.js\"></script><script>var MyCityJqueryScript = jQuery.noConflict(true);</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/cd_storage.js?1511275631\"></script><script src=\"//static.mycity.travel/qrcode.min.js\"></script><script>MyCityStorage = new CDStorage(location.protocol + \"//static.mycity.travel\", \"/cms/cd_iframe.html\");</script><script>MyCityParameters = {\"url\":\"\\/\\/www.fribourgregion.ch\",\"ajax\":\"\\/mycity\\/ajax\",\"locale\":\"fr\"};</script><script>MyCityDebug = false;</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/tools.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/bebeb52.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"https://maps.googleapis.com/maps/api/js?libraries=places&key=AIzaSyCtIFTHPFB3JsqsE0tOM6rs1aQD2MTqwxM\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var recommendations = \"1\";\n            var recommendationsOnMap = \"0\";\n        </script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/6f9dfad.js?1511275631\"></script><script>\nif (typeof ga == 'undefined') {\n    (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){\n    (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),\n    m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)\n    })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');\n}\nga('create', 'UA-83388530-1', 'auto', 'tracker1');\nga('tracker1.send', 'pageview');\n</script><script>\n    var _prum = [['id', '5948d417890ce43fdc7b23c6'],\n                 ['mark', 'firstbyte', (new Date()).getTime()]];\n    (function() {\n        var s = document.getElementsByTagName('script')[0]\n          , p = document.createElement('script');\n        p.async = 'async';\n        p.src = '//rum-static.pingdom.net/prum.min.js';\n        s.parentNode.insertBefore(p, s);\n    })();\n    </script><script>\n        window.fbAsyncInit = function() {\n            FB.init({\n                appId      : '305211216502846',\n                oauth   : true,\n                status  : true, // check login status\n                cookie     : true,  // enable cookies to allow the server to access the session\n                xfbml      : true,  // parse social plugins on this page\n                version    : 'v2.5' // use graph api version 2.5\n            });\n        };\n    \n        // Load the SDK asynchronously\n        (function(d, s, id) {\n            var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n            if (d.getElementById(id)) return;\n            js = d.createElement(s); js.id = id;\n            js.src = \"//connect.facebook.net/en_US/sdk.js\";\n            fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n        }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));\n    </script><!--Start of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n            setTimeout(function()\n        \t{\n                window.$zopim||(function(d,s){var z=$zopim=function(c){z._.push(c)},$=z.s=d.createElement(s),e=d.getElementsByTagName(s)[0];z.set=function(o){z.set._.push(o)};z._=[];z.set._=[];$.async=!0;$.setAttribute('charset','utf-8');\n                $.src='//cdn.zopim.com/?jOjzZlSDeA3O08vA8M4tf8IM2WvxKeEK';z.t=+new Date;$.type='text/javascript';e.parentNode.insertBefore($,e)})(document,'script');\n        \t}, 10000);\n        </script><!--End of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n        window._mfq = window._mfq || [];\n        (function() {\n            var mf = document.createElement(\"script\");\n            mf.type = \"text/javascript\"; mf.async = true;\n            mf.src = \"//cdn.mouseflow.com/projects/d643b4e0-2814-4b7e-b1d8-2f38faf6772f.js\";\n            document.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(mf);\n        })();\n    </script><script>\n            var xhr = new XMLHttpRequest();\n            xhr.open('GET', 'https://analyze.mycity.travel/site/stat/fribourgregion.ch/fr/GP895/WC', true);\n            xhr.withCredentials = true;\n            xhr.send(null);\n            </script></body></html>", "click_count": 0, "lang": "fr", "config_id": "WAV_umF3vG2FTSbXh_VEx", "content": "La f\u00e9erie de No\u00ebl \u00e0 FRIBOURG REGION Tout au long du mois de d\u00e9cembre, laissez-vous guider par la magie hivernale de FRIBOURG REGION. Les march\u00e9s de No\u00ebl, les cort\u00e8ges de la Saint-Nicolas, les expositions de cr\u00e8ches: une palette d'activit\u00e9s et d'animations vous est propos\u00e9e pour attendre No\u00ebl! La tasse de la St-Nicolas Fribourg March\u00e9 de No\u00ebl des Ateliers de la Gl\u00e2ne Voir toutes les dates 2017-11-24 2017-11-24 2017-11-25 2017-11-25 - Ateliers de la Gl\u00e2ne, Rte de l'Industrie 7, Romont Le Village de l'Avent 24/11/2017 - 22/12/2017 - Fribourg No\u00ebl \u00e0 Gruy\u00e8res 25/11/2017 - 28/01/2018 - Gruy\u00e8res Les concerts de l'Avent Voir toutes les dates 2017-11-26 2017-11-26 2017-12-03 2017-12-03 2017-12-10 2017-12-10 2017-12-17 2017-12-17 - Villars-sur-Gl\u00e2ne March\u00e9 de No\u00ebl de la Fara Fribourg March\u00e9 de No\u00ebl au Ch\u00e2teau de M\u00fcnchenwiler 01/12/2017 - M\u00fcnchenwiler Fen\u00eatres de l'Avent en Basse-Ville 01/12/2017 - 24/12/2017 - Fribourg No\u00ebl en rouge et blanc 01/12/2017 - 26/12/2017 - Payerne March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Jaun 01/12/2017 - 03/12/2017 - Jaun March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Estavayer-le-Lac 02/12/2017 - 03/12/2017 - Estavayer-le-Lac Les bonshommes de neige en vadrouille 02/12/2017 - 31/01/2018 - Estavayer-le-Lac March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 la Pierraz 02/12/2017 - La Pierraz, Chavannes-les-Forts Les Rendez-Vous Musicaux de la Saint-Nicolas 02/12/2017 - Fribourg La Saint-Nicolas 02/12/2017 - Fribourg Itin\u00e9raire des cr\u00e8ches 02/12/2017 - 07/01/2018 - Estavayer-le-Lac Concert baroque de l'Avent 03/12/2017 - Eglise Saint-Maurice, Grangettes-pr\u00e8s-Romont La Saint-Nicolas \u00e0 Bulle 03/12/2017 - Bulle Atelier Bougies 03/12/2017 - 18/12/2017 - Fribourg F\u00eate et march\u00e9 de la St-Nicolas Voir toutes les dates 2017-12-07 2017-12-07 2017-12-08 2017-12-08 2017-12-09 2017-12-09 - Cour du Ch\u00e2teau, Romont March\u00e9 de No\u00ebl Morat 08/12/2017 - 10/12/2017 - Murten Festival de soupes 08/12/2017 - 25/12/2017 - Fribourg March\u00e9 de No\u00ebl de Bulle 13/12/2017 - 17/12/2017 - Bulle March\u00e9 de No\u00ebl des artisans cr\u00e9ateurs 15/12/2017 - 17/12/2017 - Fribourg March\u00e9 de No\u00ebl \u00e0 Mur 17/12/2017 - Mur P\u00e8re No\u00ebl aux Paccots 26/12/2017 - Les Paccots Disco sur glace Voir toutes les dates 2017-12-28 2017-12-28 2018-01-19 2018-01-19 2018-02-23 2018-02-23 - Les Paccots Marche des Rois 06/01/2018 - Cabane de Combloney, Romont plan satellite R\u00e9servation en ligne Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Pers. Pas de date Liste d'h\u00e9bergements Types H\u00f4tels Bed and Breakfast, chambres d'h\u00f4tes Appartements de vacances Chalets, g\u00eetes de montagnes Campings H\u00e9bergements insolites H\u00e9bergements collectifs Auberge de jeunesse, Backpackers Aventure sur la paille - Agrotourisme Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Liste des restaurants Types Specialit\u00e9s fribourgeoises Cuisine de saison Cuisine italienne Cuisine asiatique Cuisine du monde Fast-food Cuisine sans gluten Restaurants classifi\u00e9s Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Calendrier des \u00e9v\u00e9nements Actualit\u00e9s 18/10/2017 3\u00e8me semaine de la Valeur Actualit\u00e9s 25/10/2017 Magic Pass Actualit\u00e9s 11/11/2017 Fermeture des Gorges de la Jogne Actualit\u00e9s 15/11/2017 Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 ! Actualit\u00e9s 17/11/2017 Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res R\u00e9seaux sociaux Liste des randonn\u00e9es Types Randonn\u00e9e facile Randonn\u00e9e moyenne Randonn\u00e9e exigeante Aller simple Circuit Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Webcams Destinations Fribourg - Vieille Ville Murten - Schloss Gruy\u00e8res Plage de Portalban Port de Portalban Cheyres & Ch\u00e2bles Cheyres & Ch\u00e2bles Bulle - Ch\u00e2teau Bulle - Grand Rue Mol\u00e9son - Plan Francey Mol\u00e9son - sommet Lac de la Gruy\u00e8re Mol\u00e9son - village Charmey Charmey Jaun Jaun La Berra - Le Brand La Berra - sommet Jaun - Chalet du soldat Les Paccots, les Joncs Vully-les-Lacs Montmagny Camping 3 Lacs-Sugiez Schwarzsee - Stalden Schwarzsee - Kaiseregg Schwarzsee - See Rathvel Les Paccots, Corbetta Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux --- --- min. - \u00b0C max. - \u00b0C Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour --- --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C Destinations Transports publics De \u00c0 Enneigement Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg Schwarzsee Les Paccots Recherche et webcodes Se connecter Se connecter C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission ou Email Mot de passe Se connecter Perdu votre mot de passe | Cr\u00e9er un compte Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment. Nom Ville Email* Mot de passe* Confirmer* Cr\u00e9er D\u00e9j\u00e0 un compte? Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous : Email Envoyer la demande Retour R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous : Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales. Mot de passe* Confirmer* R\u00e9initialiser Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur. Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email! Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9! Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue! Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image ! Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil. Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ? Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions. Routard Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.", "content_length": "186069", "created": "2017-11-24T16:01:20.625Z", "digest": "Tout au long du mois de d\u00e9cembre, laissez-vous guider par la magie hivernale de FRIBOURG REGION.", "doc_id": "7439003fd634470f8501aaa45af4beed", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.fribourgregion.ch", "important_content": "La f\u00e9erie de No\u00ebl \u00e0 FRIBOURG REGION", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGP895;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noe...", "thumbnail": "https://static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25774/03fd84d669a53a6f6a1da37629d2770adb2e4bad_COVER.jpg", "timestamp": "2017-11-24T16:01:20.625Z", "title": "La f\u00e9erie de No\u00ebl \u00e0 FRIBOURG REGION - Fribourg R\u00e9gion", "url": "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895/la-feerie-de-noel-a-fribourg-region", "virtual_host": []}