{"anchor": ["https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1895", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3265", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z3265", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4071/be-myguest", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3989/broschueren", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3584/karten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1742/geschaeftstourismus", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4071/be-myguest", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3989/broschueren", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3584/karten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1742/geschaeftstourismus", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1756/", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z6444/hotels-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z6451/bed-and-breakfast-gaestezimmer-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z6456/ferienwohnungen-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z6457/gruppenunterkunft-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z6470/chalets-alphuetten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3215/spezielle-unterkuenfte", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3211/camping", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3438/agrotourismus", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3214/jugendherbergen-backpackers", "https://www.dzin.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/de/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/de/GV94", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3856/aktuelle-informationen-ueber-den-zustand-der-wanderwege-und-nuetzliche-links", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3831/gefuehrte-wanderungen", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3661/wanderkarten", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP508", "https://www.fribourgregion.ch/de/P7280", "https://www.fribourgregion.ch/de/P12818", "https://www.fribourgregion.ch/de/P6357", "https://www.fribourgregion.ch/de/P5845", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP1103", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP519", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP521", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP533", "https://www.fribourgregion.ch/de/GV27", "https://www.fribourgregion.ch/de/GV28", "https://www.fribourgregion.ch/de/GV29", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3666/velo-moutainbike-und-inlinekarten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3857/beschilderung-und-nuetzliche-informationen", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP606", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP607", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3795/picknicken-mit-der-familie", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3216/unsere-seen", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3793/unsere-fluesse", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3218/unsere-badestraende", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3740/schifffahrt", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3217/unsere-schwimmbaeder", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP532", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3293/winecellars", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3846/einkaufszentren", "https://www.fribourgregion.ch/de/P6013", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z5091/gruppen", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4045/grand-tour-of-switzerland", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z5199/entdecken-sie-fribourg-region-in-4-tagen", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3261/wassersport", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3218/unsere-badestraende", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3263/fischen", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3262/beachvolley", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3217/unsere-schwimmbaeder", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3264/tennis-squash-badminton", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3141/minigolf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3267/fun-parks", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3268/klettern", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3269/reiten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3140/karting", "https://www.fribourgregion.ch/de/P6887", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3271/skate-park", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3272/bowling", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3274/ballonfahrten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3273/boccia", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3277/nordic-walking-rennen", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3275/aviatik-gleitschirm", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3276/aviatik-fallschirm", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3278/weitere-sportarten", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP554", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3292/berghuetten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1759/", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3293/winecellars", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3294/tea-rooms", "http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3876/fribourger-spezialitaeten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3851/lokale-produzenten", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP498", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4006/kilbi", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP499", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP502", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP501", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4010/bier", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP505", "http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3296/kinos", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3300/bars-clubs", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3299/spielsalon", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3295/theater-auffuehrungen-konzerte", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP536", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP537", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP538", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3861/wechselausstellungen", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP534", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4006/kilbi", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP894", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP543", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP544", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3874/alphuetten", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP545", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP541", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP540", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3732/nuetzliche-informationen", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP608", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP610", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z5065/schneeschuhe", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP613", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP614", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3396/eislaufen", "https://www.fribourgregion.ch/de/P26623", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/de/P10069", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP784", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP736", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP735", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP738", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP737", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP620", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP619", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP621", "https://www.fribourgregion.ch/de/P5373", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3435/private-anbieter", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3433/kursfahrten", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP618", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP617", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP616", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1755/", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP877", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3861/wechselausstellungen", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP896", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP1877", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3584/karten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3581/reisen-mit-bahn-und-bus", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3595/rollstuhlgaengige-restaurants", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3575/reisen-mit-einer-behinderung", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3591/rollstuhlgaengige-museen-und-besichtigungen", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3594/rollstuhlgaengige-hotels", "https://www.fribourgregion.ch/de/", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z2663?group=552", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.facebook.com/share.php?v=4&src=bm&u=https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf&t=Golf%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://twitter.com/intent/tweet?text=Golf%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf&", "https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf&title=Golf%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion&", "http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf&title=Golf%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z2659?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Fde%2FZ3265%2Fgolf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "http://www.golfresort-lagruyere.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "http://www.fribourgtourisme.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "http://www.golf-wallenried.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "http://www.golfvuissens.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "http://www.golfpayerne.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "http://www.golfindoorbroye.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "http://www.golfpark-schiffenen.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "http://www.swissgolfnetwork.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1755", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z2605?id=148", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z2605?id=133", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z2605?id=327", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z2605?id=267", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z2605?id=294", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1756", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1761", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4091/", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4205/medien", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4035/kontakt", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4100/rendez-vous-protourism", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z6260/observatorium-eingangsseite", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3988/tourismusbueros-fribourg-region", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html", "http://www.myswitzerland.com", "http://www.fr.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631", "https://static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/rss/de", "https://static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z3265/golf"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html><html lang=\"de\"><head><title>Golf - Fribourg R\u00e9gion</title><meta charset=\"utf-8\" /><meta name=\"author\" content=\"Didwedo, EDSI-tech, UFT\"><meta name=\"keywords\" content=\"\"><meta name=\"description\" content=\"-\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"yjixBpP6LQoyGKCsrGpNN9LR_z2j5g0c1ye9LeAQH1s\" /><meta name=\"apple-mobile-web-app-capable\" content=\"yes\"><meta name=\"apple-mobile-web-app-status-bar-style\" content=\"black\"><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, user-scalable=0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"><meta name=\"Robots\" content=\"index,follow\"><meta name=\"Category\" content=\"travel\"><link rel=\"icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631\" type=\"image/png\"><link rel=\"apple-touch-icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631\"><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"RSS-Dienste\" href=\"/rss/de\" /><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" type=\"text/css\" href=\"//static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631\"><!--[if lt IE 9]><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" href=\"//static.fribourgregion.ch/0dc1c785ac2b4663a2fabc0e8442ccbcbd9d5a6a.css?1511275631\" type=\"text/css\"><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/970288d5784069afcca4d2775edf507c2d0bff7a.js?1511275631\"></script><![endif]--><!-- Open Graph --><meta property=\"og:title\" content=\"Golf\" /><meta property=\"og:description\" content=\"-\" /><meta property=\"og:type\" content=\"article\" /><meta property=\"og:url\" content=\"https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf\" /><meta property=\"og:image\" content=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25409/cb03491db05b8cc1130864dacafc58948745de5c_COVER.jpg\" /><meta property=\"og:locale\" content=\"de\" /><meta property=\"og:site_name\" content=\"Golf - Fribourg R\u00e9gion\" /><!-- Linked Data --><script type=\"application/ld+json\">\n        {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"BreadcrumbList\",\n    \"name\": \"Golf\",\n    \"itemListElement\":\n    [\n                                {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 1,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P5267/stadtgolf\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12901/c1cc0e0b7b02b3f05a1a93b979e0c425a83e6592_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.803436384088\",\n        \"longitude\": \"7.153513509333\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1701\",        \"streetAddress\": \"Place Jean-Tinguely 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 350 11 11\",\n                \"url\" : \"http://www.fribourgtourisme.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Stadtgolf\",\n    \"description\": \"Das erste Stadtgolf in der Schweiz! Der Golfparcours mit 18 L\u00f6chern f\u00fchrt durch die idyllische Altstadt.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 2,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P6043/golf-de-la-gruyere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13984/07f397ce065148eac3700de9ed750f3b15bcce5c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.69849970717\",\n        \"longitude\": \"7.1086460834406\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Pont-la-Ville\",        \"postalCode\": \"1649\",        \"streetAddress\": \"Golf Resort La Gruy\u00e8re  Route du Ch\u00e2teau 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 414 94 60\",\n                \"url\" : \"http://www.golfresort-lagruyere.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Golf de la Gruy\u00e8re\",\n    \"description\": \"18 Loch, Par 68 - L\u00e4nge: 5080m\r\nInfrastruktur: Club House.\r\nF\u00fcr alle Golfe\r\nM\u00e4rz bis Oktober\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 3,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P12749/golf-club-vuissens\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28296/b17c653d8536731ee535c1c18d790b06fcd47d51_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.737491001141\",\n        \"longitude\": \"6.7756539992685\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vuissens\",        \"postalCode\": \"1486\",        \"streetAddress\": \"Le Ch\u00e2teau\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)24 433 33 00\",\n                \"url\" : \"http://www.golfvuissens.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Golf Club Vuissens\",\n    \"description\": \"18 Loch, Par 72 - L\u00e4nge: 6070m, Slope System 131, Ganzj\u00e4hrig ge\u00f6ffnet, Club House, Driving Range - ProShop.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 4,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P12748/golf-club-payerne\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/27791/c2060320d6d1839ab030885653bf8bd073b0a5aa_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.816682552696\",\n        \"longitude\": \"6.9500383579887\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Payerne\",        \"postalCode\": \"1530\",        \"streetAddress\": \"Domaine des Invuardes\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 662 42 20\",\n                \"url\" : \"http://www.golfpayerne.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Golf Club Payerne\",\n    \"description\": \"18 Loch, Par 70 - L\u00e4nge: 5445m, Ganzj\u00e4hrig ge\u00f6ffnet, Club House, Driving Range, Indoor Range.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 5,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P12750/golf-indoor-broye\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28297/545f6dbac8270851dca174c570a7bab9ef1e2158_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.810892534773\",\n        \"longitude\": \"6.9291029934511\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Payerne\",        \"postalCode\": \"1530\",        \"streetAddress\": \"Route du Ch\u00e2telard 13\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 660 20 40\",\n                \"url\" : \"http://www.golfindoorbroye.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Golf Indoor Broye\",\n    \"description\": \"Sechs Heuchler letzte Generation, ein shop von Golfartikeln, eine Ecke Entspannung und ein Weinlokal.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 6,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P6916/schiffenen-golf-driving-range\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/15475/be42136c8b2674ee8da6d0f19b21c75092bd9638_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.879241144219\",\n        \"longitude\": \"7.1938208342908\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"D\u00fcdingen\",        \"postalCode\": \"3186\",        \"streetAddress\": \"Golfpark Schiffenen\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 493 31 95\",\n                \"url\" : \"http://www.golfpark-schiffenen.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Schiffenen Golf Driving Range\",\n    \"description\": \"20 Abschlagpl\u00e4tze, davon 10 gedeckt.\r\nShort Game Area mit Sandbunkern\r\nPutting/Chipping Area, Wintergreens\r\nGolf-Lektionen auf Anfrage.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 7,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P6917/golf-country-club-blumisberg\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33266/4be6251ca00c886ffaea57e7dee3df3cab16d2ad_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.871397317755\",\n        \"longitude\": \"7.288416981828\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"W\u00fcnnewil\",        \"postalCode\": \"3184\",        \"streetAddress\": \"Golf &amp; Country Club Blumisberg\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 496 34 38\",\n                \"url\" : \"http://www.swissgolfnetwork.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Golf &amp; Country Club Blumisberg\",\n    \"description\": \"18 Loch, Par 72 - L\u00e4nge: 6011m\r\nSlope System 129\r\nInfrastruktur: Club House, Restaurant, ProShop\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 8,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P16331/golf-country-club-wallenried\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/35032/04d6544901520c35f97e6cc2db2a00be876f9aa0_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.871717800944\",\n        \"longitude\": \"7.1089350702102\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Wallenried\",        \"postalCode\": \"1784\",        \"streetAddress\": \"Chemin du Golf 18\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 684 84 80\",\n                \"url\" : \"http://www.golf-wallenried.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Golf &amp; Country Club Wallenried\",\n    \"description\": \"18 Loch, Par 72 - L\u00e4nge: 5&#039;783 m, Slope System 130, Ganzj\u00e4hrig ge\u00f6ffnet, Club House, Driving Range, proshop.\"\n}\n        }                \n                    ]\n}\n    </script><script src=\"https://apis.google.com/js/client:platform.js?onload=start\" async defer></script><script>\n        function start() {\n          gapi.load('auth2', function() {\n            auth2 = gapi.auth2.init({\n              client_id: '321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com',\n            });\n          });\n        }\n    </script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=explicit\" async defer></script><meta name=\"Identifier-url\" CONTENT=\"http://fribourgregion.ch/\"><meta name=\"generator\" content=\"MyCity tourism software\" /><link rel=\"canonical\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf\" /><link rel=\"alternate\" hreflang=\"fr\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3265/golf\"><link rel=\"alternate\" hreflang=\"en\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/en/Z3265/golf\"></head><body class=\"utf\"><script type=\"text/javascript\">\n\tvar CMS = {\n\t    \n\t    \t    'parameters' : {\n\t        'twitter_widget_id' : \"345138998311792641\",\n\t        'latitude' : \"46.737039\",\n\t        'longitude' : \"7.101509\",\n\t        'main_weather_id' : \"25\",\n\t        'site_data_region_only' : \"0\",\n\t    },\n\t    \n\t    \t\t'assets' : {\n\t\t\t'icon-das_simple.png' : \"//static.fribourgregion.ch/c64e3f873a97bb916dd98c0d52a44ca4fec7d9df.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_museums.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b76704c152995d2f9e604abb0ad57e4f246636ff.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_groups_activities.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3f3b51e836952543ae97c71beb6d2c82cf64e03c.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_visits.png' : \"//static.fribourgregion.ch/041d3f2bdaf15d42236b82b210dc4bc6f9783617.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_guestdinner.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e8349baaf4c0e6e9469f4551425b90a0b2c20a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_events.png' : \"//static.fribourgregion.ch/e2326dfa8f67d98f15071589601a8e3014e48854.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e129a4f6db1fbc7f30de8a81fd6cc474892e390.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-airport.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b93a75dc73c5623c45dcee3f51f42ffaf39736a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-me.png' : \"//static.fribourgregion.ch/icon-location-me.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon_cluster.png' : \"//static.fribourgregion.ch/2035919f0b2f96db88fde57fe0be2747cbb06225.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_trail.png' : \"//static.fribourgregion.ch/1771484ad08902a19bf68e3aa399a3da8ee5edaa.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_business.png' : \"//static.fribourgregion.ch/024ee8d6391619011cf70443815fbad138485dab.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_parking.png' : \"//static.fribourgregion.ch/9fd71143d51823f85512e0ca90776b00982618ad.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_info.png' : \"//static.fribourgregion.ch/86ff5332b29928b21f0d0fcea620a7449098303a.png?1511275631\",\n\t\t},\n\t    \n\t    \t\t'reload' : {\n\t\t\t'search' : \"/de/Z2183\",\n\t\t\t'hosting' : \"/de/Z1767\",\n\t\t\t'events' : \"/de/Z1779\",\n\t\t\t'news' : \"/de/Z1775\",\n\t\t\t'offers' : \"/de/Z1778\",\n\t\t\t'restaurants' : \"/de/Z1769\",\n\t\t\t'visits' : \"/de/Z2188\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t\t'favorites' : {\n\t\t    'action.favourite.add' : \"Zu Favoriten hinzuf\u00fcgen\",\n\t\t    'action.favourite.delete' : \"Favoriten l\u00f6schen\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t    'emails' : {\n\t        \t        'share_form' : \"\",\n\t        \n\t        \t        'translations' : {\n\t            'widget.mail.message' : \"widget.mail.message\",\n\t            'widget.mail.message.hello' : \"widget.mail.message.hello\",\n\t            'widget.mail.message.reason' : \"widget.mail.message.reason\",\n\t            'widget.mail.success' : \"widget.mail.success\",\n\t            'widget.mail.fail' : \"widget.mail.fail\"\n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'recommendation' : {\n\t        'recommendation.display.noresult' : \"recommendation.display.noresult\",\n\t    },\n\t    \n\t    'poi' : {\n\t        'category' : {\n\t            'legend_das_event': \"Veranstaltungen\",   \n\t            'legend_das_culture': \"Kultur, Kulturelles Erbe\",   \n\t            'legend_das_loisirs': \"Aktivit\u00e4ten/Freizeit\",   \n\t            'legend_das_transport': \"Transport\",   \n\t            'legend_das_gastronomy': \"Gastronomie/Unterk\u00fcnfte\",   \n\t            'legend_das_info': \"Informationsstellen\",   \n\t            'legend_das_poi': \"Sehensw\u00fcrdigkeiten\",   \n\t            'legend_das_business': \"Business\",   \n\t            'legend_das_parking': \"Parking\",   \n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'pack' : {\n            'eco': \"\u00d6ko-Tourismus\",   \n            'family': \"Familie\",   \n\t    },\n\t    'pack_url' : 'https://www.fribourgregion.ch/de/Z1880',\n\t    \n\t    \t    'teaser' : [\n            {\n                'title' : \"Wandertipps f\u00fcr den Herbst\",\n                'value' : \"/de/GV64/wandertipps-fuer-den-herbst\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Auf den Spuren der Geschichte\",\n                'value' : \"/de/GP1220/auf-den-spuren-der-geschichte\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Testen Sie unsere regionalen Rezepte\",\n                'value' : \"/de/GP1221/testen-sie-unsere-regionalen-rezepte\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Entdecken Sie unsere Pauschal-angebote!\",\n                'value' : \"/de/GP1222/entdecken-sie-unsere-pauschalangebote\"\n            },\n        ],\n        \n        \n                                            'campaign' : [\n                            {\n                    'campaignId' : \"15\",\n                    'id' : \"45\",\n                    'image' : \"//static.fribourgregion.ch/958e1d46494d62325906c2f9f3ef2727f902e862.jpg\",\n                    'link' : \"http://www.dzin.ch\"\n                },\n                    ],\n\t};\n</script><div id=\"container\"><nav id=\"nav_shortcut\" class=\"menu_icon vertical Fixed\"><ul class=\"right icon large\"><li><a id=\"btn_account_login\" href=\"#\" data-href=\"/de/Z1895\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right system\" title=\"Meine Informationen\"><span class=\"image user\"></span></a></li><li><a href=\"/de/Z1895\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right favorite\" title=\"Meine Favoriten\"><span class=\"image favorite\"></span></a></li></ul></nav><header id=\"header\" class=\"Fixed\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#help_box\" rel=\"help_msg\" class=\"bg_color_1 tooltip_right button_open_help\" title=\"Online Hilfe\"><span class=\"icon question\"></span></a></ul></nav><nav id=\"nav_main\" class=\"menu_icon right\"><ul class=\"right center icon small\"><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Sprache w\u00e4hlen\"><span class=\"image\">DE</span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z3265\" title=\"\">Fran\u00e7ais</a></li><li><a href=\"/de/Z3265\" title=\"\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/Z3265\" title=\"\">English</a></li></ul></li><li><a href=\"#search_global_quick\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right button_open_searchbox\" title=\"Suche\"><span class=\"image search\"></span></a></li><li><a href=\"#menu\" id=\"open_menu\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right\" title=\"Schnell-Navigation\"><span class=\"image navigation\"></span></a></li></ul></nav><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"large left\"><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">FRIBOURG REGION<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Freiburg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">Region Murtensee</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne &amp; Region</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont Region</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots und die Region</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></li><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">Dienstleistungen<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/de/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/de/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/de/Z4071/be-myguest\" title=\"\">Be my Guest - G\u00e4stekarte</a></li><li><a href=\"/de/Z3989/broschueren\" title=\"\">Brosch\u00fcren</a></li><li><a href=\"/de/Z3584/karten\" title=\"\">Karten</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/Z1742/geschaeftstourismus\" title=\"\" class=\"\">Gesch\u00e4ftstourismus</a></li></ul></nav><nav id=\"menu\" class=\"mm-menu mm-effect-slide mm-offcanvas\"><div><!-- class=\"mobile_show\" --><div class=\"align_center mobile_show\"><a href=\"#destinations\" class=\"button round bg_color_3\">FRIBOURG REGION</a><div id=\"destinations\" class=\"Panel\"><ul><ul><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Freiburg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">Region Murtensee</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne &amp; Region</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont Region</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots und die Region</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></ul></div><a href=\"#services\" class=\"button round bg_color_3\">Dienstleistungen</a><div id=\"services\" class=\"Panel\"><ul><ul class=\"mobile_show\"><li><a href=\"/de/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/de/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/de/Z4071/be-myguest\" title=\"\">Be my Guest - G\u00e4stekarte</a></li><li><a href=\"/de/Z3989/broschueren\" title=\"\">Brosch\u00fcren</a></li><li><a href=\"/de/Z3584/karten\" title=\"\">Karten</a></li></ul></ul></div><a href=\"/de/Z1742/geschaeftstourismus\" title=\"Gesch\u00e4ftstourismus\" class=\"button round bg_color_3\">Gesch\u00e4ftstourismus</a></div><!--\n        \t<ul><li><a href=\"/de/\" title=\"\">Startseite</a></li></ul>\n\t\t--><ul><!-- <li class=\"mm-divider\">R\u00e9pertoire</li> --><li><a href=\"/de/Z1756/\" title=\"\">Neuigkeiten</a></li><li><span>Unterkunft</span><ul><li><a href=\"/de/Z6444/hotels-in-fribourg-region\" title=\"\">Hotels</a></li><li><a href=\"/de/Z6451/bed-and-breakfast-gaestezimmer-in-fribourg-region\" title=\"\">Bed &amp; Breakfast, G\u00e4stezimmer</a></li><li><a href=\"/de/Z6456/ferienwohnungen-in-fribourg-region\" title=\"\">Ferienwohnungen</a></li><li><a href=\"/de/Z6457/gruppenunterkunft-in-fribourg-region\" title=\"\">Gruppenunterkunft</a></li><li><a href=\"/de/Z6470/chalets-alphuetten\" title=\"\">Chalets &amp; Alph\u00fctten</a></li><li><a href=\"/de/Z3215/spezielle-unterkuenfte\" title=\"\">Spezielle Unterk\u00fcnfte</a></li><li><a href=\"/de/Z3211/camping\" title=\"\">Camping</a></li><li><a href=\"/de/Z3438/agrotourismus\" title=\"\">Agrotourismus</a></li><li><a href=\"/de/Z3214/jugendherbergen-backpackers\" title=\"\">Jugendherbergen &amp; Backpackers</a></li></ul></li><li><span>Aktivit\u00e4ten</span><ul><li><a href=\"https://www.dzin.ch\" title=\"\">Buchen Sie Ihre Aktivit\u00e4ten online</a></li><li><span>Wandern</span><ul><li><a href=\"/de/GV24\" title=\"\">Thematische Wanderungen &amp; Spazierg\u00e4nge</a></li><li><a href=\"/de/GV23\" title=\"\">Ausgeschilderte Wanderungen</a></li><li><a href=\"/de/GV94\" title=\"\">Spazierg\u00e4nge zug\u00e4nglich mit Kinderwagen</a></li><li><a href=\"/de/Z3856/aktuelle-informationen-ueber-den-zustand-der-wanderwege-und-nuetzliche-links\" title=\"\">N\u00fctzliche Informationen</a></li><li><a href=\"/de/Z3831/gefuehrte-wanderungen\" title=\"\">Kontakte f\u00fcr gef\u00fchrte Wanderungen</a></li><li><a href=\"/de/Z3661/wanderkarten\" title=\"\">Wanderkarten &amp; -f\u00fchrer</a></li></ul></li><li><span>Ausfl\u00fcge</span><ul><li><a href=\"/de/GP523\" title=\"\">Ausfl\u00fcge Natur</a></li><li><span>Naturparks &amp; Naturschutzgebiete</span><ul><li><a href=\"/de/GP508\" title=\"\">Regionaler Naturpark Gruy\u00e8re Pays-d&#039;Enhaut</a></li><li><a href=\"/de/P7280\" title=\"\">Naturpark Gantrisch mit Schwarzsee</a></li><li><a href=\"/de/P12818\" title=\"\">Die Grande Cari\u00e7aie</a></li><li><a href=\"/de/P6357\" title=\"\">Naturschutzgebiet Vanil Noir</a></li><li><a href=\"/de/P5845\" title=\"\">La Sauge</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/GP1103\" title=\"\">Gef\u00fchrte Touren</a></li><li><a href=\"/de/GP519\" title=\"\">Kulinarische Ausfl\u00fcge</a></li><li><a href=\"/de/GP521\" title=\"\">Sportliche Ausfl\u00fcge</a></li><li><a href=\"/de/GP533\" title=\"\">Ausfl\u00fcge bei Regen</a></li></ul></li><li><span>Velo, Bike, Inline</span><ul><li><a href=\"/de/GV27\" title=\"\">Velo</a></li><li><a href=\"/de/GV28\" title=\"\">Mountainbike</a></li><li><a href=\"/de/GV29\" title=\"\">Inline skating</a></li><li><a href=\"/de/Z3666/velo-moutainbike-und-inlinekarten\" title=\"\">Karten und F\u00fchrer</a></li><li><a href=\"/de/Z3857/beschilderung-und-nuetzliche-informationen\" title=\"\">N\u00fctzliche Informationen</a></li></ul></li><li><span>Familien</span><ul><li><a href=\"/de/GP606\" title=\"\">Sport &amp; Freizeit f\u00fcr Kinder</a></li><li><a href=\"/de/GP605\" title=\"\">Besuche &amp; Ausfl\u00fcge mit Familien</a></li><li><a href=\"/de/GP607\" title=\"\">Bauernhoftiere</a></li><li><a href=\"/de/Z3795/picknicken-mit-der-familie\" title=\"\">Picknicken mit der Familie</a></li></ul></li><li><span>Wasser</span><ul><li><a href=\"/de/Z3216/unsere-seen\" title=\"\">Unsere Seen</a></li><li><a href=\"/de/Z3793/unsere-fluesse\" title=\"\">Unsere Fl\u00fcsse</a></li><li><a href=\"/de/Z3218/unsere-badestraende\" title=\"\">Unsere Badestr\u00e4nde</a></li><li><a href=\"/de/Z3740/schifffahrt\" title=\"\">Schifffahrt</a></li><li><a href=\"/de/Z3217/unsere-schwimmbaeder\" title=\"\">Unsere Schwimmb\u00e4der</a></li><li><a href=\"/de/GP532\" title=\"\">Aktivit\u00e4ten rund ums Wasser</a></li></ul></li><li><span>Shopping</span><ul><li><span>Genuss &amp; Gastronomie</span><ul><li><a href=\"/de/GP305\" title=\"\">Freiburger Spezialit\u00e4ten</a></li><li><a href=\"/de/Z3293/winecellars\" title=\"\">Weinkeller</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/GP504\" title=\"\">M\u00e4rkte in FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/de/Z3846/einkaufszentren\" title=\"\">Einkaufszentren</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/P6013\" title=\"\">Wellness</a></li><li><a href=\"/de/Z5091/gruppen\" title=\"\">Gruppenaktivit\u00e4ten</a></li><li><a href=\"/de/Z4045/grand-tour-of-switzerland\" title=\"\">Grand Tour of Switzerland</a></li><li><a href=\"/de/Z5199/entdecken-sie-fribourg-region-in-4-tagen\" title=\"\">Entdecken Sie FRIBOURG REGION  in 4 Tagen</a></li></ul></li><li><span>Sport &amp; Freizeit</span><ul><li><a href=\"/de/Z3261/wassersport\" title=\"\">Wassersport</a></li><li><a href=\"/de/Z3218/unsere-badestraende\" title=\"\">Str\u00e4nde</a></li><li><a href=\"/de/Z3263/fischen\" title=\"\">Fischen</a></li><li><a href=\"/de/Z3262/beachvolley\" title=\"\">Beachvolley</a></li><li><a href=\"/de/Z3217/unsere-schwimmbaeder\" title=\"\">Schwimmb\u00e4der, Wellness</a></li><li><a href=\"/de/Z3264/tennis-squash-badminton\" title=\"\">Tennis, squash, badminton</a></li><li><a href=\"/de/Z3265/golf\" title=\"\">Golf</a></li><li><a href=\"/de/Z3141/minigolf\" title=\"\">Minigolf</a></li><li><a href=\"/de/Z3267/fun-parks\" title=\"\">Fun-Parks</a></li><li><a href=\"/de/Z3268/klettern\" title=\"\">Klettern</a></li><li><a href=\"/de/Z3269/reiten\" title=\"\">Reiten</a></li><li><a href=\"/de/Z3140/karting\" title=\"\">Karting</a></li><li><a href=\"/de/P6887\" title=\"\">Charmey Aventures</a></li><li><a href=\"/de/Z3271/skate-park\" title=\"\">Skate Park</a></li><li><a href=\"/de/Z3272/bowling\" title=\"\">Bowling</a></li><li><a href=\"/de/Z3274/ballonfahrten\" title=\"\">Ballonfahrten</a></li><li><a href=\"/de/Z3273/boccia\" title=\"\">Boccia</a></li><li><a href=\"/de/Z3277/nordic-walking-rennen\" title=\"\">Nordic Walking, Rennen</a></li><li><a href=\"/de/Z3275/aviatik-gleitschirm\" title=\"\">Aviatik, Gleitschirm</a></li><li><a href=\"/de/Z3276/aviatik-fallschirm\" title=\"\">Aviatik, Fallschirm</a></li><li><a href=\"/de/Z3278/weitere-sportarten\" title=\"\">Weitere Sportarten</a></li><li><a href=\"/de/GP566\" title=\"\">Aktivit\u00e4ten im Winter</a></li><li><a href=\"/de/GP554\" title=\"\">Sommer Rodelbahn</a></li></ul></li><li><span>Gastronomie</span><ul><li><a href=\"/de/Z3292/berghuetten\" title=\"\">Bergh\u00fctten</a></li><li><a href=\"/de/Z1759/\" title=\"\">Restaurants</a></li><li><a href=\"/de/Z3293/winecellars\" title=\"\">Weinkeller</a></li><li><a href=\"/de/Z3847/gaestetafeln\" title=\"\">G\u00e4stetafeln</a></li><li><a href=\"/de/Z3294/tea-rooms\" title=\"\">Tea-Rooms</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf\" title=\"\">Brunch</a></li><li><span>Fribourger Spezialit\u00e4ten</span><ul><li><a href=\"/de/Z3876/fribourger-spezialitaeten\" title=\"\">Wo finden Sie unsere Spezialit\u00e4ten?</a></li><li><a href=\"/de/Z3851/lokale-produzenten\" title=\"\">Lokale Produzenten</a></li><li><a href=\"/de/GP498\" title=\"\">Regionale Rezepte</a></li><li><a href=\"/de/Z4006/kilbi\" title=\"\">Kilbi</a></li><li><a href=\"/de/GP499\" title=\"\">Einheimische Produkte</a></li><li><a href=\"/de/GP502\" title=\"\">K\u00e4se</a></li><li><a href=\"/de/GP501\" title=\"\">Schokolade</a></li><li><a href=\"/de/Z4010/bier\" title=\"\">Bier</a></li><li><a href=\"/de/GP504\" title=\"\">M\u00e4rkte</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/GP505\" title=\"\">Kulinarische Reise</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf\" title=\"\">Restaurants Gault &amp; Millau</a></li></ul></li><li><span>Nightlife</span><ul><li><a href=\"/de/Z3296/kinos\" title=\"\">Kinos</a></li><li><a href=\"/de/Z3300/bars-clubs\" title=\"\">Bars &amp; Clubs</a></li><li><a href=\"/de/Z3299/spielsalon\" title=\"\">Spielsalon</a></li><li><a href=\"/de/Z3295/theater-auffuehrungen-konzerte\" title=\"\">Theater, Auff\u00fchrungen, Konzerte</a></li></ul></li><li><span>Kultur</span><ul><li><span>Architektur und Skulpturen</span><ul><li><a href=\"/de/GP536\" title=\"\">Kirchen und Schl\u00f6sser</a></li><li><a href=\"/de/GP537\" title=\"\">Die Kirchen rund um Romont</a></li><li><a href=\"/de/GP538\" title=\"\">Br\u00fccken Fribourg</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/Z3861/wechselausstellungen\" title=\"\">Wechselausstellungen</a></li><li><a href=\"/de/GP534\" title=\"\">Museen und weitere Besichtigungen</a></li><li><span>Traditionen</span><ul><li><a href=\"/de/Z4006/kilbi\" title=\"\">Kilbi</a></li><li><a href=\"/de/GP894\" title=\"\">Alpabzug</a></li><li><a href=\"/de/GP543\" title=\"\">Poya - Alpaufzug</a></li><li><a href=\"/de/GP544\" title=\"\">Schwingen</a></li><li><a href=\"/de/Z3874/alphuetten\" title=\"\">Alph\u00fctten</a></li><li><a href=\"/de/GP545\" title=\"\">Traditionelle Kunst</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/GP541\" title=\"\">Sagen, M\u00e4rchen</a></li><li><a href=\"/de/GP540\" title=\"\">Pers\u00f6nlichkeiten</a></li></ul></li><li><span>Winter</span><ul><li><a href=\"/de/Z3732/nuetzliche-informationen\" title=\"\">N\u00fctzliche Informationen</a></li><li><a href=\"/de/GP608\" title=\"\">Unsere Wintersportorte</a></li><li><a href=\"/de/GP610\" title=\"\">Ski und Snowboard</a></li><li><a href=\"/de/Z5065/schneeschuhe\" title=\"\">Schneeschuh und Winterwandern</a></li><li><a href=\"/de/GP613\" title=\"\">Langlauf</a></li><li><a href=\"/de/GP614\" title=\"\">Schlitteln</a></li><li><a href=\"/de/Z3396/eislaufen\" title=\"\">Eislaufen</a></li><li><a href=\"/de/P26623\" title=\"\">Vitaski</a></li><li><a href=\"/de/GP895\" title=\"\">Weihnachten in FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/de/P10069\" title=\"\">Freizeit F\u00fcr Alle</a></li><li><a href=\"/de/GP566\" title=\"\">Aktivit\u00e4ten im Winter</a></li></ul></li><li><span>Pauschalangebote</span><ul><li><span>Pauschalangebote mit \u00dcbernachtung</span><ul><li><a href=\"/de/GP784\" title=\"\">Interregionale Pauschalangebote</a></li><li><a href=\"/de/GP736\" title=\"\">Winter-Pauschalangebote</a></li><li><a href=\"/de/GP735\" title=\"\">Sommer-Pauschalangebote</a></li></ul></li><li><span>Pauschalangebote ohne \u00dcbernachtung</span><ul><li><a href=\"/de/GP738\" title=\"\">Winter-Pauschalangebote</a></li><li><a href=\"/de/GP737\" title=\"\">Sommer-Pauschalangebote</a></li></ul></li></ul></li><li><span>Touristische Transporte</span><ul><li><a href=\"/de/GP620\" title=\"\">Sommer-Bergbahnen</a></li><li><a href=\"/de/GP619\" title=\"\">Bergbahnen Winter</a></li><li><a href=\"/de/GP621\" title=\"\">Flugzeuge und Helikopter</a></li><li><a href=\"/de/P5373\" title=\"\">Funiculaire von Fribourg</a></li><li><span>Schifffahrt</span><ul><li><a href=\"/de/Z3435/private-anbieter\" title=\"\">Private Anbieter</a></li><li><a href=\"/de/Z3433/kursfahrten\" title=\"\">Kursfahrten</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/GP618\" title=\"\">Kutschen</a></li><li><a href=\"/de/GP617\" title=\"\">Touristische Mini-Z\u00fcge</a></li><li><a href=\"/de/GP616\" title=\"\">Bahnen</a></li></ul></li><li><span>Veranstaltungen &amp; Ausstellungen</span><ul><li><a href=\"/de/Z1755/\" title=\"\">Veranstaltungskalender</a></li><li><a href=\"/de/GP877\" title=\"\">Top-Veranstaltungen</a></li><li><a href=\"/de/Z3861/wechselausstellungen\" title=\"\">Wechselausstellungen</a></li><li><a href=\"/de/GP504\" title=\"\">M\u00e4rkte</a></li><li><a href=\"/de/GP896\" title=\"\">Open Air Kino</a></li><li><a href=\"/de/GP1877\" title=\"\">Festivals</a></li></ul></li><li><span>Anreise</span><ul><li><a href=\"/de/Z3584/karten\" title=\"\">Karten</a></li><li><span>Reisen mit Behinderung</span><ul><li><a href=\"/de/Z3581/reisen-mit-bahn-und-bus\" title=\"\">Reisen mit Bahn und Bus</a></li><li><a href=\"/de/Z3595/rollstuhlgaengige-restaurants\" title=\"\">Rollstuhlg\u00e4ngige Restaurants</a></li><li><a href=\"/de/Z3575/reisen-mit-einer-behinderung\" title=\"\">Organisationen</a></li><li><a href=\"/de/Z3591/rollstuhlgaengige-museen-und-besichtigungen\" title=\"\">Rollstuhlg\u00e4ngige Museen und Besichtigungen</a></li><li><a href=\"/de/Z3594/rollstuhlgaengige-hotels\" title=\"\">Rollstuhlg\u00e4ngige Hotels</a></li></ul></li></ul></li></ul></div></nav><figure id=\"logo\" class=\"logo\"><span class=\"image\"><a href=\"/de/\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/4002037ee1cff73e6dfab7e88ebe7f6527f844a0.png?1511275631\" alt=\"logo Golf - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"responsive\"></a></span><span class=\"slogan align_left\">Willkommen!</span></figure></div><div class=\"clearfix\"></div></div></header><div id=\"content\"><div id=\"loading\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div class=\"slideshow\"><div id=\"bubble_slider\"></div><div class=\"slider\" id=\"slider\"><div class=\"slide\"><img class=\"lazy-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25409/cb03491db05b8cc1130864dacafc58948745de5c_2000.jpg\"><div class=\"slide-copyright\"><p></p></div></div></div></div><div class=\"background\"><div class=\"page\"><div class=\"container_12\"><section class=\"grid_12\"><article class=\"box_article\" data-id=\"552\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><nav class=\"menu_icon icon_list no_margin\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#map\" class=\"bg_color_3 round tooltip scrollto\" title=\"Karte anzeigen\"><span class=\"image map\"></span></a></li><li><a href=\"/de/Z2663?group=552\" target=\"_blank\" class=\"bg_color_3 tooltip round\" title=\"Seite drucken\"><span class=\"image print\"></span></a></li><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Teilen\"><span class=\"image share\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"https://www.facebook.com/share.php?v=4&amp;src=bm&amp;u=https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf&amp;t=Golf - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Ver\u00f6ffentlichen auf Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span></a></li><li><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=Golf - Fribourg R\u00e9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Ver\u00f6ffentlichen auf Twitter\"><span class=\"icon twitter\"></span></a></li><li><a href=\"https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf\" class=\"button_popup\" title=\"Ver\u00f6ffentlichen auf Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf&amp;title=Golf - Fribourg R\u00e9gion&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Ver\u00f6ffentlichen auf Linkedin\"><span class=\"icon linkedin\"></span></a></li><li><a href=\"http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf&title=Golf - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Ver\u00f6ffentlichen auf Weibo\"><span class=\"icon weibo\"></span></a></li><li><a href=\"/de/Z2659?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Fde%2FZ3265%2Fgolf\" class=\"button_iframe\" title=\"per Mail senden\"><span class=\"icon mail\"></span></a></li></ul></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div><h1 class=\"title\">Golf</h1></div></div></article></section><section id=\"group_result\" class=\"grid_12\"><article id=\"6043\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13984/07f397ce065148eac3700de9ed750f3b15bcce5c_COVER.jpg\" alt=\"Golf de la Gruy\u00e8re\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Golf de la Gruy\u00e8re</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Pont-la-Ville\n\t                </p><p class=\"resume\">18 Loch, Par 68 - L\u00e4nge: 5080m<br />\r\nInfrastruktur: Club House.<br />\r\nF\u00fcr alle Golfe<br />\r\nM\u00e4rz bis Oktober</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGolf Resort La Gruy\u00e8re<br />\r\nRoute du Ch\u00e2teau 1<br>\t\t\t\t1649 Pont-la-Ville<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 414 94 60</a><br><br><a href=\"mailto:golf@golfresort-lagruyere.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.golfresort-lagruyere.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6043] = {\n        'id' : 6043,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13984/07f397ce065148eac3700de9ed750f3b15bcce5c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Golf de la Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Golf Resort La Gruy\u00e8re  Route du Ch\u00e2teau 1\",         'city' : \"Pont-la-Ville\", \n        'zip' : \"1649\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.69849970717,\n        'longitude' : 7.1086460834406,\n        'url' : \"/de/P6043/golf-de-la-gruyere\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5267\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12901/c1cc0e0b7b02b3f05a1a93b979e0c425a83e6592_COVER.jpg\" alt=\"Stadtgolf\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Stadtgolf</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Das erste Stadtgolf in der Schweiz! Der Golfparcours mit 18 L\u00f6chern f\u00fchrt durch die idyllische Altstadt.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPlace Jean-Tinguely 1<br>\t\t\t\t1701 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 350 11 11</a><br><br><a href=\"mailto:info@fribourgtourisme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5267] = {\n        'id' : 5267,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12901/c1cc0e0b7b02b3f05a1a93b979e0c425a83e6592_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Stadtgolf\",\n        'address' : \"Place Jean-Tinguely 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803436384088,\n        'longitude' : 7.153513509333,\n        'url' : \"/de/P5267/stadtgolf\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"16331\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/35032/04d6544901520c35f97e6cc2db2a00be876f9aa0_COVER.jpg\" alt=\"Golf &amp; Country Club Wallenried\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Golf &amp; Country Club Wallenried</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Wallenried\n\t                </p><p class=\"resume\">18 Loch, Par 72 - L\u00e4nge: 5&#039;783 m, Slope System 130, Ganzj\u00e4hrig ge\u00f6ffnet, Club House, Driving Range, proshop.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tChemin du Golf 18<br>\t\t\t\t1784 Wallenried<br><a href=\"#\">tel. +41 26 684 84 80</a><br><br><a href=\"mailto:info@golf-wallenried.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.golf-wallenried.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[16331] = {\n        'id' : 16331,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/35032/04d6544901520c35f97e6cc2db2a00be876f9aa0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Golf &amp; Country Club Wallenried\",\n        'address' : \"Chemin du Golf 18\",         'city' : \"Wallenried\", \n        'zip' : \"1784\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.871717800944,\n        'longitude' : 7.1089350702102,\n        'url' : \"/de/P16331/golf-country-club-wallenried\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12749\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28296/b17c653d8536731ee535c1c18d790b06fcd47d51_COVER.jpg\" alt=\"Golf Club Vuissens\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Golf Club Vuissens</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vuissens\n\t                </p><p class=\"resume\">18 Loch, Par 72 - L\u00e4nge: 6070m, Slope System 131, Ganzj\u00e4hrig ge\u00f6ffnet, Club House, Driving Range - ProShop.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tLe Ch\u00e2teau<br>\t\t\t\t1486 Vuissens<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)24 433 33 00</a><br><br><a href=\"mailto:infos@golfvuissens.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.golfvuissens.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12749] = {\n        'id' : 12749,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28296/b17c653d8536731ee535c1c18d790b06fcd47d51_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Golf Club Vuissens\",\n        'address' : \"Le Ch\u00e2teau\",         'city' : \"Vuissens\", \n        'zip' : \"1486\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.737491001141,\n        'longitude' : 6.7756539992685,\n        'url' : \"/de/P12749/golf-club-vuissens\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12748\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/27791/c2060320d6d1839ab030885653bf8bd073b0a5aa_COVER.jpg\" alt=\"Golf Club Payerne\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Golf Club Payerne</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Payerne\n\t                </p><p class=\"resume\">18 Loch, Par 70 - L\u00e4nge: 5445m, Ganzj\u00e4hrig ge\u00f6ffnet, Club House, Driving Range, Indoor Range.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tDomaine des Invuardes<br>\t\t\t\t1530 Payerne<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 662 42 20</a><br><br><a href=\"mailto:golf.payerne@vtx.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.golfpayerne.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12748] = {\n        'id' : 12748,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/27791/c2060320d6d1839ab030885653bf8bd073b0a5aa_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Golf Club Payerne\",\n        'address' : \"Domaine des Invuardes\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.816682552696,\n        'longitude' : 6.9500383579887,\n        'url' : \"/de/P12748/golf-club-payerne\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12750\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28297/545f6dbac8270851dca174c570a7bab9ef1e2158_COVER.jpg\" alt=\"Golf Indoor Broye\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Golf Indoor Broye</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Payerne\n\t                </p><p class=\"resume\">Sechs Heuchler letzte Generation, ein shop von Golfartikeln, eine Ecke Entspannung und ein Weinlokal.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute du Ch\u00e2telard 13<br>\t\t\t\t1530 Payerne<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 660 20 40</a><br><br><a href=\"mailto:info@golfindoorbroye.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.golfindoorbroye.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12750] = {\n        'id' : 12750,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28297/545f6dbac8270851dca174c570a7bab9ef1e2158_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Golf Indoor Broye\",\n        'address' : \"Route du Ch\u00e2telard 13\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.810892534773,\n        'longitude' : 6.9291029934511,\n        'url' : \"/de/P12750/golf-indoor-broye\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6916\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/15475/be42136c8b2674ee8da6d0f19b21c75092bd9638_COVER.jpg\" alt=\"Schiffenen Golf Driving Range\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Schiffenen Golf Driving Range</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            D\u00fcdingen\n\t                </p><p class=\"resume\">20 Abschlagpl\u00e4tze, davon 10 gedeckt.<br />\r\nShort Game Area mit Sandbunkern<br />\r\nPutting/Chipping Area, Wintergreens<br />\r\nGolf-Lektionen auf Anfrage.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGolfpark Schiffenen<br>\t\t\t\t3186 D\u00fcdingen<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 493 31 95</a><br><br><a href=\"mailto:info@schiffenen.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.golfpark-schiffenen.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6916] = {\n        'id' : 6916,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/15475/be42136c8b2674ee8da6d0f19b21c75092bd9638_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Schiffenen Golf Driving Range\",\n        'address' : \"Golfpark Schiffenen\",         'city' : \"D\u00fcdingen\", \n        'zip' : \"3186\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.879241144219,\n        'longitude' : 7.1938208342908,\n        'url' : \"/de/P6916/schiffenen-golf-driving-range\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6917\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33266/4be6251ca00c886ffaea57e7dee3df3cab16d2ad_COVER.jpg\" alt=\"Golf &amp; Country Club Blumisberg\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Golf &amp; Country Club Blumisberg</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            W\u00fcnnewil\n\t                </p><p class=\"resume\">18 Loch, Par 72 - L\u00e4nge: 6011m<br />\r\nSlope System 129<br />\r\nInfrastruktur: Club House, Restaurant, ProShop</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGolf &amp; Country Club Blumisberg<br>\t\t\t\t3184 W\u00fcnnewil<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 496 34 38</a><br><br><a href=\"mailto:secretariat@blumisberg.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.swissgolfnetwork.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6917] = {\n        'id' : 6917,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33266/4be6251ca00c886ffaea57e7dee3df3cab16d2ad_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Golf &amp; Country Club Blumisberg\",\n        'address' : \"Golf &amp; Country Club Blumisberg\",         'city' : \"W\u00fcnnewil\", \n        'zip' : \"3184\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.871397317755,\n        'longitude' : 7.288416981828,\n        'url' : \"/de/P6917/golf-country-club-blumisberg\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><div class=\"clearfix\"></div><script type=\"text/javascript\">\n    var custom_markers = [\n\t                                \t                {\n        'id' : 6043,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13984/07f397ce065148eac3700de9ed750f3b15bcce5c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Golf de la Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Golf Resort La Gruy\u00e8re  Route du Ch\u00e2teau 1\",         'city' : \"Pont-la-Ville\", \n        'zip' : \"1649\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.69849970717,\n        'longitude' : 7.1086460834406,\n        'url' : \"/de/P6043/golf-de-la-gruyere\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5267,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12901/c1cc0e0b7b02b3f05a1a93b979e0c425a83e6592_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Stadtgolf\",\n        'address' : \"Place Jean-Tinguely 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803436384088,\n        'longitude' : 7.153513509333,\n        'url' : \"/de/P5267/stadtgolf\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 16331,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/35032/04d6544901520c35f97e6cc2db2a00be876f9aa0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Golf &amp; Country Club Wallenried\",\n        'address' : \"Chemin du Golf 18\",         'city' : \"Wallenried\", \n        'zip' : \"1784\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.871717800944,\n        'longitude' : 7.1089350702102,\n        'url' : \"/de/P16331/golf-country-club-wallenried\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12749,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28296/b17c653d8536731ee535c1c18d790b06fcd47d51_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Golf Club Vuissens\",\n        'address' : \"Le Ch\u00e2teau\",         'city' : \"Vuissens\", \n        'zip' : \"1486\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.737491001141,\n        'longitude' : 6.7756539992685,\n        'url' : \"/de/P12749/golf-club-vuissens\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12748,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/27791/c2060320d6d1839ab030885653bf8bd073b0a5aa_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Golf Club Payerne\",\n        'address' : \"Domaine des Invuardes\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.816682552696,\n        'longitude' : 6.9500383579887,\n        'url' : \"/de/P12748/golf-club-payerne\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12750,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28297/545f6dbac8270851dca174c570a7bab9ef1e2158_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Golf Indoor Broye\",\n        'address' : \"Route du Ch\u00e2telard 13\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.810892534773,\n        'longitude' : 6.9291029934511,\n        'url' : \"/de/P12750/golf-indoor-broye\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6916,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/15475/be42136c8b2674ee8da6d0f19b21c75092bd9638_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Schiffenen Golf Driving Range\",\n        'address' : \"Golfpark Schiffenen\",         'city' : \"D\u00fcdingen\", \n        'zip' : \"3186\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.879241144219,\n        'longitude' : 7.1938208342908,\n        'url' : \"/de/P6916/schiffenen-golf-driving-range\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6917,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33266/4be6251ca00c886ffaea57e7dee3df3cab16d2ad_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Golf &amp; Country Club Blumisberg\",\n        'address' : \"Golf &amp; Country Club Blumisberg\",         'city' : \"W\u00fcnnewil\", \n        'zip' : \"3184\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.871397317755,\n        'longitude' : 7.288416981828,\n        'url' : \"/de/P6917/golf-country-club-blumisberg\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                    ];\n</script><div class=\"clearfix\"></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><section id=\"map\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div id=\"loading_map\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><figure id=\"map-canvas\"><div id=\"map-container\"></div><div id=\"map-control\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_left\"><div id=\"map-geolocate\"><span class=\"icon geolocate\"></span></div></div><div class=\"control_right\"><div id=\"map-zoom-out\"><span class=\"icon zoom_out\"></span></div><div id=\"map-zoom-in\"><span class=\"icon zoom_in\"></span></div></div></div></div></div></div><div id=\"map-control-type\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_top_right\"><div id=\"map-type-roadmap\">Plan</div><div id=\"map-type-sattelite\">Satellit</div></div></div></div></div></div></figure></section><div id=\"recommendations\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><header class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><h2 class=\"recommendation title\">Lassen Sie sich inspirieren...</h2><nav id=\"nav_das_filter\" class=\"menu_icon  legends center\"><ul class=\"icon large\"><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_groups_activities\" title=\"Freizeitaktivit\u00e4ten anzeigen\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span><span class=\"legend\">Aktivit\u00e4ten/Freizeit</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_museums\" title=\"Kulturelle Aktivit\u00e4ten anzeigen\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_culture\"></span><span class=\"legend\">Kultur, Kulturelles Erbe</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-utf_gastronomy\" title=\"Kulinarische Aktivit\u00e4ten anzeigen\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span><span class=\"legend\">Gastronomie/Unterk\u00fcnfte</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_visits\" title=\"Touristische Transporte anzeigen\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_transport\"></span><span class=\"legend\">Transport</span></a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div></div><span id=\"reload_recommendations\" class=\"load_recommendations\"></span></header><section id=\"recommendations_loader\" class=\"grid_12\"><div id=\"recommendations_page\" data-value=\"0\"></div><div id=\"recommendations_block\"><div id=\"loading_recommendations\" class=\"search_loader\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div id=\"results_recommendations\" class=\"grid_12\"><div class=\"clearfix\"></div></div><div id=\"results_recommendationsDefault\"><div class=\"clearfix\"></div></div><script id=\"template-poi-square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail square {$color_owner}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img class=\"lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"{$poi.cover_image}\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($pack.value|default:'') != ''}\n                        <a href=\"{$pack.url}\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Aktivit\u00e4ten anzeigen {$pack.title}\"><span class=\"icon {$pack.value}\"></span></a>\n                    {/if}\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Aktivit\u00e4ten anzeigen {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3>\n                        \n                        {if ($poi.city|default:'') != '' or ($poi.location|default:'') != '' or (($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != '')}\n                    \t    <p class=\"city\" {if ($poi.location|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"location\"{else if ($poi.city|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"city\"{/if}>\n                    \t        {if ($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != ''}\n                                    {if $start_date == $end_date}\n                                        {$start_date}\n                                    {else}\n                                        {$start_date} - {$end_date}\n                                    {/if}\n                                    <br>\n                                {/if}\n                                {if ($poi.location|default:'') != ''}{$poi.location}{else if ($poi.city|default:'') != ''}{$poi.city}{/if}\n                            </p>\n                        {/if}\n                    \n                    </blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-poi-cover\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail cover bg_color_2 {$color_owner|default:''}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$poi.cover_image}')\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right bg_color_2 button_icon large rounded\" title=\"Aktivit\u00e4ten anzeigen {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-teaser\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><nav id=\"teaser\" class=\"teaser grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} teaser\"><div class=\"spacer\"><a href=\"{$value}\" class=\"shortcut_system load_teaser\" data-value=\"{$value}\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend no_icon\"><h5 class=\"title\">{$slogan}</h5></div></div></a></div></nav></script><script id=\"template-ambassador_square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article class=\"ambassador bg_color_0 grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"content\">{$ambassador.text}</div><div class=\"header\"><div class=\"user\">{$ambassador.user}</div><div class=\"city\">{$ambassador.city}</div></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-tweet\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"tweet {if ($tweet.image|default:'') != ''}media{/if} grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><div class=\"spacer\">\n\t\t\t    {if ($tweet.image|default:'') != ''}\n                    <figure class=\"image\"><a href=\"{$tweet.image}\"  class=\"button_photo left button_icon round xlarge\"><span class=\"image\" style=\"background-image:url('{$tweet.image}');\"><span class=\"icon media\"></span></span></a></figure>\n                {/if}  \t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"content\">{$tweet.text}</div><div class=\"header\"><nav class=\"nav\"><a href=\"{$tweet.link}\" class=\"button_icon round border bg_color_0\"><span class=\"icon arrow_right\"></span></a></nav><div class=\"username\"><span class=\"icon twitter\"></span>{$tweet.user_name}</div><div class=\"date\">{$tweet.date}</div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></div></script><script id=\"template-design\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div></script><script id=\"template-ad\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"ad_{$id}\" class=\"mycity_ad thumbnail  grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><a href=\"{$link}\" class=\"area mycity_ad_link\" data-id=\"{$id}\" data-campaign=\"{$campaignId}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$image}')\"></div><div class=\"clearfix\"></div></div></a></article></script><div class=\"clearfix\"></div><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer center\"><div class=\"inner\"><div id=\"div_recommendations\"><div class=\"separator horizontal\"></div><nav id=\"nav_recommendations\"><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations left\" title=\"vorherige\"><span class=\"image back\"></span></a><h2>mehr Vorschl\u00e4ge</h2><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations right\" title=\"n\u00e4chste\"><span class=\"image next\"></span></a></nav></div><div class=\"separator horizontal\"></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n                    var recommendations_group_left = {\n            \"id\": 1224,\n            \"region\": 1224,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\",\n            \"url\": \"/de/GP1224/top-veranstaltungen\",\n            \"name\": \"Top- Veranstaltungen\"\n        };\n                        var recommendations_group_right = {\n            \"id\": 1225,\n            \"region\": 1225,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29184/2a079c889bd8227f794b11d0c629d565813d88fe_COVER.jpg\",\n            \"url\": \"/de/GP1225/unsere-ausflugstipps-fuer-den-herbst\",\n            \"name\": \"Unsere Ausflugstipps f\u00fcr den Herbst\"\n        };\n    </script></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><div id=\"widgets\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><div id=\"widgets_loader\"><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"booking_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"bookingcom\" action=\"https://www.booking.com/searchresults.html\" method=\"get\" target=\"_blank\"><input type=\"hidden\" name=\"aid\" value=\"1173910\"><input type=\"hidden\" name=\"radius\" value=\"10\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"de\"><input type=\"hidden\" name=\"selected_currency\" value=\"CHF\"><input type=\"hidden\" name=\"do_availability_check\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"dest_type\" value=\"city\"><input type=\"hidden\" name=\"idf\" value=\"\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"booking\">Online Reservation</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_from\" id=\"date_from\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_to\" id=\"date_to\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"dest_id\"><option value=\"666\">Region</option><option value=\"3819\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"-2552078\">Fribourg</option><option value=\"3167\">Region Murtensee</option><option value=\"900055700\">Schwarzsee</option><option value=\"-2551944\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"900039339\">Les Paccots</option><option value=\"-2553839\">Romont</option></select></span></dd></dl><div style=\"display: none;\"><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"group_adults\">Pers.</label><input type=\"text\" name=\"group_adults\" value=\"1\" size=\"2\" maxlength=\"2\" style=\"width: 20%\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"withoutdate\">Kein Datum</label><input type=\"checkbox\" name=\"withoutdate\" value=\"on\" style=\"display: inline-block;\"></dd></dl></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/de/Z1760\" method=\"get\"><input type=\"hidden\" name=\"number_adult\" value=\"2\"><input type=\"hidden\" name=\"number_child\" value=\"0\"><input type=\"hidden\" name=\"date_unknown\"  value=\"1\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Unterkunftsliste</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"0\">Typ</option><option value=\"293\">Hotels</option><option value=\"294\">Bed and Breakfast, G\u00e4stezimmer</option><option value=\"295\">Ferienwohnungen</option><option value=\"296\">Chalets, Alph\u00fctten</option><option value=\"297\">Camping</option><option value=\"298\">Spezielle Unterk\u00fcnfte</option><option value=\"299\">Gruppenunterkunft</option><option value=\"301\">Jugendherbergen, Backpackers</option><option value=\"302\">Schlafen im Stroh - Agrotourismus</option></select></span></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option value=\"35\">Region</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">Region Murtensee</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"restaurants_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget restaurants align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image restaurants\"></span></div><form id=\"restaurant_widget\" action=\"/de/Z1759\" method=\"get\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Restaurantsliste</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option>Typ</option><option value=\"305\">Fribourger Spezialit\u00e4ten</option><option value=\"306\">Saisonale-K\u00fcche</option><option value=\"307\">Italienische K\u00fcche</option><option value=\"309\">Asiatische K\u00fcche</option><option value=\"310\">Weltk\u00fcche</option><option value=\"311\">Fast Food</option><option value=\"312\">Glutenfreie K\u00fcche</option><option value=\"308\">Gourmet-Restaurants</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destination\"><option value=\"\">Region</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">Region Murtensee</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><div class=\"grid_3 hgrid_3\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/de/Z1755\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 event\"></span><span class=\"legend\">Veranstaltungskalender</span></a></div></div><section id=\"news_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget listing_element align_center bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"slider_widget\"><a id=\"slider_event_148\" href=\"/de/Z2605?id=148\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"148\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25174/c9a8cb2278fe18b654f5112d9f2ff430552281b2_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Neuheiten</h4><p class=\"date\">25.10.17</p><h5 class=\"title\">Magic Pass</h5></div></a><a id=\"slider_event_133\" href=\"/de/Z2605?id=133\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"133\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17795/98ced2223d2925c645f4a2f99cda2f1f87e29ead_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Neuheiten</h4><p class=\"date\">11.11.17</p><h5 class=\"title\">Die Jaunbachschlucht ist geschlossen.</h5></div></a><a id=\"slider_event_327\" href=\"/de/Z2605?id=327\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"327\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/52707/0fbce3c2efe3cf1da23f4f4dcd16485203a56b8f_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Neuheiten</h4><p class=\"date\">15.11.17</p><h5 class=\"title\">Dzin.ch mit dem Milestone 2017 ausgezeichnet!</h5></div></a><a id=\"slider_event_267\" href=\"/de/Z2605?id=267\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"267\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/49677/d594f45692798ff9e379744ff32dfd7a8bd14313_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Neuheiten</h4><p class=\"date\">17.11.17</p><h5 class=\"title\">Die Grand Tour Of Switzerland Foto-Spots</h5></div></a><a id=\"slider_event_294\" href=\"/de/Z2605?id=294\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"294\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/29568/0301a222f876ba44962ae76bdd31b3a853c4b8a3_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Neuheiten</h4><p class=\"date\">01.12.17</p><h5 class=\"title\">Nacht-Wanderungen auf den Skipisten</h5></div></a></div><a href=\"/de/Z1756\" class=\"bx-more bg_color_1 button_icon round border\"><span class=\"icon more\"></span></a></div></section><div class=\"grid_2 hgrid_2\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/de/Z1761\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 socialhub\"></span><span class=\"legend\">Social Media</span></a></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image trail\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/de/Z2187\" method=\"GET\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Wanderungen</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"\">Typ</option><option value=\"UFT_randonnee_facile\">Einfache Wanderungen</option><option value=\"UFT_randonnee_moyen\">Mittelschwere Wanderungen</option><option value=\"UFT_randonnee_exigeant\">Anspruchsvolle Wanderungen</option><option value=\"UFT_randonnee_aller_simple\">Nur Hinweg</option><option value=\"UFT_randonnee_circuit\">Rundwanderungen</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destinations\"><option value=\"35\">Region</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">Region Murtensee</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"webcam_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image webcam\"></span></div><form id=\"webcam\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"webcam\">Webcams</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"webcam\"><option>Region</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//s3.amazonaws.com/static.4amcloud.net/medias/FR/index2017_01.html\" data-title=\"Fribourg - Vieille Ville\">Fribourg - Vieille Ville</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://morat.roundshot.com\" data-title=\"Murten - Schloss\">Murten - Schloss</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lagruyere.roundshot.com/\" data-title=\"Gruy\u00e8res\">Gruy\u00e8res</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/90.jpg\" data-title=\"Plage de Portalban\">Plage de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/91.jpg\" data-title=\"Port de Portalban\">Port de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/92.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/93.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam2.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Ch\u00e2teau\">Bulle - Ch\u00e2teau</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam1.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Grand Rue\">Bulle - Grand Rue</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/96.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - Plan Francey\">Mol\u00e9son - Plan Francey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/97.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - sommet\">Mol\u00e9son - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/98.jpg\" data-title=\"Lac de la Gruy\u00e8re\">Lac de la Gruy\u00e8re</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/99.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - village\">Mol\u00e9son - village</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/100.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/101.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/live2000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/BergbahnenJaun000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/104.jpg\" data-title=\"La Berra - Le Brand\">La Berra - Le Brand</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/105.jpg\" data-title=\"La Berra - sommet\">La Berra - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/106.jpg\" data-title=\"Jaun - Chalet du soldat\">Jaun - Chalet du soldat</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/107.jpg\" data-title=\"Les Paccots, les Joncs\">Les Paccots, les Joncs</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://montmagny.roundshot.com/\" data-title=\"Vully-les-Lacs Montmagny\">Vully-les-Lacs Montmagny</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/109.jpg\" data-title=\"Camping 3 Lacs-Sugiez\">Camping 3 Lacs-Sugiez</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/110.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Stalden\">Schwarzsee - Stalden</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/111.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Kaiseregg\">Schwarzsee - Kaiseregg</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/112.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - See\">Schwarzsee - See</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/rathvel/\" data-title=\"Rathvel\">Rathvel</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/corbetta/\" data-title=\"Les Paccots, Corbetta\">Les Paccots, Corbetta</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//www.e-stavayer.ch/webcam/\" data-title=\"Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux\">Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_4 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"weather_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget weather align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image weather\"></span><h5 class=\"city\">---</h5><p class=\"description\">---</p><p class=\"temp\"><span class=\"min\"><span class=\"temp_min\">min.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\"><span class=\"temp_max\">max.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></p></div><form action=\"#\" id=\"weather\"><input type=\"hidden\" name=\"city\" value=\"Fribourg\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon more\"></span></button></p></form></div></div><div class=\"weather_extend forecast grid_3 hgrid_3 bg_color_1\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div><h5 class=\"city\"><span>Wettervorhersage f\u00fcr</span><br><span>---</span></h5><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon sun\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon clouds\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon rain\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon storm\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div></div><form id=\"weather_change\"><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option>Region</option></select></span></dd></dl></form><p class=\"align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0 close\"><span class=\"icon close\"></span></button></p></div></div></div></section><script type=\"text/javascript\">\n    var meteo_lang = \"de\";\n</script><section id=\"transport_cff_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget align_center bg_color_0\"><input id=\"home_hidden\" name=\"home_hidden\" type=\"hidden\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"_charset_\" value=\"UTF-8\"><input type=\"hidden\" name=\"start\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsS0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsZ0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!js\" value=\"yes\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!ajax\" value=\"yes\"><input id=\"home_via\" name=\"V1\" class=\"HafasSuggest inputFieldTextStyle\" type=\"hidden\" value=\"\" tabindex=\"11\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" role=\"textbox\" aria-haspopup=\"true\" aria-owns=\"suggestion\"><div style=\"display:none\"><input id=\"home_kind_abfahrt\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"depart\" tabindex=\"50\" checked=\"checked\"><input id=\"home_kind_ankunft\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"arrive\" tabindex=\"50\"></div><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image transport\"></span></div><form action=\"not-today\" data-action=\"http://fahrplan.sbb.ch/bin/query.exe/fn\" method=\"post\" name=\"searchForm_JS\" id=\"searchForm_JS\"><dl class=\"inline_block extra_form_label _100\"><dt><label>\u00d6V</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"departure\">von</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"from_latitude\" name=\"from_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"from_longitude\" name=\"from_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"S\" id=\"home_from\" value=\"\" tabindex=\"1\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#from_latitude\" data-longitude-input=\"#from_longitude\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"arrival\">bis</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"to_latitude\" name=\"to_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"to_longitude\" name=\"to_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"Z\" id=\"home_to\" value=\"\" tabindex=\"2\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#to_latitude\" data-longitude-input=\"#to_longitude\"></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"date\" id=\"home_date\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"time\" id=\"home_time\" value=\"\" class=\"time _100\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\" id=\"searchButton_JS\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"infosnow_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image infosnow\"></span></div><form id=\"infosnow\" action=\"https://www.fribourgregion.ch/de/Z3197\" method=\"GET\" target=\"_blank\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Schneebericht</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"city\"><option value=\"\">Region</option><option value=\"2029,636,770,545,795\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"796,546,547\">Fribourg</option><option value=\"549\">Schwarzsee</option><option value=\"637,548\">Les Paccots</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div></div></div></div><footer id=\"footer\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><nav class=\"menu no_margin_top\"><div class=\"show_menu\"><a href=\"#\" class=\"button_icon round  bg_color_3\"><span class=\"image navigation\"></span></a></div><ul class=\"left small\"><li><a href=\"/de/Z4091/\" title=\"\">\u00dcber uns</a></li><li><a href=\"/de/Z4205/medien\" title=\"\">Medien</a></li><li><a href=\"/de/Z4035/kontakt\" title=\"\">Kontakt</a></li><li><a href=\"/de/Z4100/rendez-vous-protourism\" title=\"\">PROtourism</a></li><li><a href=\"/de/Z6260/observatorium-eingangsseite\" title=\"\">Tourismus-Observatorium</a></li><li><a href=\"/de/Z3988/tourismusbueros-fribourg-region\" title=\"\">Partner</a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><div class=\"baseline\"><figure class=\"logos\"><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html\" title=\"Label - Wellness Destination\"><img class=\"logo lw lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/09685931a4772c993d2b9ed0bdb7ce7aa6db8790.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Wellness Destination\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html\" title=\"Label - Quality passion\"><img class=\"logo lq lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/546afa5de11d7a82e39275918e041c242b66bf9e.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Quality passion\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com\" title=\"My Switzerland\"><img class=\"logo my lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/60b369fdc89bb6a2d07e9ae76c0a988614e9825c.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"logo My Switzerland\"></a><a href=\"http://www.fr.ch\" title=\"Kanton Freiburg\"><img class=\"logo ef lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/81c85bcf078f178c053a66d613af2c82c39f5cf5.png?1511275631\" width=\"432\" height=\"180\" alt=\"logo Kanton Freiburg\"></a></figure><address class=\"address\"><h6>Fribourg r\u00e9gion</h6><b>Freiburger Tourismusverband</b><br>\n\t\t\t\t\t\t\tRte de la Gl\u00e2ne 107<br>\n\t\t\t\t\t\t\tCase postale 1560<br>\n\t\t\t\t\t\t\t1701 Fribourg<br>\n\t\t\t\t\t\t\tTel. +41 (0)26 407 70 20<br>\n\t\t\t\t\t\t\tFax +41 (0)26 407 70 29<br></address></div><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></footer><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div><div style=\"display:none;\"><!-- popup search --><div id=\"search_global_quick\" ><div class=\"spacer\"><div class=\"inner center\"><h4>Suche und Webcodes</h4><form id=\"form_search_global_quick\" class=\"search left\" method=\"get\" action=\"/de/Z2182\"><input type=\"hidden\" name=\"page\" value=\"search\"><input type=\"text\" name=\"keyword\" placeholder=\"Stichworte, Webcode...\"><button type=\"submit\"><span class=\"icon search\"></span></button></form></div></div></div><!-- // popup search --><!-- popup login --><div id=\"login_box\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div id=\"login_box_login\" class=\"login_box_information\"><div class=\"buttons align_center\"><button onclick=\"fb_login();\" data-href=\"/de/Z2918\" class=\"button left button_social facebook large\" title=\"Mit Facebook anmelden\"><span class=\"icon facebook\"></span>Sich anmelden</button><button id=\"login_gplus\" data-href=\"/de/Z2918\" data-client_id=\"321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com\" class=\"button left button_social googleplus large\" title=\"Mit Google+ anmelden\"><span class=\"icon googleplus\"></span>Sich anmelden</button><p>Es ist ganz einfach, wir publizieren nichts, ohne Ihre Zustimmung.</p></div><p class=\"separator align_center\"><span>ou</span></p><form id=\"account_form_login\" method=\"post\" data-href=\"/de/Z1895\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Passwort</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Sich anmelden</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_lost\" href=\"#\">Passwort verloren</a> | <a class=\"login_link_signup\" href=\"#\">Ein Konto erstellen</a></p></div><div id=\"login_box_signup\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Erstellen Sie ein Konto, um Ihre Favoriten \u00fcber Ihr Netzwerk besser verwalten zu k\u00f6nnen. Benutzen Sie den Login-Button, welcher Ihnen vorher pr\u00e4sentiert wurde, um sich mit Facebook oder Google+ anzumelden.</p></div><form id=\"account_form_signup\" action=\"/de/Z2914\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"visitor\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Nachname</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"name\" value=\"\" placeholder=\"\"><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"surname\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Stadt</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"city\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email*</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Passwort*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Best\u00e4tigen*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><div id=\"account_create_captcha\"></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button round large\">Erstellen</button></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">Haben Sie schon ein Konto?</a></p></div><div id=\"login_box_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Haben Sie Ihr Passwort vergessen? Wir k\u00f6nnen Ihnen ein Mail zu Wiederherstellung schicken, in dem Sie das folgende Formular ausf\u00fcllen:</p></div><form id=\"account_form_lost\"  action=\"/de/Z2915\" method=\"post\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Die Anfrage senden</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">Zur\u00fcck</a></p></div><div id=\"login_box_reset\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Stellen Sie Ihr Passwort wieder her, indem Sie das folgende Formular ausf\u00fcllen:</p></div><div id=\"login_box_message_mismatch\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Die Eingaben des Passwortes und der Best\u00e4tigung des Passwortes, m\u00fcssen identisch sein.</p></div></div><form id=\"account_form_reset\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"user_uuid\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"reset_token\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Passwort*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Best\u00e4tigen*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Wiederherstellen</button round></p></form></div><div id=\"login_box_message\"><div id=\"login_box_message_created\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Ihr Konto wurde erfolgreich erstellt! Bitte best\u00e4tigen Sie Ihre Mailadresse in der Best\u00e4tigungsmail, welche an Sie versendet wurde.</p></div></div><div id=\"login_box_message_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Danke, dass Sie uns kontaktiert haben. Ein Mail zur Wiederherstellung wurde Ihnen zugeschickt.</p></div></div><div id=\"login_box_message_error\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">W\u00e4hrend Ihrer Anfrage ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter noch einmal oder kontaktieren einen Administrator</p></div></div><div id=\"login_box_message_validated\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Vielen Dank, dass Sie Ihre Mail-Adresse best\u00e4tigt haben!</p></div></div><div id=\"login_box_message_password\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Ihr Passwort wurde wiederhergestellt!</p></div></div><div id=\"login_box_message_success\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Erfolgreiche Authentifikation! Willkommen!</p></div></div></div><div id=\"login_box_loading\" class=\"align_center\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n\tfunction launchCaptchaRender() {\n        MyCity.getCaptchaToken(\n            function(stoken){\n                grecaptcha.render('account_create_captcha', {\n                    'sitekey' : '6LfbZiQTAAAAAA6bw8ZHlmbXGCOewlWWhDcMJzSM',\n                    'callback' : function () {\n                        $('#account_create_captcha').animate({width:'toggle'},350);\n                    }\n                });\n            }, \n            function(){\n                //couldn't get secure token\n                $('#message_mail').show();\n            }\n        );\n    }\n\n    var captchaMailCallback = function() {\n        if(typeof $ !== 'undefined') {\n            launchCaptchaRender();\n        }\n        else {\n            window.setTimeout(\"captchaMailCallback();\", 100);\n        }\n    };\n</script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?onload=captchaMailCallback&render=explicit\" async defer></script><!-- // popup login --><!-- popup info help --><a href=\"#help_box_1\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><a href=\"#help_box_2\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><div id=\"help_box\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image question\"></span><h5 class=\"title\">Dies ist Ihr PERS\u00d6NLICHER ASSISTENT: mit wenigen Klicks stellen Sie Ihren perfekten Aufenthalt in unserer Region zusammen.</h5><p class=\"description\">Ob Sie morgen eine Reise nach Paris planen oder n\u00e4chstes Jahr gar nach Shanghai oder Sydney m\u00f6chten,mit unseren massgeschneiderten und Ihrem Profil entsprechenden Vorschl\u00e4gen f\u00fcr Aktivit\u00e4ten und Unterk\u00fcnfte holen Sie das Beste aus Ihrem Aufenhalt heraus.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_1\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image system\"></span><h5 class=\"title\">Sind Sie bereit, Ihre Interessen und die ungew\u00f6hnlichen Erlebnisse aufzulisten, die Sie in unserer Region erleben m\u00f6chten?</h5><p class=\"description\">Ob Sie nun einen romantischen Kurzurlaub, unvergessliche Familienferien planen, ob Sie ein Nachvogel oder eher ein Fr\u00fchaufsteher sind - sie werden staunen ob der Treffsicherheit unserer Vorschl\u00e4ge.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_2\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image map\"></span><h5 class=\"title\"></h5><p class=\"description\">Werfen Sie einen Blick auf unsere zus\u00e4tzlichen personalisierten Vorschl\u00e4ge rund um Ihre Destination, bevor sie Ihre Route auf der Karte oder der Tabelle mit Vorschl\u00e4gen eintragen. Sie werden synchronisiert, um Ihren W\u00fcnschen zu entsprechen.</p></div></div></div></div></div><!-- // info help --></div><script type=\"text/javascript\">\n        var language_locale = \"de\";\n    </script><script src=\"//static.mycity.travel/jquery-2.1.3.min.js\"></script><script>var MyCityJqueryScript = jQuery.noConflict(true);</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/cd_storage.js?1511275631\"></script><script src=\"//static.mycity.travel/qrcode.min.js\"></script><script>MyCityStorage = new CDStorage(location.protocol + \"//static.mycity.travel\", \"/cms/cd_iframe.html\");</script><script>MyCityParameters = {\"url\":\"\\/\\/www.fribourgregion.ch\",\"ajax\":\"\\/mycity\\/ajax\",\"locale\":\"de\"};</script><script>MyCityDebug = false;</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/tools.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/bebeb52.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"https://maps.googleapis.com/maps/api/js?libraries=places&key=AIzaSyCtIFTHPFB3JsqsE0tOM6rs1aQD2MTqwxM\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var recommendations = \"1\";\n            var recommendationsOnMap = \"0\";\n        </script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/6f9dfad.js?1511275631\"></script><script>\nif (typeof ga == 'undefined') {\n    (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){\n    (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),\n    m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)\n    })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');\n}\nga('create', 'UA-83388530-1', 'auto', 'tracker1');\nga('tracker1.send', 'pageview');\n</script><script>\n    var _prum = [['id', '5948d417890ce43fdc7b23c6'],\n                 ['mark', 'firstbyte', (new Date()).getTime()]];\n    (function() {\n        var s = document.getElementsByTagName('script')[0]\n          , p = document.createElement('script');\n        p.async = 'async';\n        p.src = '//rum-static.pingdom.net/prum.min.js';\n        s.parentNode.insertBefore(p, s);\n    })();\n    </script><script>\n        window.fbAsyncInit = function() {\n            FB.init({\n                appId      : '305211216502846',\n                oauth   : true,\n                status  : true, // check login status\n                cookie     : true,  // enable cookies to allow the server to access the session\n                xfbml      : true,  // parse social plugins on this page\n                version    : 'v2.5' // use graph api version 2.5\n            });\n        };\n    \n        // Load the SDK asynchronously\n        (function(d, s, id) {\n            var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n            if (d.getElementById(id)) return;\n            js = d.createElement(s); js.id = id;\n            js.src = \"//connect.facebook.net/en_US/sdk.js\";\n            fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n        }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));\n    </script><!--Start of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n            setTimeout(function()\n        \t{\n                window.$zopim||(function(d,s){var z=$zopim=function(c){z._.push(c)},$=z.s=d.createElement(s),e=d.getElementsByTagName(s)[0];z.set=function(o){z.set._.push(o)};z._=[];z.set._=[];$.async=!0;$.setAttribute('charset','utf-8');\n                $.src='//cdn.zopim.com/?jOjzZlSDeA3O08vA8M4tf8IM2WvxKeEK';z.t=+new Date;$.type='text/javascript';e.parentNode.insertBefore($,e)})(document,'script');\n        \t}, 10000);\n        </script><!--End of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n        window._mfq = window._mfq || [];\n        (function() {\n            var mf = document.createElement(\"script\");\n            mf.type = \"text/javascript\"; mf.async = true;\n            mf.src = \"//cdn.mouseflow.com/projects/d643b4e0-2814-4b7e-b1d8-2f38faf6772f.js\";\n            document.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(mf);\n        })();\n    </script><script>\n            var xhr = new XMLHttpRequest();\n            xhr.open('GET', 'https://analyze.mycity.travel/site/stat/fribourgregion.ch/de/Z3265/WC', true);\n            xhr.withCredentials = true;\n            xhr.send(null);\n            </script></body></html>", "click_count": 0, "lang": "de", "config_id": "WAV_umF3vG2FTSbXh_VEx", "content": "Golf Golf de la Gruy\u00e8re Pont-la-Ville 18 Loch, Par 68 - L\u00e4nge: 5080m Infrastruktur: Club House. F\u00fcr alle Golfe M\u00e4rz bis Oktober Golf Resort La Gruy\u00e8re Route du Ch\u00e2teau 1 1649 Pont-la-Ville tel. +41 (0)26 414 94 60 Stadtgolf Fribourg Das erste Stadtgolf in der Schweiz! Der Golfparcours mit 18 L\u00f6chern f\u00fchrt durch die idyllische Altstadt. Place Jean-Tinguely 1 1701 Fribourg tel. +41 26 350 11 11 Golf & Country Club Wallenried Wallenried 18 Loch, Par 72 - L\u00e4nge: 5'783 m, Slope System 130, Ganzj\u00e4hrig ge\u00f6ffnet, Club House, Driving Range, proshop. Chemin du Golf 18 1784 Wallenried tel. +41 26 684 84 80 Golf Club Vuissens Vuissens 18 Loch, Par 72 - L\u00e4nge: 6070m, Slope System 131, Ganzj\u00e4hrig ge\u00f6ffnet, Club House, Driving Range - ProShop. Le Ch\u00e2teau 1486 Vuissens tel. +41 (0)24 433 33 00 Golf Club Payerne Payerne 18 Loch, Par 70 - L\u00e4nge: 5445m, Ganzj\u00e4hrig ge\u00f6ffnet, Club House, Driving Range, Indoor Range. Domaine des Invuardes 1530 Payerne tel. +41 (0)26 662 42 20 Golf Indoor Broye Payerne Sechs Heuchler letzte Generation, ein shop von Golfartikeln, eine Ecke Entspannung und ein Weinlokal. Route du Ch\u00e2telard 13 1530 Payerne tel. +41 (0)26 660 20 40 Schiffenen Golf Driving Range D\u00fcdingen 20 Abschlagpl\u00e4tze, davon 10 gedeckt. Short Game Area mit Sandbunkern Putting/Chipping Area, Wintergreens Golf-Lektionen auf Anfrage. Golfpark Schiffenen 3186 D\u00fcdingen tel. +41 (0)26 493 31 95 Golf & Country Club Blumisberg W\u00fcnnewil 18 Loch, Par 72 - L\u00e4nge: 6011m Slope System 129 Infrastruktur: Club House, Restaurant, ProShop Golf & Country Club Blumisberg 3184 W\u00fcnnewil tel. +41 (0)26 496 34 38 Plan Satellit Online Reservation Region La Gruy\u00e8re Fribourg Region Murtensee Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Pers. Kein Datum Unterkunftsliste Typ Hotels Bed and Breakfast, G\u00e4stezimmer Ferienwohnungen Chalets, Alph\u00fctten Camping Spezielle Unterk\u00fcnfte Gruppenunterkunft Jugendherbergen, Backpackers Schlafen im Stroh - Agrotourismus Region La Gruy\u00e8re Fribourg Region Murtensee Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Restaurantsliste Typ Fribourger Spezialit\u00e4ten Saisonale-K\u00fcche Italienische K\u00fcche Asiatische K\u00fcche Weltk\u00fcche Fast Food Glutenfreie K\u00fcche Gourmet-Restaurants Region La Gruy\u00e8re Fribourg Region Murtensee Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Veranstaltungskalend Neuheiten 25.10.17 Magic Pass Neuheiten 11.11.17 Die Jaunbachschlucht ist geschlossen. Neuheiten 15.11.17 Dzin.ch mit dem Milestone 2017 ausgezeichnet! Neuheiten 17.11.17 Die Grand Tour Of Switzerland Foto-Spots Neuheiten 01.12.17 Nacht-Wanderungen auf den Skipisten Social Media Wanderungen Typ Einfache Wanderungen Mittelschwere Wanderungen Anspruchsvolle Wanderungen Nur Hinweg Rundwanderungen Region La Gruy\u00e8re Fribourg Region Murtensee Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Webcams Region Fribourg - Vieille Ville Murten - Schloss Gruy\u00e8res Plage de Portalban Port de Portalban Cheyres & Ch\u00e2bles Cheyres & Ch\u00e2bles Bulle - Ch\u00e2teau Bulle - Grand Rue Mol\u00e9son - Plan Francey Mol\u00e9son - sommet Lac de la Gruy\u00e8re Mol\u00e9son - village Charmey Charmey Jaun Jaun La Berra - Le Brand La Berra - sommet Jaun - Chalet du soldat Les Paccots, les Joncs Vully-les-Lacs Montmagny Camping 3 Lacs-Sugiez Schwarzsee - Stalden Schwarzsee - Kaiseregg Schwarzsee - See Rathvel Les Paccots, Corbetta Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux --- --- min. - \u00b0C max. - \u00b0C Wettervorhersage f\u00fcr --- --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C Region \u00d6V von bis Schneebericht Region La Gruy\u00e8re Fribourg Schwarzsee Les Paccots Suche und Webcodes Sich anmelden Sich anmelden Es ist ganz einfach, wir publizieren nichts, ohne Ihre Zustimmung. ou Email Passwort Sich anmelden Passwort verloren | Ein Konto erstellen Erstellen Sie ein Konto, um Ihre Favoriten \u00fcber Ihr Netzwerk besser verwalten zu k\u00f6nnen. Benutzen Sie den Login-Button, welcher Ihnen vorher pr\u00e4sentiert wurde, um sich mit Facebook oder Google+ anzumelden. Nachname Stadt Email* Passwort* Best\u00e4tigen* Erstellen Haben Sie schon ein Konto? Haben Sie Ihr Passwort vergessen? Wir k\u00f6nnen Ihnen ein Mail zu Wiederherstellung schicken, in dem Sie das folgende Formular ausf\u00fcllen: Email Die Anfrage senden Zur\u00fcck Stellen Sie Ihr Passwort wieder her, indem Sie das folgende Formular ausf\u00fcllen: Die Eingaben des Passwortes und der Best\u00e4tigung des Passwortes, m\u00fcssen identisch sein. Passwort* Best\u00e4tigen* Wiederherstellen Ihr Konto wurde erfolgreich erstellt! Bitte best\u00e4tigen Sie Ihre Mailadresse in der Best\u00e4tigungsmail, welche an Sie versendet wurde. Danke, dass Sie uns kontaktiert haben. Ein Mail zur Wiederherstellung wurde Ihnen zugeschickt. W\u00e4hrend Ihrer Anfrage ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter noch einmal oder kontaktieren einen Administrator Vielen Dank, dass Sie Ihre Mail-Adresse best\u00e4tigt haben! Ihr Passwort wurde wiederhergestellt! Erfolgreiche Authentifikation! Willkommen! Dies ist Ihr PERS\u00d6NLICHER ASSISTENT: mit wenigen Klicks stellen Sie Ihren perfekten Aufenthalt in unserer Region zusammen. Ob Sie morgen eine Reise nach Paris planen oder n\u00e4chstes Jahr gar nach Shanghai oder Sydney m\u00f6chten,mit unseren massgeschneiderten und Ihrem Profil entsprechenden Vorschl\u00e4gen f\u00fcr Aktivit\u00e4ten und Unterk\u00fcnfte holen Sie das Beste aus Ihrem Aufenhalt heraus. Sind Sie bereit, Ihre Interessen und die ungew\u00f6hnlichen Erlebnisse aufzulisten, die Sie in unserer Region erleben m\u00f6chten? Ob Sie nun einen romantischen Kurzurlaub, unvergessliche Familienferien planen, ob Sie ein Nachvogel oder eher ein Fr\u00fchaufsteher sind - sie werden staunen ob der Treffsicherheit unserer Vorschl\u00e4ge. Werfen Sie einen Blick auf unsere zus\u00e4tzlichen personalisierten Vorschl\u00e4ge rund um Ihre Destination, bevor sie Ihre Route auf der Karte oder der Tabelle mit Vorschl\u00e4gen eintragen. Sie werden synchronisiert, um Ihren W\u00fcnschen zu entsprechen.", "content_length": "103519", "created": "2017-11-24T15:53:21.239Z", "digest": "-", "doc_id": "b98248cbbab2475492776559a88215c6", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "golf", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.fribourgregion.ch", "important_content": "Golf", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FZ3265%2Fgolf;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "thumbnail": "https://static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25409/cb03491db05b8cc1130864dacafc58948745de5c_COVER.jpg", "timestamp": "2017-11-24T15:53:21.239Z", "title": "Golf - Fribourg R\u00e9gion", "url": "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "virtual_host": []}