{"anchor": ["https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1895/compte", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/en/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6444/hotels", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3215/hebergements-insolites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3211/camping", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3438/agritourisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers", "https://www.dzin.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV94", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3831/randonnees-guidees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3661/cartes-de-randonnees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP508", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7280", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12818", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6357", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5845", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1103", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP519", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP521", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP533", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV27", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV28", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV29", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP606", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP607", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3216/nos-lacs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3793/nos-rivieres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3740/navigation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP532", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3846/centres-commerciaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6013", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5091/groupes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3263/peche", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3262/beach-volley", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3264/tennis-squash-badminton", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3141/minigolf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3268/varappe-escalade", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3269/equitation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3140/karting", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6887", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3271/skate-park", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3272/bowling", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3274/montgolfiere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3273/petanque", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3277/nordic-walking-courir", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3275/parapente-delta", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3276/aviation-parachutisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3278/autres-sports", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP554", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1759/liste-des-restaurants", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3851/producteurs-locaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP498", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP499", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP502", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP501", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4010/la-biere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP505", "http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3296/cinemas", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3300/bars-clubs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3299/salons-de-jeux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP536", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP537", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP538", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP534", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP894", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP543", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP544", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP545", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP541", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP540", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3732/informations-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP608", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP610", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP613", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP614", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3396/patinage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26623", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P10069", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP784", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP736", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP735", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP738", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP737", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP620", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP619", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP621", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5373", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3435/compagnies-privees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3433/service-regulier", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP618", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP617", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP616", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP896", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3595/restaurants-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3594/hotels-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.facebook.com/share.php?v=4&src=bm&u=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles&t=Visites/Excursions%20pour%20familles%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://twitter.com/intent/tweet?text=Visites/Excursions%20pour%20familles%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles&", "https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles&title=Visites/Excursions%20pour%20familles%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion&", "http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles&title=Visites/Excursions%20pour%20familles%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGP605%2Fvisites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5088/electrobroc?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P11628/sentier-maraicher?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5670/ferme-des-planches?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5679/visite-de-la-chevrerie?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6684/sentier-a-tire-d-ailes?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6880/patinoire-des-paccots?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P8111/saint-nicolas-a-chatel-st-denis?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P13084/la-chevrerie-de-grattavache?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5845/le-centre-nature-aspo-de-la-sauge?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5851/papiliorama?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P11357/chasse-au-tresor-a-morat?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P11675/geocache-a-morat?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6033/velo-golf-lac-de-morat?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P8751/les-grottes-des-roches-grises-la-lamberta?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P11674/excursions-avec-des-enfants?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6864/remontees-mecaniques-des-paccots?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12973/promenade-a-poney?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P13184/reserve-naturelle-les-chenevieres-de-guevaux?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P11485/visite-guidee-a-travers-le-sentier-maraicher?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12348/les-enfants-au-musee-du-papier-peint?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12350/les-enfants-au-vitromusee?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12298/le-jardin-de-la-passion?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5433/chateau-de-terre?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5367/le-pied-total?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6330/activites-de-la-ferme?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12426/ferme-au-clair-de-lune?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4496/vitromusee?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5365/musee-du-papier-peint?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6328/teleski-du-mont-gibloux?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4858/zone-recreative-des-paccots?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5946/visite-d-une-fromagerie-villageoise?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6018/maison-cailler-chocolaterie-suisse?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P13307/rallyes-a-travers-la-ville-d-estavayer-le-lac?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5080/musee-gruerien?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4544/chateau-de-gruyeres?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5075/cite-de-gruyeres?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6017/la-maison-du-gruyere?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5062/excursion-a-l-ile-d-ogoz?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6023/fromagerie-d-alpage?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5111/initiation-a-l-astronomie?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P16478/places-de-pique-nique-en-gruyere?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P9414/la-saint-nicolas?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5447/la-tour-de-la-cathedrale?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5155/jardin-botanique-de-fribourg?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P13306/rallye-a-travers-la-ville-de-payerne?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P13321/chasse-au-tresor-et-autres-jeux?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P16250/payerneland?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12706/centre-pro-natura-de-champ-pittet?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12707/centre-nature-birdlife-de-la-sauge?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12710/sentier-didactique?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12993/chasse-au-tresor-fondue-au-choc?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12702/p-tit-train-d-estavayer?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7513/village-lacustre?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12699/musee-de-l-aviation-clin-d-ailes?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12701/musee-romain-de-vallon?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12694/musee-d-estavayer-le-lac-et-des-grenouilles?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12704/caleches-nature-saveurs?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P14077/bottin-de-famille?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P14079/par-ici-les-enfants?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P16248/laurapark?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4059/aventure-en-famille?group=605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1761/social-hub", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4091/quisommesnous", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4205/medias", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4035/contact", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4100/reseau-protourism", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6260/observatoire-page-entree", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html", "http://www.myswitzerland.com", "http://www.fr.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631", "https://static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/rss/fr", "https://static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "https://www.fribourgregion.ch/en/GP605/visits-excursions-for-families", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP605/besuche-ausfluege-mit-familien"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html><html lang=\"fr\"><head><title>Visites/Excursions pour familles - Fribourg R\u00e9gion</title><meta charset=\"utf-8\" /><meta name=\"author\" content=\"Didwedo, EDSI-tech, UFT\"><meta name=\"keywords\" content=\"\"><meta name=\"description\" content=\"-\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"yjixBpP6LQoyGKCsrGpNN9LR_z2j5g0c1ye9LeAQH1s\" /><meta name=\"apple-mobile-web-app-capable\" content=\"yes\"><meta name=\"apple-mobile-web-app-status-bar-style\" content=\"black\"><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, user-scalable=0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"><meta name=\"Robots\" content=\"index,follow\"><meta name=\"Category\" content=\"travel\"><link rel=\"icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631\" type=\"image/png\"><link rel=\"apple-touch-icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631\"><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Flux RSS\" href=\"/rss/fr\" /><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" type=\"text/css\" href=\"//static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631\"><!--[if lt IE 9]><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" href=\"//static.fribourgregion.ch/0dc1c785ac2b4663a2fabc0e8442ccbcbd9d5a6a.css?1511275631\" type=\"text/css\"><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/970288d5784069afcca4d2775edf507c2d0bff7a.js?1511275631\"></script><![endif]--><!-- Open Graph --><meta property=\"og:title\" content=\"Visites/Excursions pour familles\" /><meta property=\"og:description\" content=\"-\" /><meta property=\"og:type\" content=\"article\" /><meta property=\"og:url\" content=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles\" /><meta property=\"og:image\" content=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/24885/ed8ad6f774811762f3a9e1ee4000791dccad6c3f_COVER.jpg\" /><meta property=\"og:locale\" content=\"fr\" /><meta property=\"og:site_name\" content=\"Visites/Excursions pour familles - Fribourg R\u00e9gion\" /><!-- Linked Data --><script type=\"application/ld+json\">\n        {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"BreadcrumbList\",\n    \"name\": \"Visites/Excursions pour familles\",\n    \"itemListElement\":\n    [\n                                {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 1,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5088/electrobroc\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12690/31c6f175672032686e12de4711fb05425c530649_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.609471337203\",\n        \"longitude\": \"7.1090718112819\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Broc\",        \"postalCode\": \"1636\",        \"streetAddress\": \"Groupe E SA  Route du Lac 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 840 404 030\",\n                \"url\" : \"http://www.electrobroc.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Electrobroc\",\n    \"description\": \"Au c\u0153ur de l&#039;usine hydro\u00e9lectrique de Broc, ce centre d&#039;information sur l&#039;\u00e9nergie vous m\u00e8nera dans le monde de l&#039;\u00e9lectricit\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 une visite interactive et ludique.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 2,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6018/maison-cailler-chocolaterie-suisse\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13912/18077e85223d3ee48cc3b2fa62c93094feb3e167_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.607122041108\",\n        \"longitude\": \"7.1085770733839\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Broc\",        \"postalCode\": \"1636\",        \"streetAddress\": \"Rue Jules Bellet 7\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 921 59 60\",\n                \"url\" : \"http://www.cailler.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Maison Cailler Chocolaterie Suisse\",\n    \"description\": \"Qui n&#039;a pas un jour r\u00eav\u00e9 de visiter une chocolaterie ? D\u00e9couvrez le processus de fabrication du chocolat et les odeurs qui s&#039;en d\u00e9gagent dans la c\u00e9l\u00e8bre fabrique de chocolat Maison Cailler (Nestl\u00e9), \u00e0 Broc.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 3,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5080/musee-gruerien\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12673/7e63441d0d8c08e1a12ae868da2d5a1d26d4e36e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.616735516288\",\n        \"longitude\": \"7.0585961643758\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Rue de la Cond\u00e9mine 25\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 916 10 10\",\n                \"url\" : \"http://www.musee-gruerien.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"13:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Mus\u00e9e gru\u00e9rien\",\n    \"description\": \"Partez \u00e0 la rencontre de La Gruy\u00e8re des si\u00e8cles pass\u00e9s, visitez l\u2019int\u00e9rieur d\u2019une ferme et d\u2019un chalet d\u2019alpage, cheminez dans les rues de la ville de Bulle au XVIIIe si\u00e8cle, partagez les joies et les peines des habitants, d\u00e9couvrez les relations nou\u00e9es entre la r\u00e9gion et le monde environnant: La Gruy\u00e8re, itin\u00e9raires et empreintes, un parcours balis\u00e9 qui favorise la d\u00e9couverte, pour petits et grands. Sur 1000 m2, des centaines d\u2019objets et d\u2019images, riches de connaissances et d\u2019\u00e9motions. Une vision actualis\u00e9e, vivante et dynamique du patrimoine r\u00e9gional.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 4,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4544/chateau-de-gruyeres\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26701/a72b032a24cf7dddeb128de77c7e1b3f52b85e2e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.584770719611\",\n        \"longitude\": \"7.0838508042932\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Rue du Ch\u00e2teau 8\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 21 02\",\n                \"url\" : \"http://www.chateau-gruyeres.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res\",\n    \"description\": \"Au c\u0153ur d\u2019un panorama grandiose, le Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res vous emporte \u00e0 travers huit si\u00e8cles d\u2019histoire et de l\u00e9gendes.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 5,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5075/cite-de-gruyeres\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12661/f644a146d45a61ffec08cd6f35b6b206baf7d00b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.584078177279\",\n        \"longitude\": \"7.0827017425655\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Rue du Bourg 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)848 424 424\",\n                \"url\" : \"http://www.la-gruyere.ch/gruyeres\",\n          \n      \n    \"name\": \"Cit\u00e9 de Gruy\u00e8res\",\n    \"description\": \"Bienvenue \u00e0 Gruy\u00e8res, cit\u00e9 comtale hier, royaume de la d\u00e9couverte, de la fl\u00e2nerie et de la gastronomie aujourd&#039;hui! Plaisir des yeux et coups de coeur pour un joyau architectural empli de d\u00e9lices...\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 6,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6017/la-maison-du-gruyere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13911/a75a81a6f0d37ff3adac65699354b5c31e6052cf_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.582308935942\",\n        \"longitude\": \"7.0722760400527\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Pringy\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Place de la Gare 3\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 921 84 00\",\n                \"url\" : \"http://www.lamaisondugruyere.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"La Maison du Gruy\u00e8re\",\n    \"description\": \"Situ\u00e9e dans son berceau et \u00e0 proximit\u00e9 des alpages, au pied du Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res, La Maison du Gruy\u00e8re vous invite \u00e0 la d\u00e9couverte du Gruy\u00e8re AOP.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 7,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5062/excursion-a-l-ile-d-ogoz\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12628/a57e36cb71a84b76353895748ee878579272fc0a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.698179819186\",\n        \"longitude\": \"7.1007770967299\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Le Bry\",        \"postalCode\": \"1645\",        \"streetAddress\": \"Association Ile d&#039;Ogoz\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.ogoz.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Excursion \u00e0 l&#039;Ile d&#039;Ogoz\",\n    \"description\": \"Participez \u00e0 une excursion d&#039;une heure qui vous emm\u00e8nera en barge sur le Lac de La Gruy\u00e8re : une exp\u00e9rience in\u00e9dite !\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 8,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6023/fromagerie-d-alpage\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/32295/3e787462d9b1a3b6f9f7f4c66607ea4c348ed7f2_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.565062703274\",\n        \"longitude\": \"7.0371648785604\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 921 10 44\",\n                \"url\" : \"http://www.fromagerie-alpage.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Fromagerie d&#039;alpage\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la fabrication artisanale et traditionnelle du fromage au feu de bois dans un authentique chalet d&#039;alpage datant de 1686.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 9,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5111/initiation-a-l-astronomie\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12717/088d4c5d9568c4f76f94da7f36112119146f5b1e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.547336417011\",\n        \"longitude\": \"7.0184168701669\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Sommet du Mol\u00e9son\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 921 29 96\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Initiation \u00e0 l&#039;astronomie\",\n    \"description\": \"Un voyage dans l\u2019espace depuis le sommet du Mol\u00e9son.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 10,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5845/le-centre-nature-aspo-de-la-sauge\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13671/ad615806b900e77be64cbe92a3dc0c1bab94c284_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.974707482233\",\n        \"longitude\": \"7.0536640092803\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Cudrefin\",        \"postalCode\": \"1588\",        \"streetAddress\": \"SVS-Naturschutzzentrum La Sauge\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 677 03 77\",\n                \"url\" : \"http://www.birdlife.ch/lasauge\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Le centre-nature ASPO de La Sauge\",\n    \"description\": \"Venez d\u00e9couvrir les richesses naturelles, mises en valeur par un parcours-nature, des observatoires de vision de la faune, des expositions et des projections.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 11,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5851/papiliorama\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13682/5241442995a911bd0f331d4d100ba166974b3fa9_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.989062609671\",\n        \"longitude\": \"7.2001275980654\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Kerzers\",        \"postalCode\": \"3210\",        \"streetAddress\": \"Papiliorama Swiss Tropical Gardens\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 31 756 04 61\",\n                \"url\" : \"http://www.papiliorama.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Papiliorama\",\n    \"description\": \"Sous plusieurs d\u00f4mes de verre, le Papiliorama vous emm\u00e8ne dans un climat tropical o\u00f9 se c\u00f4toient toutes sortes d&#039;animaux, de plantes, d&#039;insectes et bien s\u00fbr, de papillons.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 12,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11357/chasse-au-tresor-a-morat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17513/0f588e0722d252cc336ce1a2b1218b1a50f7c3c9_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.929170871756\",\n        \"longitude\": \"7.1180348005146\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Franz\u00f6sische Kirchgasse 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 51 12\",\n                \"url\" : \"http://www.murtentourismus.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chasse au tr\u00e9sor \u00e0 Morat\",\n    \"description\": \"Notre offre pour familles. Il pleut ? Aucun probl\u00e8me. La chasse au tr\u00e9sor dans les murs de la Vieille Ville peut aussi se faire en cas de mauvais temps.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 13,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5946/visite-d-une-fromagerie-villageoise\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/13843/3cefa399edd56954d7647d9d63a9a6224a9c30d3_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.526707020763\",\n        \"longitude\": \"6.9004056750418\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/     Les Paccots &amp; R\u00e9gion\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Visite d&#039;une fromagerie villageoise\",\n    \"description\": \"Offre sp\u00e9ciale groupe, d\u00e8s 10 personnes\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 14,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6864/remontees-mecaniques-des-paccots\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28887/93df3e68da3156eceef85d3a733cb134273d18e4_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.513665194746\",\n        \"longitude\": \"6.9520338282664\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Les Paccots\",        \"postalCode\": \"1619\",        \"streetAddress\": \"Monte-Pente de Corbetta SA  Caisse des V\u00e9rollys\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 88 55\",\n                \"url\" : \"http://www.station-les-paccots.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"16:40:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"16:40:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"16:40:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"16:40:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"16:40:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"16:40:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"16:40:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Remont\u00e9es m\u00e9caniques des Paccots\",\n    \"description\": \"La station des Paccots est id\u00e9ale pour l&#039;apprentissage du ski. Le domaine propose 11 installations et des pistes parfaites pour accueillir les familles.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 15,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4858/zone-recreative-des-paccots\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12338/021bbe573cd67f112c3ad3e6702c0694298d1d7a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.521437664308\",\n        \"longitude\": \"6.9497955841\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Les Paccots\",        \"postalCode\": \"1619\",        \"streetAddress\": \"Route des Dailles\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0) 21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Zone r\u00e9cr\u00e9ative des Paccots\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez les animaux de notre r\u00e9gion et amusez-vous gr\u00e2ce au nouveau concept exclusif de notre zone r\u00e9cr\u00e9ative.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 16,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5670/ferme-des-planches\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/13491/91f6ed65201f1192b4e5cb72c1c57d2aa0024818_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.56899573314\",\n        \"longitude\": \"6.9061001127416\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Semsales\",        \"postalCode\": \"1623\",        \"streetAddress\": \"Famille  S\u00e9bastien Maillard  Route de la Roug\u00e8ve 149\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0) 79 694 97 02\",\n                \"url\" : \"http://www.suissecerfs.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Ferme des Planches\",\n    \"description\": \"\u00c9levage de cervid\u00e9s et vente de produits issus de l&#039;exploitation. Miellerie.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 17,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5679/visite-de-la-chevrerie\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28849/c28152187718c77c75c119f243c44fb579f6e371_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.526736546989\",\n        \"longitude\": \"6.9003520310252\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/     Les Paccots &amp; R\u00e9gion\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Visite de la ch\u00e8vrerie\",\n    \"description\": \"Offre sp\u00e9ciale groupe, d\u00e8s 10 personnes\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 18,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6684/sentier-a-tire-d-ailes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14829/9cb54277cdf89e85bb00aa1ae121e40f92351316_COVER.jpeg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.606056460012\",\n        \"longitude\": \"6.9267941600671\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot;\",\n    \"description\": \"Le sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot; se situe dans la magnifique for\u00eat du Bois de Ban, situ\u00e9e \u00e0 930 m d&#039;altitude et dominant la tourbi\u00e8re de &quot;la Mosse-d&#039;En-Bas&quot;. Suivez notre ami le Pic qui vous emm\u00e8ne sur un sentier de copeaux de bois \u00e0 la d\u00e9couverte des oiseaux peuplant la for\u00eat.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 19,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6880/patinoire-des-paccots\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28898/6ee037d8aa1506da2e4de7a827955f80c9f7e1ec_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.520961550761\",\n        \"longitude\": \"6.9509724578959\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0) 21 948 04 05\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Patinoire des Paccots\",\n    \"description\": \"D\u00e8s la mi-octobre, l&#039;\u00e9quipe de la patinoire est pr\u00eate \u00e0 vous accueillir.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 20,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8111/saint-nicolas-a-chatel-st-denis\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/17701/9a9552b3ad41371e029dcc61b97d3251479ede11_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.526105415808\",\n        \"longitude\": \"6.8989090025752\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"CIA - Groupement des commer\u00e7ants, industriels et artisans de Ch\u00e2tel-St-Denis  Case postale 338\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.cia-chatel.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Saint-Nicolas \u00e0 Ch\u00e2tel-St-Denis\",\n    \"description\": \"Le Saint Nicolas vient \u00e0 Ch\u00e2tel-St-Denis !\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 21,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9414/la-saint-nicolas\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25685/5b931aff9d5697558077d524f92aab8630f3fd9a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.806148181253\",\n        \"longitude\": \"7.1625387241143\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Place Jean-Tinguely 1  Case postale 1120\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 350 11 11\",\n                \"url\" : \"http://www.fribourgtourisme.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Saint-Nicolas\",\n    \"description\": \"Saint-Nicolas - patron de la ville de Fribourg - est c\u00e9l\u00e9br\u00e9 avec un faste particulier chaque 1er week-end de d\u00e9cembre en ville de Fribourg.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 22,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5447/la-tour-de-la-cathedrale\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/13203/1dd3ea94f35d5e3d11db23a6c3c63d648a64c91d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.806222502223\",\n        \"longitude\": \"7.163061261308\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1701\",        \"streetAddress\": \"Place Jean-Tinguely 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 350 11 11\",\n                \"url\" : \"http://www.fribourgtourisme.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Tour de la cath\u00e9drale\",\n    \"description\": \"Montez les 365 marches et vous b\u00e9n\u00e9ficierez d\u2019une grande r\u00e9compense : Une vue imprenable de la ville et des Pr\u00e9alpes fribourgeoises.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 23,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11675/geocache-a-morat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25728/6a2b269115958e472e22914205f34be6e8c6d91f_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.929182961059\",\n        \"longitude\": \"7.1179754736659\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Murten Tourismus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 51 12\",\n                \"url\" : \"http://www.murtentourismus.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"G\u00e9ocache \u00e0 Morat\",\n    \"description\": \"Le Geocaching est une activit\u00e9 de plein air consistant \u00e0 retrouver dans la nature, \u00e0 l&#039;aide d&#039;un questionnaire ou d&#039;un smartphone, des boites cach\u00e9es par d&#039;autres personnes.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 24,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6033/velo-golf-lac-de-morat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13967/efd8e40a18edd9b77ecc09021a6f5e75eaedf006_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.92915988164\",\n        \"longitude\": \"7.1180929709226\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"V\u00e9lo-Golf Lac de Morat\",\n    \"description\": \"Le tour du lac \u00e0 v\u00e9lo avec un club de Swingolf. D\u00e9couvrez la r\u00e9gion de mani\u00e8re ludique en famille ou en groupe \u00e0 la force de vos mollets (ou de votre e-bike).\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 25,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8751/les-grottes-des-roches-grises-la-lamberta\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24938/3b8bf45cfb8cf3710c955e90b6d6b03c85b07dce_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.953888893558\",\n        \"longitude\": \"7.0862427951215\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Sugiez\",        \"postalCode\": \"1786\",        \"streetAddress\": \"Vully Tourisme  Route de la Gare 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 673 18 72\",\n                \"url\" : \"http://www.levully.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Les grottes des Roches Grises &quot;La Lamberta&quot;\",\n    \"description\": \"Les grottes des Roches Grises &quot;La Lamberta&quot; sont des grottes artificielles situ\u00e9es en dessus de M\u00f4tier.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 26,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11628/sentier-maraicher\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25729/c3f1ea02505df70a93301607af44df27c1525682_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.979233434522\",\n        \"longitude\": \"7.1894917482859\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Murten Tourismus  Franz. Kirchgasse 6  Postfach 210\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 51 12\",\n                \"url\" : \"http://www.murtentourismus.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Sentier mara\u00eecher\",\n    \"description\": \"Bienvenue dans le plus grand jardin potager de Suisse. De d\u00e9but mai \u00e0 mi-octobre, vous pouvez d\u00e9couvrir plus de 40 l\u00e9gumes diff\u00e9rents en suivant des chemins balis\u00e9s \u00e0 v\u00e9lo, \u00e0 pied ou en roller.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 27,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12348/les-enfants-au-musee-du-papier-peint\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25835/5f56461c385d2a648939331ea9a0e45e4e7eec81_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.680100940997\",\n        \"longitude\": \"6.9274073912432\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"M\u00e9zi\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1684\",        \"streetAddress\": \"Mus\u00e9e du papier peint  Au Ch\u00e2teau\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 652 06 90\",\n                \"url\" : \"http://www.museepapierpeint.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Les enfants au Mus\u00e9e du papier peint\",\n    \"description\": \"Activit\u00e9s propos\u00e9es pour les enfants au Mus\u00e9e du papier peint\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 28,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12350/les-enfants-au-vitromusee\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27891/ddcb83d50c55a138feceda54e68c0611597d6c6e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.694850776427\",\n        \"longitude\": \"6.918756560074\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Vitromus\u00e9e Romont  Au ch\u00e2teau  Case postale 150\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 652 10 95\",\n                \"url\" : \"http://www.vitromusee.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"13:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"13:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"13:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"13:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"13:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"13:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Les enfants au Vitromus\u00e9e\",\n    \"description\": \"Activit\u00e9s propos\u00e9es pour les enfants au Mus\u00e9e du Vitrail\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 29,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5367/le-pied-total\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13044/ad1522e0bb7763fcade126cd4ac7222ebf6c4b87_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.737315213005\",\n        \"longitude\": \"6.9874932201462\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Villarimboud\",        \"postalCode\": \"1691\",        \"streetAddress\": \"Route de Fribourg 74\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.bivouacdanslesarbres.ch/\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Le Pied Total\",\n    \"description\": \"Parcours pieds nus : red\u00e9couvrez des sensations uniques !\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 30,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5433/chateau-de-terre\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25122/4718e7768bc42411fa45ab91b99f127b0f97b20d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.737288531048\",\n        \"longitude\": \"6.9876549884114\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Villarimboud\",        \"postalCode\": \"1691\",        \"streetAddress\": \"Bivouac dans les arbres  Fr\u00e9d\u00e9ric et Nelly Perritaz  Rte de Fribourg 74\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 79 762 22 09\",\n                \"url\" : \"http://www.chateaudeterre.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Ch\u00e2teau de terre\",\n    \"description\": \"Venez d\u00e9couvrir la terre d&#039;argile rouge, une activit\u00e9 \u00e0 la port\u00e9e de tous, ludique et r\u00e9cr\u00e9ative. En groupe, en famille ou en sortie d&#039;entreprise, n&#039;oubliez pas de prendre votre appareil photo pour immortaliser vos oeuvres et celle de vos amis.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 31,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12298/le-jardin-de-la-passion\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13034/ce62209088dd3eeb0655ce512010fdf21e5a8986_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.667863736909\",\n        \"longitude\": \"6.9650301150978\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Est\u00e9venens\",        \"postalCode\": \"1687\",        \"streetAddress\": \"Pierre-Andr\u00e9 et Patricia Uldry  Ch. de Reinach 11\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 652 13 04\",\n                \"url\" : \"http://www.paysages-du-gibloux.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Le Jardin de la Passion\",\n    \"description\": \"Tr\u00e9sor de 2&#039;600 m2, avec plus de 25&#039;000 fleurs et l\u00e9gumes\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 32,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6330/activites-de-la-ferme\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/14281/d2267e09f6d89fe41bc8ef127d731ff805166d32_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.766740847916\",\n        \"longitude\": \"6.8873508918116\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Granges-Marnand\",        \"postalCode\": \"1523\",        \"streetAddress\": \"Le Bochet\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 668 22 13\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Activit\u00e9s de la ferme\",\n    \"description\": \"\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 33,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12426/ferme-au-clair-de-lune\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27466/5412ac9cddc60b6dbcf97b0d1d803ad8db5bd3c2_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.703043869867\",\n        \"longitude\": \"6.9488031866786\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Ferme Au Clair de Lune  Famille Hurni  Rte de Massonnens 52\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.auclairdelune.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Ferme Au clair de lune\",\n    \"description\": \"Ferme et laiterie biodynamique\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 34,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11674/excursions-avec-des-enfants\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27249/77667b8693fdd24cdfede47a2db7710d4cdc9f76_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.929270881883\",\n        \"longitude\": \"7.1179325583216\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Murten Tourismus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 51 12\",\n                \"url\" : \"http://www.murtentourismus.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Excursions avec des enfants\",\n    \"description\": \"Les familles avec enfants ont la possibilit\u00e9 de vivre des moments fantastiques. Voici quelques suggestions pour d\u00e9couvrir Morat et ses environs avec vos enfants.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 35,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4496/vitromusee\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13025/81726f58ce211bdb8be9eec38b590e3ee1f10562_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.694824784163\",\n        \"longitude\": \"6.9187169530551\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Au Ch\u00e2teau\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 652 10 95\",\n                \"url\" : \"http://www.vitromusee.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"13:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"13:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"13:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"13:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"13:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"13:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Vitromus\u00e9e\",\n    \"description\": \"Situ\u00e9 dans le ch\u00e2teau de Romont, le Vitromus\u00e9e pr\u00e9sente avec \u00e9clat l&#039;histoire du vitrail \u00e0 travers une grande collection de vitraux et de peintures sous verre.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 36,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5365/musee-du-papier-peint\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25836/b8c3f3e0f171da160d43ddb6af940300cebbf282_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.679475571351\",\n        \"longitude\": \"6.9263676876778\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"M\u00e9zi\u00e8res/FR\",        \"postalCode\": \"1684\",        \"streetAddress\": \"Mus\u00e9e du papier peint  Au Ch\u00e2teau\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 652 06 90\",\n                \"url\" : \"http://www.museepapierpeint.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Mus\u00e9e du papier peint\",\n    \"description\": \"Mus\u00e9e du papier peint au Ch\u00e2teau de M\u00e9zi\u00e8res\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 37,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6328/teleski-du-mont-gibloux\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/14280/dbcb3fb54f723d7017795573aef989e56c167502_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.691152650112\",\n        \"longitude\": \"7.0339043143031\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Villarlod\",        \"postalCode\": \"1695\",        \"streetAddress\": \"Verein Schlepplift Mont-Gibloux  Route de Catillon 20\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 411 24 14\",\n                \"url\" : \"http://www.mont-gibloux.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"T\u00e9l\u00e9ski du Mont-Gibloux\",\n    \"description\": \"Le domaine skiable du Mont-Gibloux est un point de vue exceptionnel pour admirer les Pr\u00e9alpes, les Alpes d\u2019un c\u00f4t\u00e9 et la cha\u00eene du Jura de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 38,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12973/promenade-a-poney\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/28998/d4370482f6c2454661c2d327edf9ebf83381c271_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.918874709511\",\n        \"longitude\": \"7.010777771211\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Constantine\",        \"postalCode\": \"1587\",        \"streetAddress\": \"Route du Village 29\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 026 677 01 60\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Promenade \u00e0 Poney\",\n    \"description\": \"Les enfants sont assis sur le poney ou une petite cal\u00e8che et ils sont accompagn\u00e9s durant 30 ou 60 minutes.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 39,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4059/aventure-en-famille\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13046/1aeebedae44e031a68375b21b9dca5dc3d81b200_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.694354559594\",\n        \"longitude\": \"6.9180378131568\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion  Rue du Ch\u00e2teau 112\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 651 90 55\",\n                \"url\" : \"http://www.romontregion.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Aventure en famille\",\n    \"description\": \"Deux jours de pur plaisir \u00e0 la d\u00e9couverte d&#039;exp\u00e9riences et de sensations nouvelles pour petits et grands.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 40,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P13084/la-chevrerie-de-grattavache\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/29009/24e6bb776a41fea770ef0e57fb5ede5b2bea87c6_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.593277506274\",\n        \"longitude\": \"6.9100506308314\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Grattavache\",        \"postalCode\": \"1624\",        \"streetAddress\": \"Famille  Fabien et Sophie Demierre  Chemin de la Lessa 80\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"La ch\u00e8vrerie de Grattavache\",\n    \"description\": \"Elevage de ch\u00e8vres du Toggenbourg.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 41,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P13306/rallye-a-travers-la-ville-de-payerne\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/29691/a5831ce376a9102afec98be55c6d06d51caf6472_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.820745812824\",\n        \"longitude\": \"6.9371067051516\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Payerne\",        \"postalCode\": \"1530\",        \"streetAddress\": \"Estavayer-le-Lac / Payerne Tourisme  Place du March\u00e9 20\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 662 66 70\",\n                \"url\" : \"http://www.estavayer-payerne.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Rallye \u00e0 travers la ville de Payerne\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la ville de Payerne d&#039;une mani\u00e8re amusante!\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 42,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P13307/rallyes-a-travers-la-ville-d-estavayer-le-lac\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/29691/a5831ce376a9102afec98be55c6d06d51caf6472_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.849369041232\",\n        \"longitude\": \"6.8471068656793\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Estavayer-le-Lac / Payerne Tourisme  Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 662 66 80\",\n                \"url\" : \"http://www.estavayer-payerne.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Rallyes \u00e0 travers la ville d&#039;Estavayer-le-Lac\",\n    \"description\": \"Venez parcourir les rues de la cit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale et d\u00e9couvrir la ville gr\u00e2ce \u00e0 ces 3 rallyes !\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 43,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P13321/chasse-au-tresor-et-autres-jeux\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/29697/ee2e5d886eef6c246cac81ddcdaa05042fbc3d6b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.849396123383\",\n        \"longitude\": \"6.8470991067459\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Estavayer-le-Lac / Payerne Tourisme  Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 662 66 80\",\n                \"url\" : \"http://www.estavayer-payerne.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chasse au tr\u00e9sor et autres jeux\",\n    \"description\": \"Quoi de plus sympathique et didactique que de conna\u00eetre et visiter le bourg d&#039;Estavayer sous la forme d&#039;une chasse aux tr\u00e9sors !\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 44,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12706/centre-pro-natura-de-champ-pittet\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28463/ec216ef44a30acc88d32a4c0f98097d2b15334f3_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.815667079625\",\n        \"longitude\": \"6.7620718669161\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Cheseaux-Nor\u00e9az\",        \"postalCode\": \"1400\",        \"streetAddress\": \"Chemin de la Cari\u00e7aie 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)24 423 35 70\",\n                \"url\" : \"http://www.pronatura.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Centre Pro Natura de Champ-Pittet\",\n    \"description\": \"Situ\u00e9 au coeur de la Grande Cari\u00e7aie, le plus grand marais lacustre de Suisse, Champ-Pittet vous donne acc\u00e8s \u00e0 ce joyau naturel de la rive sud du lac de Neuch\u00e2tel.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 45,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12707/centre-nature-birdlife-de-la-sauge\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28230/52a0507a39fcd0ad6f7d912396ec8d1e2de0b405_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.974945605093\",\n        \"longitude\": \"7.0533152252218\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Cudrefin\",        \"postalCode\": \"1588\",        \"streetAddress\": \"La Sauge\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 677 03 77\",\n                \"url\" : \"http://birdlife.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Centre-Nature BirdLife de La Sauge\",\n    \"description\": \"La Sauge, une fen\u00eatre ouverte sur la nature. Les r\u00e9serves naturelles \u00e0 l&#039;extr\u00e9mit\u00e9 Nord-Est du lac de Neuch\u00e2tel constituent un sanctuaire pour la vie sauvage unique en Suisse.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 46,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12710/sentier-didactique\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/27782/cd8ee659121b9e3c466fe82877100f79a1105489_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.892198407573\",\n        \"longitude\": \"6.9066754728924\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Chevroux\",        \"postalCode\": \"1545\",        \"streetAddress\": \"Commune de Chevroux\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 667 10 05\",\n                \"url\" : \"http://www.chevroux.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Sentier didactique\",\n    \"description\": \"Au d\u00e9part de Chevroux, aventurez-vous sur le sentier tout en bois qui traverse une partie de la r\u00e9serve naturelle de la Grande Cari\u00e7aie.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 47,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12993/chasse-au-tresor-fondue-au-choc\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/30328/27c67b814656e5980faa08ccd32423585be7ad4d_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.891839960986\",\n        \"longitude\": \"6.9053549773525\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+4126 662 66 80\",\n                \"url\" : \"http://www.estavayer-payerne.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chasse au tr\u00e9sor &amp; fondue au choc\",\n    \"description\": \"De d\u00e9cembre \u00e0 mi-avril, partez \u00e0 l\u2019aventure pour une chasse au tr\u00e9sor originale \u00e0 travers la Grande Cari\u00e7aie.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 48,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12702/p-tit-train-d-estavayer\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28213/488d7146ff90ccee2d3f17b8a6b6028c036e15aa_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.849387385359\",\n        \"longitude\": \"6.8471175945153\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Estavayer-le-Lac / Payerne Tourisme  Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 662 66 80\",\n                \"url\" : \"http://www.estavayer-payerne.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"P&#039;tit train d&#039;Estavayer\",\n    \"description\": \"Sillonnez avec le petit train panoramique durant 1 heure les ruelles de la Cit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale pour d\u00e9couvrir les tr\u00e9sors de la Cit\u00e9 \u00e0 la Rose ainsi que le charme des nouveaux quartiers.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 49,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P7513/village-lacustre\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28233/5b7baad803525cdf478e4c9a2a3e88d356bfd8b3_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.902408815017\",\n        \"longitude\": \"6.9293499463469\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gletterens\",        \"postalCode\": \"1544\",        \"streetAddress\": \"Village Lacustre\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)76 381 12 23\",\n                \"url\" : \"http://www.village-lacustre.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Village Lacustre\",\n    \"description\": \"Revivez la Pr\u00e9histoire dans ce village reconstitu\u00e9. Au travers de d\u00e9monstrations et d&#039;ateliers, vous d\u00e9couvrirez le mode de vie de nos lointains anc\u00eatres.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 50,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12699/musee-de-l-aviation-clin-d-ailes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28187/e74e57f222a5c0e52d1edf6883f314cec4d01b45_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.853948012512\",\n        \"longitude\": \"6.9268711367301\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Payerne\",        \"postalCode\": \"1530\",        \"streetAddress\": \"Mus\u00e9e Clin d&#039;Ailes  Base a\u00e9rienne\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 662 21 20\",\n                \"url\" : \"http://www.clindailes.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Mus\u00e9e de l&#039;Aviation Clin d&#039;Ailes\",\n    \"description\": \"Situ\u00e9 sur la principale base op\u00e9rationnelle des F/A-18 suisses, le mus\u00e9e de l&#039;Aviation Militaire *Clin d&#039;Ailes* pr\u00e9sente l&#039;a\u00e9ronautique militaire de la deuxi\u00e8me moiti\u00e9 du XXe si\u00e8cle\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 51,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12701/musee-romain-de-vallon\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28194/a4002c757eb6cca16588363df07ca2a21147899a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.876672389419\",\n        \"longitude\": \"6.9562627369495\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vallon\",        \"postalCode\": \"1565\",        \"streetAddress\": \"Mus\u00e9e Romain de Vallon  Carignan 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 667 97 97\",\n                \"url\" : \"http://www.museevallon.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Mus\u00e9e romain de Vallon\",\n    \"description\": \"Situ\u00e9 sur l&#039;emplacement m\u00eame d&#039;un site arch\u00e9ologique de l&#039;\u00e9poque romaine, le mus\u00e9e retrace, au travers de mosa\u00efques, peintures murales et objets divers, l&#039;h\u00e9ritage romain de la r\u00e9gion.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 52,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12694/musee-d-estavayer-le-lac-et-des-grenouilles\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28177/70cfbb2e702ffb79e85e7f8287600338a8ba7eed_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.849514902937\",\n        \"longitude\": \"6.8487549588984\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Rue du Mus\u00e9e 13\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 664 80 65\",\n                \"url\" : \"http://www.museedesgrenouilles.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Mus\u00e9e d&#039;Estavayer-le-Lac et des grenouilles\",\n    \"description\": \"La collection phare du Mus\u00e9e d\u2019Estavayer-le-lac est constitu\u00e9e de 108 grenouilles naturalis\u00e9es au milieu du XIX\u00e8me si\u00e8cle, par Fran\u00e7ois Perrier d\u2019o\u00f9 son appellation populaire de Mus\u00e9e des grenouilles.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 53,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12704/caleches-nature-saveurs\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28217/630fa98537e10caf62acbd8ed53a108475d6bb6c_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.849346793567\",\n        \"longitude\": \"6.8470670160016\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Estavayer-le-Lac / Payerne Tourisme  Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+4126 662 66 80\",\n                \"url\" : \"http://www.estavayer-payerne.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Cal\u00e8ches &quot;Nature &amp; Saveurs&quot;\",\n    \"description\": \"Envie de visiter une partie de la campagne broyarde et la Grande Cari\u00e7aie par un moyen de transport diff\u00e9rent ? Nous vous proposons 2 itin\u00e9raires en cal\u00e8che pour mieux d\u00e9couvrir notre r\u00e9gion.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 54,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P14077/bottin-de-famille\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/31017/d7dd3f98979c95b0184f4bf76a392aa764506376_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.850330293244\",\n        \"longitude\": \"6.8483963096514\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vuadens\",        \"postalCode\": \"1628\",        \"streetAddress\": \"Solange Klein  Le Dally 203\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+4178 913 45 34\",\n                \"url\" : \"http://www.bottindefamille.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Bottin de famille\",\n    \"description\": \"Que faire le week-end? O\u00f9 manger avec les enfants ? O\u00f9 acheter quoi ? Quelles activit\u00e9s pour les petits ?\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 55,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P14079/par-ici-les-enfants\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/31018/cc93b47bd2aceb77182cafe154ee6ee834f95eee_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.849179751949\",\n        \"longitude\": \"6.8470058462117\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"Par ici les enfants!\",\n    \"description\": \"Le site internet www.par-ici-les-enfants.ch vous propose, ch\u00e8res familles, une plateforme enti\u00e8rement d\u00e9di\u00e9e \u00e0 vous et \u00e0 vos enfants.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 56,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P13184/reserve-naturelle-les-chenevieres-de-guevaux\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/32547/3a066a5f983fc1efc902b992cab0a125b0a1eed6_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.93547479636\",\n        \"longitude\": \"7.0536056751735\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Lausanne\",        \"postalCode\": \"1002\",        \"streetAddress\": \"Pro Natura Vaud\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 21 963 19 55\",\n                \"url\" : \"http://www.pronatura-vd.ch/nos_reserves\",\n          \n      \n    \"name\": \"R\u00e9serve naturelle Les Chenevi\u00e8res de Gu\u00e9vaux\",\n    \"description\": \"La r\u00e9serve des Chenevi\u00e8res de Gu\u00e9vaux est situ\u00e9e sur la commune de Vully-les-Lacs, au bord du lac de Morat.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 57,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P16248/laurapark\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/34656/c0abc356a248697cbdf0e016e70e4fca0a543636_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.81335407969\",\n        \"longitude\": \"6.9539530279872\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Payerne\",        \"postalCode\": \"1530\",        \"streetAddress\": \"Karting Indoor  Rte Lausanne-Berne\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 660 04 60\",\n                \"url\" : \"http://www.payerneland.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Laurapark\",\n    \"description\": \"En choisissant le LauraPark, vos sorties en famille sont garanties par tous les temps.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 58,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P16250/payerneland\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/34658/c2adebfe88b7f585bee0e1003090a73d40b79029_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.8133247094\",\n        \"longitude\": \"6.9535238745448\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Payerne\",        \"postalCode\": \"1530\",        \"streetAddress\": \"Karting Indoor  Rte Lausanne-Berne\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 660 04 60\",\n                \"url\" : \"http://www.payerneland.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Payerneland\",\n    \"description\": \"Pour les amateurs d&#039;activit\u00e9s sportives en plein air... venez d\u00e9couvrir Payerneland Aventure !\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 59,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11485/visite-guidee-a-travers-le-sentier-maraicher\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24811/1b993202aa5a202e86a88456548e1ae2c8b44d98_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.968978747944\",\n        \"longitude\": \"7.1724294126034\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Murten Tourimsus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 7\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 51 12\",\n                \"url\" : \"http://www.murtentourismus.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Visite guid\u00e9e \u00e0 travers le sentier mara\u00eecher\",\n    \"description\": \"Bienvenue dans le plus grand jardin potager de Suisse. De d\u00e9but mai \u00e0 mi-octobre, vous pouvez d\u00e9couvrir plus de 40 l\u00e9gumes diff\u00e9rents en suivant des chemins balis\u00e9s \u00e0 v\u00e9lo.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 60,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5155/jardin-botanique-de-fribourg\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12760/3845dc62c2f6213dcd7d23156b10616d3b118ff1_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.792568970064\",\n        \"longitude\": \"7.1567798876994\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Chemin du Mus\u00e9e 10\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 300 88 86\",\n                \"url\" : \"http://www3.unifr.ch/jardin-botanique\",\n          \n      \n    \"name\": \"Jardin botanique de Fribourg\",\n    \"description\": \"Fond\u00e9 en 1937, le Jardin botanique de Fribourg est toujours le seul jardin botanique bilingue de la Suisse.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 61,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P16478/places-de-pique-nique-en-gruyere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15088/de6b985f59600c536172ded4bb25ce36c8ac7510_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.617126923697\",\n        \"longitude\": \"7.0566923620936\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"Places de pique-nique en Gruy\u00e8re\",\n    \"description\": \".\"\n}\n        }                \n                    ]\n}\n    </script><script src=\"https://apis.google.com/js/client:platform.js?onload=start\" async defer></script><script>\n        function start() {\n          gapi.load('auth2', function() {\n            auth2 = gapi.auth2.init({\n              client_id: '321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com',\n            });\n          });\n        }\n    </script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=explicit\" async defer></script><meta name=\"Identifier-url\" CONTENT=\"http://fribourgregion.ch/\"><meta name=\"generator\" content=\"MyCity tourism software\" /><link rel=\"canonical\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles\" /><link rel=\"alternate\" hreflang=\"en\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/en/GP605/visits-excursions-for-families\"><link rel=\"alternate\" hreflang=\"de\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/de/GP605/besuche-ausfluege-mit-familien\"></head><body class=\"utf\"><script type=\"text/javascript\">\n\tvar CMS = {\n\t    \n\t    \t    'parameters' : {\n\t        'twitter_widget_id' : \"345138998311792641\",\n\t        'latitude' : \"46.737039\",\n\t        'longitude' : \"7.101509\",\n\t        'main_weather_id' : \"25\",\n\t        'site_data_region_only' : \"0\",\n\t    },\n\t    \n\t    \t\t'assets' : {\n\t\t\t'icon-das_simple.png' : \"//static.fribourgregion.ch/c64e3f873a97bb916dd98c0d52a44ca4fec7d9df.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_museums.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b76704c152995d2f9e604abb0ad57e4f246636ff.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_groups_activities.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3f3b51e836952543ae97c71beb6d2c82cf64e03c.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_visits.png' : \"//static.fribourgregion.ch/041d3f2bdaf15d42236b82b210dc4bc6f9783617.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_guestdinner.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e8349baaf4c0e6e9469f4551425b90a0b2c20a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_events.png' : \"//static.fribourgregion.ch/e2326dfa8f67d98f15071589601a8e3014e48854.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e129a4f6db1fbc7f30de8a81fd6cc474892e390.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-airport.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b93a75dc73c5623c45dcee3f51f42ffaf39736a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-me.png' : \"//static.fribourgregion.ch/icon-location-me.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon_cluster.png' : \"//static.fribourgregion.ch/2035919f0b2f96db88fde57fe0be2747cbb06225.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_trail.png' : \"//static.fribourgregion.ch/1771484ad08902a19bf68e3aa399a3da8ee5edaa.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_business.png' : \"//static.fribourgregion.ch/024ee8d6391619011cf70443815fbad138485dab.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_parking.png' : \"//static.fribourgregion.ch/9fd71143d51823f85512e0ca90776b00982618ad.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_info.png' : \"//static.fribourgregion.ch/86ff5332b29928b21f0d0fcea620a7449098303a.png?1511275631\",\n\t\t},\n\t    \n\t    \t\t'reload' : {\n\t\t\t'search' : \"/fr/Z2183/page-de-recherche-reload\",\n\t\t\t'hosting' : \"/fr/Z1767/liste-des-hebergements-reload\",\n\t\t\t'events' : \"/fr/Z1779/liste-des-evenements-reload\",\n\t\t\t'news' : \"/fr/Z1775/liste-des-actualites-reload\",\n\t\t\t'offers' : \"/fr/Z1778/liste-des-offres-reload\",\n\t\t\t'restaurants' : \"/fr/Z1769/liste-des-restaurants-reload\",\n\t\t\t'visits' : \"/fr/Z2188/liste-des-visites-reload\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t\t'favorites' : {\n\t\t    'action.favourite.add' : \"Ajouter aux favoris\",\n\t\t    'action.favourite.delete' : \"Supprimer de vos favoris\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t    'emails' : {\n\t        \t        'share_form' : \"\",\n\t        \n\t        \t        'translations' : {\n\t            'widget.mail.message' : \"widget.mail.message\",\n\t            'widget.mail.message.hello' : \"widget.mail.message.hello\",\n\t            'widget.mail.message.reason' : \"widget.mail.message.reason\",\n\t            'widget.mail.success' : \"widget.mail.success\",\n\t            'widget.mail.fail' : \"widget.mail.fail\"\n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'recommendation' : {\n\t        'recommendation.display.noresult' : \"recommendation.display.noresult\",\n\t    },\n\t    \n\t    'poi' : {\n\t        'category' : {\n\t            'legend_das_event': \"\u00c9v\u00e9nements\",   \n\t            'legend_das_culture': \"Culture / Patrimoine\",   \n\t            'legend_das_loisirs': \"Activit\u00e9s / Loisirs\",   \n\t            'legend_das_transport': \"Transports\",   \n\t            'legend_das_gastronomy': \"Gastronomie / H\u00e9bergement\",   \n\t            'legend_das_info': \"Points d&#039;informations\",   \n\t            'legend_das_poi': \"Points d&#039;int\u00e9r\u00eats\",   \n\t            'legend_das_business': \"Business\",   \n\t            'legend_das_parking': \"Parking\",   \n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'pack' : {\n            'eco': \"Eco tourisme\",   \n            'family': \"Famille\",   \n\t    },\n\t    'pack_url' : 'https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1880/redirection-page-pack',\n\t    \n\t    \t    'teaser' : [\n            {\n                'title' : \"Nos id\u00e9es des randonn\u00e9es d&#039;automne\",\n                'value' : \"/fr/GV64/nos-idees-des-randonnees-d-automne\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Sur les traces de l&#039;histoire\",\n                'value' : \"/fr/GP1220/sur-les-traces-de-l-histoire\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Testez nos recettes r\u00e9gionales\",\n                'value' : \"/fr/GP1221/testez-nos-recettes-regionales\"\n            },\n            {\n                'title' : \"D\u00e9couvrez nos offres forfaitaires !\",\n                'value' : \"/fr/GP1222/decouvrez-nos-offres-forfaitaires\"\n            },\n        ],\n        \n        \n                                            'campaign' : [\n                            {\n                    'campaignId' : \"14\",\n                    'id' : \"44\",\n                    'image' : \"//static.fribourgregion.ch/2a05bebf1f198b3fd71645a5dbb46f1e5acb4e0f.jpg\",\n                    'link' : \"http://www.dzin.ch\"\n                },\n                    ],\n\t};\n</script><div id=\"container\"><nav id=\"nav_shortcut\" class=\"menu_icon vertical Fixed\"><ul class=\"right icon large\"><li><a id=\"btn_account_login\" href=\"#\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right system\" title=\"Mes informations\"><span class=\"image user\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right favorite\" title=\"Mes favoris\"><span class=\"image favorite\"></span></a></li></ul></nav><header id=\"header\" class=\"Fixed\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#help_box\" rel=\"help_msg\" class=\"bg_color_1 tooltip_right button_open_help\" title=\"Aide en ligne\"><span class=\"icon question\"></span></a></ul></nav><nav id=\"nav_main\" class=\"menu_icon right\"><ul class=\"right center icon small\"><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Choisissez votre langue\"><span class=\"image\">FR</span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/GP605\" title=\"\">Fran\u00e7ais</a></li><li><a href=\"/de/GP605\" title=\"\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/GP605\" title=\"\">English</a></li></ul></li><li><a href=\"#search_global_quick\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right button_open_searchbox\" title=\"Recherche\"><span class=\"image search\"></span></a></li><li><a href=\"#menu\" id=\"open_menu\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right\" title=\"Navigation rapide\"><span class=\"image navigation\"></span></a></li></ul></nav><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"large left\"><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">FRIBOURG REGION<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></li><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">Services<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"\" class=\"\">Tourisme d'affaires</a></li></ul></nav><nav id=\"menu\" class=\"mm-menu mm-effect-slide mm-offcanvas\"><div><!-- class=\"mobile_show\" --><div class=\"align_center mobile_show\"><a href=\"#destinations\" class=\"button round bg_color_3\">FRIBOURG REGION</a><div id=\"destinations\" class=\"Panel\"><ul><ul><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></ul></div><a href=\"#services\" class=\"button round bg_color_3\">Services</a><div id=\"services\" class=\"Panel\"><ul><ul class=\"mobile_show\"><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></ul></div><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"Tourisme d'affaires\" class=\"button round bg_color_3\">Tourisme d'affaires</a></div><!--\n        \t<ul><li><a href=\"/fr/\" title=\"\">Page d'accueil</a></li></ul>\n\t\t--><ul><!-- <li class=\"mm-divider\">R\u00e9pertoire</li> --><li><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" title=\"\">Nouveaut\u00e9s</a></li><li><span>H\u00e9bergement</span><ul><li><a href=\"/fr/Z6444/hotels\" title=\"\">H\u00f4tels</a></li><li><a href=\"/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region\" title=\"\">Bed &amp; Breakfast, Chambres d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region\" title=\"\">Appartements de vacances</a></li><li><a href=\"/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region\" title=\"\">H\u00e9bergements collectifs</a></li><li><a href=\"/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes\" title=\"\">Chalets &amp; g\u00eetes de montagnes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3215/hebergements-insolites\" title=\"\">H\u00e9bergements insolites</a></li><li><a href=\"/fr/Z3211/camping\" title=\"\">Campings</a></li><li><a href=\"/fr/Z3438/agritourisme\" title=\"\">Agritourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers\" title=\"\">Auberges de jeunesse &amp; Backpackers</a></li></ul></li><li><span>Activit\u00e9s</span><ul><li><a href=\"https://www.dzin.ch\" title=\"\">R\u00e9servez vos activit\u00e9s en ligne</a></li><li><span>Randonn\u00e9es p\u00e9destres</span><ul><li><a href=\"/fr/GV24\" title=\"\">Randonn\u00e9es th\u00e9matiques &amp; balades</a></li><li><a href=\"/fr/GV23\" title=\"\">Randonn\u00e9es balis\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GV94\" title=\"\">Balades accessibles en poussette</a></li><li><a href=\"/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3831/randonnees-guidees\" title=\"\">Contacts pour randonn\u00e9es accompagn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3661/cartes-de-randonnees\" title=\"\">Cartes de randonn\u00e9es &amp; guides</a></li></ul></li><li><span>Excursions</span><ul><li><a href=\"/fr/GP523\" title=\"\">Excursions nature</a></li><li><span>Parcs naturels &amp; r\u00e9serves naturelles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP508\" title=\"\">Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d\u2019Enhaut</a></li><li><a href=\"/fr/P7280\" title=\"\">Parc naturel du gantrisch</a></li><li><a href=\"/fr/P12818\" title=\"\">La Grande Cari\u00e7aie</a></li><li><a href=\"/fr/P6357\" title=\"\">R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir</a></li><li><a href=\"/fr/P5845\" title=\"\">Centre-Nature de La Sauge</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP1103\" title=\"\">Visites guid\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP519\" title=\"\">Excursions gourmandes</a></li><li><a href=\"/fr/GP521\" title=\"\">Excursions sportives</a></li><li><a href=\"/fr/GP533\" title=\"\">Activit\u00e9s Pluie</a></li></ul></li><li><span>V\u00e9lo, VTT, Roller</span><ul><li><a href=\"/fr/GV27\" title=\"\">V\u00e9lo</a></li><li><a href=\"/fr/GV28\" title=\"\">VTT</a></li><li><a href=\"/fr/GV29\" title=\"\">Roller</a></li><li><a href=\"/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers\" title=\"\">Cartes et guides</a></li><li><a href=\"/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li></ul></li><li><span>Familles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP606\" title=\"\">Sports &amp; loisirs pour les enfants</a></li><li><a href=\"/fr/GP605\" title=\"\">Visites &amp; excursions pour familles</a></li><li><a href=\"/fr/GP607\" title=\"\">Animaux de la ferme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille\" title=\"\">Pique-niquer en famille</a></li></ul></li><li><span>L&#039;eau sous toutes ses formes</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3216/nos-lacs\" title=\"\">Nos lacs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3793/nos-rivieres\" title=\"\">Nos rivi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Nos plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3740/navigation\" title=\"\">Navigation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Nos piscines</a></li><li><a href=\"/fr/GP532\" title=\"\">Activit\u00e9s autour de l&#039;eau</a></li></ul></li><li><span>Shopping</span><ul><li><span>Saveurs &amp; gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/GP305\" title=\"\">Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les March\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/Z3846/centres-commerciaux\" title=\"\">Centres commerciaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/P6013\" title=\"\">Bien-\u00eatre</a></li><li><a href=\"/fr/Z5091/groupes\" title=\"\">Activit\u00e9s pour groupes</a></li><li><a href=\"/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland\" title=\"\">Grand Tour of Switzerland</a></li><li><a href=\"/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours\" title=\"\">D\u00e9couvrez FRIBOURG REGION en 4 jours</a></li></ul></li><li><span>Sports &amp; Loisirs</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3261/sports-nautiques\" title=\"\">Sports nautiques</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3263/peche\" title=\"\">P\u00eache</a></li><li><a href=\"/fr/Z3262/beach-volley\" title=\"\">Beach Volley</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Piscines, wellness</a></li><li><a href=\"/fr/Z3264/tennis-squash-badminton\" title=\"\">Tennis, squash, badminton</a></li><li><a href=\"/fr/Z3265/golf\" title=\"\">Golf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3141/minigolf\" title=\"\">Minigolf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe\" title=\"\">Bobluge, Trottinerbe</a></li><li><a href=\"/fr/Z3268/varappe-escalade\" title=\"\">Varappe, escalade</a></li><li><a href=\"/fr/Z3269/equitation\" title=\"\">Equitation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3140/karting\" title=\"\">Karting</a></li><li><a href=\"/fr/P6887\" title=\"\">Charmey Aventures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3271/skate-park\" title=\"\">Skate Park</a></li><li><a href=\"/fr/Z3272/bowling\" title=\"\">Bowling</a></li><li><a href=\"/fr/Z3274/montgolfiere\" title=\"\">Montgolfi\u00e8re</a></li><li><a href=\"/fr/Z3273/petanque\" title=\"\">P\u00e9tanque</a></li><li><a href=\"/fr/Z3277/nordic-walking-courir\" title=\"\">Nordic Walking, Courir</a></li><li><a href=\"/fr/Z3275/parapente-delta\" title=\"\">Parapente, delta</a></li><li><a href=\"/fr/Z3276/aviation-parachutisme\" title=\"\">Aviation, parachutisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3278/autres-sports\" title=\"\">Autres sports</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP554\" title=\"\">Luges d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3292/buvettes-d-alpage\" title=\"\">Buvettes d&#039;alpage</a></li><li><a href=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" title=\"\">Restaurants</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3847/tables-d-hotes\" title=\"\">Tables d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3294/tea-rooms\" title=\"\">Tea-Rooms</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf\" title=\"\">Brunch</a></li><li><span>Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises\" title=\"\">O\u00f9 trouver nos sp\u00e9cialit\u00e9s?</a></li><li><a href=\"/fr/Z3851/producteurs-locaux\" title=\"\">Producteurs locaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP498\" title=\"\">Recettes r\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP499\" title=\"\">Produits du terroir</a></li><li><a href=\"/fr/GP502\" title=\"\">Fromage</a></li><li><a href=\"/fr/GP501\" title=\"\">Chocolat</a></li><li><a href=\"/fr/Z4010/la-biere\" title=\"\">Bi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">March\u00e9s</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP505\" title=\"\">Activit\u00e9s gourmandes</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf\" title=\"\">Restaurants Gault &amp; Millau</a></li></ul></li><li><span>Sortir</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3296/cinemas\" title=\"\">Cin\u00e9mas</a></li><li><a href=\"/fr/Z3300/bars-clubs\" title=\"\">Bars &amp; clubs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3299/salons-de-jeux\" title=\"\">Salons de jeux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts\" title=\"\">Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts</a></li></ul></li><li><span>Culture &amp; Patrimoine</span><ul><li><span>Architecture et monuments</span><ul><li><a href=\"/fr/GP536\" title=\"\">\u00c9glises et ch\u00e2teaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP537\" title=\"\">Les \u00e9glises autour de Romont</a></li><li><a href=\"/fr/GP538\" title=\"\">Ponts en ville de Fribourg</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP534\" title=\"\">Mus\u00e9es et autres visites</a></li><li><span>Traditions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP894\" title=\"\">D\u00e9salpe</a></li><li><a href=\"/fr/GP543\" title=\"\">Poya</a></li><li><a href=\"/fr/GP544\" title=\"\">Lutte</a></li><li><a href=\"/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages\" title=\"\">Alpage</a></li><li><a href=\"/fr/GP545\" title=\"\">Art traditionnel</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP541\" title=\"\">Contes et l\u00e9gendes</a></li><li><a href=\"/fr/GP540\" title=\"\">Personnalit\u00e9s</a></li></ul></li><li><span>Hiver</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3732/informations-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/GP608\" title=\"\">Nos stations hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP610\" title=\"\">Ski et snowboard</a></li><li><a href=\"/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region\" title=\"\">Raquettes et randonn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP613\" title=\"\">Ski de fond</a></li><li><a href=\"/fr/GP614\" title=\"\">Luge</a></li><li><a href=\"/fr/Z3396/patinage\" title=\"\">Patinage</a></li><li><a href=\"/fr/P26623\" title=\"\">Vitaski</a></li><li><a href=\"/fr/GP895\" title=\"\">Manifestations hivernales \u00e0 FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/P10069\" title=\"\">Loisirs pour tous</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires</span><ul><li><span>Offres forfaitaires avec nuit\u00e9es</span><ul><li><a href=\"/fr/GP784\" title=\"\">Offres interr\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/GP736\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP735\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires sans nuit\u00e9e</span><ul><li><a href=\"/fr/GP738\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP737\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li></ul></li><li><span>Transports touristiques</span><ul><li><a href=\"/fr/GP620\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques \u00e9t\u00e9</a></li><li><a href=\"/fr/GP619\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP621\" title=\"\">Avions et h\u00e9licopt\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/P5373\" title=\"\">Funiculaire de Fribourg</a></li><li><span>Bateaux</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3435/compagnies-privees\" title=\"\">Compagnies priv\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3433/service-regulier\" title=\"\">Service r\u00e9gulier</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP618\" title=\"\">Cal\u00e8ches</a></li><li><a href=\"/fr/GP617\" title=\"\">Petits trains touristiques</a></li><li><a href=\"/fr/GP616\" title=\"\">Trains</a></li></ul></li><li><span>\u00c9v\u00e9nements &amp; Expositions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" title=\"\">Calendrier des manifestations</a></li><li><a href=\"/fr/GP877\" title=\"\">Manifestations principales</a></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les march\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/GP896\" title=\"\">Cin\u00e9ma Open Air</a></li><li><a href=\"/fr/GP1877\" title=\"\">Festivals</a></li></ul></li><li><span>Acc\u00e8s</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li><li><span>Voyager avec un handicap</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr\" title=\"\">Voyager en train et bus</a></li><li><a href=\"/fr/Z3595/restaurants-accessibles\" title=\"\">Restaurants accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap\" title=\"\">Organisations</a></li><li><a href=\"/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles\" title=\"\">Mus\u00e9es et visites accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3594/hotels-accessibles\" title=\"\">H\u00f4tels accessibles</a></li></ul></li></ul></li></ul></div></nav><figure id=\"logo\" class=\"logo\"><span class=\"image\"><a href=\"/fr/\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/4002037ee1cff73e6dfab7e88ebe7f6527f844a0.png?1511275631\" alt=\"logo Visites/Excursions pour familles - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"responsive\"></a></span><span class=\"slogan align_left\">Bienvenue !</span></figure></div><div class=\"clearfix\"></div></div></header><div id=\"content\"><div id=\"loading\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div class=\"slideshow\"><div id=\"bubble_slider\"></div><div class=\"slider\" id=\"slider\"><div class=\"slide\"><img class=\"lazy-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/24885/ed8ad6f774811762f3a9e1ee4000791dccad6c3f_2000.jpg\"><div class=\"slide-copyright\"><p>\u00a9 Pascal Gertschen</p></div></div></div></div><div class=\"background\"><div class=\"page\"><div class=\"container_12\"><section class=\"grid_12\"><article class=\"box_article\" data-id=\"605\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><nav class=\"menu_icon icon_list no_margin\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#map\" class=\"bg_color_3 round tooltip scrollto\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"image map\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=605\" target=\"_blank\" class=\"bg_color_3 tooltip round\" title=\"Imprimer la page\"><span class=\"image print\"></span></a></li><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Partager\"><span class=\"image share\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"https://www.facebook.com/share.php?v=4&amp;src=bm&amp;u=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles&amp;t=Visites/Excursions pour familles - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span></a></li><li><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=Visites/Excursions pour familles - Fribourg R\u00e9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Twitter\"><span class=\"icon twitter\"></span></a></li><li><a href=\"https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles&amp;title=Visites/Excursions pour familles - Fribourg R\u00e9gion&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Linkedin\"><span class=\"icon linkedin\"></span></a></li><li><a href=\"http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles&title=Visites/Excursions pour familles - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Weibo\"><span class=\"icon weibo\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGP605%2Fvisites-excursions-pour-familles\" class=\"button_iframe\" title=\"Envoyer par email\"><span class=\"icon mail\"></span></a></li></ul></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div><h1 class=\"title\">Visites/Excursions pour familles</h1></div></div></article></section><section id=\"group_result\" class=\"grid_12\"><article id=\"5088\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12690/31c6f175672032686e12de4711fb05425c530649_COVER.jpg\" alt=\"Electrobroc\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5088/electrobroc?group=605\" title=\"Electrobroc\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Electrobroc</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Broc\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5088] = {\n        'id' : 5088,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12690/31c6f175672032686e12de4711fb05425c530649_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Electrobroc\",\n        'address' : \"Groupe E SA  Route du Lac 1\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.609471337203,\n        'longitude' : 7.1090718112819,\n        'url' : \"/fr/P5088/electrobroc\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11628\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25729/c3f1ea02505df70a93301607af44df27c1525682_COVER.jpg\" alt=\"Sentier mara\u00eecher\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Transports\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P11628/sentier-maraicher?group=605\" title=\"Sentier mara\u00eecher\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier mara\u00eecher</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11628] = {\n        'id' : 11628,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25729/c3f1ea02505df70a93301607af44df27c1525682_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Sentier mara\u00eecher\",\n        'address' : \"Murten Tourismus  Franz. Kirchgasse 6  Postfach 210\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.979233434522,\n        'longitude' : 7.1894917482859,\n        'url' : \"/fr/P11628/sentier-maraicher\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5670\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/13491/91f6ed65201f1192b4e5cb72c1c57d2aa0024818_COVER.jpg\" alt=\"Ferme des Planches\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5670/ferme-des-planches?group=605\" title=\"Ferme des Planches\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ferme des Planches</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Semsales\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5670] = {\n        'id' : 5670,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/13491/91f6ed65201f1192b4e5cb72c1c57d2aa0024818_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ferme des Planches\",\n        'address' : \"Famille  S\u00e9bastien Maillard  Route de la Roug\u00e8ve 149\",         'city' : \"Semsales\", \n        'zip' : \"1623\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.56899573314,\n        'longitude' : 6.9061001127416,\n        'url' : \"/fr/P5670/ferme-des-planches\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5679\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28849/c28152187718c77c75c119f243c44fb579f6e371_COVER.png\" alt=\"Visite de la ch\u00e8vrerie\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5679/visite-de-la-chevrerie?group=605\" title=\"Visite de la ch\u00e8vrerie\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Visite de la ch\u00e8vrerie</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Grattavache\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5679] = {\n        'id' : 5679,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28849/c28152187718c77c75c119f243c44fb579f6e371_COVER.png\",\n        'name' : \"Visite de la ch\u00e8vrerie\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/     Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.526736546989,\n        'longitude' : 6.9003520310252,\n        'url' : \"/fr/P5679/visite-de-la-chevrerie\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6684\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14829/9cb54277cdf89e85bb00aa1ae121e40f92351316_COVER.jpeg\" alt=\"Sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot;\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6684/sentier-a-tire-d-ailes?group=605\" title=\"Sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot;\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot;</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Le Cr\u00eat-pr\u00e8s-Semsales\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6684] = {\n        'id' : 6684,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14829/9cb54277cdf89e85bb00aa1ae121e40f92351316_COVER.jpeg\",\n        'name' : \"Sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot;\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.606056460012,\n        'longitude' : 6.9267941600671,\n        'url' : \"/fr/P6684/sentier-a-tire-d-ailes\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6880\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28898/6ee037d8aa1506da2e4de7a827955f80c9f7e1ec_COVER.png\" alt=\"Patinoire des Paccots\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6880/patinoire-des-paccots?group=605\" title=\"Patinoire des Paccots\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Patinoire des Paccots</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6880] = {\n        'id' : 6880,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28898/6ee037d8aa1506da2e4de7a827955f80c9f7e1ec_COVER.png\",\n        'name' : \"Patinoire des Paccots\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.520961550761,\n        'longitude' : 6.9509724578959,\n        'url' : \"/fr/P6880/patinoire-des-paccots\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8111\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/17701/9a9552b3ad41371e029dcc61b97d3251479ede11_COVER.JPG\" alt=\"Saint-Nicolas \u00e0 Ch\u00e2tel-St-Denis\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P8111/saint-nicolas-a-chatel-st-denis?group=605\" title=\"Saint-Nicolas \u00e0 Ch\u00e2tel-St-Denis\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Saint-Nicolas \u00e0 Ch\u00e2tel-St-Denis</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">06/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Ch\u00e2tel-St-Denis\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8111] = {\n        'id' : 8111,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/17701/9a9552b3ad41371e029dcc61b97d3251479ede11_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Saint-Nicolas \u00e0 Ch\u00e2tel-St-Denis\",\n        'address' : \"CIA - Groupement des commer\u00e7ants, industriels et artisans de Ch\u00e2tel-St-Denis  Case postale 338\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.526105415808,\n        'longitude' : 6.8989090025752,\n        'url' : \"/fr/P8111/saint-nicolas-a-chatel-st-denis\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13084\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/29009/24e6bb776a41fea770ef0e57fb5ede5b2bea87c6_COVER.png\" alt=\"La ch\u00e8vrerie de Grattavache\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P13084/la-chevrerie-de-grattavache?group=605\" title=\"La ch\u00e8vrerie de Grattavache\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La ch\u00e8vrerie de Grattavache</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Grattavache\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13084] = {\n        'id' : 13084,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/29009/24e6bb776a41fea770ef0e57fb5ede5b2bea87c6_COVER.png\",\n        'name' : \"La ch\u00e8vrerie de Grattavache\",\n        'address' : \"Famille  Fabien et Sophie Demierre  Chemin de la Lessa 80\",         'city' : \"Grattavache\", \n        'zip' : \"1624\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.593277506274,\n        'longitude' : 6.9100506308314,\n        'url' : \"/fr/P13084/la-chevrerie-de-grattavache\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5845\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13671/ad615806b900e77be64cbe92a3dc0c1bab94c284_COVER.jpg\" alt=\"Le centre-nature ASPO de La Sauge\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5845/le-centre-nature-aspo-de-la-sauge?group=605\" title=\"Le centre-nature ASPO de La Sauge\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le centre-nature ASPO de La Sauge</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Cudrefin\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5845] = {\n        'id' : 5845,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13671/ad615806b900e77be64cbe92a3dc0c1bab94c284_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le centre-nature ASPO de La Sauge\",\n        'address' : \"SVS-Naturschutzzentrum La Sauge\",         'city' : \"Cudrefin\", \n        'zip' : \"1588\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.974707482233,\n        'longitude' : 7.0536640092803,\n        'url' : \"/fr/P5845/le-centre-nature-aspo-de-la-sauge\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5851\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13682/5241442995a911bd0f331d4d100ba166974b3fa9_COVER.jpg\" alt=\"Papiliorama\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Transports\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5851/papiliorama?group=605\" title=\"Papiliorama\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Papiliorama</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Kerzers\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5851] = {\n        'id' : 5851,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13682/5241442995a911bd0f331d4d100ba166974b3fa9_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Papiliorama\",\n        'address' : \"Papiliorama Swiss Tropical Gardens\",         'city' : \"Kerzers\", \n        'zip' : \"3210\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.989062609671,\n        'longitude' : 7.2001275980654,\n        'url' : \"/fr/P5851/papiliorama\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11357\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17513/0f588e0722d252cc336ce1a2b1218b1a50f7c3c9_COVER.jpg\" alt=\"Chasse au tr\u00e9sor \u00e0 Morat\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Gastronomie / H\u00e9bergement\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P11357/chasse-au-tresor-a-morat?group=605\" title=\"Chasse au tr\u00e9sor \u00e0 Morat\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chasse au tr\u00e9sor \u00e0 Morat</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11357] = {\n        'id' : 11357,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17513/0f588e0722d252cc336ce1a2b1218b1a50f7c3c9_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chasse au tr\u00e9sor \u00e0 Morat\",\n        'address' : \"Franz\u00f6sische Kirchgasse 6\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.929170871756,\n        'longitude' : 7.1180348005146,\n        'url' : \"/fr/P11357/chasse-au-tresor-a-morat\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11675\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25728/6a2b269115958e472e22914205f34be6e8c6d91f_COVER.jpg\" alt=\"G\u00e9ocache \u00e0 Morat\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Transports\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P11675/geocache-a-morat?group=605\" title=\"G\u00e9ocache \u00e0 Morat\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">G\u00e9ocache \u00e0 Morat</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11675] = {\n        'id' : 11675,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25728/6a2b269115958e472e22914205f34be6e8c6d91f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"G\u00e9ocache \u00e0 Morat\",\n        'address' : \"Murten Tourismus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 6\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.929182961059,\n        'longitude' : 7.1179754736659,\n        'url' : \"/fr/P11675/geocache-a-morat\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6033\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13967/efd8e40a18edd9b77ecc09021a6f5e75eaedf006_COVER.jpg\" alt=\"V\u00e9lo-Golf Lac de Morat\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6033/velo-golf-lac-de-morat?group=605\" title=\"V\u00e9lo-Golf Lac de Morat\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">V\u00e9lo-Golf Lac de Morat</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6033] = {\n        'id' : 6033,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13967/efd8e40a18edd9b77ecc09021a6f5e75eaedf006_COVER.jpg\",\n        'name' : \"V\u00e9lo-Golf Lac de Morat\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.92915988164,\n        'longitude' : 7.1180929709226,\n        'url' : \"/fr/P6033/velo-golf-lac-de-morat\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8751\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24938/3b8bf45cfb8cf3710c955e90b6d6b03c85b07dce_COVER.jpg\" alt=\"Les grottes des Roches Grises &quot;La Lamberta&quot;\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P8751/les-grottes-des-roches-grises-la-lamberta?group=605\" title=\"Les grottes des Roches Grises &quot;La Lamberta&quot;\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Les grottes des Roches Grises &quot;La Lamberta&quot;</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Sur le Mont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8751] = {\n        'id' : 8751,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24938/3b8bf45cfb8cf3710c955e90b6d6b03c85b07dce_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les grottes des Roches Grises &quot;La Lamberta&quot;\",\n        'address' : \"Vully Tourisme  Route de la Gare 1\",         'city' : \"Sugiez\", \n        'zip' : \"1786\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.953888893558,\n        'longitude' : 7.0862427951215,\n        'url' : \"/fr/P8751/les-grottes-des-roches-grises-la-lamberta\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11674\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27249/77667b8693fdd24cdfede47a2db7710d4cdc9f76_COVER.jpg\" alt=\"Excursions avec des enfants\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P11674/excursions-avec-des-enfants?group=605\" title=\"Excursions avec des enfants\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Excursions avec des enfants</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11674] = {\n        'id' : 11674,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27249/77667b8693fdd24cdfede47a2db7710d4cdc9f76_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Excursions avec des enfants\",\n        'address' : \"Murten Tourismus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 6\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.929270881883,\n        'longitude' : 7.1179325583216,\n        'url' : \"/fr/P11674/excursions-avec-des-enfants\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6864\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28887/93df3e68da3156eceef85d3a733cb134273d18e4_COVER.png\" alt=\"Remont\u00e9es m\u00e9caniques des Paccots\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_transport')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_transport\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6864/remontees-mecaniques-des-paccots?group=605\" title=\"Remont\u00e9es m\u00e9caniques des Paccots\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques des Paccots</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6864] = {\n        'id' : 6864,\n        'type' : \"das_transport\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28887/93df3e68da3156eceef85d3a733cb134273d18e4_COVER.png\",\n        'name' : \"Remont\u00e9es m\u00e9caniques des Paccots\",\n        'address' : \"Monte-Pente de Corbetta SA  Caisse des V\u00e9rollys\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.513665194746,\n        'longitude' : 6.9520338282664,\n        'url' : \"/fr/P6864/remontees-mecaniques-des-paccots\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12973\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/28998/d4370482f6c2454661c2d327edf9ebf83381c271_COVER.jpg\" alt=\"Promenade \u00e0 Poney\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12973/promenade-a-poney?group=605\" title=\"Promenade \u00e0 Poney\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Promenade \u00e0 Poney</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Constantine\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12973] = {\n        'id' : 12973,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/28998/d4370482f6c2454661c2d327edf9ebf83381c271_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Promenade \u00e0 Poney\",\n        'address' : \"Route du Village 29\",         'city' : \"Constantine\", \n        'zip' : \"1587\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.918874709511,\n        'longitude' : 7.010777771211,\n        'url' : \"/fr/P12973/promenade-a-poney\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13184\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/32547/3a066a5f983fc1efc902b992cab0a125b0a1eed6_COVER.jpg\" alt=\"R\u00e9serve naturelle Les Chenevi\u00e8res de Gu\u00e9vaux\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P13184/reserve-naturelle-les-chenevieres-de-guevaux?group=605\" title=\"R\u00e9serve naturelle Les Chenevi\u00e8res de Gu\u00e9vaux\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">R\u00e9serve naturelle Les Chenevi\u00e8res de Gu\u00e9vaux</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gu\u00e9vaux\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13184] = {\n        'id' : 13184,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/32547/3a066a5f983fc1efc902b992cab0a125b0a1eed6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"R\u00e9serve naturelle Les Chenevi\u00e8res de Gu\u00e9vaux\",\n        'address' : \"Pro Natura Vaud\",         'city' : \"Lausanne\", \n        'zip' : \"1002\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.93547479636,\n        'longitude' : 7.0536056751735,\n        'url' : \"/fr/P13184/reserve-naturelle-les-chenevieres-de-guevaux\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11485\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24811/1b993202aa5a202e86a88456548e1ae2c8b44d98_COVER.jpg\" alt=\"Visite guid\u00e9e \u00e0 travers le sentier mara\u00eecher\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P11485/visite-guidee-a-travers-le-sentier-maraicher?group=605\" title=\"Visite guid\u00e9e \u00e0 travers le sentier mara\u00eecher\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Visite guid\u00e9e \u00e0 travers le sentier mara\u00eecher</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11485] = {\n        'id' : 11485,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24811/1b993202aa5a202e86a88456548e1ae2c8b44d98_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Visite guid\u00e9e \u00e0 travers le sentier mara\u00eecher\",\n        'address' : \"Murten Tourimsus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 7\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.968978747944,\n        'longitude' : 7.1724294126034,\n        'url' : \"/fr/P11485/visite-guidee-a-travers-le-sentier-maraicher\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12348\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25835/5f56461c385d2a648939331ea9a0e45e4e7eec81_COVER.jpg\" alt=\"Les enfants au Mus\u00e9e du papier peint\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12348/les-enfants-au-musee-du-papier-peint?group=605\" title=\"Les enfants au Mus\u00e9e du papier peint\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Les enfants au Mus\u00e9e du papier peint</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            M\u00e9zi\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12348] = {\n        'id' : 12348,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25835/5f56461c385d2a648939331ea9a0e45e4e7eec81_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les enfants au Mus\u00e9e du papier peint\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e du papier peint  Au Ch\u00e2teau\",         'city' : \"M\u00e9zi\u00e8res\", \n        'zip' : \"1684\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.680100940997,\n        'longitude' : 6.9274073912432,\n        'url' : \"/fr/P12348/les-enfants-au-musee-du-papier-peint\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12350\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27891/ddcb83d50c55a138feceda54e68c0611597d6c6e_COVER.jpg\" alt=\"Les enfants au Vitromus\u00e9e\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12350/les-enfants-au-vitromusee?group=605\" title=\"Les enfants au Vitromus\u00e9e\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Les enfants au Vitromus\u00e9e</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Romont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12350] = {\n        'id' : 12350,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27891/ddcb83d50c55a138feceda54e68c0611597d6c6e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les enfants au Vitromus\u00e9e\",\n        'address' : \"Vitromus\u00e9e Romont  Au ch\u00e2teau  Case postale 150\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.694850776427,\n        'longitude' : 6.918756560074,\n        'url' : \"/fr/P12350/les-enfants-au-vitromusee\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12298\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13034/ce62209088dd3eeb0655ce512010fdf21e5a8986_COVER.jpg\" alt=\"Le Jardin de la Passion\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12298/le-jardin-de-la-passion?group=605\" title=\"Le Jardin de la Passion\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Jardin de la Passion</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Est\u00e9venens\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12298] = {\n        'id' : 12298,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13034/ce62209088dd3eeb0655ce512010fdf21e5a8986_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Jardin de la Passion\",\n        'address' : \"Pierre-Andr\u00e9 et Patricia Uldry  Ch. de Reinach 11\",         'city' : \"Est\u00e9venens\", \n        'zip' : \"1687\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.667863736909,\n        'longitude' : 6.9650301150978,\n        'url' : \"/fr/P12298/le-jardin-de-la-passion\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5433\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25122/4718e7768bc42411fa45ab91b99f127b0f97b20d_COVER.jpg\" alt=\"Ch\u00e2teau de terre\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5433/chateau-de-terre?group=605\" title=\"Ch\u00e2teau de terre\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ch\u00e2teau de terre</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Villarimboud\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5433] = {\n        'id' : 5433,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25122/4718e7768bc42411fa45ab91b99f127b0f97b20d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ch\u00e2teau de terre\",\n        'address' : \"Bivouac dans les arbres  Fr\u00e9d\u00e9ric et Nelly Perritaz  Rte de Fribourg 74\",         'city' : \"Villarimboud\", \n        'zip' : \"1691\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.737288531048,\n        'longitude' : 6.9876549884114,\n        'url' : \"/fr/P5433/chateau-de-terre\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5367\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13044/ad1522e0bb7763fcade126cd4ac7222ebf6c4b87_COVER.jpg\" alt=\"Le Pied Total\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5367/le-pied-total?group=605\" title=\"Le Pied Total\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Pied Total</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Villarimboud\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5367] = {\n        'id' : 5367,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13044/ad1522e0bb7763fcade126cd4ac7222ebf6c4b87_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Pied Total\",\n        'address' : \"Route de Fribourg 74\",         'city' : \"Villarimboud\", \n        'zip' : \"1691\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.737315213005,\n        'longitude' : 6.9874932201462,\n        'url' : \"/fr/P5367/le-pied-total\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6330\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/14281/d2267e09f6d89fe41bc8ef127d731ff805166d32_COVER.jpg\" alt=\"Activit\u00e9s de la ferme\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6330/activites-de-la-ferme?group=605\" title=\"Activit\u00e9s de la ferme\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Activit\u00e9s de la ferme</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Granges-Marnand\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6330] = {\n        'id' : 6330,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/14281/d2267e09f6d89fe41bc8ef127d731ff805166d32_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Activit\u00e9s de la ferme\",\n        'address' : \"Le Bochet\",         'city' : \"Granges-Marnand\", \n        'zip' : \"1523\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.766740847916,\n        'longitude' : 6.8873508918116,\n        'url' : \"/fr/P6330/activites-de-la-ferme\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12426\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27466/5412ac9cddc60b6dbcf97b0d1d803ad8db5bd3c2_COVER.jpg\" alt=\"Ferme Au clair de lune\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12426/ferme-au-clair-de-lune?group=605\" title=\"Ferme Au clair de lune\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ferme Au clair de lune</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Romont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12426] = {\n        'id' : 12426,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27466/5412ac9cddc60b6dbcf97b0d1d803ad8db5bd3c2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ferme Au clair de lune\",\n        'address' : \"Ferme Au Clair de Lune  Famille Hurni  Rte de Massonnens 52\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.703043869867,\n        'longitude' : 6.9488031866786,\n        'url' : \"/fr/P12426/ferme-au-clair-de-lune\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4496\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13025/81726f58ce211bdb8be9eec38b590e3ee1f10562_COVER.jpg\" alt=\"Vitromus\u00e9e\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4496/vitromusee?group=605\" title=\"Vitromus\u00e9e\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Vitromus\u00e9e</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Romont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4496] = {\n        'id' : 4496,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13025/81726f58ce211bdb8be9eec38b590e3ee1f10562_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Vitromus\u00e9e\",\n        'address' : \"Au Ch\u00e2teau\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.694824784163,\n        'longitude' : 6.9187169530551,\n        'url' : \"/fr/P4496/vitromusee\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5365\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25836/b8c3f3e0f171da160d43ddb6af940300cebbf282_COVER.JPG\" alt=\"Mus\u00e9e du papier peint\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5365/musee-du-papier-peint?group=605\" title=\"Mus\u00e9e du papier peint\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Mus\u00e9e du papier peint</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            M\u00e9zi\u00e8res/FR\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5365] = {\n        'id' : 5365,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25836/b8c3f3e0f171da160d43ddb6af940300cebbf282_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e du papier peint\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e du papier peint  Au Ch\u00e2teau\",         'city' : \"M\u00e9zi\u00e8res/FR\", \n        'zip' : \"1684\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.679475571351,\n        'longitude' : 6.9263676876778,\n        'url' : \"/fr/P5365/musee-du-papier-peint\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6328\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/14280/dbcb3fb54f723d7017795573aef989e56c167502_COVER.png\" alt=\"T\u00e9l\u00e9ski du Mont-Gibloux\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_transport')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_transport\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6328/teleski-du-mont-gibloux?group=605\" title=\"T\u00e9l\u00e9ski du Mont-Gibloux\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">T\u00e9l\u00e9ski du Mont-Gibloux</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Villarlod\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6328] = {\n        'id' : 6328,\n        'type' : \"das_transport\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/14280/dbcb3fb54f723d7017795573aef989e56c167502_COVER.png\",\n        'name' : \"T\u00e9l\u00e9ski du Mont-Gibloux\",\n        'address' : \"Verein Schlepplift Mont-Gibloux  Route de Catillon 20\",         'city' : \"Villarlod\", \n        'zip' : \"1695\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.691152650112,\n        'longitude' : 7.0339043143031,\n        'url' : \"/fr/P6328/teleski-du-mont-gibloux\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4858\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12338/021bbe573cd67f112c3ad3e6702c0694298d1d7a_COVER.jpg\" alt=\"Zone r\u00e9cr\u00e9ative des Paccots\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4858/zone-recreative-des-paccots?group=605\" title=\"Zone r\u00e9cr\u00e9ative des Paccots\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Zone r\u00e9cr\u00e9ative des Paccots</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4858] = {\n        'id' : 4858,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12338/021bbe573cd67f112c3ad3e6702c0694298d1d7a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Zone r\u00e9cr\u00e9ative des Paccots\",\n        'address' : \"Route des Dailles\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.521437664308,\n        'longitude' : 6.9497955841,\n        'url' : \"/fr/P4858/zone-recreative-des-paccots\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5946\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/13843/3cefa399edd56954d7647d9d63a9a6224a9c30d3_COVER.jpg\" alt=\"Visite d&#039;une fromagerie villageoise\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Transports\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5946/visite-d-une-fromagerie-villageoise?group=605\" title=\"Visite d&#039;une fromagerie villageoise\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Visite d&#039;une fromagerie villageoise</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Ch\u00e2tel-St-Denis\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5946] = {\n        'id' : 5946,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/13843/3cefa399edd56954d7647d9d63a9a6224a9c30d3_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Visite d&#039;une fromagerie villageoise\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/     Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.526707020763,\n        'longitude' : 6.9004056750418,\n        'url' : \"/fr/P5946/visite-d-une-fromagerie-villageoise\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6018\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13912/18077e85223d3ee48cc3b2fa62c93094feb3e167_COVER.jpg\" alt=\"Maison Cailler Chocolaterie Suisse\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6018/maison-cailler-chocolaterie-suisse?group=605\" title=\"Maison Cailler Chocolaterie Suisse\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Maison Cailler Chocolaterie Suisse</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Broc\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6018] = {\n        'id' : 6018,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13912/18077e85223d3ee48cc3b2fa62c93094feb3e167_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Maison Cailler Chocolaterie Suisse\",\n        'address' : \"Rue Jules Bellet 7\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.607122041108,\n        'longitude' : 7.1085770733839,\n        'url' : \"/fr/P6018/maison-cailler-chocolaterie-suisse\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13307\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/29691/a5831ce376a9102afec98be55c6d06d51caf6472_COVER.jpg\" alt=\"Rallyes \u00e0 travers la ville d&#039;Estavayer-le-Lac\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Transports\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P13307/rallyes-a-travers-la-ville-d-estavayer-le-lac?group=605\" title=\"Rallyes \u00e0 travers la ville d&#039;Estavayer-le-Lac\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Rallyes \u00e0 travers la ville d&#039;Estavayer-le-Lac</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13307] = {\n        'id' : 13307,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/29691/a5831ce376a9102afec98be55c6d06d51caf6472_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Rallyes \u00e0 travers la ville d&#039;Estavayer-le-Lac\",\n        'address' : \"Estavayer-le-Lac / Payerne Tourisme  Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849369041232,\n        'longitude' : 6.8471068656793,\n        'url' : \"/fr/P13307/rallyes-a-travers-la-ville-d-estavayer-le-lac\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5080\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12673/7e63441d0d8c08e1a12ae868da2d5a1d26d4e36e_COVER.jpg\" alt=\"Mus\u00e9e gru\u00e9rien\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5080/musee-gruerien?group=605\" title=\"Mus\u00e9e gru\u00e9rien\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Mus\u00e9e gru\u00e9rien</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5080] = {\n        'id' : 5080,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12673/7e63441d0d8c08e1a12ae868da2d5a1d26d4e36e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e gru\u00e9rien\",\n        'address' : \"Rue de la Cond\u00e9mine 25\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.616735516288,\n        'longitude' : 7.0585961643758,\n        'url' : \"/fr/P5080/musee-gruerien\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4544\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26701/a72b032a24cf7dddeb128de77c7e1b3f52b85e2e_COVER.jpg\" alt=\"Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4544/chateau-de-gruyeres?group=605\" title=\"Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gruy\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4544] = {\n        'id' : 4544,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26701/a72b032a24cf7dddeb128de77c7e1b3f52b85e2e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res\",\n        'address' : \"Rue du Ch\u00e2teau 8\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.584770719611,\n        'longitude' : 7.0838508042932,\n        'url' : \"/fr/P4544/chateau-de-gruyeres\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5075\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12661/f644a146d45a61ffec08cd6f35b6b206baf7d00b_COVER.jpg\" alt=\"Cit\u00e9 de Gruy\u00e8res\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5075/cite-de-gruyeres?group=605\" title=\"Cit\u00e9 de Gruy\u00e8res\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Cit\u00e9 de Gruy\u00e8res</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gruy\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5075] = {\n        'id' : 5075,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12661/f644a146d45a61ffec08cd6f35b6b206baf7d00b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cit\u00e9 de Gruy\u00e8res\",\n        'address' : \"Rue du Bourg 1\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.584078177279,\n        'longitude' : 7.0827017425655,\n        'url' : \"/fr/P5075/cite-de-gruyeres\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6017\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13911/a75a81a6f0d37ff3adac65699354b5c31e6052cf_COVER.jpg\" alt=\"La Maison du Gruy\u00e8re\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6017/la-maison-du-gruyere?group=605\" title=\"La Maison du Gruy\u00e8re\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Maison du Gruy\u00e8re</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Pringy\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6017] = {\n        'id' : 6017,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13911/a75a81a6f0d37ff3adac65699354b5c31e6052cf_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Maison du Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Place de la Gare 3\",         'city' : \"Pringy\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.582308935942,\n        'longitude' : 7.0722760400527,\n        'url' : \"/fr/P6017/la-maison-du-gruyere\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5062\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12628/a57e36cb71a84b76353895748ee878579272fc0a_COVER.jpg\" alt=\"Excursion \u00e0 l&#039;Ile d&#039;Ogoz\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5062/excursion-a-l-ile-d-ogoz?group=605\" title=\"Excursion \u00e0 l&#039;Ile d&#039;Ogoz\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Excursion \u00e0 l&#039;Ile d&#039;Ogoz</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Le Bry\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5062] = {\n        'id' : 5062,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12628/a57e36cb71a84b76353895748ee878579272fc0a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Excursion \u00e0 l&#039;Ile d&#039;Ogoz\",\n        'address' : \"Association Ile d&#039;Ogoz\",         'city' : \"Le Bry\", \n        'zip' : \"1645\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.698179819186,\n        'longitude' : 7.1007770967299,\n        'url' : \"/fr/P5062/excursion-a-l-ile-d-ogoz\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6023\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/32295/3e787462d9b1a3b6f9f7f4c66607ea4c348ed7f2_COVER.jpg\" alt=\"Fromagerie d&#039;alpage\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6023/fromagerie-d-alpage?group=605\" title=\"Fromagerie d&#039;alpage\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Fromagerie d&#039;alpage</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6023] = {\n        'id' : 6023,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/32295/3e787462d9b1a3b6f9f7f4c66607ea4c348ed7f2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fromagerie d&#039;alpage\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.565062703274,\n        'longitude' : 7.0371648785604,\n        'url' : \"/fr/P6023/fromagerie-d-alpage\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5111\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12717/088d4c5d9568c4f76f94da7f36112119146f5b1e_COVER.jpg\" alt=\"Initiation \u00e0 l&#039;astronomie\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Transports\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5111/initiation-a-l-astronomie?group=605\" title=\"Initiation \u00e0 l&#039;astronomie\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Initiation \u00e0 l&#039;astronomie</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5111] = {\n        'id' : 5111,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12717/088d4c5d9568c4f76f94da7f36112119146f5b1e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Initiation \u00e0 l&#039;astronomie\",\n        'address' : \"Sommet du Mol\u00e9son\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.547336417011,\n        'longitude' : 7.0184168701669,\n        'url' : \"/fr/P5111/initiation-a-l-astronomie\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"16478\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15088/de6b985f59600c536172ded4bb25ce36c8ac7510_COVER.jpg\" alt=\"Places de pique-nique en Gruy\u00e8re\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_info')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Points d&#039;informations\"><span class=\"icon das_info\"></span></a></p><a href=\"/fr/P16478/places-de-pique-nique-en-gruyere?group=605\" title=\"Places de pique-nique en Gruy\u00e8re\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Places de pique-nique en Gruy\u00e8re</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            La Gruy\u00e8re\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[16478] = {\n        'id' : 16478,\n        'type' : \"das_info\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15088/de6b985f59600c536172ded4bb25ce36c8ac7510_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Places de pique-nique en Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.617126923697,\n        'longitude' : 7.0566923620936,\n        'url' : \"/fr/P16478/places-de-pique-nique-en-gruyere\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9414\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25685/5b931aff9d5697558077d524f92aab8630f3fd9a_COVER.jpg\" alt=\"La Saint-Nicolas\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P9414/la-saint-nicolas?group=605\" title=\"La Saint-Nicolas\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Saint-Nicolas</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">02/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9414] = {\n        'id' : 9414,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25685/5b931aff9d5697558077d524f92aab8630f3fd9a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Saint-Nicolas\",\n        'address' : \"Place Jean-Tinguely 1  Case postale 1120\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806148181253,\n        'longitude' : 7.1625387241143,\n        'url' : \"/fr/P9414/la-saint-nicolas\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5447\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/13203/1dd3ea94f35d5e3d11db23a6c3c63d648a64c91d_COVER.jpg\" alt=\"La Tour de la cath\u00e9drale\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Transports\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5447/la-tour-de-la-cathedrale?group=605\" title=\"La Tour de la cath\u00e9drale\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Tour de la cath\u00e9drale</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5447] = {\n        'id' : 5447,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/13203/1dd3ea94f35d5e3d11db23a6c3c63d648a64c91d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Tour de la cath\u00e9drale\",\n        'address' : \"Place Jean-Tinguely 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806222502223,\n        'longitude' : 7.163061261308,\n        'url' : \"/fr/P5447/la-tour-de-la-cathedrale\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5155\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12760/3845dc62c2f6213dcd7d23156b10616d3b118ff1_COVER.jpg\" alt=\"Jardin botanique de Fribourg\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5155/jardin-botanique-de-fribourg?group=605\" title=\"Jardin botanique de Fribourg\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Jardin botanique de Fribourg</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5155] = {\n        'id' : 5155,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12760/3845dc62c2f6213dcd7d23156b10616d3b118ff1_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Jardin botanique de Fribourg\",\n        'address' : \"Chemin du Mus\u00e9e 10\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.792568970064,\n        'longitude' : 7.1567798876994,\n        'url' : \"/fr/P5155/jardin-botanique-de-fribourg\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13306\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/29691/a5831ce376a9102afec98be55c6d06d51caf6472_COVER.jpg\" alt=\"Rallye \u00e0 travers la ville de Payerne\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Transports\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P13306/rallye-a-travers-la-ville-de-payerne?group=605\" title=\"Rallye \u00e0 travers la ville de Payerne\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Rallye \u00e0 travers la ville de Payerne</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Payerne\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13306] = {\n        'id' : 13306,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/29691/a5831ce376a9102afec98be55c6d06d51caf6472_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Rallye \u00e0 travers la ville de Payerne\",\n        'address' : \"Estavayer-le-Lac / Payerne Tourisme  Place du March\u00e9 20\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.820745812824,\n        'longitude' : 6.9371067051516,\n        'url' : \"/fr/P13306/rallye-a-travers-la-ville-de-payerne\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13321\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/29697/ee2e5d886eef6c246cac81ddcdaa05042fbc3d6b_COVER.jpg\" alt=\"Chasse au tr\u00e9sor et autres jeux\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P13321/chasse-au-tresor-et-autres-jeux?group=605\" title=\"Chasse au tr\u00e9sor et autres jeux\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chasse au tr\u00e9sor et autres jeux</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13321] = {\n        'id' : 13321,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/29697/ee2e5d886eef6c246cac81ddcdaa05042fbc3d6b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chasse au tr\u00e9sor et autres jeux\",\n        'address' : \"Estavayer-le-Lac / Payerne Tourisme  Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849396123383,\n        'longitude' : 6.8470991067459,\n        'url' : \"/fr/P13321/chasse-au-tresor-et-autres-jeux\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"16250\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/34658/c2adebfe88b7f585bee0e1003090a73d40b79029_COVER.jpg\" alt=\"Payerneland\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Transports\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P16250/payerneland?group=605\" title=\"Payerneland\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Payerneland</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Payerne\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[16250] = {\n        'id' : 16250,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/34658/c2adebfe88b7f585bee0e1003090a73d40b79029_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Payerneland\",\n        'address' : \"Karting Indoor  Rte Lausanne-Berne\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.8133247094,\n        'longitude' : 6.9535238745448,\n        'url' : \"/fr/P16250/payerneland\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12706\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28463/ec216ef44a30acc88d32a4c0f98097d2b15334f3_COVER.JPG\" alt=\"Centre Pro Natura de Champ-Pittet\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12706/centre-pro-natura-de-champ-pittet?group=605\" title=\"Centre Pro Natura de Champ-Pittet\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Centre Pro Natura de Champ-Pittet</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Cheseaux-Nor\u00e9az\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12706] = {\n        'id' : 12706,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28463/ec216ef44a30acc88d32a4c0f98097d2b15334f3_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Centre Pro Natura de Champ-Pittet\",\n        'address' : \"Chemin de la Cari\u00e7aie 1\",         'city' : \"Cheseaux-Nor\u00e9az\", \n        'zip' : \"1400\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.815667079625,\n        'longitude' : 6.7620718669161,\n        'url' : \"/fr/P12706/centre-pro-natura-de-champ-pittet\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12707\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28230/52a0507a39fcd0ad6f7d912396ec8d1e2de0b405_COVER.jpg\" alt=\"Centre-Nature BirdLife de La Sauge\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12707/centre-nature-birdlife-de-la-sauge?group=605\" title=\"Centre-Nature BirdLife de La Sauge\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Centre-Nature BirdLife de La Sauge</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Cudrefin\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12707] = {\n        'id' : 12707,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28230/52a0507a39fcd0ad6f7d912396ec8d1e2de0b405_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Centre-Nature BirdLife de La Sauge\",\n        'address' : \"La Sauge\",         'city' : \"Cudrefin\", \n        'zip' : \"1588\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.974945605093,\n        'longitude' : 7.0533152252218,\n        'url' : \"/fr/P12707/centre-nature-birdlife-de-la-sauge\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12710\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/27782/cd8ee659121b9e3c466fe82877100f79a1105489_COVER.jpg\" alt=\"Sentier didactique\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12710/sentier-didactique?group=605\" title=\"Sentier didactique\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier didactique</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Chevroux\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12710] = {\n        'id' : 12710,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/27782/cd8ee659121b9e3c466fe82877100f79a1105489_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Sentier didactique\",\n        'address' : \"Commune de Chevroux\",         'city' : \"Chevroux\", \n        'zip' : \"1545\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.892198407573,\n        'longitude' : 6.9066754728924,\n        'url' : \"/fr/P12710/sentier-didactique\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12993\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/30328/27c67b814656e5980faa08ccd32423585be7ad4d_COVER.png\" alt=\"Chasse au tr\u00e9sor &amp; fondue au choc\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12993/chasse-au-tresor-fondue-au-choc?group=605\" title=\"Chasse au tr\u00e9sor &amp; fondue au choc\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chasse au tr\u00e9sor &amp; fondue au choc</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Chevroux\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12993] = {\n        'id' : 12993,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/30328/27c67b814656e5980faa08ccd32423585be7ad4d_COVER.png\",\n        'name' : \"Chasse au tr\u00e9sor &amp; fondue au choc\",\n        'address' : \"Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.891839960986,\n        'longitude' : 6.9053549773525,\n        'url' : \"/fr/P12993/chasse-au-tresor-fondue-au-choc\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12702\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28213/488d7146ff90ccee2d3f17b8a6b6028c036e15aa_COVER.jpg\" alt=\"P&#039;tit train d&#039;Estavayer\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_transport')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Transports\"><span class=\"icon das_transport\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12702/p-tit-train-d-estavayer?group=605\" title=\"P&#039;tit train d&#039;Estavayer\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">P&#039;tit train d&#039;Estavayer</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12702] = {\n        'id' : 12702,\n        'type' : \"das_transport\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28213/488d7146ff90ccee2d3f17b8a6b6028c036e15aa_COVER.jpg\",\n        'name' : \"P&#039;tit train d&#039;Estavayer\",\n        'address' : \"Estavayer-le-Lac / Payerne Tourisme  Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849387385359,\n        'longitude' : 6.8471175945153,\n        'url' : \"/fr/P12702/p-tit-train-d-estavayer\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"7513\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28233/5b7baad803525cdf478e4c9a2a3e88d356bfd8b3_COVER.jpg\" alt=\"Village Lacustre\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P7513/village-lacustre?group=605\" title=\"Village Lacustre\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Village Lacustre</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gletterens\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[7513] = {\n        'id' : 7513,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28233/5b7baad803525cdf478e4c9a2a3e88d356bfd8b3_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Village Lacustre\",\n        'address' : \"Village Lacustre\",         'city' : \"Gletterens\", \n        'zip' : \"1544\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.902408815017,\n        'longitude' : 6.9293499463469,\n        'url' : \"/fr/P7513/village-lacustre\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12699\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28187/e74e57f222a5c0e52d1edf6883f314cec4d01b45_COVER.jpg\" alt=\"Mus\u00e9e de l&#039;Aviation Clin d&#039;Ailes\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12699/musee-de-l-aviation-clin-d-ailes?group=605\" title=\"Mus\u00e9e de l&#039;Aviation Clin d&#039;Ailes\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Mus\u00e9e de l&#039;Aviation Clin d&#039;Ailes</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Payerne\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12699] = {\n        'id' : 12699,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28187/e74e57f222a5c0e52d1edf6883f314cec4d01b45_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e de l&#039;Aviation Clin d&#039;Ailes\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e Clin d&#039;Ailes  Base a\u00e9rienne\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.853948012512,\n        'longitude' : 6.9268711367301,\n        'url' : \"/fr/P12699/musee-de-l-aviation-clin-d-ailes\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12701\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28194/a4002c757eb6cca16588363df07ca2a21147899a_COVER.jpg\" alt=\"Mus\u00e9e romain de Vallon\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12701/musee-romain-de-vallon?group=605\" title=\"Mus\u00e9e romain de Vallon\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Mus\u00e9e romain de Vallon</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vallon\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12701] = {\n        'id' : 12701,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28194/a4002c757eb6cca16588363df07ca2a21147899a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e romain de Vallon\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e Romain de Vallon  Carignan 6\",         'city' : \"Vallon\", \n        'zip' : \"1565\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.876672389419,\n        'longitude' : 6.9562627369495,\n        'url' : \"/fr/P12701/musee-romain-de-vallon\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12694\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28177/70cfbb2e702ffb79e85e7f8287600338a8ba7eed_COVER.jpg\" alt=\"Mus\u00e9e d&#039;Estavayer-le-Lac et des grenouilles\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12694/musee-d-estavayer-le-lac-et-des-grenouilles?group=605\" title=\"Mus\u00e9e d&#039;Estavayer-le-Lac et des grenouilles\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Mus\u00e9e d&#039;Estavayer-le-Lac et des grenouilles</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12694] = {\n        'id' : 12694,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28177/70cfbb2e702ffb79e85e7f8287600338a8ba7eed_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e d&#039;Estavayer-le-Lac et des grenouilles\",\n        'address' : \"Rue du Mus\u00e9e 13\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849514902937,\n        'longitude' : 6.8487549588984,\n        'url' : \"/fr/P12694/musee-d-estavayer-le-lac-et-des-grenouilles\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12704\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28217/630fa98537e10caf62acbd8ed53a108475d6bb6c_COVER.JPG\" alt=\"Cal\u00e8ches &quot;Nature &amp; Saveurs&quot;\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12704/caleches-nature-saveurs?group=605\" title=\"Cal\u00e8ches &quot;Nature &amp; Saveurs&quot;\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Cal\u00e8ches &quot;Nature &amp; Saveurs&quot;</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12704] = {\n        'id' : 12704,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28217/630fa98537e10caf62acbd8ed53a108475d6bb6c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Cal\u00e8ches &quot;Nature &amp; Saveurs&quot;\",\n        'address' : \"Estavayer-le-Lac / Payerne Tourisme  Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849346793567,\n        'longitude' : 6.8470670160016,\n        'url' : \"/fr/P12704/caleches-nature-saveurs\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"14077\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/31017/d7dd3f98979c95b0184f4bf76a392aa764506376_COVER.jpg\" alt=\"Bottin de famille\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Transports\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P14077/bottin-de-famille?group=605\" title=\"Bottin de famille\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Bottin de famille</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vuadens\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[14077] = {\n        'id' : 14077,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/31017/d7dd3f98979c95b0184f4bf76a392aa764506376_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Bottin de famille\",\n        'address' : \"Solange Klein  Le Dally 203\",         'city' : \"Vuadens\", \n        'zip' : \"1628\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.850330293244,\n        'longitude' : 6.8483963096514,\n        'url' : \"/fr/P14077/bottin-de-famille\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"14079\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/31018/cc93b47bd2aceb77182cafe154ee6ee834f95eee_COVER.jpg\" alt=\"Par ici les enfants!\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Transports\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P14079/par-ici-les-enfants?group=605\" title=\"Par ici les enfants!\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Par ici les enfants!</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[14079] = {\n        'id' : 14079,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/31018/cc93b47bd2aceb77182cafe154ee6ee834f95eee_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Par ici les enfants!\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849179751949,\n        'longitude' : 6.8470058462117,\n        'url' : \"/fr/P14079/par-ici-les-enfants\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"16248\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/34656/c0abc356a248697cbdf0e016e70e4fca0a543636_COVER.jpg\" alt=\"Laurapark\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Transports\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P16248/laurapark?group=605\" title=\"Laurapark\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Laurapark</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Payerne\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[16248] = {\n        'id' : 16248,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/34656/c0abc356a248697cbdf0e016e70e4fca0a543636_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Laurapark\",\n        'address' : \"Karting Indoor  Rte Lausanne-Berne\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.81335407969,\n        'longitude' : 6.9539530279872,\n        'url' : \"/fr/P16248/laurapark\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13059\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13046/1aeebedae44e031a68375b21b9dca5dc3d81b200_COVER.jpg\" alt=\"Aventure en famille\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Gastronomie / H\u00e9bergement\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/Z4059/aventure-en-famille?group=605\" title=\"Aventure en famille\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Aventure en famille</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Romont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13059] = {\n        'id' : 13059,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13046/1aeebedae44e031a68375b21b9dca5dc3d81b200_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Aventure en famille\",\n        'address' : \"Office du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion  Rue du Ch\u00e2teau 112\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.694354559594,\n        'longitude' : 6.9180378131568,\n        'url' : \"/fr/Z4059/aventure-en-famille\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><div class=\"clearfix\"></div><script type=\"text/javascript\">\n    var custom_markers = [\n\t                                \t                {\n        'id' : 5088,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12690/31c6f175672032686e12de4711fb05425c530649_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Electrobroc\",\n        'address' : \"Groupe E SA  Route du Lac 1\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.609471337203,\n        'longitude' : 7.1090718112819,\n        'url' : \"/fr/P5088/electrobroc\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11628,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25729/c3f1ea02505df70a93301607af44df27c1525682_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Sentier mara\u00eecher\",\n        'address' : \"Murten Tourismus  Franz. Kirchgasse 6  Postfach 210\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.979233434522,\n        'longitude' : 7.1894917482859,\n        'url' : \"/fr/P11628/sentier-maraicher\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5670,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/13491/91f6ed65201f1192b4e5cb72c1c57d2aa0024818_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ferme des Planches\",\n        'address' : \"Famille  S\u00e9bastien Maillard  Route de la Roug\u00e8ve 149\",         'city' : \"Semsales\", \n        'zip' : \"1623\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.56899573314,\n        'longitude' : 6.9061001127416,\n        'url' : \"/fr/P5670/ferme-des-planches\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5679,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28849/c28152187718c77c75c119f243c44fb579f6e371_COVER.png\",\n        'name' : \"Visite de la ch\u00e8vrerie\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/     Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.526736546989,\n        'longitude' : 6.9003520310252,\n        'url' : \"/fr/P5679/visite-de-la-chevrerie\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6684,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14829/9cb54277cdf89e85bb00aa1ae121e40f92351316_COVER.jpeg\",\n        'name' : \"Sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot;\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.606056460012,\n        'longitude' : 6.9267941600671,\n        'url' : \"/fr/P6684/sentier-a-tire-d-ailes\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6880,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28898/6ee037d8aa1506da2e4de7a827955f80c9f7e1ec_COVER.png\",\n        'name' : \"Patinoire des Paccots\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.520961550761,\n        'longitude' : 6.9509724578959,\n        'url' : \"/fr/P6880/patinoire-des-paccots\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8111,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/17701/9a9552b3ad41371e029dcc61b97d3251479ede11_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Saint-Nicolas \u00e0 Ch\u00e2tel-St-Denis\",\n        'address' : \"CIA - Groupement des commer\u00e7ants, industriels et artisans de Ch\u00e2tel-St-Denis  Case postale 338\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.526105415808,\n        'longitude' : 6.8989090025752,\n        'url' : \"/fr/P8111/saint-nicolas-a-chatel-st-denis\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13084,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/29009/24e6bb776a41fea770ef0e57fb5ede5b2bea87c6_COVER.png\",\n        'name' : \"La ch\u00e8vrerie de Grattavache\",\n        'address' : \"Famille  Fabien et Sophie Demierre  Chemin de la Lessa 80\",         'city' : \"Grattavache\", \n        'zip' : \"1624\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.593277506274,\n        'longitude' : 6.9100506308314,\n        'url' : \"/fr/P13084/la-chevrerie-de-grattavache\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5845,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13671/ad615806b900e77be64cbe92a3dc0c1bab94c284_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le centre-nature ASPO de La Sauge\",\n        'address' : \"SVS-Naturschutzzentrum La Sauge\",         'city' : \"Cudrefin\", \n        'zip' : \"1588\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.974707482233,\n        'longitude' : 7.0536640092803,\n        'url' : \"/fr/P5845/le-centre-nature-aspo-de-la-sauge\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5851,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13682/5241442995a911bd0f331d4d100ba166974b3fa9_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Papiliorama\",\n        'address' : \"Papiliorama Swiss Tropical Gardens\",         'city' : \"Kerzers\", \n        'zip' : \"3210\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.989062609671,\n        'longitude' : 7.2001275980654,\n        'url' : \"/fr/P5851/papiliorama\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11357,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17513/0f588e0722d252cc336ce1a2b1218b1a50f7c3c9_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chasse au tr\u00e9sor \u00e0 Morat\",\n        'address' : \"Franz\u00f6sische Kirchgasse 6\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.929170871756,\n        'longitude' : 7.1180348005146,\n        'url' : \"/fr/P11357/chasse-au-tresor-a-morat\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11675,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25728/6a2b269115958e472e22914205f34be6e8c6d91f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"G\u00e9ocache \u00e0 Morat\",\n        'address' : \"Murten Tourismus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 6\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.929182961059,\n        'longitude' : 7.1179754736659,\n        'url' : \"/fr/P11675/geocache-a-morat\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6033,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13967/efd8e40a18edd9b77ecc09021a6f5e75eaedf006_COVER.jpg\",\n        'name' : \"V\u00e9lo-Golf Lac de Morat\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.92915988164,\n        'longitude' : 7.1180929709226,\n        'url' : \"/fr/P6033/velo-golf-lac-de-morat\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8751,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24938/3b8bf45cfb8cf3710c955e90b6d6b03c85b07dce_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les grottes des Roches Grises &quot;La Lamberta&quot;\",\n        'address' : \"Vully Tourisme  Route de la Gare 1\",         'city' : \"Sugiez\", \n        'zip' : \"1786\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.953888893558,\n        'longitude' : 7.0862427951215,\n        'url' : \"/fr/P8751/les-grottes-des-roches-grises-la-lamberta\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11674,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27249/77667b8693fdd24cdfede47a2db7710d4cdc9f76_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Excursions avec des enfants\",\n        'address' : \"Murten Tourismus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 6\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.929270881883,\n        'longitude' : 7.1179325583216,\n        'url' : \"/fr/P11674/excursions-avec-des-enfants\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6864,\n        'type' : \"das_transport\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28887/93df3e68da3156eceef85d3a733cb134273d18e4_COVER.png\",\n        'name' : \"Remont\u00e9es m\u00e9caniques des Paccots\",\n        'address' : \"Monte-Pente de Corbetta SA  Caisse des V\u00e9rollys\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.513665194746,\n        'longitude' : 6.9520338282664,\n        'url' : \"/fr/P6864/remontees-mecaniques-des-paccots\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12973,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/28998/d4370482f6c2454661c2d327edf9ebf83381c271_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Promenade \u00e0 Poney\",\n        'address' : \"Route du Village 29\",         'city' : \"Constantine\", \n        'zip' : \"1587\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.918874709511,\n        'longitude' : 7.010777771211,\n        'url' : \"/fr/P12973/promenade-a-poney\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13184,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/32547/3a066a5f983fc1efc902b992cab0a125b0a1eed6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"R\u00e9serve naturelle Les Chenevi\u00e8res de Gu\u00e9vaux\",\n        'address' : \"Pro Natura Vaud\",         'city' : \"Lausanne\", \n        'zip' : \"1002\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.93547479636,\n        'longitude' : 7.0536056751735,\n        'url' : \"/fr/P13184/reserve-naturelle-les-chenevieres-de-guevaux\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11485,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24811/1b993202aa5a202e86a88456548e1ae2c8b44d98_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Visite guid\u00e9e \u00e0 travers le sentier mara\u00eecher\",\n        'address' : \"Murten Tourimsus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 7\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.968978747944,\n        'longitude' : 7.1724294126034,\n        'url' : \"/fr/P11485/visite-guidee-a-travers-le-sentier-maraicher\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12348,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25835/5f56461c385d2a648939331ea9a0e45e4e7eec81_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les enfants au Mus\u00e9e du papier peint\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e du papier peint  Au Ch\u00e2teau\",         'city' : \"M\u00e9zi\u00e8res\", \n        'zip' : \"1684\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.680100940997,\n        'longitude' : 6.9274073912432,\n        'url' : \"/fr/P12348/les-enfants-au-musee-du-papier-peint\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12350,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27891/ddcb83d50c55a138feceda54e68c0611597d6c6e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les enfants au Vitromus\u00e9e\",\n        'address' : \"Vitromus\u00e9e Romont  Au ch\u00e2teau  Case postale 150\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.694850776427,\n        'longitude' : 6.918756560074,\n        'url' : \"/fr/P12350/les-enfants-au-vitromusee\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12298,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13034/ce62209088dd3eeb0655ce512010fdf21e5a8986_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Jardin de la Passion\",\n        'address' : \"Pierre-Andr\u00e9 et Patricia Uldry  Ch. de Reinach 11\",         'city' : \"Est\u00e9venens\", \n        'zip' : \"1687\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.667863736909,\n        'longitude' : 6.9650301150978,\n        'url' : \"/fr/P12298/le-jardin-de-la-passion\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5433,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25122/4718e7768bc42411fa45ab91b99f127b0f97b20d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ch\u00e2teau de terre\",\n        'address' : \"Bivouac dans les arbres  Fr\u00e9d\u00e9ric et Nelly Perritaz  Rte de Fribourg 74\",         'city' : \"Villarimboud\", \n        'zip' : \"1691\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.737288531048,\n        'longitude' : 6.9876549884114,\n        'url' : \"/fr/P5433/chateau-de-terre\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5367,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13044/ad1522e0bb7763fcade126cd4ac7222ebf6c4b87_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Pied Total\",\n        'address' : \"Route de Fribourg 74\",         'city' : \"Villarimboud\", \n        'zip' : \"1691\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.737315213005,\n        'longitude' : 6.9874932201462,\n        'url' : \"/fr/P5367/le-pied-total\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6330,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/14281/d2267e09f6d89fe41bc8ef127d731ff805166d32_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Activit\u00e9s de la ferme\",\n        'address' : \"Le Bochet\",         'city' : \"Granges-Marnand\", \n        'zip' : \"1523\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.766740847916,\n        'longitude' : 6.8873508918116,\n        'url' : \"/fr/P6330/activites-de-la-ferme\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12426,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27466/5412ac9cddc60b6dbcf97b0d1d803ad8db5bd3c2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ferme Au clair de lune\",\n        'address' : \"Ferme Au Clair de Lune  Famille Hurni  Rte de Massonnens 52\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.703043869867,\n        'longitude' : 6.9488031866786,\n        'url' : \"/fr/P12426/ferme-au-clair-de-lune\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4496,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13025/81726f58ce211bdb8be9eec38b590e3ee1f10562_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Vitromus\u00e9e\",\n        'address' : \"Au Ch\u00e2teau\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.694824784163,\n        'longitude' : 6.9187169530551,\n        'url' : \"/fr/P4496/vitromusee\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5365,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25836/b8c3f3e0f171da160d43ddb6af940300cebbf282_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e du papier peint\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e du papier peint  Au Ch\u00e2teau\",         'city' : \"M\u00e9zi\u00e8res/FR\", \n        'zip' : \"1684\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.679475571351,\n        'longitude' : 6.9263676876778,\n        'url' : \"/fr/P5365/musee-du-papier-peint\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6328,\n        'type' : \"das_transport\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/14280/dbcb3fb54f723d7017795573aef989e56c167502_COVER.png\",\n        'name' : \"T\u00e9l\u00e9ski du Mont-Gibloux\",\n        'address' : \"Verein Schlepplift Mont-Gibloux  Route de Catillon 20\",         'city' : \"Villarlod\", \n        'zip' : \"1695\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.691152650112,\n        'longitude' : 7.0339043143031,\n        'url' : \"/fr/P6328/teleski-du-mont-gibloux\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4858,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12338/021bbe573cd67f112c3ad3e6702c0694298d1d7a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Zone r\u00e9cr\u00e9ative des Paccots\",\n        'address' : \"Route des Dailles\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.521437664308,\n        'longitude' : 6.9497955841,\n        'url' : \"/fr/P4858/zone-recreative-des-paccots\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5946,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/13843/3cefa399edd56954d7647d9d63a9a6224a9c30d3_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Visite d&#039;une fromagerie villageoise\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/     Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.526707020763,\n        'longitude' : 6.9004056750418,\n        'url' : \"/fr/P5946/visite-d-une-fromagerie-villageoise\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6018,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13912/18077e85223d3ee48cc3b2fa62c93094feb3e167_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Maison Cailler Chocolaterie Suisse\",\n        'address' : \"Rue Jules Bellet 7\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.607122041108,\n        'longitude' : 7.1085770733839,\n        'url' : \"/fr/P6018/maison-cailler-chocolaterie-suisse\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13307,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/29691/a5831ce376a9102afec98be55c6d06d51caf6472_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Rallyes \u00e0 travers la ville d&#039;Estavayer-le-Lac\",\n        'address' : \"Estavayer-le-Lac / Payerne Tourisme  Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849369041232,\n        'longitude' : 6.8471068656793,\n        'url' : \"/fr/P13307/rallyes-a-travers-la-ville-d-estavayer-le-lac\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5080,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12673/7e63441d0d8c08e1a12ae868da2d5a1d26d4e36e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e gru\u00e9rien\",\n        'address' : \"Rue de la Cond\u00e9mine 25\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.616735516288,\n        'longitude' : 7.0585961643758,\n        'url' : \"/fr/P5080/musee-gruerien\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4544,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26701/a72b032a24cf7dddeb128de77c7e1b3f52b85e2e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res\",\n        'address' : \"Rue du Ch\u00e2teau 8\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.584770719611,\n        'longitude' : 7.0838508042932,\n        'url' : \"/fr/P4544/chateau-de-gruyeres\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5075,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12661/f644a146d45a61ffec08cd6f35b6b206baf7d00b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cit\u00e9 de Gruy\u00e8res\",\n        'address' : \"Rue du Bourg 1\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.584078177279,\n        'longitude' : 7.0827017425655,\n        'url' : \"/fr/P5075/cite-de-gruyeres\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6017,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13911/a75a81a6f0d37ff3adac65699354b5c31e6052cf_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Maison du Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Place de la Gare 3\",         'city' : \"Pringy\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.582308935942,\n        'longitude' : 7.0722760400527,\n        'url' : \"/fr/P6017/la-maison-du-gruyere\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5062,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12628/a57e36cb71a84b76353895748ee878579272fc0a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Excursion \u00e0 l&#039;Ile d&#039;Ogoz\",\n        'address' : \"Association Ile d&#039;Ogoz\",         'city' : \"Le Bry\", \n        'zip' : \"1645\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.698179819186,\n        'longitude' : 7.1007770967299,\n        'url' : \"/fr/P5062/excursion-a-l-ile-d-ogoz\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6023,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/32295/3e787462d9b1a3b6f9f7f4c66607ea4c348ed7f2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fromagerie d&#039;alpage\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.565062703274,\n        'longitude' : 7.0371648785604,\n        'url' : \"/fr/P6023/fromagerie-d-alpage\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5111,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12717/088d4c5d9568c4f76f94da7f36112119146f5b1e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Initiation \u00e0 l&#039;astronomie\",\n        'address' : \"Sommet du Mol\u00e9son\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.547336417011,\n        'longitude' : 7.0184168701669,\n        'url' : \"/fr/P5111/initiation-a-l-astronomie\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 16478,\n        'type' : \"das_info\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15088/de6b985f59600c536172ded4bb25ce36c8ac7510_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Places de pique-nique en Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.617126923697,\n        'longitude' : 7.0566923620936,\n        'url' : \"/fr/P16478/places-de-pique-nique-en-gruyere\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9414,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25685/5b931aff9d5697558077d524f92aab8630f3fd9a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Saint-Nicolas\",\n        'address' : \"Place Jean-Tinguely 1  Case postale 1120\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806148181253,\n        'longitude' : 7.1625387241143,\n        'url' : \"/fr/P9414/la-saint-nicolas\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5447,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/13203/1dd3ea94f35d5e3d11db23a6c3c63d648a64c91d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Tour de la cath\u00e9drale\",\n        'address' : \"Place Jean-Tinguely 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806222502223,\n        'longitude' : 7.163061261308,\n        'url' : \"/fr/P5447/la-tour-de-la-cathedrale\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5155,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12760/3845dc62c2f6213dcd7d23156b10616d3b118ff1_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Jardin botanique de Fribourg\",\n        'address' : \"Chemin du Mus\u00e9e 10\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.792568970064,\n        'longitude' : 7.1567798876994,\n        'url' : \"/fr/P5155/jardin-botanique-de-fribourg\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13306,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/29691/a5831ce376a9102afec98be55c6d06d51caf6472_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Rallye \u00e0 travers la ville de Payerne\",\n        'address' : \"Estavayer-le-Lac / Payerne Tourisme  Place du March\u00e9 20\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.820745812824,\n        'longitude' : 6.9371067051516,\n        'url' : \"/fr/P13306/rallye-a-travers-la-ville-de-payerne\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13321,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/29697/ee2e5d886eef6c246cac81ddcdaa05042fbc3d6b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chasse au tr\u00e9sor et autres jeux\",\n        'address' : \"Estavayer-le-Lac / Payerne Tourisme  Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849396123383,\n        'longitude' : 6.8470991067459,\n        'url' : \"/fr/P13321/chasse-au-tresor-et-autres-jeux\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 16250,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/34658/c2adebfe88b7f585bee0e1003090a73d40b79029_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Payerneland\",\n        'address' : \"Karting Indoor  Rte Lausanne-Berne\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.8133247094,\n        'longitude' : 6.9535238745448,\n        'url' : \"/fr/P16250/payerneland\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12706,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28463/ec216ef44a30acc88d32a4c0f98097d2b15334f3_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Centre Pro Natura de Champ-Pittet\",\n        'address' : \"Chemin de la Cari\u00e7aie 1\",         'city' : \"Cheseaux-Nor\u00e9az\", \n        'zip' : \"1400\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.815667079625,\n        'longitude' : 6.7620718669161,\n        'url' : \"/fr/P12706/centre-pro-natura-de-champ-pittet\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12707,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28230/52a0507a39fcd0ad6f7d912396ec8d1e2de0b405_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Centre-Nature BirdLife de La Sauge\",\n        'address' : \"La Sauge\",         'city' : \"Cudrefin\", \n        'zip' : \"1588\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.974945605093,\n        'longitude' : 7.0533152252218,\n        'url' : \"/fr/P12707/centre-nature-birdlife-de-la-sauge\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12710,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/27782/cd8ee659121b9e3c466fe82877100f79a1105489_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Sentier didactique\",\n        'address' : \"Commune de Chevroux\",         'city' : \"Chevroux\", \n        'zip' : \"1545\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.892198407573,\n        'longitude' : 6.9066754728924,\n        'url' : \"/fr/P12710/sentier-didactique\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12993,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/30328/27c67b814656e5980faa08ccd32423585be7ad4d_COVER.png\",\n        'name' : \"Chasse au tr\u00e9sor &amp; fondue au choc\",\n        'address' : \"Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.891839960986,\n        'longitude' : 6.9053549773525,\n        'url' : \"/fr/P12993/chasse-au-tresor-fondue-au-choc\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12702,\n        'type' : \"das_transport\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28213/488d7146ff90ccee2d3f17b8a6b6028c036e15aa_COVER.jpg\",\n        'name' : \"P&#039;tit train d&#039;Estavayer\",\n        'address' : \"Estavayer-le-Lac / Payerne Tourisme  Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849387385359,\n        'longitude' : 6.8471175945153,\n        'url' : \"/fr/P12702/p-tit-train-d-estavayer\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 7513,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28233/5b7baad803525cdf478e4c9a2a3e88d356bfd8b3_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Village Lacustre\",\n        'address' : \"Village Lacustre\",         'city' : \"Gletterens\", \n        'zip' : \"1544\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.902408815017,\n        'longitude' : 6.9293499463469,\n        'url' : \"/fr/P7513/village-lacustre\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12699,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28187/e74e57f222a5c0e52d1edf6883f314cec4d01b45_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e de l&#039;Aviation Clin d&#039;Ailes\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e Clin d&#039;Ailes  Base a\u00e9rienne\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.853948012512,\n        'longitude' : 6.9268711367301,\n        'url' : \"/fr/P12699/musee-de-l-aviation-clin-d-ailes\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12701,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28194/a4002c757eb6cca16588363df07ca2a21147899a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e romain de Vallon\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e Romain de Vallon  Carignan 6\",         'city' : \"Vallon\", \n        'zip' : \"1565\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.876672389419,\n        'longitude' : 6.9562627369495,\n        'url' : \"/fr/P12701/musee-romain-de-vallon\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12694,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28177/70cfbb2e702ffb79e85e7f8287600338a8ba7eed_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e d&#039;Estavayer-le-Lac et des grenouilles\",\n        'address' : \"Rue du Mus\u00e9e 13\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849514902937,\n        'longitude' : 6.8487549588984,\n        'url' : \"/fr/P12694/musee-d-estavayer-le-lac-et-des-grenouilles\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12704,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28217/630fa98537e10caf62acbd8ed53a108475d6bb6c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Cal\u00e8ches &quot;Nature &amp; Saveurs&quot;\",\n        'address' : \"Estavayer-le-Lac / Payerne Tourisme  Rue de l&#039;H\u00f4tel-de-Ville 5\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849346793567,\n        'longitude' : 6.8470670160016,\n        'url' : \"/fr/P12704/caleches-nature-saveurs\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 14077,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/31017/d7dd3f98979c95b0184f4bf76a392aa764506376_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Bottin de famille\",\n        'address' : \"Solange Klein  Le Dally 203\",         'city' : \"Vuadens\", \n        'zip' : \"1628\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.850330293244,\n        'longitude' : 6.8483963096514,\n        'url' : \"/fr/P14077/bottin-de-famille\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 14079,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/31018/cc93b47bd2aceb77182cafe154ee6ee834f95eee_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Par ici les enfants!\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849179751949,\n        'longitude' : 6.8470058462117,\n        'url' : \"/fr/P14079/par-ici-les-enfants\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 16248,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/34656/c0abc356a248697cbdf0e016e70e4fca0a543636_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Laurapark\",\n        'address' : \"Karting Indoor  Rte Lausanne-Berne\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.81335407969,\n        'longitude' : 6.9539530279872,\n        'url' : \"/fr/P16248/laurapark\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13059,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13046/1aeebedae44e031a68375b21b9dca5dc3d81b200_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Aventure en famille\",\n        'address' : \"Office du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion  Rue du Ch\u00e2teau 112\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.694354559594,\n        'longitude' : 6.9180378131568,\n        'url' : \"/fr/Z4059/aventure-en-famille\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                    ];\n</script><div class=\"clearfix\"></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><section id=\"map\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div id=\"loading_map\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><figure id=\"map-canvas\"><div id=\"map-container\"></div><div id=\"map-control\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_left\"><div id=\"map-geolocate\"><span class=\"icon geolocate\"></span></div></div><div class=\"control_right\"><div id=\"map-zoom-out\"><span class=\"icon zoom_out\"></span></div><div id=\"map-zoom-in\"><span class=\"icon zoom_in\"></span></div></div></div></div></div></div><div id=\"map-control-type\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_top_right\"><div id=\"map-type-roadmap\">plan</div><div id=\"map-type-sattelite\">satellite</div></div></div></div></div></div></figure></section><div id=\"recommendations\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><header class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><h2 class=\"recommendation title\">Laissez-vous inspirer...</h2><nav id=\"nav_das_filter\" class=\"menu_icon  legends center\"><ul class=\"icon large\"><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_groups_activities\" title=\"Affichez les activit\u00e9s loisirs\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span><span class=\"legend\">Activit\u00e9s / Loisirs</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_museums\" title=\"Affichez les activit\u00e9s culture et patrimoine\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_culture\"></span><span class=\"legend\">Culture / Patrimoine</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-utf_gastronomy\" title=\"Affichez les activit\u00e9s gastronomiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span><span class=\"legend\">Gastronomie / H\u00e9bergement</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_visits\" title=\"Affichez les transports touristiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_transport\"></span><span class=\"legend\">Transports</span></a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div></div><span id=\"reload_recommendations\" class=\"load_recommendations\"></span></header><section id=\"recommendations_loader\" class=\"grid_12\"><div id=\"recommendations_page\" data-value=\"0\"></div><div id=\"recommendations_block\"><div id=\"loading_recommendations\" class=\"search_loader\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div id=\"results_recommendations\" class=\"grid_12\"><div class=\"clearfix\"></div></div><div id=\"results_recommendationsDefault\"><div class=\"clearfix\"></div></div><script id=\"template-poi-square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail square {$color_owner}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img class=\"lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"{$poi.cover_image}\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($pack.value|default:'') != ''}\n                        <a href=\"{$pack.url}\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$pack.title}\"><span class=\"icon {$pack.value}\"></span></a>\n                    {/if}\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3>\n                        \n                        {if ($poi.city|default:'') != '' or ($poi.location|default:'') != '' or (($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != '')}\n                    \t    <p class=\"city\" {if ($poi.location|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"location\"{else if ($poi.city|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"city\"{/if}>\n                    \t        {if ($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != ''}\n                                    {if $start_date == $end_date}\n                                        {$start_date}\n                                    {else}\n                                        {$start_date} - {$end_date}\n                                    {/if}\n                                    <br>\n                                {/if}\n                                {if ($poi.location|default:'') != ''}{$poi.location}{else if ($poi.city|default:'') != ''}{$poi.city}{/if}\n                            </p>\n                        {/if}\n                    \n                    </blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-poi-cover\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail cover bg_color_2 {$color_owner|default:''}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$poi.cover_image}')\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right bg_color_2 button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-teaser\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><nav id=\"teaser\" class=\"teaser grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} teaser\"><div class=\"spacer\"><a href=\"{$value}\" class=\"shortcut_system load_teaser\" data-value=\"{$value}\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend no_icon\"><h5 class=\"title\">{$slogan}</h5></div></div></a></div></nav></script><script id=\"template-ambassador_square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article class=\"ambassador bg_color_0 grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"content\">{$ambassador.text}</div><div class=\"header\"><div class=\"user\">{$ambassador.user}</div><div class=\"city\">{$ambassador.city}</div></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-tweet\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"tweet {if ($tweet.image|default:'') != ''}media{/if} grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><div class=\"spacer\">\n\t\t\t    {if ($tweet.image|default:'') != ''}\n                    <figure class=\"image\"><a href=\"{$tweet.image}\"  class=\"button_photo left button_icon round xlarge\"><span class=\"image\" style=\"background-image:url('{$tweet.image}');\"><span class=\"icon media\"></span></span></a></figure>\n                {/if}  \t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"content\">{$tweet.text}</div><div class=\"header\"><nav class=\"nav\"><a href=\"{$tweet.link}\" class=\"button_icon round border bg_color_0\"><span class=\"icon arrow_right\"></span></a></nav><div class=\"username\"><span class=\"icon twitter\"></span>{$tweet.user_name}</div><div class=\"date\">{$tweet.date}</div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></div></script><script id=\"template-design\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div></script><script id=\"template-ad\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"ad_{$id}\" class=\"mycity_ad thumbnail  grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><a href=\"{$link}\" class=\"area mycity_ad_link\" data-id=\"{$id}\" data-campaign=\"{$campaignId}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$image}')\"></div><div class=\"clearfix\"></div></div></a></article></script><div class=\"clearfix\"></div><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer center\"><div class=\"inner\"><div id=\"div_recommendations\"><div class=\"separator horizontal\"></div><nav id=\"nav_recommendations\"><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations left\" title=\"Pr\u00e9c\u00e9dente\"><span class=\"image back\"></span></a><h2>Plus de suggestions</h2><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations right\" title=\"Suivante\"><span class=\"image next\"></span></a></nav></div><div class=\"separator horizontal\"></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n                    var recommendations_group_left = {\n            \"id\": 1224,\n            \"region\": 1224,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\",\n            \"url\": \"/fr/GP1224/nos-manifestations-principales\",\n            \"name\": \"Nos manifestations principales\"\n        };\n                        var recommendations_group_right = {\n            \"id\": 1225,\n            \"region\": 1225,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29184/2a079c889bd8227f794b11d0c629d565813d88fe_COVER.jpg\",\n            \"url\": \"/fr/GP1225/nos-excursions-d-automne\",\n            \"name\": \"Nos excursions d&#039;automne\"\n        };\n    </script></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><div id=\"widgets\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><div id=\"widgets_loader\"><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"booking_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"bookingcom\" action=\"https://www.booking.com/searchresults.html\" method=\"get\" target=\"_blank\"><input type=\"hidden\" name=\"aid\" value=\"1173910\"><input type=\"hidden\" name=\"radius\" value=\"10\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><input type=\"hidden\" name=\"selected_currency\" value=\"CHF\"><input type=\"hidden\" name=\"do_availability_check\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"dest_type\" value=\"city\"><input type=\"hidden\" name=\"idf\" value=\"\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"booking\">R\u00e9servation en ligne</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_from\" id=\"date_from\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_to\" id=\"date_to\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"dest_id\"><option value=\"666\">Destinations</option><option value=\"3819\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"-2552078\">Fribourg</option><option value=\"3167\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"900055700\">Schwarzsee</option><option value=\"-2551944\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"900039339\">Les Paccots</option><option value=\"-2553839\">Romont</option></select></span></dd></dl><div style=\"display: none;\"><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"group_adults\">Pers.</label><input type=\"text\" name=\"group_adults\" value=\"1\" size=\"2\" maxlength=\"2\" style=\"width: 20%\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"withoutdate\">Pas de date</label><input type=\"checkbox\" name=\"withoutdate\" value=\"on\" style=\"display: inline-block;\"></dd></dl></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z1760/liste-hosting\" method=\"get\"><input type=\"hidden\" name=\"number_adult\" value=\"2\"><input type=\"hidden\" name=\"number_child\" value=\"0\"><input type=\"hidden\" name=\"date_unknown\"  value=\"1\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Liste d'h\u00e9bergements</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"0\">Types</option><option value=\"293\">H\u00f4tels</option><option value=\"294\">Bed and Breakfast, chambres d&#039;h\u00f4tes</option><option value=\"295\">Appartements de vacances</option><option value=\"296\">Chalets, g\u00eetes de montagnes</option><option value=\"297\">Campings</option><option value=\"298\">H\u00e9bergements insolites</option><option value=\"299\">H\u00e9bergements collectifs</option><option value=\"301\">Auberge de jeunesse, Backpackers</option><option value=\"302\">Aventure sur la paille - Agrotourisme</option></select></span></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"restaurants_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget restaurants align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image restaurants\"></span></div><form id=\"restaurant_widget\" action=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" method=\"get\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des restaurants</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option>Types</option><option value=\"305\">Specialit\u00e9s fribourgeoises</option><option value=\"306\">Cuisine de saison</option><option value=\"307\">Cuisine italienne</option><option value=\"309\">Cuisine asiatique</option><option value=\"310\">Cuisine du monde</option><option value=\"311\">Fast-food</option><option value=\"312\">Cuisine sans gluten</option><option value=\"308\">Restaurants classifi\u00e9s</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destination\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><div class=\"grid_3 hgrid_3\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 event\"></span><span class=\"legend\">Calendrier des \u00e9v\u00e9nements</span></a></div></div><section id=\"news_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget listing_element align_center bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"slider_widget\"><a id=\"slider_event_287\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"287\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/51457/cb5f2a6a1476ac82a0868fa95033aaceb8537ac9_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">18/10/2017</p><h5 class=\"title\">3\u00e8me semaine de la Valeur</h5></div></a><a id=\"slider_event_148\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"148\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25174/c9a8cb2278fe18b654f5112d9f2ff430552281b2_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">25/10/2017</p><h5 class=\"title\">Magic Pass</h5></div></a><a id=\"slider_event_133\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"133\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17795/98ced2223d2925c645f4a2f99cda2f1f87e29ead_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">11/11/2017</p><h5 class=\"title\">Fermeture des Gorges de la Jogne</h5></div></a><a id=\"slider_event_327\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"327\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/52707/0fbce3c2efe3cf1da23f4f4dcd16485203a56b8f_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">15/11/2017</p><h5 class=\"title\">Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 !</h5></div></a><a id=\"slider_event_267\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"267\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/49677/d594f45692798ff9e379744ff32dfd7a8bd14313_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">17/11/2017</p><h5 class=\"title\">Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res</h5></div></a></div><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" class=\"bx-more bg_color_1 button_icon round border\"><span class=\"icon more\"></span></a></div></section><div class=\"grid_2 hgrid_2\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1761/social-hub\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 socialhub\"></span><span class=\"legend\">R\u00e9seaux sociaux</span></a></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image trail\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z2187/liste-des-visites\" method=\"GET\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des randonn\u00e9es</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"\">Types</option><option value=\"UFT_randonnee_facile\">Randonn\u00e9e facile</option><option value=\"UFT_randonnee_moyen\">Randonn\u00e9e moyenne</option><option value=\"UFT_randonnee_exigeant\">Randonn\u00e9e exigeante</option><option value=\"UFT_randonnee_aller_simple\">Aller simple</option><option value=\"UFT_randonnee_circuit\">Circuit</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destinations\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"webcam_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image webcam\"></span></div><form id=\"webcam\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"webcam\">Webcams</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"webcam\"><option>Destinations</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//s3.amazonaws.com/static.4amcloud.net/medias/FR/index2017_01.html\" data-title=\"Fribourg - Vieille Ville\">Fribourg - Vieille Ville</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://morat.roundshot.com\" data-title=\"Murten - Schloss\">Murten - Schloss</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lagruyere.roundshot.com/\" data-title=\"Gruy\u00e8res\">Gruy\u00e8res</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/90.jpg\" data-title=\"Plage de Portalban\">Plage de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/91.jpg\" data-title=\"Port de Portalban\">Port de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/92.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/93.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam2.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Ch\u00e2teau\">Bulle - Ch\u00e2teau</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam1.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Grand Rue\">Bulle - Grand Rue</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/96.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - Plan Francey\">Mol\u00e9son - Plan Francey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/97.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - sommet\">Mol\u00e9son - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/98.jpg\" data-title=\"Lac de la Gruy\u00e8re\">Lac de la Gruy\u00e8re</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/99.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - village\">Mol\u00e9son - village</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/100.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/101.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/live2000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/BergbahnenJaun000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/104.jpg\" data-title=\"La Berra - Le Brand\">La Berra - Le Brand</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/105.jpg\" data-title=\"La Berra - sommet\">La Berra - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/106.jpg\" data-title=\"Jaun - Chalet du soldat\">Jaun - Chalet du soldat</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/107.jpg\" data-title=\"Les Paccots, les Joncs\">Les Paccots, les Joncs</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://montmagny.roundshot.com/\" data-title=\"Vully-les-Lacs Montmagny\">Vully-les-Lacs Montmagny</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/109.jpg\" data-title=\"Camping 3 Lacs-Sugiez\">Camping 3 Lacs-Sugiez</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/110.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Stalden\">Schwarzsee - Stalden</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/111.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Kaiseregg\">Schwarzsee - Kaiseregg</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/112.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - See\">Schwarzsee - See</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/rathvel/\" data-title=\"Rathvel\">Rathvel</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/corbetta/\" data-title=\"Les Paccots, Corbetta\">Les Paccots, Corbetta</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//www.e-stavayer.ch/webcam/\" data-title=\"Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux\">Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_4 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"weather_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget weather align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image weather\"></span><h5 class=\"city\">---</h5><p class=\"description\">---</p><p class=\"temp\"><span class=\"min\"><span class=\"temp_min\">min.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\"><span class=\"temp_max\">max.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></p></div><form action=\"#\" id=\"weather\"><input type=\"hidden\" name=\"city\" value=\"Fribourg\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon more\"></span></button></p></form></div></div><div class=\"weather_extend forecast grid_3 hgrid_3 bg_color_1\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div><h5 class=\"city\"><span>Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour</span><br><span>---</span></h5><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon sun\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon clouds\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon rain\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon storm\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div></div><form id=\"weather_change\"><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option>Destinations</option></select></span></dd></dl></form><p class=\"align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0 close\"><span class=\"icon close\"></span></button></p></div></div></div></section><script type=\"text/javascript\">\n    var meteo_lang = \"fr\";\n</script><section id=\"transport_cff_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget align_center bg_color_0\"><input id=\"home_hidden\" name=\"home_hidden\" type=\"hidden\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"_charset_\" value=\"UTF-8\"><input type=\"hidden\" name=\"start\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsS0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsZ0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!js\" value=\"yes\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!ajax\" value=\"yes\"><input id=\"home_via\" name=\"V1\" class=\"HafasSuggest inputFieldTextStyle\" type=\"hidden\" value=\"\" tabindex=\"11\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" role=\"textbox\" aria-haspopup=\"true\" aria-owns=\"suggestion\"><div style=\"display:none\"><input id=\"home_kind_abfahrt\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"depart\" tabindex=\"50\" checked=\"checked\"><input id=\"home_kind_ankunft\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"arrive\" tabindex=\"50\"></div><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image transport\"></span></div><form action=\"not-today\" data-action=\"http://fahrplan.sbb.ch/bin/query.exe/fn\" method=\"post\" name=\"searchForm_JS\" id=\"searchForm_JS\"><dl class=\"inline_block extra_form_label _100\"><dt><label>Transports publics</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"departure\">De</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"from_latitude\" name=\"from_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"from_longitude\" name=\"from_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"S\" id=\"home_from\" value=\"\" tabindex=\"1\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#from_latitude\" data-longitude-input=\"#from_longitude\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"arrival\">\u00c0</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"to_latitude\" name=\"to_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"to_longitude\" name=\"to_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"Z\" id=\"home_to\" value=\"\" tabindex=\"2\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#to_latitude\" data-longitude-input=\"#to_longitude\"></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"date\" id=\"home_date\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"time\" id=\"home_time\" value=\"\" class=\"time _100\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\" id=\"searchButton_JS\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"infosnow_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image infosnow\"></span></div><form id=\"infosnow\" action=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3197/iframe-infosnow-ne-pas-effacer\" method=\"GET\" target=\"_blank\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Enneigement</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"city\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"2029,636,770,545,795\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"796,546,547\">Fribourg</option><option value=\"549\">Schwarzsee</option><option value=\"637,548\">Les Paccots</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div></div></div></div><footer id=\"footer\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><nav class=\"menu no_margin_top\"><div class=\"show_menu\"><a href=\"#\" class=\"button_icon round  bg_color_3\"><span class=\"image navigation\"></span></a></div><ul class=\"left small\"><li><a href=\"/fr/Z4091/quisommesnous\" title=\"\">Qui sommes-nous</a></li><li><a href=\"/fr/Z4205/medias\" title=\"\">M\u00e9dias</a></li><li><a href=\"/fr/Z4035/contact\" title=\"\">Contact</a></li><li><a href=\"/fr/Z4100/reseau-protourism\" title=\"\">PROtourism</a></li><li><a href=\"/fr/Z6260/observatoire-page-entree\" title=\"\">Observatoire du tourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels\" title=\"\">Partenaires</a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><div class=\"baseline\"><figure class=\"logos\"><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html\" title=\"Label - Wellness destination\"><img class=\"logo lw lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/09685931a4772c993d2b9ed0bdb7ce7aa6db8790.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Wellness destination\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html\" title=\"Label - Quality passion\"><img class=\"logo lq lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/546afa5de11d7a82e39275918e041c242b66bf9e.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Quality passion\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com\" title=\"My Switzerland\"><img class=\"logo my lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/60b369fdc89bb6a2d07e9ae76c0a988614e9825c.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"logo My Switzerland\"></a><a href=\"http://www.fr.ch\" title=\"Etat de Fribourg\"><img class=\"logo ef lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/81c85bcf078f178c053a66d613af2c82c39f5cf5.png?1511275631\" width=\"432\" height=\"180\" alt=\"logo Etat de Fribourg\"></a></figure><address class=\"address\"><h6>Fribourg r\u00e9gion</h6><b>Union fribourgeoise du Tourisme</b><br>\n\t\t\t\t\t\t\tRte de la Gl\u00e2ne 107<br>\n\t\t\t\t\t\t\tCase postale 1560<br>\n\t\t\t\t\t\t\t1701 Fribourg<br>\n\t\t\t\t\t\t\tt\u00e9l. +41 (0)26 407 70 20<br>\n\t\t\t\t\t\t\tfax +41 (0)26 407 70 29<br></address></div><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></footer><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div><div style=\"display:none;\"><!-- popup search --><div id=\"search_global_quick\" ><div class=\"spacer\"><div class=\"inner center\"><h4>Recherche et webcodes</h4><form id=\"form_search_global_quick\" class=\"search left\" method=\"get\" action=\"/fr/Z2182/page-de-recherche\"><input type=\"hidden\" name=\"page\" value=\"search\"><input type=\"text\" name=\"keyword\" placeholder=\"mots cl\u00e9s, webcode...\"><button type=\"submit\"><span class=\"icon search\"></span></button></form></div></div></div><!-- // popup search --><!-- popup login --><div id=\"login_box\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div id=\"login_box_login\" class=\"login_box_information\"><div class=\"buttons align_center\"><button onclick=\"fb_login();\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" class=\"button left button_social facebook large\" title=\"Se connecter avec Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span>Se connecter</button><button id=\"login_gplus\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" data-client_id=\"321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com\" class=\"button left button_social googleplus large\" title=\"Se connecter avec Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span>Se connecter</button><p>C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission</p></div><p class=\"separator align_center\"><span>ou</span></p><form id=\"account_form_login\" method=\"post\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Se connecter</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_lost\" href=\"#\">Perdu votre mot de passe</a> | <a class=\"login_link_signup\" href=\"#\">Cr\u00e9er un compte</a></p></div><div id=\"login_box_signup\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment.</p></div><form id=\"account_form_signup\" action=\"/fr/Z2914/user-create-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"visitor\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Nom</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"name\" value=\"\" placeholder=\"\"><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"surname\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Ville</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"city\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email*</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><div id=\"account_create_captcha\"></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button round large\">Cr\u00e9er</button></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">D\u00e9j\u00e0 un compte?</a></p></div><div id=\"login_box_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous :</p></div><form id=\"account_form_lost\"  action=\"/fr/Z2915/user-send-reset-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Envoyer la demande</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">Retour</a></p></div><div id=\"login_box_reset\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous :</p></div><div id=\"login_box_message_mismatch\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales.</p></div></div><form id=\"account_form_reset\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"user_uuid\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"reset_token\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">R\u00e9initialiser</button round></p></form></div><div id=\"login_box_message\"><div id=\"login_box_message_created\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_error\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur.</p></div></div><div id=\"login_box_message_validated\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email!</p></div></div><div id=\"login_box_message_password\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9!</p></div></div><div id=\"login_box_message_success\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue!</p></div></div></div><div id=\"login_box_loading\" class=\"align_center\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n\tfunction launchCaptchaRender() {\n        MyCity.getCaptchaToken(\n            function(stoken){\n                grecaptcha.render('account_create_captcha', {\n                    'sitekey' : '6LfbZiQTAAAAAA6bw8ZHlmbXGCOewlWWhDcMJzSM',\n                    'callback' : function () {\n                        $('#account_create_captcha').animate({width:'toggle'},350);\n                    }\n                });\n            }, \n            function(){\n                //couldn't get secure token\n                $('#message_mail').show();\n            }\n        );\n    }\n\n    var captchaMailCallback = function() {\n        if(typeof $ !== 'undefined') {\n            launchCaptchaRender();\n        }\n        else {\n            window.setTimeout(\"captchaMailCallback();\", 100);\n        }\n    };\n</script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?onload=captchaMailCallback&render=explicit\" async defer></script><!-- // popup login --><!-- popup info help --><a href=\"#help_box_1\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><a href=\"#help_box_2\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><div id=\"help_box\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image question\"></span><h5 class=\"title\">Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image !</h5><p class=\"description\">Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_1\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image system\"></span><h5 class=\"title\">Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ?</h5><p class=\"description\">Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_2\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image map\"></span><h5 class=\"title\">Routard</h5><p class=\"description\">Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.</p></div></div></div></div></div><!-- // info help --></div><script type=\"text/javascript\">\n        var language_locale = \"fr\";\n    </script><script src=\"//static.mycity.travel/jquery-2.1.3.min.js\"></script><script>var MyCityJqueryScript = jQuery.noConflict(true);</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/cd_storage.js?1511275631\"></script><script src=\"//static.mycity.travel/qrcode.min.js\"></script><script>MyCityStorage = new CDStorage(location.protocol + \"//static.mycity.travel\", \"/cms/cd_iframe.html\");</script><script>MyCityParameters = {\"url\":\"\\/\\/www.fribourgregion.ch\",\"ajax\":\"\\/mycity\\/ajax\",\"locale\":\"fr\"};</script><script>MyCityDebug = false;</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/tools.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/bebeb52.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"https://maps.googleapis.com/maps/api/js?libraries=places&key=AIzaSyCtIFTHPFB3JsqsE0tOM6rs1aQD2MTqwxM\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var recommendations = \"1\";\n            var recommendationsOnMap = \"0\";\n        </script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/6f9dfad.js?1511275631\"></script><script>\nif (typeof ga == 'undefined') {\n    (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){\n    (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),\n    m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)\n    })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');\n}\nga('create', 'UA-83388530-1', 'auto', 'tracker1');\nga('tracker1.send', 'pageview');\n</script><script>\n    var _prum = [['id', '5948d417890ce43fdc7b23c6'],\n                 ['mark', 'firstbyte', (new Date()).getTime()]];\n    (function() {\n        var s = document.getElementsByTagName('script')[0]\n          , p = document.createElement('script');\n        p.async = 'async';\n        p.src = '//rum-static.pingdom.net/prum.min.js';\n        s.parentNode.insertBefore(p, s);\n    })();\n    </script><script>\n        window.fbAsyncInit = function() {\n            FB.init({\n                appId      : '305211216502846',\n                oauth   : true,\n                status  : true, // check login status\n                cookie     : true,  // enable cookies to allow the server to access the session\n                xfbml      : true,  // parse social plugins on this page\n                version    : 'v2.5' // use graph api version 2.5\n            });\n        };\n    \n        // Load the SDK asynchronously\n        (function(d, s, id) {\n            var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n            if (d.getElementById(id)) return;\n            js = d.createElement(s); js.id = id;\n            js.src = \"//connect.facebook.net/en_US/sdk.js\";\n            fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n        }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));\n    </script><!--Start of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n            setTimeout(function()\n        \t{\n                window.$zopim||(function(d,s){var z=$zopim=function(c){z._.push(c)},$=z.s=d.createElement(s),e=d.getElementsByTagName(s)[0];z.set=function(o){z.set._.push(o)};z._=[];z.set._=[];$.async=!0;$.setAttribute('charset','utf-8');\n                $.src='//cdn.zopim.com/?jOjzZlSDeA3O08vA8M4tf8IM2WvxKeEK';z.t=+new Date;$.type='text/javascript';e.parentNode.insertBefore($,e)})(document,'script');\n        \t}, 10000);\n        </script><!--End of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n        window._mfq = window._mfq || [];\n        (function() {\n            var mf = document.createElement(\"script\");\n            mf.type = \"text/javascript\"; mf.async = true;\n            mf.src = \"//cdn.mouseflow.com/projects/d643b4e0-2814-4b7e-b1d8-2f38faf6772f.js\";\n            document.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(mf);\n        })();\n    </script><script>\n            var xhr = new XMLHttpRequest();\n            xhr.open('GET', 'https://analyze.mycity.travel/site/stat/fribourgregion.ch/fr/GP605/WC', true);\n            xhr.withCredentials = true;\n            xhr.send(null);\n            </script></body></html>", "click_count": 0, "lang": "fr", "config_id": "WAV_umF3vG2FTSbXh_VEx", "content": "\u00a9 Pascal Gertschen Visites/Excursions pour familles Electrobroc Broc Sentier mara\u00eecher Murten Ferme des Planches Semsales Visite de la ch\u00e8vrerie Grattavache Sentier \"A tire d'ailes\" Le Cr\u00eat-pr\u00e8s-Semsales Patinoire des Paccots Les Paccots Saint-Nicolas \u00e0 Ch\u00e2tel-St-Denis 06/12/2017 - Ch\u00e2tel-St-Denis La ch\u00e8vrerie de Grattavache Grattavache Le centre-nature ASPO de La Sauge Cudrefin Papiliorama Kerzers Chasse au tr\u00e9sor \u00e0 Morat Murten G\u00e9ocache \u00e0 Morat Murten V\u00e9lo-Golf Lac de Morat Les grottes des Roches Grises \"La Lamberta\" Sur le Mont Excursions avec des enfants Murten Remont\u00e9es m\u00e9caniques des Paccots Les Paccots Promenade \u00e0 Poney Constantine R\u00e9serve naturelle Les Chenevi\u00e8res de Gu\u00e9vaux Gu\u00e9vaux Visite guid\u00e9e \u00e0 travers le sentier mara\u00eecher Murten Les enfants au Mus\u00e9e du papier peint M\u00e9zi\u00e8res Les enfants au Vitromus\u00e9e Romont Le Jardin de la Passion Est\u00e9venens Ch\u00e2teau de terre Villarimboud Le Pied Total Villarimboud Activit\u00e9s de la ferme Granges-Marnand Ferme Au clair de lune Romont Vitromus\u00e9e Romont Mus\u00e9e du papier peint M\u00e9zi\u00e8res/FR T\u00e9l\u00e9ski du Mont-Gibloux Villarlod Zone r\u00e9cr\u00e9ative des Paccots Les Paccots Visite d'une fromagerie villageoise Ch\u00e2tel-St-Denis Maison Cailler Chocolaterie Suisse Broc Rallyes \u00e0 travers la ville d'Estavayer-le-Lac Estavayer-le-Lac Mus\u00e9e gru\u00e9rien Bulle Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res Gruy\u00e8res Cit\u00e9 de Gruy\u00e8res Gruy\u00e8res La Maison du Gruy\u00e8re Pringy Excursion \u00e0 l'Ile d'Ogoz Le Bry Fromagerie d'alpage Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res Initiation \u00e0 l'astronomie Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res Places de pique-nique en Gruy\u00e8re La Gruy\u00e8re La Saint-Nicolas 02/12/2017 - Fribourg La Tour de la cath\u00e9drale Fribourg Jardin botanique de Fribourg Fribourg Rallye \u00e0 travers la ville de Payerne Payerne Chasse au tr\u00e9sor et autres jeux Estavayer-le-Lac Payerneland Payerne Centre Pro Natura de Champ-Pittet Cheseaux-Nor\u00e9az Centre-Nature BirdLife de La Sauge Cudrefin Sentier didactique Chevroux Chasse au tr\u00e9sor & fondue au choc Chevroux P'tit train d'Estavayer Estavayer-le-Lac Village Lacustre Gletterens Mus\u00e9e de l'Aviation Clin d'Ailes Payerne Mus\u00e9e romain de Vallon Vallon Mus\u00e9e d'Estavayer-le-Lac et des grenouilles Estavayer-le-Lac Cal\u00e8ches \"Nature & Saveurs\" Estavayer-le-Lac Bottin de famille Vuadens Par ici les enfants! Laurapark Payerne Aventure en famille Romont plan satellite R\u00e9servation en ligne Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Pers. Pas de date Liste d'h\u00e9bergements Types H\u00f4tels Bed and Breakfast, chambres d'h\u00f4tes Appartements de vacances Chalets, g\u00eetes de montagnes Campings H\u00e9bergements insolites H\u00e9bergements collectifs Auberge de jeunesse, Backpackers Aventure sur la paille - Agrotourisme Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Liste des restaurants Types Specialit\u00e9s fribourgeoises Cuisine de saison Cuisine italienne Cuisine asiatique Cuisine du monde Fast-food Cuisine sans gluten Restaurants classifi\u00e9s Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Calendrier des \u00e9v\u00e9nements Actualit\u00e9s 18/10/2017 3\u00e8me semaine de la Valeur Actualit\u00e9s 25/10/2017 Magic Pass Actualit\u00e9s 11/11/2017 Fermeture des Gorges de la Jogne Actualit\u00e9s 15/11/2017 Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 ! Actualit\u00e9s 17/11/2017 Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res R\u00e9seaux sociaux Liste des randonn\u00e9es Types Randonn\u00e9e facile Randonn\u00e9e moyenne Randonn\u00e9e exigeante Aller simple Circuit Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Webcams Destinations Fribourg - Vieille Ville Murten - Schloss Gruy\u00e8res Plage de Portalban Port de Portalban Cheyres & Ch\u00e2bles Cheyres & Ch\u00e2bles Bulle - Ch\u00e2teau Bulle - Grand Rue Mol\u00e9son - Plan Francey Mol\u00e9son - sommet Lac de la Gruy\u00e8re Mol\u00e9son - village Charmey Charmey Jaun Jaun La Berra - Le Brand La Berra - sommet Jaun - Chalet du soldat Les Paccots, les Joncs Vully-les-Lacs Montmagny Camping 3 Lacs-Sugiez Schwarzsee - Stalden Schwarzsee - Kaiseregg Schwarzsee - See Rathvel Les Paccots, Corbetta Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux --- --- min. - \u00b0C max. - \u00b0C Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour --- --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C Destinations Transports publics De \u00c0 Enneigement Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg Schwarzsee Les Paccots Recherche et webcodes Se connecter Se connecter C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission ou Email Mot de passe Se connecter Perdu votre mot de passe | Cr\u00e9er un compte Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment. Nom Ville Email* Mot de passe* Confirmer* Cr\u00e9er D\u00e9j\u00e0 un compte? Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous : Email Envoyer la demande Retour R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous : Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales. Mot de passe* Confirmer* R\u00e9initialiser Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur. Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email! Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9! Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue! Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image ! Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil. Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ? Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions. Routard Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.", "content_length": "314232", "created": "2017-11-24T16:03:35.619Z", "digest": "-", "doc_id": "d8bba8539df845e78c054175d0cf676b", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "visites-excursions-pour-familles", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.fribourgregion.ch", "important_content": "Visites/Excursions pour familles", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGP605;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursio...", "thumbnail": "https://static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/24885/ed8ad6f774811762f3a9e1ee4000791dccad6c3f_COVER.jpg", "timestamp": "2017-11-24T16:03:35.619Z", "title": "Visites/Excursions pour familles - Fribourg R\u00e9gion", "url": "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605/visites-excursions-pour-familles", "virtual_host": []}