{"anchor": ["https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1895/compte", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6444/hotels", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3215/hebergements-insolites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3211/camping", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3438/agritourisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers", "https://www.dzin.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV94", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3831/randonnees-guidees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3661/cartes-de-randonnees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP508", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7280", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12818", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6357", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5845", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1103", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP519", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP521", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP533", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV27", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV28", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV29", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP606", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP607", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3216/nos-lacs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3793/nos-rivieres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3740/navigation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP532", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3846/centres-commerciaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6013", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5091/groupes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3263/peche", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3262/beach-volley", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3264/tennis-squash-badminton", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3141/minigolf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3268/varappe-escalade", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3269/equitation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3140/karting", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6887", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3271/skate-park", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3272/bowling", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3274/montgolfiere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3273/petanque", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3277/nordic-walking-courir", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3275/parapente-delta", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3276/aviation-parachutisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3278/autres-sports", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP554", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1759/liste-des-restaurants", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3851/producteurs-locaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP498", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP499", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP502", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP501", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4010/la-biere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP505", "http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3296/cinemas", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3300/bars-clubs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3299/salons-de-jeux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP536", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP537", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP538", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP534", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP894", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP543", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP544", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP545", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP541", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP540", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3732/informations-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP608", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP610", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP613", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP614", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3396/patinage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26623", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P10069", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP784", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP736", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP735", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP738", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP737", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP620", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP619", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP621", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5373", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3435/compagnies-privees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3433/service-regulier", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP618", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP617", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP616", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP896", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3595/restaurants-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3594/hotels-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1918/appartements-de-vacances-la-gruyere?group=1918", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1930/appartements-de-vacances-fribourg-et-alentours?group=1930", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1937/appartements-de-vacances-region-lac-de-morat?group=1937", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1933/appartements-de-vacances-estavayer-le-lac-payerne-et-region?group=1933", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1936/appartements-de-vacances-schwarzsee-et-alentours?group=1936", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1934/appartements-de-vacances-chatel-st-denis-les-paccots-et-la-region?group=1934", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1931/appartements-de-vacances-romont-region?group=1931", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4091/quisommesnous", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4205/medias", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4035/contact", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4100/reseau-protourism", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6260/observatoire-page-entree", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html", "http://www.myswitzerland.com", "http://www.fr.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "https://static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631", "https://static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/rss/fr", "https://static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z6456", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z6456"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html><html lang=\"fr\"><head><title>Appartements de vacances in FRIBOURG REGION - Fribourg R\u00e9gion</title><meta charset=\"utf-8\" /><meta name=\"author\" content=\"Didwedo, EDSI-tech, UFT\"><meta name=\"keywords\" content=\"\"><meta name=\"description\" content=\"\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"yjixBpP6LQoyGKCsrGpNN9LR_z2j5g0c1ye9LeAQH1s\" /><meta name=\"apple-mobile-web-app-capable\" content=\"yes\"><meta name=\"apple-mobile-web-app-status-bar-style\" content=\"black\"><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, user-scalable=0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"><meta name=\"Robots\" content=\"index,follow\"><meta name=\"Category\" content=\"travel\"><link rel=\"icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631\" type=\"image/png\"><link rel=\"apple-touch-icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631\"><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Flux RSS\" href=\"/rss/fr\" /><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" type=\"text/css\" href=\"//static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631\"><!--[if lt IE 9]><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" href=\"//static.fribourgregion.ch/0dc1c785ac2b4663a2fabc0e8442ccbcbd9d5a6a.css?1511275631\" type=\"text/css\"><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/970288d5784069afcca4d2775edf507c2d0bff7a.js?1511275631\"></script><![endif]--><script src=\"https://apis.google.com/js/client:platform.js?onload=start\" async defer></script><script>\n        function start() {\n          gapi.load('auth2', function() {\n            auth2 = gapi.auth2.init({\n              client_id: '321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com',\n            });\n          });\n        }\n    </script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=explicit\" async defer></script><meta name=\"Identifier-url\" CONTENT=\"http://fribourgregion.ch/\"><meta name=\"generator\" content=\"MyCity tourism software\" /><link rel=\"canonical\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456\" /><link rel=\"alternate\" hreflang=\"en\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/en/Z6456\"><link rel=\"alternate\" hreflang=\"de\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/de/Z6456\"></head><body class=\"utf\"><script type=\"text/javascript\">\n\tvar CMS = {\n\t    \n\t    \t    'parameters' : {\n\t        'twitter_widget_id' : \"345138998311792641\",\n\t        'latitude' : \"46.737039\",\n\t        'longitude' : \"7.101509\",\n\t        'main_weather_id' : \"25\",\n\t        'site_data_region_only' : \"0\",\n\t    },\n\t    \n\t    \t\t'assets' : {\n\t\t\t'icon-das_simple.png' : \"//static.fribourgregion.ch/c64e3f873a97bb916dd98c0d52a44ca4fec7d9df.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_museums.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b76704c152995d2f9e604abb0ad57e4f246636ff.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_groups_activities.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3f3b51e836952543ae97c71beb6d2c82cf64e03c.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_visits.png' : \"//static.fribourgregion.ch/041d3f2bdaf15d42236b82b210dc4bc6f9783617.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_guestdinner.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e8349baaf4c0e6e9469f4551425b90a0b2c20a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_events.png' : \"//static.fribourgregion.ch/e2326dfa8f67d98f15071589601a8e3014e48854.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e129a4f6db1fbc7f30de8a81fd6cc474892e390.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-airport.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b93a75dc73c5623c45dcee3f51f42ffaf39736a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-me.png' : \"//static.fribourgregion.ch/icon-location-me.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon_cluster.png' : \"//static.fribourgregion.ch/2035919f0b2f96db88fde57fe0be2747cbb06225.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_trail.png' : \"//static.fribourgregion.ch/1771484ad08902a19bf68e3aa399a3da8ee5edaa.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_business.png' : \"//static.fribourgregion.ch/024ee8d6391619011cf70443815fbad138485dab.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_parking.png' : \"//static.fribourgregion.ch/9fd71143d51823f85512e0ca90776b00982618ad.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_info.png' : \"//static.fribourgregion.ch/86ff5332b29928b21f0d0fcea620a7449098303a.png?1511275631\",\n\t\t},\n\t    \n\t    \t\t'reload' : {\n\t\t\t'search' : \"/fr/Z2183/page-de-recherche-reload\",\n\t\t\t'hosting' : \"/fr/Z1767/liste-des-hebergements-reload\",\n\t\t\t'events' : \"/fr/Z1779/liste-des-evenements-reload\",\n\t\t\t'news' : \"/fr/Z1775/liste-des-actualites-reload\",\n\t\t\t'offers' : \"/fr/Z1778/liste-des-offres-reload\",\n\t\t\t'restaurants' : \"/fr/Z1769/liste-des-restaurants-reload\",\n\t\t\t'visits' : \"/fr/Z2188/liste-des-visites-reload\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t\t'favorites' : {\n\t\t    'action.favourite.add' : \"Ajouter aux favoris\",\n\t\t    'action.favourite.delete' : \"Supprimer de vos favoris\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t    'emails' : {\n\t        \t        'share_form' : \"\",\n\t        \n\t        \t        'translations' : {\n\t            'widget.mail.message' : \"widget.mail.message\",\n\t            'widget.mail.message.hello' : \"widget.mail.message.hello\",\n\t            'widget.mail.message.reason' : \"widget.mail.message.reason\",\n\t            'widget.mail.success' : \"widget.mail.success\",\n\t            'widget.mail.fail' : \"widget.mail.fail\"\n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'recommendation' : {\n\t        'recommendation.display.noresult' : \"recommendation.display.noresult\",\n\t    },\n\t    \n\t    'poi' : {\n\t        'category' : {\n\t            'legend_das_event': \"\u00c9v\u00e9nements\",   \n\t            'legend_das_culture': \"Culture / Patrimoine\",   \n\t            'legend_das_loisirs': \"Activit\u00e9s / Loisirs\",   \n\t            'legend_das_transport': \"Transports\",   \n\t            'legend_das_gastronomy': \"Gastronomie / H\u00e9bergement\",   \n\t            'legend_das_info': \"Points d&#039;informations\",   \n\t            'legend_das_poi': \"Points d&#039;int\u00e9r\u00eats\",   \n\t            'legend_das_business': \"Business\",   \n\t            'legend_das_parking': \"Parking\",   \n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'pack' : {\n            'eco': \"Eco tourisme\",   \n            'family': \"Famille\",   \n\t    },\n\t    'pack_url' : 'https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1880/redirection-page-pack',\n\t    \n\t    \t    'teaser' : [\n            {\n                'title' : \"Nos id\u00e9es des randonn\u00e9es d&#039;automne\",\n                'value' : \"/fr/GV64/nos-idees-des-randonnees-d-automne\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Sur les traces de l&#039;histoire\",\n                'value' : \"/fr/GP1220/sur-les-traces-de-l-histoire\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Testez nos recettes r\u00e9gionales\",\n                'value' : \"/fr/GP1221/testez-nos-recettes-regionales\"\n            },\n            {\n                'title' : \"D\u00e9couvrez nos offres forfaitaires !\",\n                'value' : \"/fr/GP1222/decouvrez-nos-offres-forfaitaires\"\n            },\n        ],\n        \n        \n                                            'campaign' : [\n                            {\n                    'campaignId' : \"14\",\n                    'id' : \"44\",\n                    'image' : \"//static.fribourgregion.ch/2a05bebf1f198b3fd71645a5dbb46f1e5acb4e0f.jpg\",\n                    'link' : \"http://www.dzin.ch\"\n                },\n                    ],\n\t};\n</script><div id=\"container\"><nav id=\"nav_shortcut\" class=\"menu_icon vertical Fixed\"><ul class=\"right icon large\"><li><a id=\"btn_account_login\" href=\"#\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right system\" title=\"Mes informations\"><span class=\"image user\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right favorite\" title=\"Mes favoris\"><span class=\"image favorite\"></span></a></li></ul></nav><header id=\"header\" class=\"Fixed\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#help_box\" rel=\"help_msg\" class=\"bg_color_1 tooltip_right button_open_help\" title=\"Aide en ligne\"><span class=\"icon question\"></span></a></ul></nav><nav id=\"nav_main\" class=\"menu_icon right\"><ul class=\"right center icon small\"><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Choisissez votre langue\"><span class=\"image\">FR</span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z6456\" title=\"\">Fran\u00e7ais</a></li><li><a href=\"/de/Z6456\" title=\"\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/Z6456\" title=\"\">English</a></li></ul></li><li><a href=\"#search_global_quick\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right button_open_searchbox\" title=\"Recherche\"><span class=\"image search\"></span></a></li><li><a href=\"#menu\" id=\"open_menu\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right\" title=\"Navigation rapide\"><span class=\"image navigation\"></span></a></li></ul></nav><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"large left\"><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">FRIBOURG REGION<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></li><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">Services<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"\" class=\"\">Tourisme d'affaires</a></li></ul></nav><nav id=\"menu\" class=\"mm-menu mm-effect-slide mm-offcanvas\"><div><!-- class=\"mobile_show\" --><div class=\"align_center mobile_show\"><a href=\"#destinations\" class=\"button round bg_color_3\">FRIBOURG REGION</a><div id=\"destinations\" class=\"Panel\"><ul><ul><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></ul></div><a href=\"#services\" class=\"button round bg_color_3\">Services</a><div id=\"services\" class=\"Panel\"><ul><ul class=\"mobile_show\"><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></ul></div><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"Tourisme d'affaires\" class=\"button round bg_color_3\">Tourisme d'affaires</a></div><!--\n        \t<ul><li><a href=\"/fr/\" title=\"\">Page d'accueil</a></li></ul>\n\t\t--><ul><!-- <li class=\"mm-divider\">R\u00e9pertoire</li> --><li><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" title=\"\">Nouveaut\u00e9s</a></li><li><span>H\u00e9bergement</span><ul><li><a href=\"/fr/Z6444/hotels\" title=\"\">H\u00f4tels</a></li><li><a href=\"/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region\" title=\"\">Bed &amp; Breakfast, Chambres d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region\" title=\"\">Appartements de vacances</a></li><li><a href=\"/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region\" title=\"\">H\u00e9bergements collectifs</a></li><li><a href=\"/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes\" title=\"\">Chalets &amp; g\u00eetes de montagnes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3215/hebergements-insolites\" title=\"\">H\u00e9bergements insolites</a></li><li><a href=\"/fr/Z3211/camping\" title=\"\">Campings</a></li><li><a href=\"/fr/Z3438/agritourisme\" title=\"\">Agritourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers\" title=\"\">Auberges de jeunesse &amp; Backpackers</a></li></ul></li><li><span>Activit\u00e9s</span><ul><li><a href=\"https://www.dzin.ch\" title=\"\">R\u00e9servez vos activit\u00e9s en ligne</a></li><li><span>Randonn\u00e9es p\u00e9destres</span><ul><li><a href=\"/fr/GV24\" title=\"\">Randonn\u00e9es th\u00e9matiques &amp; balades</a></li><li><a href=\"/fr/GV23\" title=\"\">Randonn\u00e9es balis\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GV94\" title=\"\">Balades accessibles en poussette</a></li><li><a href=\"/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3831/randonnees-guidees\" title=\"\">Contacts pour randonn\u00e9es accompagn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3661/cartes-de-randonnees\" title=\"\">Cartes de randonn\u00e9es &amp; guides</a></li></ul></li><li><span>Excursions</span><ul><li><a href=\"/fr/GP523\" title=\"\">Excursions nature</a></li><li><span>Parcs naturels &amp; r\u00e9serves naturelles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP508\" title=\"\">Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d\u2019Enhaut</a></li><li><a href=\"/fr/P7280\" title=\"\">Parc naturel du gantrisch</a></li><li><a href=\"/fr/P12818\" title=\"\">La Grande Cari\u00e7aie</a></li><li><a href=\"/fr/P6357\" title=\"\">R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir</a></li><li><a href=\"/fr/P5845\" title=\"\">Centre-Nature de La Sauge</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP1103\" title=\"\">Visites guid\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP519\" title=\"\">Excursions gourmandes</a></li><li><a href=\"/fr/GP521\" title=\"\">Excursions sportives</a></li><li><a href=\"/fr/GP533\" title=\"\">Activit\u00e9s Pluie</a></li></ul></li><li><span>V\u00e9lo, VTT, Roller</span><ul><li><a href=\"/fr/GV27\" title=\"\">V\u00e9lo</a></li><li><a href=\"/fr/GV28\" title=\"\">VTT</a></li><li><a href=\"/fr/GV29\" title=\"\">Roller</a></li><li><a href=\"/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers\" title=\"\">Cartes et guides</a></li><li><a href=\"/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li></ul></li><li><span>Familles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP606\" title=\"\">Sports &amp; loisirs pour les enfants</a></li><li><a href=\"/fr/GP605\" title=\"\">Visites &amp; excursions pour familles</a></li><li><a href=\"/fr/GP607\" title=\"\">Animaux de la ferme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille\" title=\"\">Pique-niquer en famille</a></li></ul></li><li><span>L&#039;eau sous toutes ses formes</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3216/nos-lacs\" title=\"\">Nos lacs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3793/nos-rivieres\" title=\"\">Nos rivi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Nos plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3740/navigation\" title=\"\">Navigation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Nos piscines</a></li><li><a href=\"/fr/GP532\" title=\"\">Activit\u00e9s autour de l&#039;eau</a></li></ul></li><li><span>Shopping</span><ul><li><span>Saveurs &amp; gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/GP305\" title=\"\">Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les March\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/Z3846/centres-commerciaux\" title=\"\">Centres commerciaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/P6013\" title=\"\">Bien-\u00eatre</a></li><li><a href=\"/fr/Z5091/groupes\" title=\"\">Activit\u00e9s pour groupes</a></li><li><a href=\"/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland\" title=\"\">Grand Tour of Switzerland</a></li><li><a href=\"/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours\" title=\"\">D\u00e9couvrez FRIBOURG REGION en 4 jours</a></li></ul></li><li><span>Sports &amp; Loisirs</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3261/sports-nautiques\" title=\"\">Sports nautiques</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3263/peche\" title=\"\">P\u00eache</a></li><li><a href=\"/fr/Z3262/beach-volley\" title=\"\">Beach Volley</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Piscines, wellness</a></li><li><a href=\"/fr/Z3264/tennis-squash-badminton\" title=\"\">Tennis, squash, badminton</a></li><li><a href=\"/fr/Z3265/golf\" title=\"\">Golf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3141/minigolf\" title=\"\">Minigolf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe\" title=\"\">Bobluge, Trottinerbe</a></li><li><a href=\"/fr/Z3268/varappe-escalade\" title=\"\">Varappe, escalade</a></li><li><a href=\"/fr/Z3269/equitation\" title=\"\">Equitation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3140/karting\" title=\"\">Karting</a></li><li><a href=\"/fr/P6887\" title=\"\">Charmey Aventures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3271/skate-park\" title=\"\">Skate Park</a></li><li><a href=\"/fr/Z3272/bowling\" title=\"\">Bowling</a></li><li><a href=\"/fr/Z3274/montgolfiere\" title=\"\">Montgolfi\u00e8re</a></li><li><a href=\"/fr/Z3273/petanque\" title=\"\">P\u00e9tanque</a></li><li><a href=\"/fr/Z3277/nordic-walking-courir\" title=\"\">Nordic Walking, Courir</a></li><li><a href=\"/fr/Z3275/parapente-delta\" title=\"\">Parapente, delta</a></li><li><a href=\"/fr/Z3276/aviation-parachutisme\" title=\"\">Aviation, parachutisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3278/autres-sports\" title=\"\">Autres sports</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP554\" title=\"\">Luges d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3292/buvettes-d-alpage\" title=\"\">Buvettes d&#039;alpage</a></li><li><a href=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" title=\"\">Restaurants</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3847/tables-d-hotes\" title=\"\">Tables d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3294/tea-rooms\" title=\"\">Tea-Rooms</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf\" title=\"\">Brunch</a></li><li><span>Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises\" title=\"\">O\u00f9 trouver nos sp\u00e9cialit\u00e9s?</a></li><li><a href=\"/fr/Z3851/producteurs-locaux\" title=\"\">Producteurs locaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP498\" title=\"\">Recettes r\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP499\" title=\"\">Produits du terroir</a></li><li><a href=\"/fr/GP502\" title=\"\">Fromage</a></li><li><a href=\"/fr/GP501\" title=\"\">Chocolat</a></li><li><a href=\"/fr/Z4010/la-biere\" title=\"\">Bi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">March\u00e9s</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP505\" title=\"\">Activit\u00e9s gourmandes</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf\" title=\"\">Restaurants Gault &amp; Millau</a></li></ul></li><li><span>Sortir</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3296/cinemas\" title=\"\">Cin\u00e9mas</a></li><li><a href=\"/fr/Z3300/bars-clubs\" title=\"\">Bars &amp; clubs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3299/salons-de-jeux\" title=\"\">Salons de jeux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts\" title=\"\">Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts</a></li></ul></li><li><span>Culture &amp; Patrimoine</span><ul><li><span>Architecture et monuments</span><ul><li><a href=\"/fr/GP536\" title=\"\">\u00c9glises et ch\u00e2teaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP537\" title=\"\">Les \u00e9glises autour de Romont</a></li><li><a href=\"/fr/GP538\" title=\"\">Ponts en ville de Fribourg</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP534\" title=\"\">Mus\u00e9es et autres visites</a></li><li><span>Traditions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP894\" title=\"\">D\u00e9salpe</a></li><li><a href=\"/fr/GP543\" title=\"\">Poya</a></li><li><a href=\"/fr/GP544\" title=\"\">Lutte</a></li><li><a href=\"/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages\" title=\"\">Alpage</a></li><li><a href=\"/fr/GP545\" title=\"\">Art traditionnel</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP541\" title=\"\">Contes et l\u00e9gendes</a></li><li><a href=\"/fr/GP540\" title=\"\">Personnalit\u00e9s</a></li></ul></li><li><span>Hiver</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3732/informations-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/GP608\" title=\"\">Nos stations hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP610\" title=\"\">Ski et snowboard</a></li><li><a href=\"/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region\" title=\"\">Raquettes et randonn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP613\" title=\"\">Ski de fond</a></li><li><a href=\"/fr/GP614\" title=\"\">Luge</a></li><li><a href=\"/fr/Z3396/patinage\" title=\"\">Patinage</a></li><li><a href=\"/fr/P26623\" title=\"\">Vitaski</a></li><li><a href=\"/fr/GP895\" title=\"\">Manifestations hivernales \u00e0 FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/P10069\" title=\"\">Loisirs pour tous</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires</span><ul><li><span>Offres forfaitaires avec nuit\u00e9es</span><ul><li><a href=\"/fr/GP784\" title=\"\">Offres interr\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/GP736\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP735\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires sans nuit\u00e9e</span><ul><li><a href=\"/fr/GP738\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP737\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li></ul></li><li><span>Transports touristiques</span><ul><li><a href=\"/fr/GP620\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques \u00e9t\u00e9</a></li><li><a href=\"/fr/GP619\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP621\" title=\"\">Avions et h\u00e9licopt\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/P5373\" title=\"\">Funiculaire de Fribourg</a></li><li><span>Bateaux</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3435/compagnies-privees\" title=\"\">Compagnies priv\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3433/service-regulier\" title=\"\">Service r\u00e9gulier</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP618\" title=\"\">Cal\u00e8ches</a></li><li><a href=\"/fr/GP617\" title=\"\">Petits trains touristiques</a></li><li><a href=\"/fr/GP616\" title=\"\">Trains</a></li></ul></li><li><span>\u00c9v\u00e9nements &amp; Expositions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" title=\"\">Calendrier des manifestations</a></li><li><a href=\"/fr/GP877\" title=\"\">Manifestations principales</a></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les march\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/GP896\" title=\"\">Cin\u00e9ma Open Air</a></li><li><a href=\"/fr/GP1877\" title=\"\">Festivals</a></li></ul></li><li><span>Acc\u00e8s</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li><li><span>Voyager avec un handicap</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr\" title=\"\">Voyager en train et bus</a></li><li><a href=\"/fr/Z3595/restaurants-accessibles\" title=\"\">Restaurants accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap\" title=\"\">Organisations</a></li><li><a href=\"/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles\" title=\"\">Mus\u00e9es et visites accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3594/hotels-accessibles\" title=\"\">H\u00f4tels accessibles</a></li></ul></li></ul></li></ul></div></nav><figure id=\"logo\" class=\"logo\"><span class=\"image\"><a href=\"/fr/\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/4002037ee1cff73e6dfab7e88ebe7f6527f844a0.png?1511275631\" alt=\"logo Appartements de vacances in FRIBOURG REGION - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"responsive\"></a></span><span class=\"slogan align_left\">Bienvenue !</span></figure></div><div class=\"clearfix\"></div></div></header><div id=\"content\"><div id=\"loading\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div class=\"covers\"><div id=\"bubble_slider\"></div><div class=\"mask\"><div class=\"mycity-media\" data-block=\"header_picture\" data-media-id=\"46341\" data-type=\"mycity-media\"><div class=\"mask\" style='background-image: url(\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/46341/631da09968ec7ff96ce8e67f01970b938c287580_2000.jpg\");'></div><div class=\"slide-copyright\"><p></p></div></div></div></div><div class=\"background\"><div class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><section class=\"grid_12 false\"><article class=\"box_article\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><h1 class=\"title\">Appartements de vacances &agrave; FRIBOURG R&eacute;GION</h1><h4 class=\"resume\">Un large choix d'appartements de vacances pour des s&eacute;jours de r&ecirc;ve &agrave; FRIBOURG REGION.</h4><div class=\"content\"></div></div></div></article></section><section class=\"grid_12\"><div class=\"mycity-poigroup\" data-poigroup-id=\"1918\" data-type=\"mycity-poigroup\" data-with-pois=\"0\"><article id=\"1918\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail cover bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/51141/1c41deb4d3475339cfed88a38ffc8e37bea4c456_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"></p><a href=\"/fr/GP1918/appartements-de-vacances-la-gruyere?group=1918\" title=\"Appartements de vacances La Gruy&egrave;re\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Appartements de vacances La Gruy&egrave;re</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></div><div class=\"mycity-poigroup\" data-poigroup-id=\"1930\" data-type=\"mycity-poigroup\" data-with-pois=\"0\"><article id=\"1930\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail cover bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/46122/6bcbf315f4607fcebe5ae7fbcdb9d270064285b2_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"></p><a href=\"/fr/GP1930/appartements-de-vacances-fribourg-et-alentours?group=1930\" title=\"Appartements de vacances Fribourg et alentours\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Appartements de vacances Fribourg et alentours</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></div><div class=\"mycity-poigroup\" data-poigroup-id=\"1937\" data-type=\"mycity-poigroup\" data-with-pois=\"0\"><article id=\"1937\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail cover bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/46139/795015a9fc35c4a5355cb5d6517ae952334435c8_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"></p><a href=\"/fr/GP1937/appartements-de-vacances-region-lac-de-morat?group=1937\" title=\"Appartements de vacances Region Lac de Morat\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Appartements de vacances Region Lac de Morat</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></div><div class=\"mycity-poigroup\" data-poigroup-id=\"1933\" data-type=\"mycity-poigroup\" data-with-pois=\"0\"><article id=\"1933\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail cover bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/46124/be931b53e12e4741a71407a2448db402b54c218b_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"></p><a href=\"/fr/GP1933/appartements-de-vacances-estavayer-le-lac-payerne-et-region?group=1933\" title=\"Appartements de vacances Estavayer-le-Lac Payerne et r&eacute;gion\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Appartements de vacances Estavayer-le-Lac Payerne et r&eacute;gion</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></div><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br>\n&nbsp;\n<div class=\"mycity-poigroup\" data-poigroup-id=\"1936\" data-type=\"mycity-poigroup\" data-with-pois=\"0\"><article id=\"1936\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail cover bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/46137/5c2726d3923311ca71dc8236bfb22a7a7a1baa19_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"></p><a href=\"/fr/GP1936/appartements-de-vacances-schwarzsee-et-alentours?group=1936\" title=\"Appartements de vacances Schwarzsee et alentours\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Appartements de vacances Schwarzsee et alentours</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></div><div class=\"mycity-poigroup\" data-poigroup-id=\"1934\" data-type=\"mycity-poigroup\" data-with-pois=\"0\"><article id=\"1934\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail cover bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/46126/51b010e6347853ce642df802f8f76f47bcb877f3_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"></p><a href=\"/fr/GP1934/appartements-de-vacances-chatel-st-denis-les-paccots-et-la-region?group=1934\" title=\"Appartements de vacances Ch&acirc;tel-St-Denis Les Paccots et la r&eacute;gion\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Appartements de vacances Ch&acirc;tel-St-Denis Les Paccots et la r&eacute;gion</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></div><div class=\"mycity-poigroup\" data-poigroup-id=\"1931\" data-type=\"mycity-poigroup\" data-with-pois=\"0\"><article id=\"1931\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail cover bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/46123/71ae844875b78b657f58ba04cd0eb2518c30e850_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"></p><a href=\"/fr/GP1931/appartements-de-vacances-romont-region?group=1931\" title=\"Appartements de vacances Romont R&eacute;gion\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Appartements de vacances Romont R&eacute;gion</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></div>\n&nbsp;\n\t\t\t\t<div class=\"clearfix\"></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div></div></div><footer id=\"footer\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><nav class=\"menu no_margin_top\"><div class=\"show_menu\"><a href=\"#\" class=\"button_icon round  bg_color_3\"><span class=\"image navigation\"></span></a></div><ul class=\"left small\"><li><a href=\"/fr/Z4091/quisommesnous\" title=\"\">Qui sommes-nous</a></li><li><a href=\"/fr/Z4205/medias\" title=\"\">M\u00e9dias</a></li><li><a href=\"/fr/Z4035/contact\" title=\"\">Contact</a></li><li><a href=\"/fr/Z4100/reseau-protourism\" title=\"\">PROtourism</a></li><li><a href=\"/fr/Z6260/observatoire-page-entree\" title=\"\">Observatoire du tourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels\" title=\"\">Partenaires</a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><div class=\"baseline\"><figure class=\"logos\"><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html\" title=\"Label - Wellness destination\"><img class=\"logo lw lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/09685931a4772c993d2b9ed0bdb7ce7aa6db8790.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Wellness destination\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html\" title=\"Label - Quality passion\"><img class=\"logo lq lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/546afa5de11d7a82e39275918e041c242b66bf9e.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Quality passion\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com\" title=\"My Switzerland\"><img class=\"logo my lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/60b369fdc89bb6a2d07e9ae76c0a988614e9825c.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"logo My Switzerland\"></a><a href=\"http://www.fr.ch\" title=\"Etat de Fribourg\"><img class=\"logo ef lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/81c85bcf078f178c053a66d613af2c82c39f5cf5.png?1511275631\" width=\"432\" height=\"180\" alt=\"logo Etat de Fribourg\"></a></figure><address class=\"address\"><h6>Fribourg r\u00e9gion</h6><b>Union fribourgeoise du Tourisme</b><br>\n\t\t\t\t\t\t\tRte de la Gl\u00e2ne 107<br>\n\t\t\t\t\t\t\tCase postale 1560<br>\n\t\t\t\t\t\t\t1701 Fribourg<br>\n\t\t\t\t\t\t\tt\u00e9l. +41 (0)26 407 70 20<br>\n\t\t\t\t\t\t\tfax +41 (0)26 407 70 29<br></address></div><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></footer><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div><div style=\"display:none;\"><!-- popup search --><div id=\"search_global_quick\" ><div class=\"spacer\"><div class=\"inner center\"><h4>Recherche et webcodes</h4><form id=\"form_search_global_quick\" class=\"search left\" method=\"get\" action=\"/fr/Z2182/page-de-recherche\"><input type=\"hidden\" name=\"page\" value=\"search\"><input type=\"text\" name=\"keyword\" placeholder=\"mots cl\u00e9s, webcode...\"><button type=\"submit\"><span class=\"icon search\"></span></button></form></div></div></div><!-- // popup search --><!-- popup login --><div id=\"login_box\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div id=\"login_box_login\" class=\"login_box_information\"><div class=\"buttons align_center\"><button onclick=\"fb_login();\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" class=\"button left button_social facebook large\" title=\"Se connecter avec Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span>Se connecter</button><button id=\"login_gplus\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" data-client_id=\"321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com\" class=\"button left button_social googleplus large\" title=\"Se connecter avec Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span>Se connecter</button><p>C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission</p></div><p class=\"separator align_center\"><span>ou</span></p><form id=\"account_form_login\" method=\"post\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Se connecter</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_lost\" href=\"#\">Perdu votre mot de passe</a> | <a class=\"login_link_signup\" href=\"#\">Cr\u00e9er un compte</a></p></div><div id=\"login_box_signup\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment.</p></div><form id=\"account_form_signup\" action=\"/fr/Z2914/user-create-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"visitor\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Nom</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"name\" value=\"\" placeholder=\"\"><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"surname\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Ville</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"city\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email*</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><div id=\"account_create_captcha\"></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button round large\">Cr\u00e9er</button></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">D\u00e9j\u00e0 un compte?</a></p></div><div id=\"login_box_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous :</p></div><form id=\"account_form_lost\"  action=\"/fr/Z2915/user-send-reset-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Envoyer la demande</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">Retour</a></p></div><div id=\"login_box_reset\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous :</p></div><div id=\"login_box_message_mismatch\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales.</p></div></div><form id=\"account_form_reset\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"user_uuid\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"reset_token\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">R\u00e9initialiser</button round></p></form></div><div id=\"login_box_message\"><div id=\"login_box_message_created\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_error\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur.</p></div></div><div id=\"login_box_message_validated\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email!</p></div></div><div id=\"login_box_message_password\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9!</p></div></div><div id=\"login_box_message_success\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue!</p></div></div></div><div id=\"login_box_loading\" class=\"align_center\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n\tfunction launchCaptchaRender() {\n        MyCity.getCaptchaToken(\n            function(stoken){\n                grecaptcha.render('account_create_captcha', {\n                    'sitekey' : '6LfbZiQTAAAAAA6bw8ZHlmbXGCOewlWWhDcMJzSM',\n                    'callback' : function () {\n                        $('#account_create_captcha').animate({width:'toggle'},350);\n                    }\n                });\n            }, \n            function(){\n                //couldn't get secure token\n                $('#message_mail').show();\n            }\n        );\n    }\n\n    var captchaMailCallback = function() {\n        if(typeof $ !== 'undefined') {\n            launchCaptchaRender();\n        }\n        else {\n            window.setTimeout(\"captchaMailCallback();\", 100);\n        }\n    };\n</script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?onload=captchaMailCallback&render=explicit\" async defer></script><!-- // popup login --><!-- popup info help --><a href=\"#help_box_1\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><a href=\"#help_box_2\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><div id=\"help_box\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image question\"></span><h5 class=\"title\">Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image !</h5><p class=\"description\">Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_1\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image system\"></span><h5 class=\"title\">Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ?</h5><p class=\"description\">Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_2\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image map\"></span><h5 class=\"title\">Routard</h5><p class=\"description\">Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.</p></div></div></div></div></div><!-- // info help --></div><script type=\"text/javascript\">\n        var language_locale = \"fr\";\n    </script><script src=\"//static.mycity.travel/jquery-2.1.3.min.js\"></script><script>var MyCityJqueryScript = jQuery.noConflict(true);</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/cd_storage.js?1511275631\"></script><script src=\"//static.mycity.travel/qrcode.min.js\"></script><script>MyCityStorage = new CDStorage(location.protocol + \"//static.mycity.travel\", \"/cms/cd_iframe.html\");</script><script>MyCityParameters = {\"url\":\"\\/\\/www.fribourgregion.ch\",\"ajax\":\"\\/mycity\\/ajax\",\"locale\":\"fr\"};</script><script>MyCityDebug = false;</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/tools.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/bebeb52.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"https://maps.googleapis.com/maps/api/js?libraries=places&key=AIzaSyCtIFTHPFB3JsqsE0tOM6rs1aQD2MTqwxM\"></script><script>\nif (typeof ga == 'undefined') {\n    (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){\n    (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),\n    m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)\n    })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');\n}\nga('create', 'UA-83388530-1', 'auto', 'tracker1');\nga('tracker1.send', 'pageview');\n</script><script>\n    var _prum = [['id', '5948d417890ce43fdc7b23c6'],\n                 ['mark', 'firstbyte', (new Date()).getTime()]];\n    (function() {\n        var s = document.getElementsByTagName('script')[0]\n          , p = document.createElement('script');\n        p.async = 'async';\n        p.src = '//rum-static.pingdom.net/prum.min.js';\n        s.parentNode.insertBefore(p, s);\n    })();\n    </script><script>\n        window.fbAsyncInit = function() {\n            FB.init({\n                appId      : '305211216502846',\n                oauth   : true,\n                status  : true, // check login status\n                cookie     : true,  // enable cookies to allow the server to access the session\n                xfbml      : true,  // parse social plugins on this page\n                version    : 'v2.5' // use graph api version 2.5\n            });\n        };\n    \n        // Load the SDK asynchronously\n        (function(d, s, id) {\n            var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n            if (d.getElementById(id)) return;\n            js = d.createElement(s); js.id = id;\n            js.src = \"//connect.facebook.net/en_US/sdk.js\";\n            fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n        }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));\n    </script><!--Start of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n            setTimeout(function()\n        \t{\n                window.$zopim||(function(d,s){var z=$zopim=function(c){z._.push(c)},$=z.s=d.createElement(s),e=d.getElementsByTagName(s)[0];z.set=function(o){z.set._.push(o)};z._=[];z.set._=[];$.async=!0;$.setAttribute('charset','utf-8');\n                $.src='//cdn.zopim.com/?jOjzZlSDeA3O08vA8M4tf8IM2WvxKeEK';z.t=+new Date;$.type='text/javascript';e.parentNode.insertBefore($,e)})(document,'script');\n        \t}, 10000);\n        </script><!--End of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n        window._mfq = window._mfq || [];\n        (function() {\n            var mf = document.createElement(\"script\");\n            mf.type = \"text/javascript\"; mf.async = true;\n            mf.src = \"//cdn.mouseflow.com/projects/d643b4e0-2814-4b7e-b1d8-2f38faf6772f.js\";\n            document.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(mf);\n        })();\n    </script><script>\n            var xhr = new XMLHttpRequest();\n            xhr.open('GET', 'https://analyze.mycity.travel/site/stat/fribourgregion.ch/fr/Z6456/WC', true);\n            xhr.withCredentials = true;\n            xhr.send(null);\n            </script></body></html>", "click_count": 0, "lang": "fr", "config_id": "WAV_umF3vG2FTSbXh_VEx", "content": "Appartements de vacances \u00e0 FRIBOURG R\u00e9GION Un large choix d'appartements de vacances pour des s\u00e9jours de r\u00eave \u00e0 FRIBOURG REGION. Appartements de vacances La Gruy\u00e8re Appartements de vacances Fribourg et alentours Appartements de vacances Region Lac de Morat Appartements de vacances Estavayer-le-Lac Payerne et r\u00e9gion Appartements de vacances Schwarzsee et alentours Appartements de vacances Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la r\u00e9gion Appartements de vacances Romont R\u00e9gion Recherche et webcodes Se connecter Se connecter C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission ou Email Mot de passe Se connecter Perdu votre mot de passe | Cr\u00e9er un compte Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment. Nom Ville Email* Mot de passe* Confirmer* Cr\u00e9er D\u00e9j\u00e0 un compte? Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous : Email Envoyer la demande Retour R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous : Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales. Mot de passe* Confirmer* R\u00e9initialiser Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur. Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email! Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9! Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue! Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image ! Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil. Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ? Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions. Routard Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.", "content_length": "45515", "created": "2017-11-24T16:02:33.674Z", "digest": "Appartements de vacances \u00e0 FRIBOURG R\u00e9GION Un large choix d'appartements de vacances pour des s\u00e9jours de r\u00eave \u00e0 FRIBOURG REGION. Appartements de vacances La Gruy\u00e8re Appartements de vacances Fribour...", "doc_id": "b06ee3182b4441c4b0095c3c52b1f376", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "Z6456", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.fribourgregion.ch", "important_content": "Appartements de vacances \u00e0 FRIBOURG R\u00e9GION", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FZ6456%2Fappartements-de-vacances-in-fribourg-region;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "thumbnail": "", "timestamp": "2017-11-24T16:02:33.674Z", "title": "Appartements de vacances in FRIBOURG REGION - Fribourg R\u00e9gion", "url": "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456", "virtual_host": []}