{"anchor": ["https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1895/compte", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3861", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z3861", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6444/hotels", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3215/hebergements-insolites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3211/camping", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3438/agritourisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers", "https://www.dzin.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV94", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3831/randonnees-guidees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3661/cartes-de-randonnees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP508", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7280", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12818", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6357", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5845", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1103", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP519", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP521", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP533", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV27", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV28", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV29", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP606", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP607", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3216/nos-lacs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3793/nos-rivieres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3740/navigation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP532", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3846/centres-commerciaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6013", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5091/groupes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3263/peche", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3262/beach-volley", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3264/tennis-squash-badminton", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3141/minigolf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3268/varappe-escalade", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3269/equitation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3140/karting", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6887", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3271/skate-park", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3272/bowling", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3274/montgolfiere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3273/petanque", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3277/nordic-walking-courir", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3275/parapente-delta", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3276/aviation-parachutisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3278/autres-sports", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP554", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1759/liste-des-restaurants", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3851/producteurs-locaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP498", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP499", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP502", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP501", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4010/la-biere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP505", "http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3296/cinemas", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3300/bars-clubs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3299/salons-de-jeux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP536", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP537", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP538", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP534", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP894", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP543", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP544", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP545", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP541", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP540", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3732/informations-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP608", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP610", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP613", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP614", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3396/patinage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26623", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P10069", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP784", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP736", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP735", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP738", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP737", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP620", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP619", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP621", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5373", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3435/compagnies-privees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3433/service-regulier", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP618", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP617", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP616", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP896", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3595/restaurants-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3594/hotels-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=535", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.facebook.com/share.php?v=4&src=bm&u=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires&t=Expositions%20temporaires%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://twitter.com/intent/tweet?text=Expositions%20temporaires%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires&", "https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires&title=Expositions%20temporaires%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion&", "http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires&title=Expositions%20temporaires%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FZ3861%2Fexpositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.espace-aurore.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.galerieosmoz.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.musee-charmey.ch", "http://levide-poches.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://instagram.com/lebonnetrougegaleriedart", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.museevallon.ch/mrva/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.mhnf.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.fr.ch/bcuf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://apcd-fondation.com", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://marionnette.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.musee-gruerien.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.gutenbergmuseum.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.mhnf.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.atelier-galerie-olocal.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.hrgigermuseum.com", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.chateau-gruyeres.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.lebucher.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.h-fr.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.fr.ch/mahf", "http://www.fr.ch/mahf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.lamaisondugruyere.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.fri-art.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.fribourgtourisme.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.mhnf.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.fribourgtourisme.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.traceecart.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "http://www.romontregion.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1761/social-hub", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4091/quisommesnous", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4205/medias", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4035/contact", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4100/reseau-protourism", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6260/observatoire-page-entree", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html", "http://www.myswitzerland.com", "http://www.fr.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631", "https://static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/rss/fr", "https://static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z3861/temporary-exhibition", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3861/wechselausstellungen"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html><html lang=\"fr\"><head><title>Expositions temporaires - Fribourg R\u00e9gion</title><meta charset=\"utf-8\" /><meta name=\"author\" content=\"Didwedo, EDSI-tech, UFT\"><meta name=\"keywords\" content=\"\"><meta name=\"description\" content=\".\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"yjixBpP6LQoyGKCsrGpNN9LR_z2j5g0c1ye9LeAQH1s\" /><meta name=\"apple-mobile-web-app-capable\" content=\"yes\"><meta name=\"apple-mobile-web-app-status-bar-style\" content=\"black\"><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, user-scalable=0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"><meta name=\"Robots\" content=\"index,follow\"><meta name=\"Category\" content=\"travel\"><link rel=\"icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631\" type=\"image/png\"><link rel=\"apple-touch-icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631\"><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Flux RSS\" href=\"/rss/fr\" /><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" type=\"text/css\" href=\"//static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631\"><!--[if lt IE 9]><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" href=\"//static.fribourgregion.ch/0dc1c785ac2b4663a2fabc0e8442ccbcbd9d5a6a.css?1511275631\" type=\"text/css\"><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/970288d5784069afcca4d2775edf507c2d0bff7a.js?1511275631\"></script><![endif]--><!-- Open Graph --><meta property=\"og:title\" content=\"Expositions temporaires\" /><meta property=\"og:description\" content=\".\" /><meta property=\"og:type\" content=\"article\" /><meta property=\"og:url\" content=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires\" /><meta property=\"og:image\" content=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/27310/69c568e228b85b828467cb4e01ad4cc90cc48be1_COVER.jpg\" /><meta property=\"og:locale\" content=\"fr\" /><meta property=\"og:site_name\" content=\"Expositions temporaires - Fribourg R\u00e9gion\" /><!-- Linked Data --><script type=\"application/ld+json\">\n        {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"BreadcrumbList\",\n    \"name\": \"Expositions temporaires\",\n    \"itemListElement\":\n    [\n                                {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 1,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12245/rhinostar\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50351/02fcae0af076470b6d51bd47d8f7f00a8de36596_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.7930998\",\n        \"longitude\": \"7.1570627999999\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Chemin du Mus\u00e9e 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 305 89 00\",\n                \"url\" : \"http://www.mhnf.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Rhinostar\",\n    \"description\": \"Le rhinoc\u00e9ros, pr\u00e9sent tout au long de l\u2019histoire de l\u2019humanit\u00e9, est la star incontest\u00e9e de cette exposition.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 2,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11373/musee-hr-giger\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/24595/5af488e899c42d5e9315968ca5e93413a08d5ccb_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.584183658061\",\n        \"longitude\": \"7.0825260434548\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Mus\u00e9e H.R.Giger  Ch\u00e2teau St. Germain\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 22 00\",\n                \"url\" : \"http://www.hrgigermuseum.com\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"13:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"13:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"13:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Mus\u00e9e HR Giger\",\n    \"description\": \"04.11.2017 - d\u00e9but avril 2018\r\nExposition &quot;Le Profane et des traces du Religieux&quot; de Martin Schwarz - objets de livre, peintures sur des collages et montage digitaux, HR Giger et les &quot;Ma\u00eetres anciens&quot;\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 3,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11376/musee-gruerien-exposition-temporaire\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/24600/9a4883638b47abb0c51ca5c27ad16babe25848e5_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.616627614381\",\n        \"longitude\": \"7.0586099776651\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Rue de la Cond\u00e9mine 25\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 916 10 10\",\n                \"url\" : \"http://www.musee-gruerien.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Mus\u00e9e gru\u00e9rien - Exposition temporaire\",\n    \"description\": \"02.09.2017 - 15.04.2018\r\nTr\u00e9sors de collections &quot;Photographies en relief&quot;\r\nExp\u00e9riences techniques sur la st\u00e9r\u00e9oscopie et la couleur. Images in\u00e9dites des fonds Glasson et Doebeli, premi\u00e8res photographies du Japon au XIXe si\u00e8cle par le Fribourgeois Rossier.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 4,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P13564/dominique-theurillat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/30089/d7c9d48847468e80f70ad0a230098664f2f4c84e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.849958470353\",\n        \"longitude\": \"6.8476350340857\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Ruelle des Arcades 2\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+4126 663 47 38\",\n                \"url\" : \"http://www.atelier-galerie-olocal.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"09:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"09:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Dominique Theurillat\",\n    \"description\": \"Exposition de photographies abstraites et peintures.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 5,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11383/espace-aurore\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/44228/487eb4d6067b7096c726d4004496da2e86218df5_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.671348718095\",\n        \"longitude\": \"7.061492076404\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Sorens\",        \"postalCode\": \"1642\",        \"streetAddress\": \"L&#039;Espace Aurore  Centre culturel  Rte des Jorettes 31\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 915 13 83\",\n                \"url\" : \"http://www.espace-aurore.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Espace Aurore\",\n    \"description\": \"25.11.2017 - 23.12.2017\r\nExposition de Svetlana Corthesy (GODI) - \u00e9mail sur cuivre\r\nVernissage le 25.11.2017 entre 17:00 et 20:00\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 6,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11384/galerie-osmoz\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/27509/3f2416917375df478183ed817fe96ee6833fb890_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.616002924494\",\n        \"longitude\": \"7.0548156307183\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Rue de  Vevey 29\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 79 383 17 78\",\n                \"url\" : \"http://www.galerieosmoz.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Galerie Osmoz\",\n    \"description\": \"25.11.2017 - 31.12.2017\r\nExposition de Patrick Savary - Huile et acrylique sur toile\r\nVernissage le 25.11.2017 d\u00e8s 17:00\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 7,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11390/musee-de-charmey\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/24607/6d89a2b92e9fd2606c881fe8bcff107fe632abf2_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.618332010824\",\n        \"longitude\": \"7.1670095640623\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey (Gruy\u00e8re)\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Mus\u00e9e de Charmey  Case postale 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 55 80\",\n                \"url\" : \"http://www.musee-charmey.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Mus\u00e9e de Charmey\",\n    \"description\": \"10.12.2017 - 11.02.2018\r\nExposition &quot;Montagnes et brumes&quot; de Josiane Guilland - peinture\r\nVernissage le 09.12.2017\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 8,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11596/galerie-trace-ecart\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/25218/68daea67b81a9e4ef898baf09b4d58b9ecd005a6_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.614804472362\",\n        \"longitude\": \"7.058148260122\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Galerie TRACE-ECART  Rue de Gruy\u00e8res 64\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 912 47 37\",\n                \"url\" : \"http://www.traceecart.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Galerie TRACE-ECART\",\n    \"description\": \"26.11.2017 - 23.12.2017\r\nExposition de Fran\u00e7oise Repond-Niquille, aquarelle et dessin\r\nVernissage le 26.11.2017 \u00e0 11:00\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 9,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11599/le-vide-poches\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/25222/6c1d6d7faca47523cb3dd142cdf76ce455998794_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.656016503612\",\n        \"longitude\": \"7.0654589831611\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Marsens\",        \"postalCode\": \"1633\",        \"streetAddress\": \"Espace Culturel - Kulturforum  Centre de soins hospitaliers\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://levide-poches.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"13:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"13:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"13:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"13:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Le vide-poches\",\n    \"description\": \"24.11.2017 - 17.12.2017\r\n&quot;Bipolaire&quot;: Exposition collective de photographie\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 10,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12815/la-maison-du-gruyere-exposition\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/28437/9c1f0cde92502652ed94c1046e8a6085b6243c18_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.58225839779\",\n        \"longitude\": \"7.072916106105\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Pringy\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Place de la Gare\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 921 84 00\",\n                \"url\" : \"http://www.lamaisondugruyere.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Maison du Gruy\u00e8re - Exposition\",\n    \"description\": \"11.11.2017 - 03.12.2017\r\nExposition d&#039;aquarelles de Brigitte et B\u00e9atrice Pittet: &quot;Clin d&#039;oeil en Gruy\u00e8res\r\nVernissage le 10.11.2017 d\u00e8s 18h\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 11,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6369/le-musee-du-bouton-itinerant\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/33594/679e6b0b538d46c831e47181505840cb673e398a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.694291701798\",\n        \"longitude\": \"6.9181706498352\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion  Rue du Ch\u00e2teau 112  CP 86\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 651 90 55\",\n                \"url\" : \"http://www.romontregion.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Le Mus\u00e9e du Bouton itin\u00e9rant\",\n    \"description\": \"En 2017, le mus\u00e9e du bouton, qui prenait place dans une ferme fribourgeoise d&#039;Est\u00e9venens, sera itin\u00e9rant. Vous aurez l&#039;occasion de d\u00e9couvrir les tr\u00e9sors pr\u00e9cieusement conserv\u00e9s par Madame Beaupain \u00e0 travers les cantons de Fribourg et de Vaud.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 12,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P15342/exposition-peter-falck\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52157/d92eceb1e2b8e958d7c6bba8594de17ecb418c4e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.807328428439\",\n        \"longitude\": \"7.1617601216167\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Place Notre-Dame 16\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 347 38 28\",\n                \"url\" : \"http://www.gutenbergmuseum.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Exposition: Peter Falck\",\n    \"description\": \"Peter Falck: l&#039;humaniste et sa biblioth\u00e8que au mus\u00e9e Gutenberg\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 13,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P15051/mon-ange-gardien-est-un-oiseau\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50687/d0d0f6e502a90abd4040f8fcfe61b1a46a851212_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.807041668257\",\n        \"longitude\": \"7.1612827386707\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Rue de Morat 2\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 305 51 40\",\n                \"url\" : \"http://www.fr.ch/mahf\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"\u00abMon ange gardien est un oiseau\u00bb\",\n    \"description\": \": le bien et le mal chez Niki de Saint Phalle. L&#039;Espace Jean Tinguely - Niki de Saint Phalle montre une s\u00e9lection d\u2019\u0153uvres consacr\u00e9es au sujet de l\u2019ange ins\u00e9r\u00e9 dans le contexte du bien et du mal dans l\u2019\u0153uvre de Niki de Saint Phalle.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 14,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11374/chateau-de-gruyeres\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/24596/d0115fa6cc04797c1383eccbf517ba0d8c997cc3_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.584704947948\",\n        \"longitude\": \"7.0837585329174\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res  Rue du Ch\u00e2teau 8\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 21 02\",\n                \"url\" : \"http://www.chateau-gruyeres.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res\",\n    \"description\": \"25.11.2017 - 14.01.2018\r\nExposition de No\u00ebl au Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res\r\n&quot;Le Temps de No\u00ebl en Appenzell - Traditions des Rhodes-Int\u00e9rieures aux Rhodes-Ext\u00e9rieures&quot;\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 15,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9434/poussins-une-histoire-d-oeuf\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/32142/366204524d1f9780d1788a92a961ce399e2f2bc3_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.793028507918\",\n        \"longitude\": \"7.1570918277323\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Chemin du Mus\u00e9e 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 305 89 00\",\n                \"url\" : \"http://www.mhnf.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Poussins - une histoire d&#039;oeuf\",\n    \"description\": \"Exposition de P\u00e2ques au Mus\u00e9e d&#039;histoire naturelle\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 16,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P16158/galerie-singuliere-le-bonnet-rouge\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/34531/750066401369c5e1f9db162d9a97f9b723ba25ea_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.583287805825\",\n        \"longitude\": \"7.0804954468986\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Rue du Bourg 7\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)78 681 11 38\",\n                \"url\" : \"http://instagram.com/lebonnetrougegaleriedart\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"09:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"09:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"09:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"09:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"09:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Galerie Singuli\u00e8re - Le Bonnet Rouge\",\n    \"description\": \"04.11.2017 - 23.12.2017\r\nExposition &quot;Traditions&quot; de Flavio Bizarri\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 17,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P16179/hygiene-et-cosmetique-a-l-epoque-romaine\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28194/a4002c757eb6cca16588363df07ca2a21147899a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.876578870485\",\n        \"longitude\": \"6.9562448858778\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vallon\",        \"postalCode\": \"1565\",        \"streetAddress\": \"Mus\u00e9e Romain Vallon  Carignan 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+4126 667 97 97\",\n                \"url\" : \"http://www.museevallon.ch/mrva/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Hygi\u00e8ne et cosm\u00e9tique \u00e0 l\u2019\u00e9poque romaine\",\n    \"description\": \"C\u2019est du propre ! Hygi\u00e8ne et cosm\u00e9tique \u00e0 l\u2019\u00e9poque romaine.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 18,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P16189/exposition-permanente-des-ponts\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/44118/1db33b1a9b676d32f4db23ebdc2358efe79d5f2f_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.806359825518\",\n        \"longitude\": \"7.1665781736374\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Fribourg Tourisme et R\u00e9gion  Place Jean-Tinguely 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 350 11 11\",\n                \"url\" : \"http://www.fribourgtourisme.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Exposition permanente des ponts\",\n    \"description\": \"Le pont de Z\u00e4hringen vous invite \u00e0 une balade d\u00e9couverte sur la th\u00e9matique des ponts de Fribourg. Ce n&#039;est pas moins de 14 tables panoramiques install\u00e9es sur les bords du pont qui d\u00e9voilent les informations historiques et techniques des ponts de Fribourg.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 19,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P23458/aqua\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/48018/b2513049c6038cc13e52b78f3805efa33c154a13_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.793059792096\",\n        \"longitude\": \"7.1571682300419\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Chemin du Mus\u00e9e 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 305 89 00\",\n                \"url\" : \"http://www.mhnf.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Aqua\",\n    \"description\": \"Exposition de Michel Roggo - photographie\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 20,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P24836/exposition-groupe-en-mouvement-1957-2017\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/49671/93e931964cb6c59e3a6ae3f9dcc4ab31dfd7755d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.776545446777\",\n        \"longitude\": \"7.1487801075227\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Marly\",        \"postalCode\": \"1723\",        \"streetAddress\": \"APCd Fondation  Rte de l&#039; Ancienne Papeterie 170\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 552 14 60\",\n                \"url\" : \"http://apcd-fondation.com\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Exposition : Groupe en Mouvement (1957-2017)\",\n    \"description\": \"Le groupe Mouvement f\u00eate cette ann\u00e9e ses soixante ans\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 21,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P23459/le-monde-des-anges\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/29315/a638192aefdf7d1bf48ede1de5e872a340de52fa_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.807847603928\",\n        \"longitude\": \"7.1595500316471\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Mus\u00e9e d&#039;Art et d&#039;Histoire  Rue de Morat 12\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.fr.ch/mahf\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Le Monde des Anges\",\n    \"description\": \"Exposition temporaire au Mus\u00e9e d&#039;Art et d&#039;Histoire en collaboration avec le Mus\u00e9e Bible + Orient\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 22,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26672/fribourg-a-la-carte\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52180/fb3ab0e009fba3ca6797e2c13c857c2e6197fe1e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.806621132747\",\n        \"longitude\": \"7.1561581492369\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Rue Joseph-Piller 2\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 305 1333\",\n                \"url\" : \"http://www.fr.ch/bcuf\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"16:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Fribourg \u00e0 la carte\",\n    \"description\": \"Fribourg \u00e0 la carte: la ville de 1822 \u00e0 nos jours \u00e0 Biblioth\u00e8que cantonale de Fribourg\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 23,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26376/exposition-un-regard-sur-la-ville-fribourg\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50392/4c6d8a57ec54da8bb44b90c2e0646ae702a5f087_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.802332265789\",\n        \"longitude\": \"7.1651545643545\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Karrweg 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 321 17 85\",\n                \"url\" : \"http://www.lebucher.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"21:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"17:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"16:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"17:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Exposition : Un regard sur la Ville, Fribourg\",\n    \"description\": \"Les Clous de l&#039;Auge ou les tr\u00e9sors de la Sarine\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 24,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26375/exposition-rita-morend\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51602/00f4e5de093fb83115a555cec2c6143c92975a4e_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.801849978551\",\n        \"longitude\": \"7.1377454986941\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1708\",        \"streetAddress\": \"H\u00f4pital cantonal\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 426 71 11\",\n                \"url\" : \"http://www.h-fr.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Exposition : Rita Morend\",\n    \"description\": \"Exposition \u00e0 l&#039;HFR\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 25,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26297/exposition-a-fri-art\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52186/1ed75262601dd06e7314384a4adef7b175154b8f_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.803278541615\",\n        \"longitude\": \"7.1593896926129\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Petites-Rames 22\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+4 26 323 23 51\",\n                \"url\" : \"http://www.fri-art.ch/\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"12:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"12:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"12:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"13:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"13:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Exposition \u00e0 Fri-Art\",\n    \"description\": \"Exposition : Mitchell Anderson-Lauris Paulus-Vaselon Aktins\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 26,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26637/gothique-le-temps-des-grandes-cathedrales\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52201/e24fd3138f871539e3b58648426c5f0f46087d99_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.806169628589\",\n        \"longitude\": \"7.1632114650129\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Cath\u00e9drale St-Nicolas  Rue du Pont-Suspendu\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 350 11 11\",\n                \"url\" : \"http://www.fribourgtourisme.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"13:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"13:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"13:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"13:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Gothique - Le temps des grandes cath\u00e9drales\",\n    \"description\": \"Exposition dans la cath\u00e9drale consacr\u00e9e \u00e0 l&#039;architecture gothique\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 27,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P25911/exposition-marionnettes-d-art\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52888/34de7ef32a15ae70ea7cad35e73e9356ce986628_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.802979017911\",\n        \"longitude\": \"7.1678219139085\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Derri\u00e8re-les-Jardins 2\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 322 85 13\",\n                \"url\" : \"http://marionnette.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Exposition : Marionnettes d&#039;art\",\n    \"description\": \"Anne-Sophie Casagrande\"\n}\n        }                \n                    ]\n}\n    </script><script src=\"https://apis.google.com/js/client:platform.js?onload=start\" async defer></script><script>\n        function start() {\n          gapi.load('auth2', function() {\n            auth2 = gapi.auth2.init({\n              client_id: '321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com',\n            });\n          });\n        }\n    </script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=explicit\" async defer></script><meta name=\"Identifier-url\" CONTENT=\"http://fribourgregion.ch/\"><meta name=\"generator\" content=\"MyCity tourism software\" /><link rel=\"canonical\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires\" /><link rel=\"alternate\" hreflang=\"en\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/en/Z3861/temporary-exhibition\"><link rel=\"alternate\" hreflang=\"de\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/de/Z3861/wechselausstellungen\"></head><body class=\"utf\"><script type=\"text/javascript\">\n\tvar CMS = {\n\t    \n\t    \t    'parameters' : {\n\t        'twitter_widget_id' : \"345138998311792641\",\n\t        'latitude' : \"46.737039\",\n\t        'longitude' : \"7.101509\",\n\t        'main_weather_id' : \"25\",\n\t        'site_data_region_only' : \"0\",\n\t    },\n\t    \n\t    \t\t'assets' : {\n\t\t\t'icon-das_simple.png' : \"//static.fribourgregion.ch/c64e3f873a97bb916dd98c0d52a44ca4fec7d9df.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_museums.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b76704c152995d2f9e604abb0ad57e4f246636ff.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_groups_activities.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3f3b51e836952543ae97c71beb6d2c82cf64e03c.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_visits.png' : \"//static.fribourgregion.ch/041d3f2bdaf15d42236b82b210dc4bc6f9783617.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_guestdinner.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e8349baaf4c0e6e9469f4551425b90a0b2c20a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_events.png' : \"//static.fribourgregion.ch/e2326dfa8f67d98f15071589601a8e3014e48854.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e129a4f6db1fbc7f30de8a81fd6cc474892e390.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-airport.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b93a75dc73c5623c45dcee3f51f42ffaf39736a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-me.png' : \"//static.fribourgregion.ch/icon-location-me.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon_cluster.png' : \"//static.fribourgregion.ch/2035919f0b2f96db88fde57fe0be2747cbb06225.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_trail.png' : \"//static.fribourgregion.ch/1771484ad08902a19bf68e3aa399a3da8ee5edaa.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_business.png' : \"//static.fribourgregion.ch/024ee8d6391619011cf70443815fbad138485dab.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_parking.png' : \"//static.fribourgregion.ch/9fd71143d51823f85512e0ca90776b00982618ad.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_info.png' : \"//static.fribourgregion.ch/86ff5332b29928b21f0d0fcea620a7449098303a.png?1511275631\",\n\t\t},\n\t    \n\t    \t\t'reload' : {\n\t\t\t'search' : \"/fr/Z2183/page-de-recherche-reload\",\n\t\t\t'hosting' : \"/fr/Z1767/liste-des-hebergements-reload\",\n\t\t\t'events' : \"/fr/Z1779/liste-des-evenements-reload\",\n\t\t\t'news' : \"/fr/Z1775/liste-des-actualites-reload\",\n\t\t\t'offers' : \"/fr/Z1778/liste-des-offres-reload\",\n\t\t\t'restaurants' : \"/fr/Z1769/liste-des-restaurants-reload\",\n\t\t\t'visits' : \"/fr/Z2188/liste-des-visites-reload\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t\t'favorites' : {\n\t\t    'action.favourite.add' : \"Ajouter aux favoris\",\n\t\t    'action.favourite.delete' : \"Supprimer de vos favoris\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t    'emails' : {\n\t        \t        'share_form' : \"\",\n\t        \n\t        \t        'translations' : {\n\t            'widget.mail.message' : \"widget.mail.message\",\n\t            'widget.mail.message.hello' : \"widget.mail.message.hello\",\n\t            'widget.mail.message.reason' : \"widget.mail.message.reason\",\n\t            'widget.mail.success' : \"widget.mail.success\",\n\t            'widget.mail.fail' : \"widget.mail.fail\"\n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'recommendation' : {\n\t        'recommendation.display.noresult' : \"recommendation.display.noresult\",\n\t    },\n\t    \n\t    'poi' : {\n\t        'category' : {\n\t            'legend_das_event': \"\u00c9v\u00e9nements\",   \n\t            'legend_das_culture': \"Culture / Patrimoine\",   \n\t            'legend_das_loisirs': \"Activit\u00e9s / Loisirs\",   \n\t            'legend_das_transport': \"Transports\",   \n\t            'legend_das_gastronomy': \"Gastronomie / H\u00e9bergement\",   \n\t            'legend_das_info': \"Points d&#039;informations\",   \n\t            'legend_das_poi': \"Points d&#039;int\u00e9r\u00eats\",   \n\t            'legend_das_business': \"Business\",   \n\t            'legend_das_parking': \"Parking\",   \n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'pack' : {\n            'eco': \"Eco tourisme\",   \n            'family': \"Famille\",   \n\t    },\n\t    'pack_url' : 'https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1880/redirection-page-pack',\n\t    \n\t    \t    'teaser' : [\n            {\n                'title' : \"Nos id\u00e9es des randonn\u00e9es d&#039;automne\",\n                'value' : \"/fr/GV64/nos-idees-des-randonnees-d-automne\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Sur les traces de l&#039;histoire\",\n                'value' : \"/fr/GP1220/sur-les-traces-de-l-histoire\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Testez nos recettes r\u00e9gionales\",\n                'value' : \"/fr/GP1221/testez-nos-recettes-regionales\"\n            },\n            {\n                'title' : \"D\u00e9couvrez nos offres forfaitaires !\",\n                'value' : \"/fr/GP1222/decouvrez-nos-offres-forfaitaires\"\n            },\n        ],\n        \n        \n                                            'campaign' : [\n                            {\n                    'campaignId' : \"14\",\n                    'id' : \"44\",\n                    'image' : \"//static.fribourgregion.ch/2a05bebf1f198b3fd71645a5dbb46f1e5acb4e0f.jpg\",\n                    'link' : \"http://www.dzin.ch\"\n                },\n                    ],\n\t};\n</script><div id=\"container\"><nav id=\"nav_shortcut\" class=\"menu_icon vertical Fixed\"><ul class=\"right icon large\"><li><a id=\"btn_account_login\" href=\"#\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right system\" title=\"Mes informations\"><span class=\"image user\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right favorite\" title=\"Mes favoris\"><span class=\"image favorite\"></span></a></li></ul></nav><header id=\"header\" class=\"Fixed\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#help_box\" rel=\"help_msg\" class=\"bg_color_1 tooltip_right button_open_help\" title=\"Aide en ligne\"><span class=\"icon question\"></span></a></ul></nav><nav id=\"nav_main\" class=\"menu_icon right\"><ul class=\"right center icon small\"><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Choisissez votre langue\"><span class=\"image\">FR</span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z3861\" title=\"\">Fran\u00e7ais</a></li><li><a href=\"/de/Z3861\" title=\"\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/Z3861\" title=\"\">English</a></li></ul></li><li><a href=\"#search_global_quick\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right button_open_searchbox\" title=\"Recherche\"><span class=\"image search\"></span></a></li><li><a href=\"#menu\" id=\"open_menu\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right\" title=\"Navigation rapide\"><span class=\"image navigation\"></span></a></li></ul></nav><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"large left\"><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">FRIBOURG REGION<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></li><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">Services<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"\" class=\"\">Tourisme d'affaires</a></li></ul></nav><nav id=\"menu\" class=\"mm-menu mm-effect-slide mm-offcanvas\"><div><!-- class=\"mobile_show\" --><div class=\"align_center mobile_show\"><a href=\"#destinations\" class=\"button round bg_color_3\">FRIBOURG REGION</a><div id=\"destinations\" class=\"Panel\"><ul><ul><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></ul></div><a href=\"#services\" class=\"button round bg_color_3\">Services</a><div id=\"services\" class=\"Panel\"><ul><ul class=\"mobile_show\"><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></ul></div><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"Tourisme d'affaires\" class=\"button round bg_color_3\">Tourisme d'affaires</a></div><!--\n        \t<ul><li><a href=\"/fr/\" title=\"\">Page d'accueil</a></li></ul>\n\t\t--><ul><!-- <li class=\"mm-divider\">R\u00e9pertoire</li> --><li><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" title=\"\">Nouveaut\u00e9s</a></li><li><span>H\u00e9bergement</span><ul><li><a href=\"/fr/Z6444/hotels\" title=\"\">H\u00f4tels</a></li><li><a href=\"/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region\" title=\"\">Bed &amp; Breakfast, Chambres d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region\" title=\"\">Appartements de vacances</a></li><li><a href=\"/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region\" title=\"\">H\u00e9bergements collectifs</a></li><li><a href=\"/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes\" title=\"\">Chalets &amp; g\u00eetes de montagnes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3215/hebergements-insolites\" title=\"\">H\u00e9bergements insolites</a></li><li><a href=\"/fr/Z3211/camping\" title=\"\">Campings</a></li><li><a href=\"/fr/Z3438/agritourisme\" title=\"\">Agritourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers\" title=\"\">Auberges de jeunesse &amp; Backpackers</a></li></ul></li><li><span>Activit\u00e9s</span><ul><li><a href=\"https://www.dzin.ch\" title=\"\">R\u00e9servez vos activit\u00e9s en ligne</a></li><li><span>Randonn\u00e9es p\u00e9destres</span><ul><li><a href=\"/fr/GV24\" title=\"\">Randonn\u00e9es th\u00e9matiques &amp; balades</a></li><li><a href=\"/fr/GV23\" title=\"\">Randonn\u00e9es balis\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GV94\" title=\"\">Balades accessibles en poussette</a></li><li><a href=\"/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3831/randonnees-guidees\" title=\"\">Contacts pour randonn\u00e9es accompagn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3661/cartes-de-randonnees\" title=\"\">Cartes de randonn\u00e9es &amp; guides</a></li></ul></li><li><span>Excursions</span><ul><li><a href=\"/fr/GP523\" title=\"\">Excursions nature</a></li><li><span>Parcs naturels &amp; r\u00e9serves naturelles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP508\" title=\"\">Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d\u2019Enhaut</a></li><li><a href=\"/fr/P7280\" title=\"\">Parc naturel du gantrisch</a></li><li><a href=\"/fr/P12818\" title=\"\">La Grande Cari\u00e7aie</a></li><li><a href=\"/fr/P6357\" title=\"\">R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir</a></li><li><a href=\"/fr/P5845\" title=\"\">Centre-Nature de La Sauge</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP1103\" title=\"\">Visites guid\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP519\" title=\"\">Excursions gourmandes</a></li><li><a href=\"/fr/GP521\" title=\"\">Excursions sportives</a></li><li><a href=\"/fr/GP533\" title=\"\">Activit\u00e9s Pluie</a></li></ul></li><li><span>V\u00e9lo, VTT, Roller</span><ul><li><a href=\"/fr/GV27\" title=\"\">V\u00e9lo</a></li><li><a href=\"/fr/GV28\" title=\"\">VTT</a></li><li><a href=\"/fr/GV29\" title=\"\">Roller</a></li><li><a href=\"/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers\" title=\"\">Cartes et guides</a></li><li><a href=\"/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li></ul></li><li><span>Familles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP606\" title=\"\">Sports &amp; loisirs pour les enfants</a></li><li><a href=\"/fr/GP605\" title=\"\">Visites &amp; excursions pour familles</a></li><li><a href=\"/fr/GP607\" title=\"\">Animaux de la ferme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille\" title=\"\">Pique-niquer en famille</a></li></ul></li><li><span>L&#039;eau sous toutes ses formes</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3216/nos-lacs\" title=\"\">Nos lacs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3793/nos-rivieres\" title=\"\">Nos rivi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Nos plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3740/navigation\" title=\"\">Navigation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Nos piscines</a></li><li><a href=\"/fr/GP532\" title=\"\">Activit\u00e9s autour de l&#039;eau</a></li></ul></li><li><span>Shopping</span><ul><li><span>Saveurs &amp; gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/GP305\" title=\"\">Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les March\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/Z3846/centres-commerciaux\" title=\"\">Centres commerciaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/P6013\" title=\"\">Bien-\u00eatre</a></li><li><a href=\"/fr/Z5091/groupes\" title=\"\">Activit\u00e9s pour groupes</a></li><li><a href=\"/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland\" title=\"\">Grand Tour of Switzerland</a></li><li><a href=\"/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours\" title=\"\">D\u00e9couvrez FRIBOURG REGION en 4 jours</a></li></ul></li><li><span>Sports &amp; Loisirs</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3261/sports-nautiques\" title=\"\">Sports nautiques</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3263/peche\" title=\"\">P\u00eache</a></li><li><a href=\"/fr/Z3262/beach-volley\" title=\"\">Beach Volley</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Piscines, wellness</a></li><li><a href=\"/fr/Z3264/tennis-squash-badminton\" title=\"\">Tennis, squash, badminton</a></li><li><a href=\"/fr/Z3265/golf\" title=\"\">Golf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3141/minigolf\" title=\"\">Minigolf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe\" title=\"\">Bobluge, Trottinerbe</a></li><li><a href=\"/fr/Z3268/varappe-escalade\" title=\"\">Varappe, escalade</a></li><li><a href=\"/fr/Z3269/equitation\" title=\"\">Equitation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3140/karting\" title=\"\">Karting</a></li><li><a href=\"/fr/P6887\" title=\"\">Charmey Aventures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3271/skate-park\" title=\"\">Skate Park</a></li><li><a href=\"/fr/Z3272/bowling\" title=\"\">Bowling</a></li><li><a href=\"/fr/Z3274/montgolfiere\" title=\"\">Montgolfi\u00e8re</a></li><li><a href=\"/fr/Z3273/petanque\" title=\"\">P\u00e9tanque</a></li><li><a href=\"/fr/Z3277/nordic-walking-courir\" title=\"\">Nordic Walking, Courir</a></li><li><a href=\"/fr/Z3275/parapente-delta\" title=\"\">Parapente, delta</a></li><li><a href=\"/fr/Z3276/aviation-parachutisme\" title=\"\">Aviation, parachutisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3278/autres-sports\" title=\"\">Autres sports</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP554\" title=\"\">Luges d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3292/buvettes-d-alpage\" title=\"\">Buvettes d&#039;alpage</a></li><li><a href=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" title=\"\">Restaurants</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3847/tables-d-hotes\" title=\"\">Tables d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3294/tea-rooms\" title=\"\">Tea-Rooms</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf\" title=\"\">Brunch</a></li><li><span>Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises\" title=\"\">O\u00f9 trouver nos sp\u00e9cialit\u00e9s?</a></li><li><a href=\"/fr/Z3851/producteurs-locaux\" title=\"\">Producteurs locaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP498\" title=\"\">Recettes r\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP499\" title=\"\">Produits du terroir</a></li><li><a href=\"/fr/GP502\" title=\"\">Fromage</a></li><li><a href=\"/fr/GP501\" title=\"\">Chocolat</a></li><li><a href=\"/fr/Z4010/la-biere\" title=\"\">Bi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">March\u00e9s</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP505\" title=\"\">Activit\u00e9s gourmandes</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf\" title=\"\">Restaurants Gault &amp; Millau</a></li></ul></li><li><span>Sortir</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3296/cinemas\" title=\"\">Cin\u00e9mas</a></li><li><a href=\"/fr/Z3300/bars-clubs\" title=\"\">Bars &amp; clubs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3299/salons-de-jeux\" title=\"\">Salons de jeux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts\" title=\"\">Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts</a></li></ul></li><li><span>Culture &amp; Patrimoine</span><ul><li><span>Architecture et monuments</span><ul><li><a href=\"/fr/GP536\" title=\"\">\u00c9glises et ch\u00e2teaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP537\" title=\"\">Les \u00e9glises autour de Romont</a></li><li><a href=\"/fr/GP538\" title=\"\">Ponts en ville de Fribourg</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP534\" title=\"\">Mus\u00e9es et autres visites</a></li><li><span>Traditions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP894\" title=\"\">D\u00e9salpe</a></li><li><a href=\"/fr/GP543\" title=\"\">Poya</a></li><li><a href=\"/fr/GP544\" title=\"\">Lutte</a></li><li><a href=\"/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages\" title=\"\">Alpage</a></li><li><a href=\"/fr/GP545\" title=\"\">Art traditionnel</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP541\" title=\"\">Contes et l\u00e9gendes</a></li><li><a href=\"/fr/GP540\" title=\"\">Personnalit\u00e9s</a></li></ul></li><li><span>Hiver</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3732/informations-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/GP608\" title=\"\">Nos stations hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP610\" title=\"\">Ski et snowboard</a></li><li><a href=\"/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region\" title=\"\">Raquettes et randonn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP613\" title=\"\">Ski de fond</a></li><li><a href=\"/fr/GP614\" title=\"\">Luge</a></li><li><a href=\"/fr/Z3396/patinage\" title=\"\">Patinage</a></li><li><a href=\"/fr/P26623\" title=\"\">Vitaski</a></li><li><a href=\"/fr/GP895\" title=\"\">Manifestations hivernales \u00e0 FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/P10069\" title=\"\">Loisirs pour tous</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires</span><ul><li><span>Offres forfaitaires avec nuit\u00e9es</span><ul><li><a href=\"/fr/GP784\" title=\"\">Offres interr\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/GP736\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP735\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires sans nuit\u00e9e</span><ul><li><a href=\"/fr/GP738\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP737\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li></ul></li><li><span>Transports touristiques</span><ul><li><a href=\"/fr/GP620\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques \u00e9t\u00e9</a></li><li><a href=\"/fr/GP619\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP621\" title=\"\">Avions et h\u00e9licopt\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/P5373\" title=\"\">Funiculaire de Fribourg</a></li><li><span>Bateaux</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3435/compagnies-privees\" title=\"\">Compagnies priv\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3433/service-regulier\" title=\"\">Service r\u00e9gulier</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP618\" title=\"\">Cal\u00e8ches</a></li><li><a href=\"/fr/GP617\" title=\"\">Petits trains touristiques</a></li><li><a href=\"/fr/GP616\" title=\"\">Trains</a></li></ul></li><li><span>\u00c9v\u00e9nements &amp; Expositions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" title=\"\">Calendrier des manifestations</a></li><li><a href=\"/fr/GP877\" title=\"\">Manifestations principales</a></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les march\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/GP896\" title=\"\">Cin\u00e9ma Open Air</a></li><li><a href=\"/fr/GP1877\" title=\"\">Festivals</a></li></ul></li><li><span>Acc\u00e8s</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li><li><span>Voyager avec un handicap</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr\" title=\"\">Voyager en train et bus</a></li><li><a href=\"/fr/Z3595/restaurants-accessibles\" title=\"\">Restaurants accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap\" title=\"\">Organisations</a></li><li><a href=\"/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles\" title=\"\">Mus\u00e9es et visites accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3594/hotels-accessibles\" title=\"\">H\u00f4tels accessibles</a></li></ul></li></ul></li></ul></div></nav><figure id=\"logo\" class=\"logo\"><span class=\"image\"><a href=\"/fr/\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/4002037ee1cff73e6dfab7e88ebe7f6527f844a0.png?1511275631\" alt=\"logo Expositions temporaires - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"responsive\"></a></span><span class=\"slogan align_left\">Bienvenue !</span></figure></div><div class=\"clearfix\"></div></div></header><div id=\"content\"><div id=\"loading\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div class=\"slideshow\"><div id=\"bubble_slider\"></div><div class=\"slider\" id=\"slider\"><div class=\"slide\"><img class=\"lazy-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/27310/69c568e228b85b828467cb4e01ad4cc90cc48be1_2000.jpg\"><div class=\"slide-copyright\"><p>\u00a9 Mus\u00e9e Bible + Orient</p></div></div></div></div><div class=\"background\"><div class=\"page\"><div class=\"container_12\"><section class=\"grid_12\"><article class=\"box_article\" data-id=\"535\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><nav class=\"menu_icon icon_list no_margin\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#map\" class=\"bg_color_3 round tooltip scrollto\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"image map\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=535\" target=\"_blank\" class=\"bg_color_3 tooltip round\" title=\"Imprimer la page\"><span class=\"image print\"></span></a></li><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Partager\"><span class=\"image share\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"https://www.facebook.com/share.php?v=4&amp;src=bm&amp;u=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires&amp;t=Expositions temporaires - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span></a></li><li><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=Expositions temporaires - Fribourg R\u00e9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Twitter\"><span class=\"icon twitter\"></span></a></li><li><a href=\"https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires&amp;title=Expositions temporaires - Fribourg R\u00e9gion&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Linkedin\"><span class=\"icon linkedin\"></span></a></li><li><a href=\"http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires&title=Expositions temporaires - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Weibo\"><span class=\"icon weibo\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FZ3861%2Fexpositions-temporaires\" class=\"button_iframe\" title=\"Envoyer par email\"><span class=\"icon mail\"></span></a></li></ul></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div><h1 class=\"title\">Expositions temporaires</h1></div></div></article></section><section id=\"group_result\" class=\"grid_12\"><article id=\"11383\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/44228/487eb4d6067b7096c726d4004496da2e86218df5_COVER.jpg\" alt=\"Espace Aurore\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Espace Aurore</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Sorens\n\t                </p><p class=\"resume\">25.11.2017 - 23.12.2017<br />\r\nExposition de Svetlana Corthesy (GODI) - \u00e9mail sur cuivre<br />\r\nVernissage le 25.11.2017 entre 17:00 et 20:00</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tL&#039;Espace Aurore<br />\r\nCentre culturel<br />\r\nRte des Jorettes 31<br>\t\t\t\t1642 Sorens<br><a href=\"#\">tel. +41 26 915 13 83</a><br><br><a href=\"mailto:info@espace-aurore.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.espace-aurore.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11383] = {\n        'id' : 11383,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/44228/487eb4d6067b7096c726d4004496da2e86218df5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Espace Aurore\",\n        'address' : \"L&#039;Espace Aurore  Centre culturel  Rte des Jorettes 31\",         'city' : \"Sorens\", \n        'zip' : \"1642\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.671348718095,\n        'longitude' : 7.061492076404,\n        'url' : \"/fr/P11383/espace-aurore\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11384\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/27509/3f2416917375df478183ed817fe96ee6833fb890_COVER.jpg\" alt=\"Galerie Osmoz\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Galerie Osmoz</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">25.11.2017 - 31.12.2017<br />\r\nExposition de Patrick Savary - Huile et acrylique sur toile<br />\r\nVernissage le 25.11.2017 d\u00e8s 17:00</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue de  Vevey 29<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 79 383 17 78</a><br><br><a href=\"http://www.galerieosmoz.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11384] = {\n        'id' : 11384,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/27509/3f2416917375df478183ed817fe96ee6833fb890_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Galerie Osmoz\",\n        'address' : \"Rue de  Vevey 29\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.616002924494,\n        'longitude' : 7.0548156307183,\n        'url' : \"/fr/P11384/galerie-osmoz\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11390\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/24607/6d89a2b92e9fd2606c881fe8bcff107fe632abf2_COVER.jpg\" alt=\"Mus\u00e9e de Charmey\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Mus\u00e9e de Charmey</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey (Gruy\u00e8re)\n\t                </p><p class=\"resume\">10.12.2017 - 11.02.2018<br />\r\nExposition &quot;Montagnes et brumes&quot; de Josiane Guilland - peinture<br />\r\nVernissage le 09.12.2017</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tMus\u00e9e de Charmey<br />\r\nCase postale 5<br>\t\t\t\t1637 Charmey (Gruy\u00e8re)<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 927 55 80</a><br><br><a href=\"mailto:info@musee-charmey.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.musee-charmey.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11390] = {\n        'id' : 11390,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/24607/6d89a2b92e9fd2606c881fe8bcff107fe632abf2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e de Charmey\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e de Charmey  Case postale 5\",         'city' : \"Charmey (Gruy\u00e8re)\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.618332010824,\n        'longitude' : 7.1670095640623,\n        'url' : \"/fr/P11390/musee-de-charmey\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11599\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/25222/6c1d6d7faca47523cb3dd142cdf76ce455998794_COVER.jpg\" alt=\"Le vide-poches\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le vide-poches</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Marsens\n\t                </p><p class=\"resume\">24.11.2017 - 17.12.2017<br />\r\n&quot;Bipolaire&quot;: Exposition collective de photographie</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tEspace Culturel - Kulturforum<br />\r\nCentre de soins hospitaliers<br>\t\t\t\t1633 Marsens<br><br><a href=\"http://levide-poches.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11599] = {\n        'id' : 11599,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/25222/6c1d6d7faca47523cb3dd142cdf76ce455998794_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le vide-poches\",\n        'address' : \"Espace Culturel - Kulturforum  Centre de soins hospitaliers\",         'city' : \"Marsens\", \n        'zip' : \"1633\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.656016503612,\n        'longitude' : 7.0654589831611,\n        'url' : \"/fr/P11599/le-vide-poches\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"16158\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/34531/750066401369c5e1f9db162d9a97f9b723ba25ea_COVER.jpg\" alt=\"Galerie Singuli\u00e8re - Le Bonnet Rouge\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Galerie Singuli\u00e8re - Le Bonnet Rouge</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gruy\u00e8res\n\t                </p><p class=\"resume\">04.11.2017 - 23.12.2017<br />\r\nExposition &quot;Traditions&quot; de Flavio Bizarri</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue du Bourg 7<br>\t\t\t\t1663 Gruy\u00e8res<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)78 681 11 38</a><br><br><a href=\"mailto:outsiderart@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://instagram.com/lebonnetrougegaleriedart\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[16158] = {\n        'id' : 16158,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/34531/750066401369c5e1f9db162d9a97f9b723ba25ea_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Galerie Singuli\u00e8re - Le Bonnet Rouge\",\n        'address' : \"Rue du Bourg 7\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.583287805825,\n        'longitude' : 7.0804954468986,\n        'url' : \"/fr/P16158/galerie-singuliere-le-bonnet-rouge\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"16179\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28194/a4002c757eb6cca16588363df07ca2a21147899a_COVER.jpg\" alt=\"Hygi\u00e8ne et cosm\u00e9tique \u00e0 l\u2019\u00e9poque romaine\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Hygi\u00e8ne et cosm\u00e9tique \u00e0 l\u2019\u00e9poque romaine</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">08/04/2017</span> - <span class=\"date event\">25/02/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Vallon\n\t                </p><p class=\"resume\">C\u2019est du propre ! Hygi\u00e8ne et cosm\u00e9tique \u00e0 l\u2019\u00e9poque romaine.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tMus\u00e9e Romain Vallon<br />\r\nCarignan 6<br>\t\t\t\t1565 Vallon<br><a href=\"#\">tel. +4126 667 97 97</a><br><br><a href=\"mailto:contact@museevallon.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.museevallon.ch/mrva/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[16179] = {\n        'id' : 16179,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28194/a4002c757eb6cca16588363df07ca2a21147899a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Hygi\u00e8ne et cosm\u00e9tique \u00e0 l\u2019\u00e9poque romaine\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e Romain Vallon  Carignan 6\",         'city' : \"Vallon\", \n        'zip' : \"1565\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.876578870485,\n        'longitude' : 6.9562448858778,\n        'url' : \"/fr/P16179/hygiene-et-cosmetique-a-l-epoque-romaine\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"23458\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/48018/b2513049c6038cc13e52b78f3805efa33c154a13_COVER.jpg\" alt=\"Aqua\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Aqua</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">10/06/2017</span> - <span class=\"date event\">28/01/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Exposition de Michel Roggo - photographie</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tChemin du Mus\u00e9e 6<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 305 89 00</a><br><br><a href=\"mailto:MuseumFribourg@fr.chm\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.mhnf.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[23458] = {\n        'id' : 23458,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/48018/b2513049c6038cc13e52b78f3805efa33c154a13_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Aqua\",\n        'address' : \"Chemin du Mus\u00e9e 6\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.793059792096,\n        'longitude' : 7.1571682300419,\n        'url' : \"/fr/P23458/aqua\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26672\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52180/fb3ab0e009fba3ca6797e2c13c857c2e6197fe1e_COVER.jpg\" alt=\"Fribourg \u00e0 la carte\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Fribourg \u00e0 la carte</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">29/09/2017</span> - <span class=\"date event\">24/02/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Fribourg \u00e0 la carte: la ville de 1822 \u00e0 nos jours \u00e0 Biblioth\u00e8que cantonale de Fribourg</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue Joseph-Piller 2<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 305 1333</a><br><br><a href=\"mailto:bcu@fr.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.fr.ch/bcuf\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26672] = {\n        'id' : 26672,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52180/fb3ab0e009fba3ca6797e2c13c857c2e6197fe1e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fribourg \u00e0 la carte\",\n        'address' : \"Rue Joseph-Piller 2\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806621132747,\n        'longitude' : 7.1561581492369,\n        'url' : \"/fr/P26672/fribourg-a-la-carte\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"24836\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/49671/93e931964cb6c59e3a6ae3f9dcc4ab31dfd7755d_COVER.jpg\" alt=\"Exposition : Groupe en Mouvement (1957-2017)\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Exposition : Groupe en Mouvement (1957-2017)</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">29/09/2017</span> - <span class=\"date event\">15/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            APCd Fondation, Papeterie 170, 1723 Marly\n\t                </p><p class=\"resume\">Le groupe Mouvement f\u00eate cette ann\u00e9e ses soixante ans</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tAPCd Fondation<br />\r\nRte de l&#039; Ancienne Papeterie 170<br>\t\t\t\t1723 Marly<br><a href=\"#\">tel. +41 26 552 14 60</a><br><br><a href=\"mailto:info@apcd-fondation.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://apcd-fondation.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[24836] = {\n        'id' : 24836,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/49671/93e931964cb6c59e3a6ae3f9dcc4ab31dfd7755d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Exposition : Groupe en Mouvement (1957-2017)\",\n        'address' : \"APCd Fondation  Rte de l&#039; Ancienne Papeterie 170\",         'city' : \"Marly\", \n        'zip' : \"1723\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.776545446777,\n        'longitude' : 7.1487801075227,\n        'url' : \"/fr/P24836/exposition-groupe-en-mouvement-1957-2017\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"25911\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52888/34de7ef32a15ae70ea7cad35e73e9356ce986628_COVER.jpg\" alt=\"Exposition : Marionnettes d&#039;art\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Exposition : Marionnettes d&#039;art</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">30/09/2017</span> - <span class=\"date event\">11/02/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Anne-Sophie Casagrande</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tDerri\u00e8re-les-Jardins 2<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 322 85 13</a><br><br><a href=\"mailto:info@marionnette.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://marionnette.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[25911] = {\n        'id' : 25911,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52888/34de7ef32a15ae70ea7cad35e73e9356ce986628_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Exposition : Marionnettes d&#039;art\",\n        'address' : \"Derri\u00e8re-les-Jardins 2\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802979017911,\n        'longitude' : 7.1678219139085,\n        'url' : \"/fr/P25911/exposition-marionnettes-d-art\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11376\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/24600/9a4883638b47abb0c51ca5c27ad16babe25848e5_COVER.jpg\" alt=\"Mus\u00e9e gru\u00e9rien - Exposition temporaire\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Mus\u00e9e gru\u00e9rien - Exposition temporaire</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">02.09.2017 - 15.04.2018<br />\r\nTr\u00e9sors de collections &quot;Photographies en relief&quot;<br />\r\nExp\u00e9riences techniques sur la st\u00e9r\u00e9oscopie et la couleur. Images in\u00e9dites des fonds Glasson et Doebeli, premi\u00e8res photographi...</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue de la Cond\u00e9mine 25<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 26 916 10 10</a><br><br><a href=\"mailto:info@musee-gruerien.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.musee-gruerien.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11376] = {\n        'id' : 11376,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/24600/9a4883638b47abb0c51ca5c27ad16babe25848e5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e gru\u00e9rien - Exposition temporaire\",\n        'address' : \"Rue de la Cond\u00e9mine 25\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.616627614381,\n        'longitude' : 7.0586099776651,\n        'url' : \"/fr/P11376/musee-gruerien-exposition-temporaire\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"15342\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52157/d92eceb1e2b8e958d7c6bba8594de17ecb418c4e_COVER.jpg\" alt=\"Exposition: Peter Falck\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Exposition: Peter Falck</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">12/10/2017</span> - <span class=\"date event\">14/01/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Peter Falck: l&#039;humaniste et sa biblioth\u00e8que au mus\u00e9e Gutenberg</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPlace Notre-Dame 16<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 347 38 28</a><br><br><a href=\"mailto:info@gutenbergmuseum.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.gutenbergmuseum.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[15342] = {\n        'id' : 15342,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52157/d92eceb1e2b8e958d7c6bba8594de17ecb418c4e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Exposition: Peter Falck\",\n        'address' : \"Place Notre-Dame 16\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.807328428439,\n        'longitude' : 7.1617601216167,\n        'url' : \"/fr/P15342/exposition-peter-falck\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12245\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50351/02fcae0af076470b6d51bd47d8f7f00a8de36596_COVER.jpg\" alt=\"Rhinostar\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Rhinostar</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">14/10/2017</span> - <span class=\"date event\">26/08/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Le rhinoc\u00e9ros, pr\u00e9sent tout au long de l\u2019histoire de l\u2019humanit\u00e9, est la star incontest\u00e9e de cette exposition.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tChemin du Mus\u00e9e 6<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 305 89 00</a><br><br><a href=\"mailto:MuseumFribourg@fr.chm\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.mhnf.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12245] = {\n        'id' : 12245,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50351/02fcae0af076470b6d51bd47d8f7f00a8de36596_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Rhinostar\",\n        'address' : \"Chemin du Mus\u00e9e 6\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.7930998,\n        'longitude' : 7.1570627999999,\n        'url' : \"/fr/P12245/rhinostar\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13564\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/30089/d7c9d48847468e80f70ad0a230098664f2f4c84e_COVER.jpg\" alt=\"Dominique Theurillat\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Dominique Theurillat</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">25/10/2017</span> - <span class=\"date event\">06/01/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p><p class=\"resume\">Exposition de photographies abstraites et peintures.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRuelle des Arcades 2<br>\t\t\t\t1470 Estavayer-le-Lac<br><a href=\"#\">tel. +4126 663 47 38</a><br><a href=\"#\">tel. +4178 891 64 62</a><br><br><a href=\"mailto:marc.pury@atelier-galerie-olocal.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.atelier-galerie-olocal.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13564] = {\n        'id' : 13564,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/30089/d7c9d48847468e80f70ad0a230098664f2f4c84e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Dominique Theurillat\",\n        'address' : \"Ruelle des Arcades 2\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849958470353,\n        'longitude' : 6.8476350340857,\n        'url' : \"/fr/P13564/dominique-theurillat\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11373\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/24595/5af488e899c42d5e9315968ca5e93413a08d5ccb_COVER.jpg\" alt=\"Mus\u00e9e HR Giger\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Mus\u00e9e HR Giger</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gruy\u00e8res\n\t                </p><p class=\"resume\">04.11.2017 - d\u00e9but avril 2018<br />\r\nExposition &quot;Le Profane et des traces du Religieux&quot; de Martin Schwarz - objets de livre, peintures sur des collages et montage digitaux, HR Giger et les &quot;Ma\u00eetres anciens&quot;</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tMus\u00e9e H.R.Giger<br />\r\nCh\u00e2teau St. Germain<br>\t\t\t\t1663 Gruy\u00e8res<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 921 22 00</a><br><br><a href=\"mailto:info@hrgigermuseum.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.hrgigermuseum.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11373] = {\n        'id' : 11373,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/24595/5af488e899c42d5e9315968ca5e93413a08d5ccb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e HR Giger\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e H.R.Giger  Ch\u00e2teau St. Germain\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.584183658061,\n        'longitude' : 7.0825260434548,\n        'url' : \"/fr/P11373/musee-hr-giger\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11374\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/24596/d0115fa6cc04797c1383eccbf517ba0d8c997cc3_COVER.jpg\" alt=\"Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gruy\u00e8res\n\t                </p><p class=\"resume\">25.11.2017 - 14.01.2018<br />\r\nExposition de No\u00ebl au Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res<br />\r\n&quot;Le Temps de No\u00ebl en Appenzell - Traditions des Rhodes-Int\u00e9rieures aux Rhodes-Ext\u00e9rieures&quot;</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCh\u00e2teau de Gruy\u00e8res<br />\r\nRue du Ch\u00e2teau 8<br>\t\t\t\t1663 Gruy\u00e8res<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 921 21 02</a><br><br><a href=\"mailto:info@chateau-gruyeres.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.chateau-gruyeres.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11374] = {\n        'id' : 11374,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/24596/d0115fa6cc04797c1383eccbf517ba0d8c997cc3_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res\",\n        'address' : \"Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res  Rue du Ch\u00e2teau 8\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.584704947948,\n        'longitude' : 7.0837585329174,\n        'url' : \"/fr/P11374/chateau-de-gruyeres\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26376\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50392/4c6d8a57ec54da8bb44b90c2e0646ae702a5f087_COVER.jpg\" alt=\"Exposition : Un regard sur la Ville, Fribourg\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Exposition : Un regard sur la Ville, Fribourg</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">03/11/2017</span> - <span class=\"date event\">22/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Les Clous de l&#039;Auge ou les tr\u00e9sors de la Sarine</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tKarrweg 1<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 321 17 85</a><br><br><a href=\"mailto:contact_1@lebucher.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.lebucher.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26376] = {\n        'id' : 26376,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50392/4c6d8a57ec54da8bb44b90c2e0646ae702a5f087_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Exposition : Un regard sur la Ville, Fribourg\",\n        'address' : \"Karrweg 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802332265789,\n        'longitude' : 7.1651545643545,\n        'url' : \"/fr/P26376/exposition-un-regard-sur-la-ville-fribourg\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26375\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51602/00f4e5de093fb83115a555cec2c6143c92975a4e_COVER.png\" alt=\"Exposition : Rita Morend\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Exposition : Rita Morend</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">09/11/2017</span> - <span class=\"date event\">15/01/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Exposition \u00e0 l&#039;HFR</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tH\u00f4pital cantonal<br>\t\t\t\t1708 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 426 71 11</a><br><br><a href=\"http://www.h-fr.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26375] = {\n        'id' : 26375,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51602/00f4e5de093fb83115a555cec2c6143c92975a4e_COVER.png\",\n        'name' : \"Exposition : Rita Morend\",\n        'address' : \"H\u00f4pital cantonal\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1708\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.801849978551,\n        'longitude' : 7.1377454986941,\n        'url' : \"/fr/P26375/exposition-rita-morend\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"15051\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50687/d0d0f6e502a90abd4040f8fcfe61b1a46a851212_COVER.jpg\" alt=\"\u00abMon ange gardien est un oiseau\u00bb\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">\u00abMon ange gardien est un oiseau\u00bb</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">10/11/2017</span> - <span class=\"date event\">14/01/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">: le bien et le mal chez Niki de Saint Phalle. L&#039;Espace Jean Tinguely - Niki de Saint Phalle montre une s\u00e9lection d\u2019\u0153uvres consacr\u00e9es au sujet de l\u2019ange ins\u00e9r\u00e9 dans le contexte du bien et du mal dans ...</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue de Morat 2<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 305 51 40</a><br><br><a href=\"mailto:mahf@fr.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.fr.ch/mahf\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[15051] = {\n        'id' : 15051,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50687/d0d0f6e502a90abd4040f8fcfe61b1a46a851212_COVER.jpg\",\n        'name' : \"\u00abMon ange gardien est un oiseau\u00bb\",\n        'address' : \"Rue de Morat 2\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.807041668257,\n        'longitude' : 7.1612827386707,\n        'url' : \"/fr/P15051/mon-ange-gardien-est-un-oiseau\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"23459\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/29315/a638192aefdf7d1bf48ede1de5e872a340de52fa_COVER.jpg\" alt=\"Le Monde des Anges\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Monde des Anges</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">10/11/2017</span> - <span class=\"date event\">25/02/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Exposition temporaire au Mus\u00e9e d&#039;Art et d&#039;Histoire en collaboration avec le Mus\u00e9e Bible + Orient</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tMus\u00e9e d&#039;Art et d&#039;Histoire<br />\r\nRue de Morat 12<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><br><a href=\"http://www.fr.ch/mahf\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[23459] = {\n        'id' : 23459,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/29315/a638192aefdf7d1bf48ede1de5e872a340de52fa_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Monde des Anges\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e d&#039;Art et d&#039;Histoire  Rue de Morat 12\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.807847603928,\n        'longitude' : 7.1595500316471,\n        'url' : \"/fr/P23459/le-monde-des-anges\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12815\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/28437/9c1f0cde92502652ed94c1046e8a6085b6243c18_COVER.jpg\" alt=\"La Maison du Gruy\u00e8re - Exposition\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Maison du Gruy\u00e8re - Exposition</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Pringy\n\t                </p><p class=\"resume\">11.11.2017 - 03.12.2017<br />\r\nExposition d&#039;aquarelles de Brigitte et B\u00e9atrice Pittet: &quot;Clin d&#039;oeil en Gruy\u00e8res<br />\r\nVernissage le 10.11.2017 d\u00e8s 18h</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPlace de la Gare<br>\t\t\t\t1663 Pringy<br><a href=\"#\">tel. +41 26 921 84 00</a><br><br><a href=\"http://www.lamaisondugruyere.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12815] = {\n        'id' : 12815,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/28437/9c1f0cde92502652ed94c1046e8a6085b6243c18_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Maison du Gruy\u00e8re - Exposition\",\n        'address' : \"Place de la Gare\",         'city' : \"Pringy\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.58225839779,\n        'longitude' : 7.072916106105,\n        'url' : \"/fr/P12815/la-maison-du-gruyere-exposition\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26297\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52186/1ed75262601dd06e7314384a4adef7b175154b8f_COVER.jpg\" alt=\"Exposition \u00e0 Fri-Art\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Exposition \u00e0 Fri-Art</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">12/11/2017</span> - <span class=\"date event\">21/01/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Exposition : Mitchell Anderson-Lauris Paulus-Vaselon Aktins</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPetites-Rames 22<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +4 26 323 23 51</a><br><br><a href=\"mailto:info@fri-art.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.fri-art.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26297] = {\n        'id' : 26297,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52186/1ed75262601dd06e7314384a4adef7b175154b8f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Exposition \u00e0 Fri-Art\",\n        'address' : \"Petites-Rames 22\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803278541615,\n        'longitude' : 7.1593896926129,\n        'url' : \"/fr/P26297/exposition-a-fri-art\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26637\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52201/e24fd3138f871539e3b58648426c5f0f46087d99_COVER.jpg\" alt=\"Gothique - Le temps des grandes cath\u00e9drales\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Gothique - Le temps des grandes cath\u00e9drales</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">01/12/2017</span> - <span class=\"date event\">10/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Exposition dans la cath\u00e9drale consacr\u00e9e \u00e0 l&#039;architecture gothique</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCath\u00e9drale St-Nicolas<br />\r\nRue du Pont-Suspendu<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 350 11 11</a><br><br><a href=\"mailto:info@fribourgtourisme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26637] = {\n        'id' : 26637,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52201/e24fd3138f871539e3b58648426c5f0f46087d99_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Gothique - Le temps des grandes cath\u00e9drales\",\n        'address' : \"Cath\u00e9drale St-Nicolas  Rue du Pont-Suspendu\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806169628589,\n        'longitude' : 7.1632114650129,\n        'url' : \"/fr/P26637/gothique-le-temps-des-grandes-cathedrales\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9434\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/32142/366204524d1f9780d1788a92a961ce399e2f2bc3_COVER.jpg\" alt=\"Poussins - une histoire d&#039;oeuf\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Poussins - une histoire d&#039;oeuf</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\"><span class=\"date event\">03/03/2018</span> - <span class=\"date event\">15/04/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Exposition de P\u00e2ques au Mus\u00e9e d&#039;histoire naturelle</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tChemin du Mus\u00e9e 6<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 305 89 00</a><br><br><a href=\"mailto:MuseumFribourg@fr.chm\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.mhnf.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9434] = {\n        'id' : 9434,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/32142/366204524d1f9780d1788a92a961ce399e2f2bc3_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Poussins - une histoire d&#039;oeuf\",\n        'address' : \"Chemin du Mus\u00e9e 6\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.793028507918,\n        'longitude' : 7.1570918277323,\n        'url' : \"/fr/P9434/poussins-une-histoire-d-oeuf\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"16189\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/44118/1db33b1a9b676d32f4db23ebdc2358efe79d5f2f_COVER.jpg\" alt=\"Exposition permanente des ponts\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Exposition permanente des ponts</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Le pont de Z\u00e4hringen vous invite \u00e0 une balade d\u00e9couverte sur la th\u00e9matique des ponts de Fribourg. Ce n&#039;est pas moins de 14 tables panoramiques install\u00e9es sur les bords du pont qui d\u00e9voilent les inform...</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tFribourg Tourisme et R\u00e9gion<br />\r\nPlace Jean-Tinguely 1<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 350 11 11</a><br><br><a href=\"mailto:info@fribourgtourisme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[16189] = {\n        'id' : 16189,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/44118/1db33b1a9b676d32f4db23ebdc2358efe79d5f2f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Exposition permanente des ponts\",\n        'address' : \"Fribourg Tourisme et R\u00e9gion  Place Jean-Tinguely 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806359825518,\n        'longitude' : 7.1665781736374,\n        'url' : \"/fr/P16189/exposition-permanente-des-ponts\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11596\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/25218/68daea67b81a9e4ef898baf09b4d58b9ecd005a6_COVER.jpg\" alt=\"Galerie TRACE-ECART\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Galerie TRACE-ECART</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">26.11.2017 - 23.12.2017<br />\r\nExposition de Fran\u00e7oise Repond-Niquille, aquarelle et dessin<br />\r\nVernissage le 26.11.2017 \u00e0 11:00</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGalerie TRACE-ECART<br />\r\nRue de Gruy\u00e8res 64<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 26 912 47 37</a><br><br><a href=\"mailto:info@traceecart.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.traceecart.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11596] = {\n        'id' : 11596,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/25218/68daea67b81a9e4ef898baf09b4d58b9ecd005a6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Galerie TRACE-ECART\",\n        'address' : \"Galerie TRACE-ECART  Rue de Gruy\u00e8res 64\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.614804472362,\n        'longitude' : 7.058148260122,\n        'url' : \"/fr/P11596/galerie-trace-ecart\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6369\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/33594/679e6b0b538d46c831e47181505840cb673e398a_COVER.jpg\" alt=\"Le Mus\u00e9e du Bouton itin\u00e9rant\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Mus\u00e9e du Bouton itin\u00e9rant</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Romont\n\t                </p><p class=\"resume\">En 2017, le mus\u00e9e du bouton, qui prenait place dans une ferme fribourgeoise d&#039;Est\u00e9venens, sera itin\u00e9rant. Vous aurez l&#039;occasion de d\u00e9couvrir les tr\u00e9sors pr\u00e9cieusement conserv\u00e9s par Madame Beaupain \u00e0 t...</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tOffice du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion<br />\r\nRue du Ch\u00e2teau 112<br />\r\nCP 86<br>\t\t\t\t1680 Romont<br><a href=\"#\">tel. +41 26 651 90 55</a><br><br><a href=\"mailto:info@romontregion.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.romontregion.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6369] = {\n        'id' : 6369,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/33594/679e6b0b538d46c831e47181505840cb673e398a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Mus\u00e9e du Bouton itin\u00e9rant\",\n        'address' : \"Office du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion  Rue du Ch\u00e2teau 112  CP 86\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.694291701798,\n        'longitude' : 6.9181706498352,\n        'url' : \"/fr/P6369/le-musee-du-bouton-itinerant\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><div class=\"clearfix\"></div><script type=\"text/javascript\">\n    var custom_markers = [\n\t                                \t                {\n        'id' : 11383,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/44228/487eb4d6067b7096c726d4004496da2e86218df5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Espace Aurore\",\n        'address' : \"L&#039;Espace Aurore  Centre culturel  Rte des Jorettes 31\",         'city' : \"Sorens\", \n        'zip' : \"1642\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.671348718095,\n        'longitude' : 7.061492076404,\n        'url' : \"/fr/P11383/espace-aurore\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11384,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/27509/3f2416917375df478183ed817fe96ee6833fb890_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Galerie Osmoz\",\n        'address' : \"Rue de  Vevey 29\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.616002924494,\n        'longitude' : 7.0548156307183,\n        'url' : \"/fr/P11384/galerie-osmoz\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11390,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/24607/6d89a2b92e9fd2606c881fe8bcff107fe632abf2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e de Charmey\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e de Charmey  Case postale 5\",         'city' : \"Charmey (Gruy\u00e8re)\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.618332010824,\n        'longitude' : 7.1670095640623,\n        'url' : \"/fr/P11390/musee-de-charmey\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11599,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/25222/6c1d6d7faca47523cb3dd142cdf76ce455998794_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le vide-poches\",\n        'address' : \"Espace Culturel - Kulturforum  Centre de soins hospitaliers\",         'city' : \"Marsens\", \n        'zip' : \"1633\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.656016503612,\n        'longitude' : 7.0654589831611,\n        'url' : \"/fr/P11599/le-vide-poches\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 16158,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/34531/750066401369c5e1f9db162d9a97f9b723ba25ea_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Galerie Singuli\u00e8re - Le Bonnet Rouge\",\n        'address' : \"Rue du Bourg 7\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.583287805825,\n        'longitude' : 7.0804954468986,\n        'url' : \"/fr/P16158/galerie-singuliere-le-bonnet-rouge\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 16179,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28194/a4002c757eb6cca16588363df07ca2a21147899a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Hygi\u00e8ne et cosm\u00e9tique \u00e0 l\u2019\u00e9poque romaine\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e Romain Vallon  Carignan 6\",         'city' : \"Vallon\", \n        'zip' : \"1565\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.876578870485,\n        'longitude' : 6.9562448858778,\n        'url' : \"/fr/P16179/hygiene-et-cosmetique-a-l-epoque-romaine\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 23458,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/48018/b2513049c6038cc13e52b78f3805efa33c154a13_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Aqua\",\n        'address' : \"Chemin du Mus\u00e9e 6\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.793059792096,\n        'longitude' : 7.1571682300419,\n        'url' : \"/fr/P23458/aqua\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26672,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52180/fb3ab0e009fba3ca6797e2c13c857c2e6197fe1e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fribourg \u00e0 la carte\",\n        'address' : \"Rue Joseph-Piller 2\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806621132747,\n        'longitude' : 7.1561581492369,\n        'url' : \"/fr/P26672/fribourg-a-la-carte\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 24836,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/49671/93e931964cb6c59e3a6ae3f9dcc4ab31dfd7755d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Exposition : Groupe en Mouvement (1957-2017)\",\n        'address' : \"APCd Fondation  Rte de l&#039; Ancienne Papeterie 170\",         'city' : \"Marly\", \n        'zip' : \"1723\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.776545446777,\n        'longitude' : 7.1487801075227,\n        'url' : \"/fr/P24836/exposition-groupe-en-mouvement-1957-2017\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 25911,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52888/34de7ef32a15ae70ea7cad35e73e9356ce986628_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Exposition : Marionnettes d&#039;art\",\n        'address' : \"Derri\u00e8re-les-Jardins 2\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802979017911,\n        'longitude' : 7.1678219139085,\n        'url' : \"/fr/P25911/exposition-marionnettes-d-art\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11376,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/24600/9a4883638b47abb0c51ca5c27ad16babe25848e5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e gru\u00e9rien - Exposition temporaire\",\n        'address' : \"Rue de la Cond\u00e9mine 25\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.616627614381,\n        'longitude' : 7.0586099776651,\n        'url' : \"/fr/P11376/musee-gruerien-exposition-temporaire\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 15342,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52157/d92eceb1e2b8e958d7c6bba8594de17ecb418c4e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Exposition: Peter Falck\",\n        'address' : \"Place Notre-Dame 16\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.807328428439,\n        'longitude' : 7.1617601216167,\n        'url' : \"/fr/P15342/exposition-peter-falck\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12245,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50351/02fcae0af076470b6d51bd47d8f7f00a8de36596_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Rhinostar\",\n        'address' : \"Chemin du Mus\u00e9e 6\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.7930998,\n        'longitude' : 7.1570627999999,\n        'url' : \"/fr/P12245/rhinostar\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13564,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/30089/d7c9d48847468e80f70ad0a230098664f2f4c84e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Dominique Theurillat\",\n        'address' : \"Ruelle des Arcades 2\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849958470353,\n        'longitude' : 6.8476350340857,\n        'url' : \"/fr/P13564/dominique-theurillat\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11373,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/24595/5af488e899c42d5e9315968ca5e93413a08d5ccb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e HR Giger\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e H.R.Giger  Ch\u00e2teau St. Germain\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.584183658061,\n        'longitude' : 7.0825260434548,\n        'url' : \"/fr/P11373/musee-hr-giger\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11374,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/24596/d0115fa6cc04797c1383eccbf517ba0d8c997cc3_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res\",\n        'address' : \"Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res  Rue du Ch\u00e2teau 8\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.584704947948,\n        'longitude' : 7.0837585329174,\n        'url' : \"/fr/P11374/chateau-de-gruyeres\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26376,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50392/4c6d8a57ec54da8bb44b90c2e0646ae702a5f087_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Exposition : Un regard sur la Ville, Fribourg\",\n        'address' : \"Karrweg 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802332265789,\n        'longitude' : 7.1651545643545,\n        'url' : \"/fr/P26376/exposition-un-regard-sur-la-ville-fribourg\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26375,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51602/00f4e5de093fb83115a555cec2c6143c92975a4e_COVER.png\",\n        'name' : \"Exposition : Rita Morend\",\n        'address' : \"H\u00f4pital cantonal\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1708\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.801849978551,\n        'longitude' : 7.1377454986941,\n        'url' : \"/fr/P26375/exposition-rita-morend\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 15051,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50687/d0d0f6e502a90abd4040f8fcfe61b1a46a851212_COVER.jpg\",\n        'name' : \"\u00abMon ange gardien est un oiseau\u00bb\",\n        'address' : \"Rue de Morat 2\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.807041668257,\n        'longitude' : 7.1612827386707,\n        'url' : \"/fr/P15051/mon-ange-gardien-est-un-oiseau\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 23459,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/29315/a638192aefdf7d1bf48ede1de5e872a340de52fa_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Monde des Anges\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e d&#039;Art et d&#039;Histoire  Rue de Morat 12\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.807847603928,\n        'longitude' : 7.1595500316471,\n        'url' : \"/fr/P23459/le-monde-des-anges\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12815,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/28437/9c1f0cde92502652ed94c1046e8a6085b6243c18_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Maison du Gruy\u00e8re - Exposition\",\n        'address' : \"Place de la Gare\",         'city' : \"Pringy\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.58225839779,\n        'longitude' : 7.072916106105,\n        'url' : \"/fr/P12815/la-maison-du-gruyere-exposition\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26297,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52186/1ed75262601dd06e7314384a4adef7b175154b8f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Exposition \u00e0 Fri-Art\",\n        'address' : \"Petites-Rames 22\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803278541615,\n        'longitude' : 7.1593896926129,\n        'url' : \"/fr/P26297/exposition-a-fri-art\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26637,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/52201/e24fd3138f871539e3b58648426c5f0f46087d99_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Gothique - Le temps des grandes cath\u00e9drales\",\n        'address' : \"Cath\u00e9drale St-Nicolas  Rue du Pont-Suspendu\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806169628589,\n        'longitude' : 7.1632114650129,\n        'url' : \"/fr/P26637/gothique-le-temps-des-grandes-cathedrales\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9434,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/32142/366204524d1f9780d1788a92a961ce399e2f2bc3_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Poussins - une histoire d&#039;oeuf\",\n        'address' : \"Chemin du Mus\u00e9e 6\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.793028507918,\n        'longitude' : 7.1570918277323,\n        'url' : \"/fr/P9434/poussins-une-histoire-d-oeuf\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 16189,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/44118/1db33b1a9b676d32f4db23ebdc2358efe79d5f2f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Exposition permanente des ponts\",\n        'address' : \"Fribourg Tourisme et R\u00e9gion  Place Jean-Tinguely 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806359825518,\n        'longitude' : 7.1665781736374,\n        'url' : \"/fr/P16189/exposition-permanente-des-ponts\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11596,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/25218/68daea67b81a9e4ef898baf09b4d58b9ecd005a6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Galerie TRACE-ECART\",\n        'address' : \"Galerie TRACE-ECART  Rue de Gruy\u00e8res 64\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.614804472362,\n        'longitude' : 7.058148260122,\n        'url' : \"/fr/P11596/galerie-trace-ecart\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6369,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/33594/679e6b0b538d46c831e47181505840cb673e398a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Mus\u00e9e du Bouton itin\u00e9rant\",\n        'address' : \"Office du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion  Rue du Ch\u00e2teau 112  CP 86\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.694291701798,\n        'longitude' : 6.9181706498352,\n        'url' : \"/fr/P6369/le-musee-du-bouton-itinerant\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                    ];\n</script><div class=\"clearfix\"></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><section id=\"map\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div id=\"loading_map\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><figure id=\"map-canvas\"><div id=\"map-container\"></div><div id=\"map-control\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_left\"><div id=\"map-geolocate\"><span class=\"icon geolocate\"></span></div></div><div class=\"control_right\"><div id=\"map-zoom-out\"><span class=\"icon zoom_out\"></span></div><div id=\"map-zoom-in\"><span class=\"icon zoom_in\"></span></div></div></div></div></div></div><div id=\"map-control-type\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_top_right\"><div id=\"map-type-roadmap\">plan</div><div id=\"map-type-sattelite\">satellite</div></div></div></div></div></div></figure></section><div id=\"recommendations\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><header class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><h2 class=\"recommendation title\">Laissez-vous inspirer...</h2><nav id=\"nav_das_filter\" class=\"menu_icon  legends center\"><ul class=\"icon large\"><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_groups_activities\" title=\"Affichez les activit\u00e9s loisirs\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span><span class=\"legend\">Activit\u00e9s / Loisirs</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_museums\" title=\"Affichez les activit\u00e9s culture et patrimoine\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_culture\"></span><span class=\"legend\">Culture / Patrimoine</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-utf_gastronomy\" title=\"Affichez les activit\u00e9s gastronomiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span><span class=\"legend\">Gastronomie / H\u00e9bergement</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_visits\" title=\"Affichez les transports touristiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_transport\"></span><span class=\"legend\">Transports</span></a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div></div><span id=\"reload_recommendations\" class=\"load_recommendations\"></span></header><section id=\"recommendations_loader\" class=\"grid_12\"><div id=\"recommendations_page\" data-value=\"0\"></div><div id=\"recommendations_block\"><div id=\"loading_recommendations\" class=\"search_loader\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div id=\"results_recommendations\" class=\"grid_12\"><div class=\"clearfix\"></div></div><div id=\"results_recommendationsDefault\"><div class=\"clearfix\"></div></div><script id=\"template-poi-square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail square {$color_owner}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img class=\"lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"{$poi.cover_image}\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($pack.value|default:'') != ''}\n                        <a href=\"{$pack.url}\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$pack.title}\"><span class=\"icon {$pack.value}\"></span></a>\n                    {/if}\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3>\n                        \n                        {if ($poi.city|default:'') != '' or ($poi.location|default:'') != '' or (($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != '')}\n                    \t    <p class=\"city\" {if ($poi.location|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"location\"{else if ($poi.city|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"city\"{/if}>\n                    \t        {if ($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != ''}\n                                    {if $start_date == $end_date}\n                                        {$start_date}\n                                    {else}\n                                        {$start_date} - {$end_date}\n                                    {/if}\n                                    <br>\n                                {/if}\n                                {if ($poi.location|default:'') != ''}{$poi.location}{else if ($poi.city|default:'') != ''}{$poi.city}{/if}\n                            </p>\n                        {/if}\n                    \n                    </blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-poi-cover\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail cover bg_color_2 {$color_owner|default:''}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$poi.cover_image}')\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right bg_color_2 button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-teaser\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><nav id=\"teaser\" class=\"teaser grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} teaser\"><div class=\"spacer\"><a href=\"{$value}\" class=\"shortcut_system load_teaser\" data-value=\"{$value}\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend no_icon\"><h5 class=\"title\">{$slogan}</h5></div></div></a></div></nav></script><script id=\"template-ambassador_square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article class=\"ambassador bg_color_0 grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"content\">{$ambassador.text}</div><div class=\"header\"><div class=\"user\">{$ambassador.user}</div><div class=\"city\">{$ambassador.city}</div></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-tweet\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"tweet {if ($tweet.image|default:'') != ''}media{/if} grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><div class=\"spacer\">\n\t\t\t    {if ($tweet.image|default:'') != ''}\n                    <figure class=\"image\"><a href=\"{$tweet.image}\"  class=\"button_photo left button_icon round xlarge\"><span class=\"image\" style=\"background-image:url('{$tweet.image}');\"><span class=\"icon media\"></span></span></a></figure>\n                {/if}  \t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"content\">{$tweet.text}</div><div class=\"header\"><nav class=\"nav\"><a href=\"{$tweet.link}\" class=\"button_icon round border bg_color_0\"><span class=\"icon arrow_right\"></span></a></nav><div class=\"username\"><span class=\"icon twitter\"></span>{$tweet.user_name}</div><div class=\"date\">{$tweet.date}</div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></div></script><script id=\"template-design\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div></script><script id=\"template-ad\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"ad_{$id}\" class=\"mycity_ad thumbnail  grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><a href=\"{$link}\" class=\"area mycity_ad_link\" data-id=\"{$id}\" data-campaign=\"{$campaignId}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$image}')\"></div><div class=\"clearfix\"></div></div></a></article></script><div class=\"clearfix\"></div><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer center\"><div class=\"inner\"><div id=\"div_recommendations\"><div class=\"separator horizontal\"></div><nav id=\"nav_recommendations\"><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations left\" title=\"Pr\u00e9c\u00e9dente\"><span class=\"image back\"></span></a><h2>Plus de suggestions</h2><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations right\" title=\"Suivante\"><span class=\"image next\"></span></a></nav></div><div class=\"separator horizontal\"></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n                    var recommendations_group_left = {\n            \"id\": 1224,\n            \"region\": 1224,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\",\n            \"url\": \"/fr/GP1224/nos-manifestations-principales\",\n            \"name\": \"Nos manifestations principales\"\n        };\n                        var recommendations_group_right = {\n            \"id\": 1225,\n            \"region\": 1225,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29184/2a079c889bd8227f794b11d0c629d565813d88fe_COVER.jpg\",\n            \"url\": \"/fr/GP1225/nos-excursions-d-automne\",\n            \"name\": \"Nos excursions d&#039;automne\"\n        };\n    </script></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><div id=\"widgets\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><div id=\"widgets_loader\"><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"booking_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"bookingcom\" action=\"https://www.booking.com/searchresults.html\" method=\"get\" target=\"_blank\"><input type=\"hidden\" name=\"aid\" value=\"1173910\"><input type=\"hidden\" name=\"radius\" value=\"10\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><input type=\"hidden\" name=\"selected_currency\" value=\"CHF\"><input type=\"hidden\" name=\"do_availability_check\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"dest_type\" value=\"city\"><input type=\"hidden\" name=\"idf\" value=\"\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"booking\">R\u00e9servation en ligne</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_from\" id=\"date_from\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_to\" id=\"date_to\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"dest_id\"><option value=\"666\">Destinations</option><option value=\"3819\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"-2552078\">Fribourg</option><option value=\"3167\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"900055700\">Schwarzsee</option><option value=\"-2551944\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"900039339\">Les Paccots</option><option value=\"-2553839\">Romont</option></select></span></dd></dl><div style=\"display: none;\"><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"group_adults\">Pers.</label><input type=\"text\" name=\"group_adults\" value=\"1\" size=\"2\" maxlength=\"2\" style=\"width: 20%\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"withoutdate\">Pas de date</label><input type=\"checkbox\" name=\"withoutdate\" value=\"on\" style=\"display: inline-block;\"></dd></dl></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z1760/liste-hosting\" method=\"get\"><input type=\"hidden\" name=\"number_adult\" value=\"2\"><input type=\"hidden\" name=\"number_child\" value=\"0\"><input type=\"hidden\" name=\"date_unknown\"  value=\"1\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Liste d'h\u00e9bergements</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"0\">Types</option><option value=\"293\">H\u00f4tels</option><option value=\"294\">Bed and Breakfast, chambres d&#039;h\u00f4tes</option><option value=\"295\">Appartements de vacances</option><option value=\"296\">Chalets, g\u00eetes de montagnes</option><option value=\"297\">Campings</option><option value=\"298\">H\u00e9bergements insolites</option><option value=\"299\">H\u00e9bergements collectifs</option><option value=\"301\">Auberge de jeunesse, Backpackers</option><option value=\"302\">Aventure sur la paille - Agrotourisme</option></select></span></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"restaurants_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget restaurants align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image restaurants\"></span></div><form id=\"restaurant_widget\" action=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" method=\"get\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des restaurants</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option>Types</option><option value=\"305\">Specialit\u00e9s fribourgeoises</option><option value=\"306\">Cuisine de saison</option><option value=\"307\">Cuisine italienne</option><option value=\"309\">Cuisine asiatique</option><option value=\"310\">Cuisine du monde</option><option value=\"311\">Fast-food</option><option value=\"312\">Cuisine sans gluten</option><option value=\"308\">Restaurants classifi\u00e9s</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destination\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><div class=\"grid_3 hgrid_3\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 event\"></span><span class=\"legend\">Calendrier des \u00e9v\u00e9nements</span></a></div></div><section id=\"news_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget listing_element align_center bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"slider_widget\"><a id=\"slider_event_287\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"287\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/51457/cb5f2a6a1476ac82a0868fa95033aaceb8537ac9_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">18/10/2017</p><h5 class=\"title\">3\u00e8me semaine de la Valeur</h5></div></a><a id=\"slider_event_148\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"148\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25174/c9a8cb2278fe18b654f5112d9f2ff430552281b2_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">25/10/2017</p><h5 class=\"title\">Magic Pass</h5></div></a><a id=\"slider_event_133\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"133\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17795/98ced2223d2925c645f4a2f99cda2f1f87e29ead_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">11/11/2017</p><h5 class=\"title\">Fermeture des Gorges de la Jogne</h5></div></a><a id=\"slider_event_327\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"327\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/52707/0fbce3c2efe3cf1da23f4f4dcd16485203a56b8f_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">15/11/2017</p><h5 class=\"title\">Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 !</h5></div></a><a id=\"slider_event_267\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"267\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/49677/d594f45692798ff9e379744ff32dfd7a8bd14313_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">17/11/2017</p><h5 class=\"title\">Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res</h5></div></a></div><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" class=\"bx-more bg_color_1 button_icon round border\"><span class=\"icon more\"></span></a></div></section><div class=\"grid_2 hgrid_2\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1761/social-hub\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 socialhub\"></span><span class=\"legend\">R\u00e9seaux sociaux</span></a></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image trail\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z2187/liste-des-visites\" method=\"GET\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des randonn\u00e9es</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"\">Types</option><option value=\"UFT_randonnee_facile\">Randonn\u00e9e facile</option><option value=\"UFT_randonnee_moyen\">Randonn\u00e9e moyenne</option><option value=\"UFT_randonnee_exigeant\">Randonn\u00e9e exigeante</option><option value=\"UFT_randonnee_aller_simple\">Aller simple</option><option value=\"UFT_randonnee_circuit\">Circuit</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destinations\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"webcam_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image webcam\"></span></div><form id=\"webcam\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"webcam\">Webcams</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"webcam\"><option>Destinations</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//s3.amazonaws.com/static.4amcloud.net/medias/FR/index2017_01.html\" data-title=\"Fribourg - Vieille Ville\">Fribourg - Vieille Ville</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://morat.roundshot.com\" data-title=\"Murten - Schloss\">Murten - Schloss</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lagruyere.roundshot.com/\" data-title=\"Gruy\u00e8res\">Gruy\u00e8res</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/90.jpg\" data-title=\"Plage de Portalban\">Plage de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/91.jpg\" data-title=\"Port de Portalban\">Port de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/92.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/93.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam2.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Ch\u00e2teau\">Bulle - Ch\u00e2teau</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam1.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Grand Rue\">Bulle - Grand Rue</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/96.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - Plan Francey\">Mol\u00e9son - Plan Francey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/97.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - sommet\">Mol\u00e9son - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/98.jpg\" data-title=\"Lac de la Gruy\u00e8re\">Lac de la Gruy\u00e8re</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/99.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - village\">Mol\u00e9son - village</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/100.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/101.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/live2000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/BergbahnenJaun000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/104.jpg\" data-title=\"La Berra - Le Brand\">La Berra - Le Brand</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/105.jpg\" data-title=\"La Berra - sommet\">La Berra - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/106.jpg\" data-title=\"Jaun - Chalet du soldat\">Jaun - Chalet du soldat</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/107.jpg\" data-title=\"Les Paccots, les Joncs\">Les Paccots, les Joncs</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://montmagny.roundshot.com/\" data-title=\"Vully-les-Lacs Montmagny\">Vully-les-Lacs Montmagny</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/109.jpg\" data-title=\"Camping 3 Lacs-Sugiez\">Camping 3 Lacs-Sugiez</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/110.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Stalden\">Schwarzsee - Stalden</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/111.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Kaiseregg\">Schwarzsee - Kaiseregg</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/112.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - See\">Schwarzsee - See</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/rathvel/\" data-title=\"Rathvel\">Rathvel</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/corbetta/\" data-title=\"Les Paccots, Corbetta\">Les Paccots, Corbetta</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//www.e-stavayer.ch/webcam/\" data-title=\"Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux\">Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_4 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"weather_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget weather align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image weather\"></span><h5 class=\"city\">---</h5><p class=\"description\">---</p><p class=\"temp\"><span class=\"min\"><span class=\"temp_min\">min.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\"><span class=\"temp_max\">max.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></p></div><form action=\"#\" id=\"weather\"><input type=\"hidden\" name=\"city\" value=\"Fribourg\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon more\"></span></button></p></form></div></div><div class=\"weather_extend forecast grid_3 hgrid_3 bg_color_1\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div><h5 class=\"city\"><span>Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour</span><br><span>---</span></h5><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon sun\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon clouds\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon rain\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon storm\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div></div><form id=\"weather_change\"><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option>Destinations</option></select></span></dd></dl></form><p class=\"align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0 close\"><span class=\"icon close\"></span></button></p></div></div></div></section><script type=\"text/javascript\">\n    var meteo_lang = \"fr\";\n</script><section id=\"transport_cff_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget align_center bg_color_0\"><input id=\"home_hidden\" name=\"home_hidden\" type=\"hidden\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"_charset_\" value=\"UTF-8\"><input type=\"hidden\" name=\"start\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsS0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsZ0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!js\" value=\"yes\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!ajax\" value=\"yes\"><input id=\"home_via\" name=\"V1\" class=\"HafasSuggest inputFieldTextStyle\" type=\"hidden\" value=\"\" tabindex=\"11\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" role=\"textbox\" aria-haspopup=\"true\" aria-owns=\"suggestion\"><div style=\"display:none\"><input id=\"home_kind_abfahrt\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"depart\" tabindex=\"50\" checked=\"checked\"><input id=\"home_kind_ankunft\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"arrive\" tabindex=\"50\"></div><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image transport\"></span></div><form action=\"not-today\" data-action=\"http://fahrplan.sbb.ch/bin/query.exe/fn\" method=\"post\" name=\"searchForm_JS\" id=\"searchForm_JS\"><dl class=\"inline_block extra_form_label _100\"><dt><label>Transports publics</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"departure\">De</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"from_latitude\" name=\"from_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"from_longitude\" name=\"from_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"S\" id=\"home_from\" value=\"\" tabindex=\"1\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#from_latitude\" data-longitude-input=\"#from_longitude\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"arrival\">\u00c0</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"to_latitude\" name=\"to_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"to_longitude\" name=\"to_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"Z\" id=\"home_to\" value=\"\" tabindex=\"2\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#to_latitude\" data-longitude-input=\"#to_longitude\"></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"date\" id=\"home_date\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"time\" id=\"home_time\" value=\"\" class=\"time _100\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\" id=\"searchButton_JS\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"infosnow_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image infosnow\"></span></div><form id=\"infosnow\" action=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3197/iframe-infosnow-ne-pas-effacer\" method=\"GET\" target=\"_blank\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Enneigement</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"city\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"2029,636,770,545,795\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"796,546,547\">Fribourg</option><option value=\"549\">Schwarzsee</option><option value=\"637,548\">Les Paccots</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div></div></div></div><footer id=\"footer\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><nav class=\"menu no_margin_top\"><div class=\"show_menu\"><a href=\"#\" class=\"button_icon round  bg_color_3\"><span class=\"image navigation\"></span></a></div><ul class=\"left small\"><li><a href=\"/fr/Z4091/quisommesnous\" title=\"\">Qui sommes-nous</a></li><li><a href=\"/fr/Z4205/medias\" title=\"\">M\u00e9dias</a></li><li><a href=\"/fr/Z4035/contact\" title=\"\">Contact</a></li><li><a href=\"/fr/Z4100/reseau-protourism\" title=\"\">PROtourism</a></li><li><a href=\"/fr/Z6260/observatoire-page-entree\" title=\"\">Observatoire du tourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels\" title=\"\">Partenaires</a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><div class=\"baseline\"><figure class=\"logos\"><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html\" title=\"Label - Wellness destination\"><img class=\"logo lw lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/09685931a4772c993d2b9ed0bdb7ce7aa6db8790.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Wellness destination\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html\" title=\"Label - Quality passion\"><img class=\"logo lq lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/546afa5de11d7a82e39275918e041c242b66bf9e.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Quality passion\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com\" title=\"My Switzerland\"><img class=\"logo my lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/60b369fdc89bb6a2d07e9ae76c0a988614e9825c.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"logo My Switzerland\"></a><a href=\"http://www.fr.ch\" title=\"Etat de Fribourg\"><img class=\"logo ef lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/81c85bcf078f178c053a66d613af2c82c39f5cf5.png?1511275631\" width=\"432\" height=\"180\" alt=\"logo Etat de Fribourg\"></a></figure><address class=\"address\"><h6>Fribourg r\u00e9gion</h6><b>Union fribourgeoise du Tourisme</b><br>\n\t\t\t\t\t\t\tRte de la Gl\u00e2ne 107<br>\n\t\t\t\t\t\t\tCase postale 1560<br>\n\t\t\t\t\t\t\t1701 Fribourg<br>\n\t\t\t\t\t\t\tt\u00e9l. +41 (0)26 407 70 20<br>\n\t\t\t\t\t\t\tfax +41 (0)26 407 70 29<br></address></div><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></footer><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div><div style=\"display:none;\"><!-- popup search --><div id=\"search_global_quick\" ><div class=\"spacer\"><div class=\"inner center\"><h4>Recherche et webcodes</h4><form id=\"form_search_global_quick\" class=\"search left\" method=\"get\" action=\"/fr/Z2182/page-de-recherche\"><input type=\"hidden\" name=\"page\" value=\"search\"><input type=\"text\" name=\"keyword\" placeholder=\"mots cl\u00e9s, webcode...\"><button type=\"submit\"><span class=\"icon search\"></span></button></form></div></div></div><!-- // popup search --><!-- popup login --><div id=\"login_box\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div id=\"login_box_login\" class=\"login_box_information\"><div class=\"buttons align_center\"><button onclick=\"fb_login();\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" class=\"button left button_social facebook large\" title=\"Se connecter avec Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span>Se connecter</button><button id=\"login_gplus\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" data-client_id=\"321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com\" class=\"button left button_social googleplus large\" title=\"Se connecter avec Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span>Se connecter</button><p>C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission</p></div><p class=\"separator align_center\"><span>ou</span></p><form id=\"account_form_login\" method=\"post\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Se connecter</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_lost\" href=\"#\">Perdu votre mot de passe</a> | <a class=\"login_link_signup\" href=\"#\">Cr\u00e9er un compte</a></p></div><div id=\"login_box_signup\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment.</p></div><form id=\"account_form_signup\" action=\"/fr/Z2914/user-create-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"visitor\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Nom</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"name\" value=\"\" placeholder=\"\"><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"surname\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Ville</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"city\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email*</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><div id=\"account_create_captcha\"></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button round large\">Cr\u00e9er</button></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">D\u00e9j\u00e0 un compte?</a></p></div><div id=\"login_box_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous :</p></div><form id=\"account_form_lost\"  action=\"/fr/Z2915/user-send-reset-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Envoyer la demande</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">Retour</a></p></div><div id=\"login_box_reset\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous :</p></div><div id=\"login_box_message_mismatch\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales.</p></div></div><form id=\"account_form_reset\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"user_uuid\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"reset_token\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">R\u00e9initialiser</button round></p></form></div><div id=\"login_box_message\"><div id=\"login_box_message_created\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_error\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur.</p></div></div><div id=\"login_box_message_validated\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email!</p></div></div><div id=\"login_box_message_password\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9!</p></div></div><div id=\"login_box_message_success\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue!</p></div></div></div><div id=\"login_box_loading\" class=\"align_center\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n\tfunction launchCaptchaRender() {\n        MyCity.getCaptchaToken(\n            function(stoken){\n                grecaptcha.render('account_create_captcha', {\n                    'sitekey' : '6LfbZiQTAAAAAA6bw8ZHlmbXGCOewlWWhDcMJzSM',\n                    'callback' : function () {\n                        $('#account_create_captcha').animate({width:'toggle'},350);\n                    }\n                });\n            }, \n            function(){\n                //couldn't get secure token\n                $('#message_mail').show();\n            }\n        );\n    }\n\n    var captchaMailCallback = function() {\n        if(typeof $ !== 'undefined') {\n            launchCaptchaRender();\n        }\n        else {\n            window.setTimeout(\"captchaMailCallback();\", 100);\n        }\n    };\n</script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?onload=captchaMailCallback&render=explicit\" async defer></script><!-- // popup login --><!-- popup info help --><a href=\"#help_box_1\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><a href=\"#help_box_2\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><div id=\"help_box\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image question\"></span><h5 class=\"title\">Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image !</h5><p class=\"description\">Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_1\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image system\"></span><h5 class=\"title\">Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ?</h5><p class=\"description\">Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_2\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image map\"></span><h5 class=\"title\">Routard</h5><p class=\"description\">Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.</p></div></div></div></div></div><!-- // info help --></div><script type=\"text/javascript\">\n        var language_locale = \"fr\";\n    </script><script src=\"//static.mycity.travel/jquery-2.1.3.min.js\"></script><script>var MyCityJqueryScript = jQuery.noConflict(true);</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/cd_storage.js?1511275631\"></script><script src=\"//static.mycity.travel/qrcode.min.js\"></script><script>MyCityStorage = new CDStorage(location.protocol + \"//static.mycity.travel\", \"/cms/cd_iframe.html\");</script><script>MyCityParameters = {\"url\":\"\\/\\/www.fribourgregion.ch\",\"ajax\":\"\\/mycity\\/ajax\",\"locale\":\"fr\"};</script><script>MyCityDebug = false;</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/tools.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/bebeb52.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"https://maps.googleapis.com/maps/api/js?libraries=places&key=AIzaSyCtIFTHPFB3JsqsE0tOM6rs1aQD2MTqwxM\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var recommendations = \"1\";\n            var recommendationsOnMap = \"0\";\n        </script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/6f9dfad.js?1511275631\"></script><script>\nif (typeof ga == 'undefined') {\n    (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){\n    (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),\n    m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)\n    })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');\n}\nga('create', 'UA-83388530-1', 'auto', 'tracker1');\nga('tracker1.send', 'pageview');\n</script><script>\n    var _prum = [['id', '5948d417890ce43fdc7b23c6'],\n                 ['mark', 'firstbyte', (new Date()).getTime()]];\n    (function() {\n        var s = document.getElementsByTagName('script')[0]\n          , p = document.createElement('script');\n        p.async = 'async';\n        p.src = '//rum-static.pingdom.net/prum.min.js';\n        s.parentNode.insertBefore(p, s);\n    })();\n    </script><script>\n        window.fbAsyncInit = function() {\n            FB.init({\n                appId      : '305211216502846',\n                oauth   : true,\n                status  : true, // check login status\n                cookie     : true,  // enable cookies to allow the server to access the session\n                xfbml      : true,  // parse social plugins on this page\n                version    : 'v2.5' // use graph api version 2.5\n            });\n        };\n    \n        // Load the SDK asynchronously\n        (function(d, s, id) {\n            var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n            if (d.getElementById(id)) return;\n            js = d.createElement(s); js.id = id;\n            js.src = \"//connect.facebook.net/en_US/sdk.js\";\n            fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n        }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));\n    </script><!--Start of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n            setTimeout(function()\n        \t{\n                window.$zopim||(function(d,s){var z=$zopim=function(c){z._.push(c)},$=z.s=d.createElement(s),e=d.getElementsByTagName(s)[0];z.set=function(o){z.set._.push(o)};z._=[];z.set._=[];$.async=!0;$.setAttribute('charset','utf-8');\n                $.src='//cdn.zopim.com/?jOjzZlSDeA3O08vA8M4tf8IM2WvxKeEK';z.t=+new Date;$.type='text/javascript';e.parentNode.insertBefore($,e)})(document,'script');\n        \t}, 10000);\n        </script><!--End of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n        window._mfq = window._mfq || [];\n        (function() {\n            var mf = document.createElement(\"script\");\n            mf.type = \"text/javascript\"; mf.async = true;\n            mf.src = \"//cdn.mouseflow.com/projects/d643b4e0-2814-4b7e-b1d8-2f38faf6772f.js\";\n            document.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(mf);\n        })();\n    </script><script>\n            var xhr = new XMLHttpRequest();\n            xhr.open('GET', 'https://analyze.mycity.travel/site/stat/fribourgregion.ch/fr/Z3861/WC', true);\n            xhr.withCredentials = true;\n            xhr.send(null);\n            </script></body></html>", "click_count": 0, "lang": "fr", "config_id": "WAV_umF3vG2FTSbXh_VEx", "content": "\u00a9 Mus\u00e9e Bible + Orient Expositions temporaires Espace Aurore Sorens 25.11.2017 - 23.12.2017 Exposition de Svetlana Corthesy (GODI) - \u00e9mail sur cuivre Vernissage le 25.11.2017 entre 17:00 et 20:00 L'Espace Aurore Centre culturel Rte des Jorettes 31 1642 Sorens tel. +41 26 915 13 83 Galerie Osmoz Bulle 25.11.2017 - 31.12.2017 Exposition de Patrick Savary - Huile et acrylique sur toile Vernissage le 25.11.2017 d\u00e8s 17:00 Rue de Vevey 29 1630 Bulle tel. +41 79 383 17 78 Mus\u00e9e de Charmey Charmey (Gruy\u00e8re) 10.12.2017 - 11.02.2018 Exposition \"Montagnes et brumes\" de Josiane Guilland - peinture Vernissage le 09.12.2017 Mus\u00e9e de Charmey Case postale 5 1637 Charmey (Gruy\u00e8re) tel. +41 (0)26 927 55 80 Le vide-poches Marsens 24.11.2017 - 17.12.2017 \"Bipolaire\": Exposition collective de photographie Espace Culturel - Kulturforum Centre de soins hospitaliers 1633 Marsens Galerie Singuli\u00e8re - Le Bonnet Rouge Gruy\u00e8res 04.11.2017 - 23.12.2017 Exposition \"Traditions\" de Flavio Bizarri Rue du Bourg 7 1663 Gruy\u00e8res tel. +41 (0)78 681 11 38 Hygi\u00e8ne et cosm\u00e9tique \u00e0 l\u2019\u00e9poque romaine 08/04/2017 - 25/02/2018 - Vallon C\u2019est du propre ! Hygi\u00e8ne et cosm\u00e9tique \u00e0 l\u2019\u00e9poque romaine. Mus\u00e9e Romain Vallon Carignan 6 1565 Vallon tel. +4126 667 97 97 Aqua 10/06/2017 - 28/01/2018 - Fribourg Exposition de Michel Roggo - photographie Chemin du Mus\u00e9e 6 1700 Fribourg tel. +41 (0)26 305 89 00 Fribourg \u00e0 la carte 29/09/2017 - 24/02/2018 - Fribourg Fribourg \u00e0 la carte: la ville de 1822 \u00e0 nos jours \u00e0 Biblioth\u00e8que cantonale de Fribourg Rue Joseph-Piller 2 1700 Fribourg tel. +41 26 305 1333 Exposition : Groupe en Mouvement (1957-2017) 29/09/2017 - 15/12/2017 - APCd Fondation, Papeterie 170, 1723 Marly Le groupe Mouvement f\u00eate cette ann\u00e9e ses soixante ans APCd Fondation Rte de l' Ancienne Papeterie 170 1723 Marly tel. +41 26 552 14 60 Exposition : Marionnettes d'art 30/09/2017 - 11/02/2018 - Fribourg Anne-Sophie Casagrande Derri\u00e8re-les-Jardins 2 1700 Fribourg tel. +41 26 322 85 13 Mus\u00e9e gru\u00e9rien - Exposition temporaire Bulle 02.09.2017 - 15.04.2018 Tr\u00e9sors de collections \"Photographies en relief\" Exp\u00e9riences techniques sur la st\u00e9r\u00e9oscopie et la couleur. Images in\u00e9dites des fonds Glasson et Doebeli, premi\u00e8res photographi... Rue de la Cond\u00e9mine 25 1630 Bulle tel. +41 26 916 10 10 Exposition: Peter Falck 12/10/2017 - 14/01/2018 - Fribourg Peter Falck: l'humaniste et sa biblioth\u00e8que au mus\u00e9e Gutenberg Place Notre-Dame 16 1700 Fribourg tel. +41 26 347 38 28 Rhinostar 14/10/2017 - 26/08/2018 - Fribourg Le rhinoc\u00e9ros, pr\u00e9sent tout au long de l\u2019histoire de l\u2019humanit\u00e9, est la star incontest\u00e9e de cette exposition. Chemin du Mus\u00e9e 6 1700 Fribourg tel. +41 (0)26 305 89 00 Dominique Theurillat 25/10/2017 - 06/01/2018 - Estavayer-le-Lac Exposition de photographies abstraites et peintures. Ruelle des Arcades 2 1470 Estavayer-le-Lac tel. +4126 663 47 38 tel. +4178 891 64 62 Mus\u00e9e HR Giger Gruy\u00e8res 04.11.2017 - d\u00e9but avril 2018 Exposition \"Le Profane et des traces du Religieux\" de Martin Schwarz - objets de livre, peintures sur des collages et montage digitaux, HR Giger et les \"Ma\u00eetres anciens\" Mus\u00e9e H.R.Giger Ch\u00e2teau St. Germain 1663 Gruy\u00e8res tel. +41 (0)26 921 22 00 Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res Gruy\u00e8res 25.11.2017 - 14.01.2018 Exposition de No\u00ebl au Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res \"Le Temps de No\u00ebl en Appenzell - Traditions des Rhodes-Int\u00e9rieures aux Rhodes-Ext\u00e9rieures\" Ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res Rue du Ch\u00e2teau 8 1663 Gruy\u00e8res tel. +41 (0)26 921 21 02 Exposition : Un regard sur la Ville, Fribourg 03/11/2017 - 22/12/2017 - Fribourg Les Clous de l'Auge ou les tr\u00e9sors de la Sarine Karrweg 1 1700 Fribourg tel. +41 26 321 17 85 Exposition : Rita Morend 09/11/2017 - 15/01/2018 - Fribourg Exposition \u00e0 l'HFR H\u00f4pital cantonal 1708 Fribourg tel. +41 26 426 71 11 \u00abMon ange gardien est un oiseau\u00bb 10/11/2017 - 14/01/2018 - Fribourg : le bien et le mal chez Niki de Saint Phalle. L'Espace Jean Tinguely - Niki de Saint Phalle montre une s\u00e9lection d\u2019\u0153uvres consacr\u00e9es au sujet de l\u2019ange ins\u00e9r\u00e9 dans le contexte du bien et du mal dans ... Rue de Morat 2 1700 Fribourg tel. +41 26 305 51 40 Le Monde des Anges 10/11/2017 - 25/02/2018 - Fribourg Exposition temporaire au Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire en collaboration avec le Mus\u00e9e Bible + Orient Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire Rue de Morat 12 1700 Fribourg La Maison du Gruy\u00e8re - Exposition Pringy 11.11.2017 - 03.12.2017 Exposition d'aquarelles de Brigitte et B\u00e9atrice Pittet: \"Clin d'oeil en Gruy\u00e8res Vernissage le 10.11.2017 d\u00e8s 18h Place de la Gare 1663 Pringy tel. +41 26 921 84 00 Exposition \u00e0 Fri-Art 12/11/2017 - 21/01/2018 - Fribourg Exposition : Mitchell Anderson-Lauris Paulus-Vaselon Aktins Petites-Rames 22 1700 Fribourg tel. +4 26 323 23 51 Gothique - Le temps des grandes cath\u00e9drales 01/12/2017 - 10/12/2017 - Fribourg Exposition dans la cath\u00e9drale consacr\u00e9e \u00e0 l'architecture gothique Cath\u00e9drale St-Nicolas Rue du Pont-Suspendu 1700 Fribourg tel. +41 26 350 11 11 Poussins - une histoire d'oeuf 03/03/2018 - 15/04/2018 - Fribourg Exposition de P\u00e2ques au Mus\u00e9e d'histoire naturelle Chemin du Mus\u00e9e 6 1700 Fribourg tel. +41 (0)26 305 89 00 Exposition permanente des ponts Fribourg Le pont de Z\u00e4hringen vous invite \u00e0 une balade d\u00e9couverte sur la th\u00e9matique des ponts de Fribourg. Ce n'est pas moins de 14 tables panoramiques install\u00e9es sur les bords du pont qui d\u00e9voilent les inform... Fribourg Tourisme et R\u00e9gion Place Jean-Tinguely 1 1700 Fribourg tel. +41 26 350 11 11 Galerie TRACE-ECART Bulle 26.11.2017 - 23.12.2017 Exposition de Fran\u00e7oise Repond-Niquille, aquarelle et dessin Vernissage le 26.11.2017 \u00e0 11:00 Galerie TRACE-ECART Rue de Gruy\u00e8res 64 1630 Bulle tel. +41 26 912 47 37 Le Mus\u00e9e du Bouton itin\u00e9rant Romont En 2017, le mus\u00e9e du bouton, qui prenait place dans une ferme fribourgeoise d'Est\u00e9venens, sera itin\u00e9rant. Vous aurez l'occasion de d\u00e9couvrir les tr\u00e9sors pr\u00e9cieusement conserv\u00e9s par Madame Beaupain \u00e0 t... Office du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion Rue du Ch\u00e2teau 112 CP 86 1680 Romont tel. +41 26 651 90 55 plan satellite R\u00e9servation en ligne Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Pers. Pas de date Liste d'h\u00e9bergements Types H\u00f4tels Bed and Breakfast, chambres d'h\u00f4tes Appartements de vacances Chalets, g\u00eetes de montagnes Campings H\u00e9bergements insolites H\u00e9bergements collectifs Auberge de jeunesse, Backpackers Aventure sur la paille - Agrotourisme Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Liste des restaurants Types Specialit\u00e9s fribourgeoises Cuisine de saison Cuisine italienne Cuisine asiatique Cuisine du monde Fast-food Cuisine sans gluten Restaurants classifi\u00e9s Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Calendrier des \u00e9v\u00e9nements Actualit\u00e9s 18/10/2017 3\u00e8me semaine de la Valeur Actualit\u00e9s 25/10/2017 Magic Pass Actualit\u00e9s 11/11/2017 Fermeture des Gorges de la Jogne Actualit\u00e9s 15/11/2017 Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 ! Actualit\u00e9s 17/11/2017 Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res R\u00e9seaux sociaux Liste des randonn\u00e9es Types Randonn\u00e9e facile Randonn\u00e9e moyenne Randonn\u00e9e exigeante Aller simple Circuit Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Webcams Destinations Fribourg - Vieille Ville Murten - Schloss Gruy\u00e8res Plage de Portalban Port de Portalban Cheyres & Ch\u00e2bles Cheyres & Ch\u00e2bles Bulle - Ch\u00e2teau Bulle - Grand Rue Mol\u00e9son - Plan Francey Mol\u00e9son - sommet Lac de la Gruy\u00e8re Mol\u00e9son - village Charmey Charmey Jaun Jaun La Berra - Le Brand La Berra - sommet Jaun - Chalet du soldat Les Paccots, les Joncs Vully-les-Lacs Montmagny Camping 3 Lacs-Sugiez Schwarzsee - Stalden Schwarzsee - Kaiseregg Schwarzsee - See Rathvel Les Paccots, Corbetta Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux --- --- min. - \u00b0C max. - \u00b0C Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour --- --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C Destinations Transports publics De \u00c0 Enneigement Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg Schwarzsee Les Paccots Recherche et webcodes Se connecter Se connecter C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission ou Email Mot de passe Se connecter Perdu votre mot de passe | Cr\u00e9er un compte Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment. Nom Ville Email* Mot de passe* Confirmer* Cr\u00e9er D\u00e9j\u00e0 un compte? Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous : Email Envoyer la demande Retour R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous : Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales. Mot de passe* Confirmer* R\u00e9initialiser Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur. Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email! Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9! Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue! Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image ! Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil. Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ? Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions. Routard Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.", "content_length": "204674", "created": "2017-11-24T15:30:27.577Z", "digest": ".", "doc_id": "205558471a14408e8115ab547e33cb01", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "expositions-temporaires", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.fribourgregion.ch", "important_content": "Expositions temporaires", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temp...", "thumbnail": "https://static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/27310/69c568e228b85b828467cb4e01ad4cc90cc48be1_COVER.jpg", "timestamp": "2017-11-24T15:30:27.577Z", "title": "Expositions temporaires - Fribourg R\u00e9gion", "url": "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "virtual_host": []}