{"anchor": ["https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1895/compte", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3294", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z3294", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6444/hotels", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3215/hebergements-insolites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3211/camping", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3438/agritourisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers", "https://www.dzin.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV94", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3831/randonnees-guidees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3661/cartes-de-randonnees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP508", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7280", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12818", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6357", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5845", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1103", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP519", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP521", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP533", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV27", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV28", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV29", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP606", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP607", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3216/nos-lacs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3793/nos-rivieres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3740/navigation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP532", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3846/centres-commerciaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6013", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5091/groupes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3263/peche", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3262/beach-volley", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3264/tennis-squash-badminton", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3141/minigolf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3268/varappe-escalade", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3269/equitation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3140/karting", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6887", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3271/skate-park", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3272/bowling", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3274/montgolfiere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3273/petanque", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3277/nordic-walking-courir", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3275/parapente-delta", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3276/aviation-parachutisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3278/autres-sports", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP554", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1759/liste-des-restaurants", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3851/producteurs-locaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP498", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP499", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP502", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP501", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4010/la-biere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP505", "http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3296/cinemas", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3300/bars-clubs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3299/salons-de-jeux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP536", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP537", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP538", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP534", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP894", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP543", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP544", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP545", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP541", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP540", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3732/informations-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP608", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP610", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP613", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP614", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3396/patinage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26623", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P10069", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP784", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP736", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP735", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP738", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP737", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP620", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP619", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP621", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5373", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3435/compagnies-privees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3433/service-regulier", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP618", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP617", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP616", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP896", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3595/restaurants-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3594/hotels-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=526", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.facebook.com/share.php?v=4&src=bm&u=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms&t=Tea-Rooms%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://twitter.com/intent/tweet?text=Tea-Rooms%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms&", "https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms&title=Tea-Rooms%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion&", "http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms&title=Tea-Rooms%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FZ3294%2Ftea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.nidelkuchen.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.museevallon.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.cdmp.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://boulangeriechardonnens.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.boulangerie-bigler.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.cuchaule.com/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.cuchaule.com", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.lecafe.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.cafemamsell.ch/start", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.baeckerei-hauser.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.brot-ag.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.villarsholding.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.monniermurten.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.zuegermurten.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.gelateriaemilia.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.chocolat-atelier.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.quesera.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.boulangerie-guillaume.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.boulangerie-salavaux.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://boulangerie-jonin.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.lecolorado.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.galerieletempsdevivre.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.boulangerie-saudan.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.patisserie.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.boulangerie-les-arcades.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.boulangerie-les-arcades.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.chocolat-et-gourmandise.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.villarsholding.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.facebook.com/www.lemiroir.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.hotel-cailler.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.villars.com", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.ledomino.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.villarsholding.cj", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://www.terremer.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1761/social-hub", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4091/quisommesnous", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4205/medias", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4035/contact", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4100/reseau-protourism", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6260/observatoire-page-entree", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html", "http://www.myswitzerland.com", "http://www.fr.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631", "https://static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/rss/fr", "https://static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z3294/tea-rooms", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3294/tea-rooms"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html><html lang=\"fr\"><head><title>Tea-Rooms - Fribourg R\u00e9gion</title><meta charset=\"utf-8\" /><meta name=\"author\" content=\"Didwedo, EDSI-tech, UFT\"><meta name=\"keywords\" content=\"\"><meta name=\"description\" content=\"-\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"yjixBpP6LQoyGKCsrGpNN9LR_z2j5g0c1ye9LeAQH1s\" /><meta name=\"apple-mobile-web-app-capable\" content=\"yes\"><meta name=\"apple-mobile-web-app-status-bar-style\" content=\"black\"><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, user-scalable=0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"><meta name=\"Robots\" content=\"index,follow\"><meta name=\"Category\" content=\"travel\"><link rel=\"icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631\" type=\"image/png\"><link rel=\"apple-touch-icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631\"><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Flux RSS\" href=\"/rss/fr\" /><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" type=\"text/css\" href=\"//static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631\"><!--[if lt IE 9]><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" href=\"//static.fribourgregion.ch/0dc1c785ac2b4663a2fabc0e8442ccbcbd9d5a6a.css?1511275631\" type=\"text/css\"><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/970288d5784069afcca4d2775edf507c2d0bff7a.js?1511275631\"></script><![endif]--><!-- Open Graph --><meta property=\"og:title\" content=\"Tea-Rooms\" /><meta property=\"og:description\" content=\"-\" /><meta property=\"og:type\" content=\"article\" /><meta property=\"og:url\" content=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms\" /><meta property=\"og:image\" content=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25346/e44db6c39dad110039673bdabe179355b2dcc58d_COVER.jpg\" /><meta property=\"og:locale\" content=\"fr\" /><meta property=\"og:site_name\" content=\"Tea-Rooms - Fribourg R\u00e9gion\" /><!-- Linked Data --><script type=\"application/ld+json\">\n        {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"BreadcrumbList\",\n    \"name\": \"Tea-Rooms\",\n    \"itemListElement\":\n    [\n                                {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 1,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8249/tea-room-grevire\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17940/42e16f49217061d01fcf1ca086d0bf66919e4468_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.603220523424\",\n        \"longitude\": \"7.0978195443422\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Broc\",        \"postalCode\": \"1636\",        \"streetAddress\": \"Gis\u00e8le Clara  Rue du Prieur\u00e9 2\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"Tea-Room Grevire\",\n    \"description\": \"Ouvert 7/7\r\nPetite restauration\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 2,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5590/tea-room-chez-nathalie\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13418/852b9dd4ad6041f13c14d04a2a34c5f72d97cc5d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.636728361629\",\n        \"longitude\": \"7.0599444249348\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Riaz\",        \"postalCode\": \"1632\",        \"streetAddress\": \"Impasse des Terreaux 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 913 80 56\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Tea-Room Chez Nathalie\",\n    \"description\": \"Ouvert 7/7\r\nLundi-vendredi 6:00-19:00\r\nSamedi-dimanche 7:00-19:00\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 3,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5589/le-plaisance\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13417/e6641d5b802dc0938a5791117d3b9af0920ba552_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.640626336191\",\n        \"longitude\": \"7.0608052475119\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Riaz\",        \"postalCode\": \"1632\",        \"streetAddress\": \"Centre Agoriaz  Rue de Saletta 10\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 12 89\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Le Plaisance\",\n    \"description\": \"Du lundi au mercredi 6h-19h30\r\nDu jeudi au vendredi 6h-23h30\r\nSamedi 8h-23h30\r\nDimanche 8h-16h\r\nOuvert 7/7\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 4,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5588/tea-room-carambar\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13416/d1277effb4d088a366b9a7cd44d85ea4d0c51fff_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.593784135793\",\n        \"longitude\": \"7.0548947550442\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Le P\u00e2quier\",        \"postalCode\": \"1661\",        \"streetAddress\": \"Place du Centre 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 07 14\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Tea-Room Carambar\",\n    \"description\": \"Ferm\u00e9 le jeudi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 5,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5587/le-patissier-de-la-roche\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13415/bbbf9c5e9dec8192c28d680285f6c860796f6c20_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.696890036363\",\n        \"longitude\": \"7.1384649857063\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"La Roche\",        \"postalCode\": \"1634\",        \"streetAddress\": \"Route de Fribourg 48\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 413 21 43\",\n                \"url\" : \"http://www.patisserie.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Le P\u00e2tissier de la Roche\",\n    \"description\": \"Mardi-vendredi: 6:15 \u00e0 18:30\r\nSamedi-dimanche: 6:15 \u00e0 18:00\r\nFerm\u00e9 le lundi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 6,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5586/tea-room-enzian\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13414/9e61277835ac4b98cb3b33405a34954d159d7bbd_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.610623660645\",\n        \"longitude\": \"7.2760051750884\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Jaun\",        \"postalCode\": \"1656\",        \"streetAddress\": \"Hauptstrasse 389\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 929 82 98\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Tea-Room Enzian\",\n    \"description\": \"Ferm\u00e9 lundi et mardi.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 7,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5585/tea-room-la-cigogne\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13413/8ba6f400706ad2b19c8fc504d143a61f9b77a5c8_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.673253850732\",\n        \"longitude\": \"7.0775662798275\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gumefens\",        \"postalCode\": \"1643\",        \"streetAddress\": \"Vers la Chapelle 2\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 915 08 27\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Tea-Room La Cigogne\",\n    \"description\": \"Lundi-vendredi 6:00-19:00\r\nSamedi: 7:00-19:00\r\nDimanche: 7:00-12:00\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 8,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5584/tea-room-les-arcades\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13412/53cba6bc8fd0fb605d657f048ca2bff70807c259_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.588024140137\",\n        \"longitude\": \"7.0845807990647\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Epagny\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Route de l&#039;Intyamon 342\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 21 17\",\n                \"url\" : \"http://www.boulangerie-les-arcades.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Tea-Room Les Arcades\",\n    \"description\": \"Ferm\u00e9 le lundi\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 9,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5583/tea-room-les-arcades\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13411/64ba623a6689126625dd08ab41ba64a6ee07711b_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.618802893489\",\n        \"longitude\": \"7.164552779406\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Rue du Centre 34\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 11 23\",\n                \"url\" : \"http://www.boulangerie-les-arcades.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Tea-Room Les Arcades\",\n    \"description\": \"Pizzas maison, salades, soupes, petit encas.\r\nOuvert 7/7, lundi fermeture \u00e0 13:00.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 10,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5582/tea-room-le-retro\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13410/5fe6dc0d6b3fc0ef7c86ccd336b7fd961bd6d8b2_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.61975445576\",\n        \"longitude\": \"7.0575174327\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Grand-Rue 39\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 71 94\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Tea-Room Le Retro\",\n    \"description\": \"Ferm\u00e9 le mercredi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 11,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5574/tea-room-la-cuchaule\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13405/f55a411cc32508d1dd1a1e64e3ed51381a6352d1_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.617253370193\",\n        \"longitude\": \"7.0574306191027\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Rue de Gruy\u00e8res 11\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 913 83 30\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Tea-Room La Cuchaule\",\n    \"description\": \"Ouvert 7/7\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 12,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5573/tea-room-frederic-mettraux\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13404/297ec801888ef9d8521cf5c9e38a8fb98f2f3a4d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.61530617352\",\n        \"longitude\": \"7.0535279492852\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Rue de Vevey 61\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 04 13\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Tea-Room Fr\u00e9d\u00e9ric Mettraux\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales\r\nFerm\u00e9 le lundi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 13,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5572/tea-room-confiserie-blanc\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13403/c54604b46c553c2e84806c41ed41bb93e3fde10c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.624303129366\",\n        \"longitude\": \"7.0592741547753\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Route de Riaz 34\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 26 11\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Tea-Room Confiserie Blanc\",\n    \"description\": \"Produits r\u00e9gionaux\r\nFerm\u00e9 le mardi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 14,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5571/tea-room-berset\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13402/c7a592462b328bc5e577dbd673391434b62c1d02_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.615895842695\",\n        \"longitude\": \"7.0576751750411\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Rue de Gruy\u00e8res 37\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 75 07\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Tea-Room Berset\",\n    \"description\": \"G\u00e2teaux bullois et sp\u00e9cialit\u00e9s de b\u00e9nichon\r\nFerm\u00e9 le mercredi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 15,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5570/tea-room-baechler\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13401/c9888e8e6101495759e015b8edf2572abc321454_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.618232825665\",\n        \"longitude\": \"7.057110385701\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Grand-Rue 11\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 76 48\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Tea-Room Baechler\",\n    \"description\": \"Produits de la b\u00e9nichon\r\nFerm\u00e9 le lundi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 16,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5568/granby-cafe\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13399/f0e6d9522fc78602858c59cdd92f1ee416b5c26a_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.624659685609\",\n        \"longitude\": \"7.0586159080267\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"M\u00e9lanie Devaud  Rue de l&#039;Europe 12\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 565 53 57\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Granby Caf\u00e9\",\n    \"description\": \"Lundi-jeudi: 06:00-19:00\r\nVendredi: 06:00-22:00\r\nSamedi: 7:00-16:30\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 17,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5567/early-beck\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13397/f5226330fa34bf6c6aa90ff5b927b7ffd3fcf2e0_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.619550309211\",\n        \"longitude\": \"7.0583413791711\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Grand-Rue 44\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 301 07 07\",\n                \"url\" : \"http://www.chocolat-et-gourmandise.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Early Beck\",\n    \"description\": \"Ouvert 7/7\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 18,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5566/comte-michel-tea-room-confiserie\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13395/212a068b0253059473621354c717afba3ca4daad_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.617995484803\",\n        \"longitude\": \"7.0560806914083\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Avenue de la Gare 10\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 71 52\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Comte Michel Tea-Room Confiserie\",\n    \"description\": \"Ferm\u00e9 le mercredi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 19,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5565/chez-christiane\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13398/12293d963f93877d54887c0b25f533b9d9523905_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.637750048649\",\n        \"longitude\": \"6.9738450392739\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"S\u00e2les\",        \"postalCode\": \"1625\",        \"streetAddress\": \"La Rosaire 19\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 917 09 55\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Chez Christiane\",\n    \"description\": \"Lundi-vendredi:\r\n8h30 \u00e0 12h00/16h30 \u00e0 19h00\r\nSamedi: 8h30 \u00e0 12h00\r\nFerm\u00e9 le dimanche\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 20,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5564/cafe-dipiaza\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13394/d3392eadf41c6e4cf1db8ea019f6f714979d766e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.633255252421\",\n        \"longitude\": \"7.0490383806264\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Rue de Battentin 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 62 10\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9 Dipiaza\",\n    \"description\": \"Lundi-vendredi 6:00-20:00\r\nSamedi-dimanche 6:00-19:00\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 21,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5563/bar-a-cafe-le-miroir\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13393/1599ad49e65167fc30557cc3ed5dcf721637dd6b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.623560448829\",\n        \"longitude\": \"7.0577647948695\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Bar Le MIROIR  Gruy\u00e8re-centre\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 56 16\",\n                \"url\" : \"http://www.facebook.com/www.lemiroir.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Bar \u00e0 caf\u00e9 Le Miroir\",\n    \"description\": \"Ouvert du lundi au samedi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 22,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5562/bar-a-cafe-le-chalamala\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13392/23f8aa78f0e0a33bc5aa698cebcdea0550ca386d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.618937397395\",\n        \"longitude\": \"7.0579801349149\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Grand Rue 30\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 59 00\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Bar \u00e0 caf\u00e9 Le Chalamala\",\n    \"description\": \"Snack et boulangerie en annexe\r\nFerm\u00e9 le dimanche\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 23,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5561/tea-room-hauser\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13391/a5eb77306984735ad976c6282061496b6dddc39f_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.603372074986\",\n        \"longitude\": \"7.0998030853323\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Broc\",        \"postalCode\": \"1636\",        \"streetAddress\": \"Rue de Montsalvens 3\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 34 98\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Tea-Room Hauser\",\n    \"description\": \"Ouvert 7/7\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 24,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5560/bar-a-cafe-le-baraka\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13390/e30bf0f0ba91da2c9f48af6a15bf2f94460372e8_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.614791881161\",\n        \"longitude\": \"7.0504246330622\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Rue de Vevey 127\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 08 81\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Bar \u00e0 caf\u00e9 le Baraka\",\n    \"description\": \"Lundi-samedi 6h00-19h00\r\nPetite restauration \u00e0 midi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 25,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4846/la-potiniere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12327/ac02a57a72bd2847ccf9ae2ed578d7d79ffff7d9_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.617707761829\",\n        \"longitude\": \"7.0561218926091\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Avenue de la Gare 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 67 67\",\n                  \n      \n    \"name\": \"La Potini\u00e8re\",\n    \"description\": \"Ouvert 7/7, du lundi au samedi d\u00e8s 6:00, dimanche d\u00e8s 8:00\r\nPetite restauration\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 26,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4667/tea-room-le-do-re-mi\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12131/4754dffe2055febf608fba78541b90cfd1bea842_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.527405718298\",\n        \"longitude\": \"6.9014081704445\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Maillard Gourmandises et Traditions SA  Grand-Rue 25\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 70 35\",\n                \"url\" : \"http://www.cuchaule.com/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Tea-Room Le Do-R\u00e9-Mi\",\n    \"description\": \"P\u00e2tisserie-confiserie et boulangerie\r\nOuverture: 7/7 jours\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 27,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4668/le-rendez-vous\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12282/5db44200f9e4eef1a1e7823e009190e63db697d5_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.509830516412\",\n        \"longitude\": \"6.8487922563349\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Attalens\",        \"postalCode\": \"1616\",        \"streetAddress\": \"Maillard Gourmandises et Traditions SA  Grand-Rue 8\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 947 42 90\",\n                \"url\" : \"http://www.cuchaule.com\",\n          \n      \n    \"name\": \"Le Rendez-Vous\",\n    \"description\": \"P\u00e2tisserie-confiserie et boulangerie\r\nOuverture: 7/7 jours\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 28,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4669/tea-room-de-la-fromagerie\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/15415/61c0d993d38ca5506de4909d28cc5e0aa4ee6311_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.574918813718\",\n        \"longitude\": \"6.9285445226425\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Semsales\",        \"postalCode\": \"1623\",        \"streetAddress\": \"Fromagerie Piller  Manu Piller  Route de la Broye 10\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 918 54 15\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Tea-Room de la Fromagerie\",\n    \"description\": \"Fondue moiti\u00e9-moiti\u00e9, fondue vacherin, fondue bolets\r\nOuverture: 7/7 jours\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 29,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4869/chocolat-villars\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25286/0314daa589ea9766544e8681f2cc17110ac512a2_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.794128224653\",\n        \"longitude\": \"7.1543748187921\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Route de la Fonderie 2\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 426 65 00\",\n                \"url\" : \"http://www.villars.com\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chocolat Villars\",\n    \"description\": \"Chocolaterie, bar \u00e0 caf\u00e9,\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 30,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4788/le-domino\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12265/4074ce9ca2df3e993be56bc1b584c1ced376c9b3_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.798268669898\",\n        \"longitude\": \"7.1530544539794\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Boulevard de P\u00e9rolles 33\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 322 48 48\",\n                \"url\" : \"http://www.ledomino.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Le Domino\",\n    \"description\": \"Tea-room, petites restauration chaudes.\r\nOuvert tous les jours\r\nPl. par salle: 100    Terrace: 100\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 31,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P10222/intrigo\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/22176/9f7b08f7402696d6ec9465eef6513ca6966d6e0a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.806095336037\",\n        \"longitude\": \"7.1603745818902\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Rue de Lausanne 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 322 16 62\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Intrigo\",\n    \"description\": \"Cr\u00e8mes glac\u00e9es \u00e0 l&#039;italienne, petite restauration.\r\nFerm\u00e9 le lundi (en hiver)\r\nPl. par salle: 60    terrasse:40\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 32,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4789/la-cavatine\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25524/5bd4bf2bc15142bced8a6a0eb43bd21b900f80f7_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.803497792347\",\n        \"longitude\": \"7.1535587092742\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Place Jean-Tinguely1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 341 00 44\",\n                \"url\" : \"http://www.villarsholding.cj\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Cavatine\",\n    \"description\": \"Bar \u00e0 caf\u00e9 avec restauration, menu du jour et produits du terroir, service traiteur et salle \u00e0 disposition.\r\nOctobre \u00e0 avril: durant les spectacles \r\nMai \u00e0 septembre: 9h-20h ferm\u00e9 dimanche\r\nPl. par salle: 50   Terrasse: 70\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 33,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4793/xpresso-cafe\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24702/dfde378cf450072fcdc3c08b40fbc6a92e8ebc8d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.803082684432\",\n        \"longitude\": \"7.1523625741734\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Avenue de la Gare 10\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 341 78 08\",\n                \"url\" : \"http://www.villarsholding.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Xpresso Caf\u00e9\",\n    \"description\": \"Univers des cr\u00eapes, sp\u00e9cialit\u00e9s de caf\u00e9 et de th\u00e9\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 34,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4759/boulangerie-saudan\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24744/4ab0b1023d39b4a4ba6a176432b82371ba6c093b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.800022724847\",\n        \"longitude\": \"7.1372482180595\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Rte de Villars 38\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 424 15 83\",\n                \"url\" : \"http://www.boulangerie-saudan.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Boulangerie Saudan\",\n    \"description\": \"Boulangerie confiserie avec tea-room, menu du jour, petite restauration, glaces maison, p\u00e2tisseries, chocolat, ap\u00e9ritif, traiteur.\r\nFerm\u00e9 lundi\r\nPl. par salle: 48 + 45    Terrasse: 30\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 35,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4873/pause-cafe\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24702/dfde378cf450072fcdc3c08b40fbc6a92e8ebc8d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.802928745852\",\n        \"longitude\": \"7.1519572907689\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Fribourg Centre  Avenue de la Gare 10\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 341 77 07\",\n                \"url\" : \"http://www.villarsholding.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Pause-Caf\u00e9\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s de caf\u00e9s, boissons froides et chaudes, petite restauration.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 36,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4870/le-temps-de-vivre\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12357/5a67587d50ebe3821e4c712ed6f133184b8c8ff1_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.806212221081\",\n        \"longitude\": \"7.1623563766479\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Rue de la Cath\u00e9drale St-Nicolas 3\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 79 354 28 30\",\n                \"url\" : \"http://www.galerieletempsdevivre.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Le temps de Vivre\",\n    \"description\": \"Caf\u00e9-galerie.\r\nA midi, repas v\u00e9g\u00e9tarien de saison et bio, sans gluten.\r\nObjets utilitaires et d\u00e9coratifs cr\u00e9\u00e9s par des artisans d\u2019art, photographies originales.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 37,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4680/boulangerie-patisserie-hauser\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17598/ec1c04ffc543b5bdfd2c26c3a585f6ab65af3263_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.930334529042\",\n        \"longitude\": \"7.1172998248221\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Muntelier am See\",        \"postalCode\": \"3286\",        \"streetAddress\": \"Hauptstrasse 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 12 51\",\n                \"url\" : \"http://www.baeckerei-hauser.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Boulangerie-P\u00e2tisserie Hauser\",\n    \"description\": \"Boulangerie-P\u00e2tisserie Hauser\r\nBoulangerie, sp\u00e9cialit\u00e9s de Morat\r\nHoraires d&#039;ouverture :\r\nMAR - VEN 06h00 - 12h15 / 14h00 - 18h30\r\nSAM 06h30 - 12h00\r\nDIM 07h30 - 12h00\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 38,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4671/boulangerie-patisserie-aebersold\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17601/34635d2018da1886f92352eaae25bf559ae30b45_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.928567042866\",\n        \"longitude\": \"7.1179486280187\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Morat\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Hauptgasse 40\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 22 27\",\n                \"url\" : \"http://www.nidelkuchen.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Boulangerie-p\u00e2tisserie Aebersold\",\n    \"description\": \"Boulangerie-p\u00e2tisserie Aebersold\r\nMAR - VEN de 06h00 \u00e012h15 / de 14h00 \u00e0 18h30\r\nSAM  de 06h30 \u00e0 12h00\r\nDIM de 07h30 \u00e0 12h00\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 39,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4675/boulangerie-patisserie-zum-buttergipfel\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27504/8d23302be5d3aab85104a773f650e0a72336d24e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.930496471204\",\n        \"longitude\": \"7.1227825109199\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Bernstrasse 15\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 21 58\",\n                \"url\" : \"https://www.brot-ag.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Boulangerie-p\u00e2tisserie Zum Buttergipfel\",\n    \"description\": \"LUN \u00e0 VEN 6h30 - 18h30\r\nSAM 7h30 - 16h00\r\nDIM 8h00-12h00\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 40,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4676/confiserie-monnier\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12141/b3bbe86ed12decb303fbb7f9cb9980aec5661c6d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.928400484818\",\n        \"longitude\": \"7.1171060741285\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Hauptgasse 25\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 25 42\",\n                \"url\" : \"http://www.monniermurten.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Confiserie Monnier\",\n    \"description\": \"Des d\u00e9lices sucr\u00e9s et sal\u00e9s dans une ambiance d&#039;un caf\u00e9 Viennois\r\nConfiserie, sp\u00e9cialit\u00e9s de Morat\r\nMAR \u00e0 DIM  06h45 - 18h30 / jours f\u00e9ri\u00e9s aussi le LUN ouvert\r\nmi-juin - mi-septembre aussi ouvert le LUN\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 41,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4677/confiserie-zueger\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12142/6c8c2fbad323fe32600a49fbe17b45c38b56b7e7_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.928533807578\",\n        \"longitude\": \"7.1172998248221\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Hauptgasse 33\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 22 53\",\n                \"url\" : \"http://www.zuegermurten.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Confiserie Z\u00fcger\",\n    \"description\": \"G\u00e2teau \u00e0 la cr\u00e8me, p\u00e2tisserie, confiserie\r\nConfiserie, sp\u00e9cialit\u00e9s de Morat\r\n\r\nMAR - SAM  07h30 - 18h30\r\nDIM 07h45 - 18h30\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 42,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4678/gelateria-emilia\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17569/e75cc321b70e7e3924742d677b83b83317b2bb94_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.930356270435\",\n        \"longitude\": \"7.1176490713043\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Raffor 14\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 78 604 06 87\",\n                \"url\" : \"http://www.gelateriaemilia.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Gelateria Emilia\",\n    \"description\": \"Glaces italiennes traditionnelles, vacherin glac\u00e9, mini-cornets, sorbets, frapp\u00e9, cannoli siciliens. Frais du jour!\r\n\r\nLUN - DIM 12h00 - 18h00\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 43,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4679/chocolat-atelier\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/50544/bceb0b76d20abf96d93a716b547bcafd0a1becc0_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.928401924474\",\n        \"longitude\": \"7.1159694491507\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Chocolat-Atelier  Hauptgasse 12\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 077 409 08 14\",\n                \"url\" : \"http://www.chocolat-atelier.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chocolat-Atelier\",\n    \"description\": \"Artisan chocolatier et workshop de chocolat\r\nHeures d&#039;ouverture : \r\nMAR et VEN 13h30 - 18h00\r\nSAM 10h00 - 16h00\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 44,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4681/quesera-kunstkaffeehaus\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/14998/3a3c06cf3cdf66d75b30bd6339b7860ad22952d4_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.928002609762\",\n        \"longitude\": \"7.1163932381751\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Hauptgasse 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 05 46\",\n                \"url\" : \"http://www.quesera.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"QueSera Kunstkaffeehaus\",\n    \"description\": \"Des d\u00e9lices quotidiens, grand cru, cheesecakes, brownies\r\n\r\nHeures d&#039;ouverture :\r\nMAR \u00e0 SAM 9h00 - 23h00\r\nDIM 9h00 - 19h00\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 45,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4750/boulangerie-didier-ecoffey-les-remparts\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25809/43a3944bf2a339264f956c5be8bd822337fb1822_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.695634066796\",\n        \"longitude\": \"6.9169317036243\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Grand-Rue 4\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 652 23 07\",\n                  \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Boulangerie Didier Ecoffey - Les Remparts\",\n    \"description\": \"Menu et demi menu du jour, sp\u00e9cialit\u00e9s locales et boulang\u00e8res, tea-room\r\nFerm\u00e9 le lundi\r\nPlaces : 45 ; Terrasse : 24\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 46,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5314/tea-room-le-passage\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12927/2f1719f222bfbdebec415af3b13fa014cb653c31_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.649335523027\",\n        \"longitude\": \"6.9314213814896\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vuisternens-devant-Romont\",        \"postalCode\": \"1687\",        \"streetAddress\": \"Z.I. de Tint\u00e9bin 4\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 655 03 90\",\n                  \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"05:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"05:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"05:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"05:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"05:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"14:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Tea-room Le Passage\",\n    \"description\": \"Boulangerie, sandwicherie, p\u00e2tisserie et plats chauds\r\nSp\u00e9cialit\u00e9: morilles farcies\r\nDimanche apr\u00e8s-midi ferm\u00e9\r\nPl. par salle : 40/40 ; Terrasse : 20\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 47,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5300/tea-room-boulangerie-jonin-bertrand\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12898/b98085f2ffbf54c884eb52ae7ceac80a7e184b1f_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.678031676347\",\n        \"longitude\": \"6.9253488568403\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"M\u00e9zi\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1684\",        \"streetAddress\": \"Route de Romont 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 652 52 60\",\n                \"url\" : \"http://boulangerie-jonin.ch/\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:15:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"06:15:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:15:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"06:15:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:15:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"06:15:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:15:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"06:15:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:15:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"06:15:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:15:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"06:15:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Tea-room - boulangerie Jonin Bertrand\",\n    \"description\": \"Boulangerie-p\u00e2tisserie, tea-room\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s : amandines, pralin\u00e9s maison, grand coix de p\u00e2tisseries\r\nSur le Sentier du vitrail et \u00e0 proximit\u00e9 du Mus\u00e9e du Papier peint\r\nFerm\u00e9 le lundi et dimanche apr\u00e8s-midi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 48,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4711/le-colorado\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12182/f508c528ba9d3a3eea63b95b6e4c3115016eb5fb_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.673132396668\",\n        \"longitude\": \"6.9259616484053\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"M\u00e9zi\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1684\",        \"streetAddress\": \"Rte de Vuisternens 34\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 652 50 46\",\n                \"url\" : \"http://www.lecolorado.ch/\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"21:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"21:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"21:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"21:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"21:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"21:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Le Colorado\",\n    \"description\": \"Station service avec snacks chauds et froids et petit magasin\r\nSalle de conf\u00e9rence \u00e0 disposition (50 pl.)\r\nPlaces par salle : 24 ; Terrasse : 24\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 49,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12564/boulangerie-guillaume\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25004/d26a369e32dd0d9e748df196b89df930342b23ec_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.962594196966\",\n        \"longitude\": \"7.1129487454891\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Sugiez\",        \"postalCode\": \"1786\",        \"streetAddress\": \"Route de Chaumont 4\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 673 14 83\",\n                \"url\" : \"http://www.boulangerie-guillaume.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:15:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:15:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:15:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:15:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"16:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Boulangerie Guillaume\",\n    \"description\": \"Pains artisanaux, p\u00e2tisserie, g\u00e2teaux du Vully\r\nOuvert du mardi au vendredi de 6h \u00e0 12h15 puis de 14h \u00e0 18h30 / Samedi de 6h \u00e0 16h et dimanche de 6h \u00e0 midi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 50,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12565/boulangerie-le-fournil-de-seb\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27679/9d7d32304f47bf3fabea03c2e9687cf2d5a55837_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.950335480709\",\n        \"longitude\": \"7.0699965208769\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Lugnorre\",        \"postalCode\": \"1789\",        \"streetAddress\": \"Place du Pommeret 2\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 673 14 03\",\n                  \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:15:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:15:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:15:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:15:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:15:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"14:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:15:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:15:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Boulangerie &quot;le Fournil de S\u00e9b&quot;\",\n    \"description\": \"P\u00e2tisserie, g\u00e2teaux du Vully\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 51,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12604/la-boulangerie-de-salavaux\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/29303/41b8318011eb8e8875c056ba3d07a1001321609d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.918868846967\",\n        \"longitude\": \"7.0226768558496\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Salavaux\",        \"postalCode\": \"1585\",        \"streetAddress\": \"Route de Vallamand 3\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 677 12 66\",\n                \"url\" : \"http://www.boulangerie-salavaux.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Boulangerie de Salavaux\",\n    \"description\": \"Cette boulangerie au coeur du Village de Salavaux propose diverses vari\u00e9t\u00e9s de pain, de p\u00e2tisseries et des g\u00e2teaux du Vully.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 52,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8636/la-pause-mosaic\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18608/50802874034fc01cbf974f81795904c27a136b40_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.876484145973\",\n        \"longitude\": \"6.9564740326127\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vallon\",        \"postalCode\": \"1565\",        \"streetAddress\": \"Mus\u00e9e Romain Vallon  Carignan 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 667 97 97\",\n                \"url\" : \"http://www.museevallon.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Pause Mosa\u00efc\",\n    \"description\": \"Ferm\u00e9 lundi et mardi\r\nPl. par salle : 36/40  Terrasse : 40\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 53,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P7432/cafe-du-marche\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/16694/ca8eeb4ab0815312c7722d6a84121315eab8795c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.820510787846\",\n        \"longitude\": \"6.9368468033051\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Payerne\",        \"postalCode\": \"1530\",        \"streetAddress\": \"Place du March\u00e9 20\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 662 66 90\",\n                \"url\" : \"http://www.cdmp.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9 du March\u00e9\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales et internationales\r\nFerm\u00e9 lundi et mardi\r\nPl. par salle : 25   Terrasse : 25\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 54,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12893/le-gottau\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18463/f22dc479a451c1428ccd12b694cafcf7d0812f2c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.88755383562\",\n        \"longitude\": \"6.9820950329631\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"St-Aubin\",        \"postalCode\": \"1566\",        \"streetAddress\": \"Rte du Gottau 17\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 677 26 27\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Le Gottau\",\n    \"description\": \"Ferm\u00e9 le dimanche\r\nPl. par salle : 50   Terrasse : 12\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 55,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12896/tea-room-boulangerie-chardonnens\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18463/f22dc479a451c1428ccd12b694cafcf7d0812f2c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.763352914833\",\n        \"longitude\": \"6.8869946301311\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Granges-Marnand\",        \"postalCode\": \"1523\",        \"streetAddress\": \"Rue du Bas-du-Ru 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41(0) 26 668 03 68\",\n                \"url\" : \"http://boulangeriechardonnens.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Tea-room Boulangerie Chardonnens\",\n    \"description\": \"Ferm\u00e9 le samedi apr\u00e8s-midi et le dimanche apr\u00e8s-midi\r\nPl. par salle : 80   Terrasse : 12\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 56,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12900/tea-room-boulangerie-bigler\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18463/f22dc479a451c1428ccd12b694cafcf7d0812f2c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.820849587461\",\n        \"longitude\": \"6.9364384709479\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Payerne\",        \"postalCode\": \"1530\",        \"streetAddress\": \"Grand-Rue 41\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 660 57 90\",\n                \"url\" : \"http://www.boulangerie-bigler.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Tea-room Boulangerie Bigler\",\n    \"description\": \"Ferm\u00e9 le dimanche\r\nPl. par salle : 40   Terrasse : 20\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 57,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4631/cafe-mamsell\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/12063/4146c643b98b8b229c6ef60b7de0b70d7994ebf8_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.671065017232\",\n        \"longitude\": \"7.2902033844076\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Schwarzsee\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Schwarzseestrasse 212\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 412 00 61\",\n                \"url\" : \"http://www.cafemamsell.ch/start\",\n          \n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9 Mamsell\",\n    \"description\": \"Vacances du 20.11 - 12.12.2017\r\n\r\nD\u00e9lices culinaires faits maison. Caf\u00e9 Don George, assortiment de tisanes, jus de fruits, petit d\u00e9jeuner jusqu&#039;au soir, soupes, sandwiches, quiches et autres.\r\nOuvert: mercredi \u00e0 dimanche, 08h00 \u00e0 18h00\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 58,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P7284/tea-room-pascalo\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/16402/2df62cff5a827024e87fb48728eb3ef28a4215ce_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.815706587591\",\n        \"longitude\": \"7.2178166806043\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Tafers\",        \"postalCode\": \"1712\",        \"streetAddress\": \"Thunstrasse 3\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 494 15 61\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Tea-room Pascalo\",\n    \"description\": \"Ce tea-room, accompagn\u00e9 d&#039;une ambiance chaleureuse, se situe pr\u00e8s du Chemin de St-Jacques \u00e0 Tavel.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 59,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P14094/le-patissier-de-l-hotel-cailler\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/31023/d405453f8e91a8085661366277377b12fa064629_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.619812236706\",\n        \"longitude\": \"7.1597431004375\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Route du Plan 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 12 80\",\n                \"url\" : \"http://www.hotel-cailler.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Le P\u00e2tissier de l\u2019H\u00f4tel Cailler\",\n    \"description\": \"Ouvert 7/7 jours\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 60,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P14240/tea-room-le-flamboyant\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/31188/dfafc9787b9e0b6e7e453bba5a5d8d8ea339c070_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.633780004916\",\n        \"longitude\": \"6.8378611207663\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ursy\",        \"postalCode\": \"1670\",        \"streetAddress\": \"Route de Romont 29\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 21 909 00 98\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Tea-Room Le Flamboyant\",\n    \"description\": \"Boulangerie-p\u00e2tisserie, alimentation, caf\u00e9-restaurant\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 61,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4756/creperie-entre-terre-et-mer\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25806/6ebd67cb09175b97235c835de4fd61871baf9f89_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.619155396304\",\n        \"longitude\": \"6.8221144249827\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Rue\",        \"postalCode\": \"1673\",        \"streetAddress\": \"Rue du Casino 19\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 21 909 03 68\",\n                \"url\" : \"http://www.terremer.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Cr\u00eaperie &quot;Entre Terre et Mer&quot;\",\n    \"description\": \"Cr\u00eaperie bretonne, sp\u00e9cialit\u00e9s de cr\u00eapes sucr\u00e9es et sal\u00e9es, expositions, concerts et spectacle\r\nOuvert tous les jours d\u00e8s 11h, service non-stop\r\nPlaces par salle : 45/60\r\nPlaces de parc publiques \u00e0 proximit\u00e9\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 62,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P16259/le-cafe\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/34772/1dab16a8a01117ec48de401c6f1fc0e555bd3b65_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.522503704999\",\n        \"longitude\": \"6.9453800618703\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Les Paccots\",        \"postalCode\": \"1619\",        \"streetAddress\": \"Le Caf\u00e9  Route des Paccots 216\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 555 42 32\",\n                \"url\" : \"http://www.lecafe.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Le Caf\u00e9\",\n    \"description\": \"Petite restauration, petit d\u00e9jeuner gourmand, boulangerie\r\nHoraires : lundi-dimanche 7h30-19h\"\n}\n        }                \n                    ]\n}\n    </script><script src=\"https://apis.google.com/js/client:platform.js?onload=start\" async defer></script><script>\n        function start() {\n          gapi.load('auth2', function() {\n            auth2 = gapi.auth2.init({\n              client_id: '321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com',\n            });\n          });\n        }\n    </script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=explicit\" async defer></script><meta name=\"Identifier-url\" CONTENT=\"http://fribourgregion.ch/\"><meta name=\"generator\" content=\"MyCity tourism software\" /><link rel=\"canonical\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms\" /><link rel=\"alternate\" hreflang=\"en\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/en/Z3294/tea-rooms\"><link rel=\"alternate\" hreflang=\"de\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/de/Z3294/tea-rooms\"></head><body class=\"utf\"><script type=\"text/javascript\">\n\tvar CMS = {\n\t    \n\t    \t    'parameters' : {\n\t        'twitter_widget_id' : \"345138998311792641\",\n\t        'latitude' : \"46.737039\",\n\t        'longitude' : \"7.101509\",\n\t        'main_weather_id' : \"25\",\n\t        'site_data_region_only' : \"0\",\n\t    },\n\t    \n\t    \t\t'assets' : {\n\t\t\t'icon-das_simple.png' : \"//static.fribourgregion.ch/c64e3f873a97bb916dd98c0d52a44ca4fec7d9df.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_museums.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b76704c152995d2f9e604abb0ad57e4f246636ff.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_groups_activities.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3f3b51e836952543ae97c71beb6d2c82cf64e03c.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_visits.png' : \"//static.fribourgregion.ch/041d3f2bdaf15d42236b82b210dc4bc6f9783617.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_guestdinner.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e8349baaf4c0e6e9469f4551425b90a0b2c20a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_events.png' : \"//static.fribourgregion.ch/e2326dfa8f67d98f15071589601a8e3014e48854.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e129a4f6db1fbc7f30de8a81fd6cc474892e390.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-airport.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b93a75dc73c5623c45dcee3f51f42ffaf39736a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-me.png' : \"//static.fribourgregion.ch/icon-location-me.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon_cluster.png' : \"//static.fribourgregion.ch/2035919f0b2f96db88fde57fe0be2747cbb06225.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_trail.png' : \"//static.fribourgregion.ch/1771484ad08902a19bf68e3aa399a3da8ee5edaa.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_business.png' : \"//static.fribourgregion.ch/024ee8d6391619011cf70443815fbad138485dab.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_parking.png' : \"//static.fribourgregion.ch/9fd71143d51823f85512e0ca90776b00982618ad.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_info.png' : \"//static.fribourgregion.ch/86ff5332b29928b21f0d0fcea620a7449098303a.png?1511275631\",\n\t\t},\n\t    \n\t    \t\t'reload' : {\n\t\t\t'search' : \"/fr/Z2183/page-de-recherche-reload\",\n\t\t\t'hosting' : \"/fr/Z1767/liste-des-hebergements-reload\",\n\t\t\t'events' : \"/fr/Z1779/liste-des-evenements-reload\",\n\t\t\t'news' : \"/fr/Z1775/liste-des-actualites-reload\",\n\t\t\t'offers' : \"/fr/Z1778/liste-des-offres-reload\",\n\t\t\t'restaurants' : \"/fr/Z1769/liste-des-restaurants-reload\",\n\t\t\t'visits' : \"/fr/Z2188/liste-des-visites-reload\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t\t'favorites' : {\n\t\t    'action.favourite.add' : \"Ajouter aux favoris\",\n\t\t    'action.favourite.delete' : \"Supprimer de vos favoris\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t    'emails' : {\n\t        \t        'share_form' : \"\",\n\t        \n\t        \t        'translations' : {\n\t            'widget.mail.message' : \"widget.mail.message\",\n\t            'widget.mail.message.hello' : \"widget.mail.message.hello\",\n\t            'widget.mail.message.reason' : \"widget.mail.message.reason\",\n\t            'widget.mail.success' : \"widget.mail.success\",\n\t            'widget.mail.fail' : \"widget.mail.fail\"\n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'recommendation' : {\n\t        'recommendation.display.noresult' : \"recommendation.display.noresult\",\n\t    },\n\t    \n\t    'poi' : {\n\t        'category' : {\n\t            'legend_das_event': \"\u00c9v\u00e9nements\",   \n\t            'legend_das_culture': \"Culture / Patrimoine\",   \n\t            'legend_das_loisirs': \"Activit\u00e9s / Loisirs\",   \n\t            'legend_das_transport': \"Transports\",   \n\t            'legend_das_gastronomy': \"Gastronomie / H\u00e9bergement\",   \n\t            'legend_das_info': \"Points d&#039;informations\",   \n\t            'legend_das_poi': \"Points d&#039;int\u00e9r\u00eats\",   \n\t            'legend_das_business': \"Business\",   \n\t            'legend_das_parking': \"Parking\",   \n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'pack' : {\n            'eco': \"Eco tourisme\",   \n            'family': \"Famille\",   \n\t    },\n\t    'pack_url' : 'https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1880/redirection-page-pack',\n\t    \n\t    \t    'teaser' : [\n            {\n                'title' : \"Nos id\u00e9es des randonn\u00e9es d&#039;automne\",\n                'value' : \"/fr/GV64/nos-idees-des-randonnees-d-automne\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Sur les traces de l&#039;histoire\",\n                'value' : \"/fr/GP1220/sur-les-traces-de-l-histoire\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Testez nos recettes r\u00e9gionales\",\n                'value' : \"/fr/GP1221/testez-nos-recettes-regionales\"\n            },\n            {\n                'title' : \"D\u00e9couvrez nos offres forfaitaires !\",\n                'value' : \"/fr/GP1222/decouvrez-nos-offres-forfaitaires\"\n            },\n        ],\n        \n        \n                                            'campaign' : [\n                            {\n                    'campaignId' : \"14\",\n                    'id' : \"44\",\n                    'image' : \"//static.fribourgregion.ch/2a05bebf1f198b3fd71645a5dbb46f1e5acb4e0f.jpg\",\n                    'link' : \"http://www.dzin.ch\"\n                },\n                    ],\n\t};\n</script><div id=\"container\"><nav id=\"nav_shortcut\" class=\"menu_icon vertical Fixed\"><ul class=\"right icon large\"><li><a id=\"btn_account_login\" href=\"#\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right system\" title=\"Mes informations\"><span class=\"image user\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right favorite\" title=\"Mes favoris\"><span class=\"image favorite\"></span></a></li></ul></nav><header id=\"header\" class=\"Fixed\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#help_box\" rel=\"help_msg\" class=\"bg_color_1 tooltip_right button_open_help\" title=\"Aide en ligne\"><span class=\"icon question\"></span></a></ul></nav><nav id=\"nav_main\" class=\"menu_icon right\"><ul class=\"right center icon small\"><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Choisissez votre langue\"><span class=\"image\">FR</span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z3294\" title=\"\">Fran\u00e7ais</a></li><li><a href=\"/de/Z3294\" title=\"\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/Z3294\" title=\"\">English</a></li></ul></li><li><a href=\"#search_global_quick\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right button_open_searchbox\" title=\"Recherche\"><span class=\"image search\"></span></a></li><li><a href=\"#menu\" id=\"open_menu\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right\" title=\"Navigation rapide\"><span class=\"image navigation\"></span></a></li></ul></nav><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"large left\"><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">FRIBOURG REGION<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></li><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">Services<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"\" class=\"\">Tourisme d'affaires</a></li></ul></nav><nav id=\"menu\" class=\"mm-menu mm-effect-slide mm-offcanvas\"><div><!-- class=\"mobile_show\" --><div class=\"align_center mobile_show\"><a href=\"#destinations\" class=\"button round bg_color_3\">FRIBOURG REGION</a><div id=\"destinations\" class=\"Panel\"><ul><ul><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></ul></div><a href=\"#services\" class=\"button round bg_color_3\">Services</a><div id=\"services\" class=\"Panel\"><ul><ul class=\"mobile_show\"><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></ul></div><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"Tourisme d'affaires\" class=\"button round bg_color_3\">Tourisme d'affaires</a></div><!--\n        \t<ul><li><a href=\"/fr/\" title=\"\">Page d'accueil</a></li></ul>\n\t\t--><ul><!-- <li class=\"mm-divider\">R\u00e9pertoire</li> --><li><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" title=\"\">Nouveaut\u00e9s</a></li><li><span>H\u00e9bergement</span><ul><li><a href=\"/fr/Z6444/hotels\" title=\"\">H\u00f4tels</a></li><li><a href=\"/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region\" title=\"\">Bed &amp; Breakfast, Chambres d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region\" title=\"\">Appartements de vacances</a></li><li><a href=\"/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region\" title=\"\">H\u00e9bergements collectifs</a></li><li><a href=\"/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes\" title=\"\">Chalets &amp; g\u00eetes de montagnes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3215/hebergements-insolites\" title=\"\">H\u00e9bergements insolites</a></li><li><a href=\"/fr/Z3211/camping\" title=\"\">Campings</a></li><li><a href=\"/fr/Z3438/agritourisme\" title=\"\">Agritourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers\" title=\"\">Auberges de jeunesse &amp; Backpackers</a></li></ul></li><li><span>Activit\u00e9s</span><ul><li><a href=\"https://www.dzin.ch\" title=\"\">R\u00e9servez vos activit\u00e9s en ligne</a></li><li><span>Randonn\u00e9es p\u00e9destres</span><ul><li><a href=\"/fr/GV24\" title=\"\">Randonn\u00e9es th\u00e9matiques &amp; balades</a></li><li><a href=\"/fr/GV23\" title=\"\">Randonn\u00e9es balis\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GV94\" title=\"\">Balades accessibles en poussette</a></li><li><a href=\"/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3831/randonnees-guidees\" title=\"\">Contacts pour randonn\u00e9es accompagn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3661/cartes-de-randonnees\" title=\"\">Cartes de randonn\u00e9es &amp; guides</a></li></ul></li><li><span>Excursions</span><ul><li><a href=\"/fr/GP523\" title=\"\">Excursions nature</a></li><li><span>Parcs naturels &amp; r\u00e9serves naturelles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP508\" title=\"\">Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d\u2019Enhaut</a></li><li><a href=\"/fr/P7280\" title=\"\">Parc naturel du gantrisch</a></li><li><a href=\"/fr/P12818\" title=\"\">La Grande Cari\u00e7aie</a></li><li><a href=\"/fr/P6357\" title=\"\">R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir</a></li><li><a href=\"/fr/P5845\" title=\"\">Centre-Nature de La Sauge</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP1103\" title=\"\">Visites guid\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP519\" title=\"\">Excursions gourmandes</a></li><li><a href=\"/fr/GP521\" title=\"\">Excursions sportives</a></li><li><a href=\"/fr/GP533\" title=\"\">Activit\u00e9s Pluie</a></li></ul></li><li><span>V\u00e9lo, VTT, Roller</span><ul><li><a href=\"/fr/GV27\" title=\"\">V\u00e9lo</a></li><li><a href=\"/fr/GV28\" title=\"\">VTT</a></li><li><a href=\"/fr/GV29\" title=\"\">Roller</a></li><li><a href=\"/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers\" title=\"\">Cartes et guides</a></li><li><a href=\"/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li></ul></li><li><span>Familles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP606\" title=\"\">Sports &amp; loisirs pour les enfants</a></li><li><a href=\"/fr/GP605\" title=\"\">Visites &amp; excursions pour familles</a></li><li><a href=\"/fr/GP607\" title=\"\">Animaux de la ferme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille\" title=\"\">Pique-niquer en famille</a></li></ul></li><li><span>L&#039;eau sous toutes ses formes</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3216/nos-lacs\" title=\"\">Nos lacs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3793/nos-rivieres\" title=\"\">Nos rivi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Nos plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3740/navigation\" title=\"\">Navigation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Nos piscines</a></li><li><a href=\"/fr/GP532\" title=\"\">Activit\u00e9s autour de l&#039;eau</a></li></ul></li><li><span>Shopping</span><ul><li><span>Saveurs &amp; gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/GP305\" title=\"\">Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les March\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/Z3846/centres-commerciaux\" title=\"\">Centres commerciaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/P6013\" title=\"\">Bien-\u00eatre</a></li><li><a href=\"/fr/Z5091/groupes\" title=\"\">Activit\u00e9s pour groupes</a></li><li><a href=\"/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland\" title=\"\">Grand Tour of Switzerland</a></li><li><a href=\"/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours\" title=\"\">D\u00e9couvrez FRIBOURG REGION en 4 jours</a></li></ul></li><li><span>Sports &amp; Loisirs</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3261/sports-nautiques\" title=\"\">Sports nautiques</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3263/peche\" title=\"\">P\u00eache</a></li><li><a href=\"/fr/Z3262/beach-volley\" title=\"\">Beach Volley</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Piscines, wellness</a></li><li><a href=\"/fr/Z3264/tennis-squash-badminton\" title=\"\">Tennis, squash, badminton</a></li><li><a href=\"/fr/Z3265/golf\" title=\"\">Golf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3141/minigolf\" title=\"\">Minigolf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe\" title=\"\">Bobluge, Trottinerbe</a></li><li><a href=\"/fr/Z3268/varappe-escalade\" title=\"\">Varappe, escalade</a></li><li><a href=\"/fr/Z3269/equitation\" title=\"\">Equitation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3140/karting\" title=\"\">Karting</a></li><li><a href=\"/fr/P6887\" title=\"\">Charmey Aventures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3271/skate-park\" title=\"\">Skate Park</a></li><li><a href=\"/fr/Z3272/bowling\" title=\"\">Bowling</a></li><li><a href=\"/fr/Z3274/montgolfiere\" title=\"\">Montgolfi\u00e8re</a></li><li><a href=\"/fr/Z3273/petanque\" title=\"\">P\u00e9tanque</a></li><li><a href=\"/fr/Z3277/nordic-walking-courir\" title=\"\">Nordic Walking, Courir</a></li><li><a href=\"/fr/Z3275/parapente-delta\" title=\"\">Parapente, delta</a></li><li><a href=\"/fr/Z3276/aviation-parachutisme\" title=\"\">Aviation, parachutisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3278/autres-sports\" title=\"\">Autres sports</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP554\" title=\"\">Luges d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3292/buvettes-d-alpage\" title=\"\">Buvettes d&#039;alpage</a></li><li><a href=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" title=\"\">Restaurants</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3847/tables-d-hotes\" title=\"\">Tables d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3294/tea-rooms\" title=\"\">Tea-Rooms</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf\" title=\"\">Brunch</a></li><li><span>Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises\" title=\"\">O\u00f9 trouver nos sp\u00e9cialit\u00e9s?</a></li><li><a href=\"/fr/Z3851/producteurs-locaux\" title=\"\">Producteurs locaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP498\" title=\"\">Recettes r\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP499\" title=\"\">Produits du terroir</a></li><li><a href=\"/fr/GP502\" title=\"\">Fromage</a></li><li><a href=\"/fr/GP501\" title=\"\">Chocolat</a></li><li><a href=\"/fr/Z4010/la-biere\" title=\"\">Bi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">March\u00e9s</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP505\" title=\"\">Activit\u00e9s gourmandes</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf\" title=\"\">Restaurants Gault &amp; Millau</a></li></ul></li><li><span>Sortir</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3296/cinemas\" title=\"\">Cin\u00e9mas</a></li><li><a href=\"/fr/Z3300/bars-clubs\" title=\"\">Bars &amp; clubs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3299/salons-de-jeux\" title=\"\">Salons de jeux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts\" title=\"\">Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts</a></li></ul></li><li><span>Culture &amp; Patrimoine</span><ul><li><span>Architecture et monuments</span><ul><li><a href=\"/fr/GP536\" title=\"\">\u00c9glises et ch\u00e2teaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP537\" title=\"\">Les \u00e9glises autour de Romont</a></li><li><a href=\"/fr/GP538\" title=\"\">Ponts en ville de Fribourg</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP534\" title=\"\">Mus\u00e9es et autres visites</a></li><li><span>Traditions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP894\" title=\"\">D\u00e9salpe</a></li><li><a href=\"/fr/GP543\" title=\"\">Poya</a></li><li><a href=\"/fr/GP544\" title=\"\">Lutte</a></li><li><a href=\"/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages\" title=\"\">Alpage</a></li><li><a href=\"/fr/GP545\" title=\"\">Art traditionnel</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP541\" title=\"\">Contes et l\u00e9gendes</a></li><li><a href=\"/fr/GP540\" title=\"\">Personnalit\u00e9s</a></li></ul></li><li><span>Hiver</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3732/informations-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/GP608\" title=\"\">Nos stations hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP610\" title=\"\">Ski et snowboard</a></li><li><a href=\"/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region\" title=\"\">Raquettes et randonn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP613\" title=\"\">Ski de fond</a></li><li><a href=\"/fr/GP614\" title=\"\">Luge</a></li><li><a href=\"/fr/Z3396/patinage\" title=\"\">Patinage</a></li><li><a href=\"/fr/P26623\" title=\"\">Vitaski</a></li><li><a href=\"/fr/GP895\" title=\"\">Manifestations hivernales \u00e0 FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/P10069\" title=\"\">Loisirs pour tous</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires</span><ul><li><span>Offres forfaitaires avec nuit\u00e9es</span><ul><li><a href=\"/fr/GP784\" title=\"\">Offres interr\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/GP736\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP735\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires sans nuit\u00e9e</span><ul><li><a href=\"/fr/GP738\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP737\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li></ul></li><li><span>Transports touristiques</span><ul><li><a href=\"/fr/GP620\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques \u00e9t\u00e9</a></li><li><a href=\"/fr/GP619\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP621\" title=\"\">Avions et h\u00e9licopt\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/P5373\" title=\"\">Funiculaire de Fribourg</a></li><li><span>Bateaux</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3435/compagnies-privees\" title=\"\">Compagnies priv\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3433/service-regulier\" title=\"\">Service r\u00e9gulier</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP618\" title=\"\">Cal\u00e8ches</a></li><li><a href=\"/fr/GP617\" title=\"\">Petits trains touristiques</a></li><li><a href=\"/fr/GP616\" title=\"\">Trains</a></li></ul></li><li><span>\u00c9v\u00e9nements &amp; Expositions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" title=\"\">Calendrier des manifestations</a></li><li><a href=\"/fr/GP877\" title=\"\">Manifestations principales</a></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les march\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/GP896\" title=\"\">Cin\u00e9ma Open Air</a></li><li><a href=\"/fr/GP1877\" title=\"\">Festivals</a></li></ul></li><li><span>Acc\u00e8s</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li><li><span>Voyager avec un handicap</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr\" title=\"\">Voyager en train et bus</a></li><li><a href=\"/fr/Z3595/restaurants-accessibles\" title=\"\">Restaurants accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap\" title=\"\">Organisations</a></li><li><a href=\"/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles\" title=\"\">Mus\u00e9es et visites accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3594/hotels-accessibles\" title=\"\">H\u00f4tels accessibles</a></li></ul></li></ul></li></ul></div></nav><figure id=\"logo\" class=\"logo\"><span class=\"image\"><a href=\"/fr/\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/4002037ee1cff73e6dfab7e88ebe7f6527f844a0.png?1511275631\" alt=\"logo Tea-Rooms - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"responsive\"></a></span><span class=\"slogan align_left\">Bienvenue !</span></figure></div><div class=\"clearfix\"></div></div></header><div id=\"content\"><div id=\"loading\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div class=\"slideshow\"><div id=\"bubble_slider\"></div><div class=\"slider\" id=\"slider\"><div class=\"slide\"><img class=\"lazy-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25346/e44db6c39dad110039673bdabe179355b2dcc58d_2000.jpg\"><div class=\"slide-copyright\"><p></p></div></div></div></div><div class=\"background\"><div class=\"page\"><div class=\"container_12\"><section class=\"grid_12\"><article class=\"box_article\" data-id=\"526\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><nav class=\"menu_icon icon_list no_margin\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#map\" class=\"bg_color_3 round tooltip scrollto\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"image map\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=526\" target=\"_blank\" class=\"bg_color_3 tooltip round\" title=\"Imprimer la page\"><span class=\"image print\"></span></a></li><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Partager\"><span class=\"image share\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"https://www.facebook.com/share.php?v=4&amp;src=bm&amp;u=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms&amp;t=Tea-Rooms - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span></a></li><li><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=Tea-Rooms - Fribourg R\u00e9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Twitter\"><span class=\"icon twitter\"></span></a></li><li><a href=\"https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms&amp;title=Tea-Rooms - Fribourg R\u00e9gion&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Linkedin\"><span class=\"icon linkedin\"></span></a></li><li><a href=\"http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms&title=Tea-Rooms - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Weibo\"><span class=\"icon weibo\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FZ3294%2Ftea-rooms\" class=\"button_iframe\" title=\"Envoyer par email\"><span class=\"icon mail\"></span></a></li></ul></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div><h1 class=\"title\">Tea-Rooms</h1></div></div></article></section><section id=\"group_result\" class=\"grid_12\"><article id=\"8249\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17940/42e16f49217061d01fcf1ca086d0bf66919e4468_COVER.JPG\" alt=\"Tea-Room Grevire\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room Grevire</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Broc\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert 7/7<br />\r\nPetite restauration</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGis\u00e8le Clara<br />\r\nRue du Prieur\u00e9 2<br>\t\t\t\t1636 Broc<br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8249] = {\n        'id' : 8249,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17940/42e16f49217061d01fcf1ca086d0bf66919e4468_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Tea-Room Grevire\",\n        'address' : \"Gis\u00e8le Clara  Rue du Prieur\u00e9 2\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.603220523424,\n        'longitude' : 7.0978195443422,\n        'url' : \"/fr/P8249/tea-room-grevire\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4671\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17601/34635d2018da1886f92352eaae25bf559ae30b45_COVER.JPG\" alt=\"Boulangerie-p\u00e2tisserie Aebersold\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Boulangerie-p\u00e2tisserie Aebersold</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Morat\n\t                </p><p class=\"resume\">Boulangerie-p\u00e2tisserie Aebersold<br />\r\nMAR - VEN de 06h00 \u00e012h15 / de 14h00 \u00e0 18h30<br />\r\nSAM  de 06h30 \u00e0 12h00<br />\r\nDIM de 07h30 \u00e0 12h00</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tHauptgasse 40<br>\t\t\t\t3280 Morat<br><a href=\"#\">tel. +41 26 670 22 27</a><br><br><a href=\"mailto:aebersold@nidelkuchen.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.nidelkuchen.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4671] = {\n        'id' : 4671,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17601/34635d2018da1886f92352eaae25bf559ae30b45_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Boulangerie-p\u00e2tisserie Aebersold\",\n        'address' : \"Hauptgasse 40\",         'city' : \"Morat\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928567042866,\n        'longitude' : 7.1179486280187,\n        'url' : \"/fr/P4671/boulangerie-patisserie-aebersold\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8636\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18608/50802874034fc01cbf974f81795904c27a136b40_COVER.jpg\" alt=\"La Pause Mosa\u00efc\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Pause Mosa\u00efc</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vallon\n\t                </p><p class=\"resume\">Ferm\u00e9 lundi et mardi<br />\r\nPl. par salle : 36/40  Terrasse : 40</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_panorama tooltip\" title=\"Panoramas\"></span><span class=\"icon hotel_handicap tooltip\" title=\"Adapt\u00e9 aux Handicap\u00e9s\"></span><span class=\"icon hotel_enfants tooltip\" title=\"Enfants bienvenus\"></span><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_parking tooltip\" title=\"Parking\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tMus\u00e9e Romain Vallon<br />\r\nCarignan 6<br>\t\t\t\t1565 Vallon<br><a href=\"#\">tel. +41 26 667 97 97</a><br><br><a href=\"mailto:contact@museevallon.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.museevallon.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8636] = {\n        'id' : 8636,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18608/50802874034fc01cbf974f81795904c27a136b40_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Pause Mosa\u00efc\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e Romain Vallon  Carignan 6\",         'city' : \"Vallon\", \n        'zip' : \"1565\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.876484145973,\n        'longitude' : 6.9564740326127,\n        'url' : \"/fr/P8636/la-pause-mosaic\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"7432\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/16694/ca8eeb4ab0815312c7722d6a84121315eab8795c_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9 du March\u00e9\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9 du March\u00e9</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Payerne\n\t                </p><p class=\"resume\">Sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales et internationales<br />\r\nFerm\u00e9 lundi et mardi<br />\r\nPl. par salle : 25   Terrasse : 25</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_panorama tooltip\" title=\"Panoramas\"></span><span class=\"icon hotel_parking tooltip\" title=\"Parking\"></span><span class=\"icon hotel_animaux tooltip\" title=\"Animaux accept\u00e9s\"></span><span class=\"icon hotel_enfants tooltip\" title=\"Enfants bienvenus\"></span><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPlace du March\u00e9 20<br>\t\t\t\t1530 Payerne<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 662 66 90</a><br><br><a href=\"mailto:cafe@cdmp.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.cdmp.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[7432] = {\n        'id' : 7432,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/16694/ca8eeb4ab0815312c7722d6a84121315eab8795c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 du March\u00e9\",\n        'address' : \"Place du March\u00e9 20\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.820510787846,\n        'longitude' : 6.9368468033051,\n        'url' : \"/fr/P7432/cafe-du-marche\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12893\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18463/f22dc479a451c1428ccd12b694cafcf7d0812f2c_COVER.jpg\" alt=\"Le Gottau\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Gottau</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            St-Aubin\n\t                </p><p class=\"resume\">Ferm\u00e9 le dimanche<br />\r\nPl. par salle : 50   Terrasse : 12</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span><span class=\"icon hotel_parking tooltip\" title=\"Parking\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_animaux tooltip\" title=\"Animaux accept\u00e9s\"></span><span class=\"icon hotel_enfants tooltip\" title=\"Enfants bienvenus\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRte du Gottau 17<br>\t\t\t\t1566 St-Aubin<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 677 26 27</a><br><br><a href=\"mailto:stephman@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12893] = {\n        'id' : 12893,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18463/f22dc479a451c1428ccd12b694cafcf7d0812f2c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Gottau\",\n        'address' : \"Rte du Gottau 17\",         'city' : \"St-Aubin\", \n        'zip' : \"1566\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.88755383562,\n        'longitude' : 6.9820950329631,\n        'url' : \"/fr/P12893/le-gottau\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12896\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18463/f22dc479a451c1428ccd12b694cafcf7d0812f2c_COVER.jpg\" alt=\"Tea-room Boulangerie Chardonnens\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-room Boulangerie Chardonnens</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Granges-Marnand\n\t                </p><p class=\"resume\">Ferm\u00e9 le samedi apr\u00e8s-midi et le dimanche apr\u00e8s-midi<br />\r\nPl. par salle : 80   Terrasse : 12</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_parking tooltip\" title=\"Parking\"></span><span class=\"icon hotel_animaux tooltip\" title=\"Animaux accept\u00e9s\"></span><span class=\"icon hotel_handicap tooltip\" title=\"Adapt\u00e9 aux Handicap\u00e9s\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue du Bas-du-Ru 5<br>\t\t\t\t1523 Granges-Marnand<br><a href=\"#\">tel. +41(0) 26 668 03 68</a><br><br><a href=\"mailto:boulchardonnens@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://boulangeriechardonnens.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12896] = {\n        'id' : 12896,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18463/f22dc479a451c1428ccd12b694cafcf7d0812f2c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-room Boulangerie Chardonnens\",\n        'address' : \"Rue du Bas-du-Ru 5\",         'city' : \"Granges-Marnand\", \n        'zip' : \"1523\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.763352914833,\n        'longitude' : 6.8869946301311,\n        'url' : \"/fr/P12896/tea-room-boulangerie-chardonnens\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12900\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18463/f22dc479a451c1428ccd12b694cafcf7d0812f2c_COVER.jpg\" alt=\"Tea-room Boulangerie Bigler\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-room Boulangerie Bigler</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Payerne\n\t                </p><p class=\"resume\">Ferm\u00e9 le dimanche<br />\r\nPl. par salle : 40   Terrasse : 20</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_enfants tooltip\" title=\"Enfants bienvenus\"></span><span class=\"icon hotel_handicap tooltip\" title=\"Adapt\u00e9 aux Handicap\u00e9s\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGrand-Rue 41<br>\t\t\t\t1530 Payerne<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 660 57 90</a><br><br><a href=\"mailto:boulangerie.bigler@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.boulangerie-bigler.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12900] = {\n        'id' : 12900,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18463/f22dc479a451c1428ccd12b694cafcf7d0812f2c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-room Boulangerie Bigler\",\n        'address' : \"Grand-Rue 41\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.820849587461,\n        'longitude' : 6.9364384709479,\n        'url' : \"/fr/P12900/tea-room-boulangerie-bigler\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4667\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12131/4754dffe2055febf608fba78541b90cfd1bea842_COVER.jpg\" alt=\"Tea-Room Le Do-R\u00e9-Mi\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room Le Do-R\u00e9-Mi</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Attalens\n\t                </p><p class=\"resume\">P\u00e2tisserie-confiserie et boulangerie<br />\r\nOuverture: 7/7 jours</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tMaillard Gourmandises et Traditions SA<br />\r\nGrand-Rue 25<br>\t\t\t\t1618 Ch\u00e2tel-St-Denis<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)21 948 70 35</a><br><br><a href=\"mailto:cuchaule@cuchaule.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.cuchaule.com/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4667] = {\n        'id' : 4667,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12131/4754dffe2055febf608fba78541b90cfd1bea842_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Le Do-R\u00e9-Mi\",\n        'address' : \"Maillard Gourmandises et Traditions SA  Grand-Rue 25\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.527405718298,\n        'longitude' : 6.9014081704445,\n        'url' : \"/fr/P4667/tea-room-le-do-re-mi\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4668\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12282/5db44200f9e4eef1a1e7823e009190e63db697d5_COVER.jpg\" alt=\"Le Rendez-Vous\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Rendez-Vous</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Attalens\n\t                </p><p class=\"resume\">P\u00e2tisserie-confiserie et boulangerie<br />\r\nOuverture: 7/7 jours</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tMaillard Gourmandises et Traditions SA<br />\r\nGrand-Rue 8<br>\t\t\t\t1616 Attalens<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)21 947 42 90</a><br><br><a href=\"mailto:cuchaule@cuchaule.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.cuchaule.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4668] = {\n        'id' : 4668,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12282/5db44200f9e4eef1a1e7823e009190e63db697d5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Rendez-Vous\",\n        'address' : \"Maillard Gourmandises et Traditions SA  Grand-Rue 8\",         'city' : \"Attalens\", \n        'zip' : \"1616\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.509830516412,\n        'longitude' : 6.8487922563349,\n        'url' : \"/fr/P4668/le-rendez-vous\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4669\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/15415/61c0d993d38ca5506de4909d28cc5e0aa4ee6311_COVER.jpg\" alt=\"Tea-Room de la Fromagerie\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room de la Fromagerie</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Semsales\n\t                </p><p class=\"resume\">Fondue moiti\u00e9-moiti\u00e9, fondue vacherin, fondue bolets<br />\r\nOuverture: 7/7 jours</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tFromagerie Piller<br />\r\nManu Piller<br />\r\nRoute de la Broye 10<br>\t\t\t\t1623 Semsales<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 918 54 15</a><br><br><a href=\"mailto:manupiller@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4669] = {\n        'id' : 4669,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/15415/61c0d993d38ca5506de4909d28cc5e0aa4ee6311_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room de la Fromagerie\",\n        'address' : \"Fromagerie Piller  Manu Piller  Route de la Broye 10\",         'city' : \"Semsales\", \n        'zip' : \"1623\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.574918813718,\n        'longitude' : 6.9285445226425,\n        'url' : \"/fr/P4669/tea-room-de-la-fromagerie\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"16259\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/34772/1dab16a8a01117ec48de401c6f1fc0e555bd3b65_COVER.jpg\" alt=\"Le Caf\u00e9\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Caf\u00e9</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p><p class=\"resume\">Petite restauration, petit d\u00e9jeuner gourmand, boulangerie<br />\r\nHoraires : lundi-dimanche 7h30-19h</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tLe Caf\u00e9<br />\r\nRoute des Paccots 216<br>\t\t\t\t1619 Les Paccots<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)21 555 42 32</a><br><br><a href=\"mailto:admin@lecafe.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.lecafe.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[16259] = {\n        'id' : 16259,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/34772/1dab16a8a01117ec48de401c6f1fc0e555bd3b65_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Caf\u00e9\",\n        'address' : \"Le Caf\u00e9  Route des Paccots 216\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.522503704999,\n        'longitude' : 6.9453800618703,\n        'url' : \"/fr/P16259/le-cafe\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4631\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/12063/4146c643b98b8b229c6ef60b7de0b70d7994ebf8_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9 Mamsell\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9 Mamsell</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p><p class=\"resume\">Vacances du 20.11 - 12.12.2017<br /><br />\r\nD\u00e9lices culinaires faits maison. Caf\u00e9 Don George, assortiment de tisanes, jus de fruits, petit d\u00e9jeuner jusqu&#039;au soir, soupes, sandwiches, quiches et autres.<br />\r\nOuvert:...</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_parking tooltip\" title=\"Parking\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tSchwarzseestrasse 212<br>\t\t\t\t1716 Schwarzsee<br><a href=\"#\">tel. +41 26 412 00 61</a><br><br><a href=\"http://www.cafemamsell.ch/start\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4631] = {\n        'id' : 4631,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/12063/4146c643b98b8b229c6ef60b7de0b70d7994ebf8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 Mamsell\",\n        'address' : \"Schwarzseestrasse 212\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.671065017232,\n        'longitude' : 7.2902033844076,\n        'url' : \"/fr/P4631/cafe-mamsell\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"7284\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/16402/2df62cff5a827024e87fb48728eb3ef28a4215ce_COVER.jpg\" alt=\"Tea-room Pascalo\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-room Pascalo</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Tafers\n\t                </p><p class=\"resume\">Ce tea-room, accompagn\u00e9 d&#039;une ambiance chaleureuse, se situe pr\u00e8s du Chemin de St-Jacques \u00e0 Tavel.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tThunstrasse 3<br>\t\t\t\t1712 Tafers<br><a href=\"#\">tel. +41 26 494 15 61</a><br><br><a href=\"mailto:pascalo@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[7284] = {\n        'id' : 7284,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/16402/2df62cff5a827024e87fb48728eb3ef28a4215ce_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-room Pascalo\",\n        'address' : \"Thunstrasse 3\",         'city' : \"Tafers\", \n        'zip' : \"1712\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.815706587591,\n        'longitude' : 7.2178166806043,\n        'url' : \"/fr/P7284/tea-room-pascalo\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4680\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17598/ec1c04ffc543b5bdfd2c26c3a585f6ab65af3263_COVER.JPG\" alt=\"Boulangerie-P\u00e2tisserie Hauser\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Boulangerie-P\u00e2tisserie Hauser</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Muntelier am See\n\t                </p><p class=\"resume\">Boulangerie-P\u00e2tisserie Hauser<br />\r\nBoulangerie, sp\u00e9cialit\u00e9s de Morat<br />\r\nHoraires d&#039;ouverture :<br />\r\nMAR - VEN 06h00 - 12h15 / 14h00 - 18h30<br />\r\nSAM 06h30 - 12h00<br />\r\nDIM 07h30 - 12h00</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tHauptstrasse 5<br>\t\t\t\t3286 Muntelier am See<br><a href=\"#\">tel. +41 26 670 12 51</a><br><br><a href=\"mailto:info@baeckerei-hauser.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.baeckerei-hauser.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4680] = {\n        'id' : 4680,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17598/ec1c04ffc543b5bdfd2c26c3a585f6ab65af3263_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Boulangerie-P\u00e2tisserie Hauser\",\n        'address' : \"Hauptstrasse 5\",         'city' : \"Muntelier am See\", \n        'zip' : \"3286\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.930334529042,\n        'longitude' : 7.1172998248221,\n        'url' : \"/fr/P4680/boulangerie-patisserie-hauser\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4675\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27504/8d23302be5d3aab85104a773f650e0a72336d24e_COVER.jpg\" alt=\"Boulangerie-p\u00e2tisserie Zum Buttergipfel\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Boulangerie-p\u00e2tisserie Zum Buttergipfel</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p><p class=\"resume\">LUN \u00e0 VEN 6h30 - 18h30<br />\r\nSAM 7h30 - 16h00<br />\r\nDIM 8h00-12h00</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tBernstrasse 15<br>\t\t\t\t3280 Murten<br><a href=\"#\">tel. +41 26 670 21 58</a><br><br><a href=\"mailto:backstube@brot-ag.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"https://www.brot-ag.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4675] = {\n        'id' : 4675,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27504/8d23302be5d3aab85104a773f650e0a72336d24e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Boulangerie-p\u00e2tisserie Zum Buttergipfel\",\n        'address' : \"Bernstrasse 15\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.930496471204,\n        'longitude' : 7.1227825109199,\n        'url' : \"/fr/P4675/boulangerie-patisserie-zum-buttergipfel\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4873\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24702/dfde378cf450072fcdc3c08b40fbc6a92e8ebc8d_COVER.jpg\" alt=\"Pause-Caf\u00e9\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Pause-Caf\u00e9</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Sp\u00e9cialit\u00e9s de caf\u00e9s, boissons froides et chaudes, petite restauration.</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_enfants tooltip\" title=\"Enfants bienvenus\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span><span class=\"icon hotel_parking tooltip\" title=\"Parking\"></span><span class=\"icon hotel_handicap tooltip\" title=\"Adapt\u00e9 aux Handicap\u00e9s\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tFribourg Centre<br />\r\nAvenue de la Gare 10<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 341 77 07</a><br><br><a href=\"http://www.villarsholding.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4873] = {\n        'id' : 4873,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24702/dfde378cf450072fcdc3c08b40fbc6a92e8ebc8d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Pause-Caf\u00e9\",\n        'address' : \"Fribourg Centre  Avenue de la Gare 10\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802928745852,\n        'longitude' : 7.1519572907689,\n        'url' : \"/fr/P4873/pause-cafe\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4676\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12141/b3bbe86ed12decb303fbb7f9cb9980aec5661c6d_COVER.jpg\" alt=\"Confiserie Monnier\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Confiserie Monnier</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p><p class=\"resume\">Des d\u00e9lices sucr\u00e9s et sal\u00e9s dans une ambiance d&#039;un caf\u00e9 Viennois<br />\r\nConfiserie, sp\u00e9cialit\u00e9s de Morat<br />\r\nMAR \u00e0 DIM  06h45 - 18h30 / jours f\u00e9ri\u00e9s aussi le LUN ouvert<br />\r\nmi-juin - mi-septembre aussi ouvert le ...</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tHauptgasse 25<br>\t\t\t\t3280 Murten<br><a href=\"#\">tel. +41 26 670 25 42</a><br><br><a href=\"mailto:info@monniermurten.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.monniermurten.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4676] = {\n        'id' : 4676,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12141/b3bbe86ed12decb303fbb7f9cb9980aec5661c6d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Confiserie Monnier\",\n        'address' : \"Hauptgasse 25\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928400484818,\n        'longitude' : 7.1171060741285,\n        'url' : \"/fr/P4676/confiserie-monnier\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4677\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12142/6c8c2fbad323fe32600a49fbe17b45c38b56b7e7_COVER.jpg\" alt=\"Confiserie Z\u00fcger\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Confiserie Z\u00fcger</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p><p class=\"resume\">G\u00e2teau \u00e0 la cr\u00e8me, p\u00e2tisserie, confiserie<br />\r\nConfiserie, sp\u00e9cialit\u00e9s de Morat<br /><br />\r\nMAR - SAM  07h30 - 18h30<br />\r\nDIM 07h45 - 18h30</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tHauptgasse 33<br>\t\t\t\t3280 Murten<br><a href=\"#\">tel. +41 26 670 22 53</a><br><br><a href=\"mailto:info@zuegermurten.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.zuegermurten.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4677] = {\n        'id' : 4677,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12142/6c8c2fbad323fe32600a49fbe17b45c38b56b7e7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Confiserie Z\u00fcger\",\n        'address' : \"Hauptgasse 33\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928533807578,\n        'longitude' : 7.1172998248221,\n        'url' : \"/fr/P4677/confiserie-zueger\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4678\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17569/e75cc321b70e7e3924742d677b83b83317b2bb94_COVER.JPG\" alt=\"Gelateria Emilia\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Gelateria Emilia</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p><p class=\"resume\">Glaces italiennes traditionnelles, vacherin glac\u00e9, mini-cornets, sorbets, frapp\u00e9, cannoli siciliens. Frais du jour!<br /><br />\r\nLUN - DIM 12h00 - 18h00</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRaffor 14<br>\t\t\t\t3280 Murten<br><a href=\"#\">tel. +41 78 604 06 87</a><br><br><a href=\"mailto:info@gelateriaemilia.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.gelateriaemilia.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4678] = {\n        'id' : 4678,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17569/e75cc321b70e7e3924742d677b83b83317b2bb94_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Gelateria Emilia\",\n        'address' : \"Raffor 14\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.930356270435,\n        'longitude' : 7.1176490713043,\n        'url' : \"/fr/P4678/gelateria-emilia\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4679\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/50544/bceb0b76d20abf96d93a716b547bcafd0a1becc0_COVER.jpg\" alt=\"Chocolat-Atelier\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chocolat-Atelier</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p><p class=\"resume\">Artisan chocolatier et workshop de chocolat<br />\r\nHeures d&#039;ouverture : <br />\r\nMAR et VEN 13h30 - 18h00<br />\r\nSAM 10h00 - 16h00</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tChocolat-Atelier<br />\r\nHauptgasse 12<br>\t\t\t\t3280 Murten<br><a href=\"#\">tel. +41 077 409 08 14</a><br><br><a href=\"mailto:sonja@chocolat-atelier.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.chocolat-atelier.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4679] = {\n        'id' : 4679,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/50544/bceb0b76d20abf96d93a716b547bcafd0a1becc0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chocolat-Atelier\",\n        'address' : \"Chocolat-Atelier  Hauptgasse 12\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928401924474,\n        'longitude' : 7.1159694491507,\n        'url' : \"/fr/P4679/chocolat-atelier\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4681\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/14998/3a3c06cf3cdf66d75b30bd6339b7860ad22952d4_COVER.jpg\" alt=\"QueSera Kunstkaffeehaus\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">QueSera Kunstkaffeehaus</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p><p class=\"resume\">Des d\u00e9lices quotidiens, grand cru, cheesecakes, brownies<br /><br />\r\nHeures d&#039;ouverture :<br />\r\nMAR \u00e0 SAM 9h00 - 23h00<br />\r\nDIM 9h00 - 19h00</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tHauptgasse 5<br>\t\t\t\t3280 Murten<br><a href=\"#\">tel. +41 26 670 05 46</a><br><br><a href=\"mailto:genuss@quesera.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.quesera.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4681] = {\n        'id' : 4681,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/14998/3a3c06cf3cdf66d75b30bd6339b7860ad22952d4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"QueSera Kunstkaffeehaus\",\n        'address' : \"Hauptgasse 5\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928002609762,\n        'longitude' : 7.1163932381751,\n        'url' : \"/fr/P4681/quesera-kunstkaffeehaus\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12564\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25004/d26a369e32dd0d9e748df196b89df930342b23ec_COVER.jpg\" alt=\"Boulangerie Guillaume\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Boulangerie Guillaume</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Sugiez\n\t                </p><p class=\"resume\">Pains artisanaux, p\u00e2tisserie, g\u00e2teaux du Vully<br />\r\nOuvert du mardi au vendredi de 6h \u00e0 12h15 puis de 14h \u00e0 18h30 / Samedi de 6h \u00e0 16h et dimanche de 6h \u00e0 midi</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de Chaumont 4<br>\t\t\t\t1786 Sugiez<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 673 14 83</a><br><br><a href=\"mailto:commandeboulangerie@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.boulangerie-guillaume.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12564] = {\n        'id' : 12564,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25004/d26a369e32dd0d9e748df196b89df930342b23ec_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Boulangerie Guillaume\",\n        'address' : \"Route de Chaumont 4\",         'city' : \"Sugiez\", \n        'zip' : \"1786\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.962594196966,\n        'longitude' : 7.1129487454891,\n        'url' : \"/fr/P12564/boulangerie-guillaume\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12565\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27679/9d7d32304f47bf3fabea03c2e9687cf2d5a55837_COVER.jpg\" alt=\"Boulangerie &quot;le Fournil de S\u00e9b&quot;\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Boulangerie &quot;le Fournil de S\u00e9b&quot;</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Lugnorre\n\t                </p><p class=\"resume\">P\u00e2tisserie, g\u00e2teaux du Vully</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPlace du Pommeret 2<br>\t\t\t\t1789 Lugnorre<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 673 14 03</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12565] = {\n        'id' : 12565,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27679/9d7d32304f47bf3fabea03c2e9687cf2d5a55837_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Boulangerie &quot;le Fournil de S\u00e9b&quot;\",\n        'address' : \"Place du Pommeret 2\",         'city' : \"Lugnorre\", \n        'zip' : \"1789\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.950335480709,\n        'longitude' : 7.0699965208769,\n        'url' : \"/fr/P12565/boulangerie-le-fournil-de-seb\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12604\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/29303/41b8318011eb8e8875c056ba3d07a1001321609d_COVER.jpg\" alt=\"La Boulangerie de Salavaux\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Boulangerie de Salavaux</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Salavaux\n\t                </p><p class=\"resume\">Cette boulangerie au coeur du Village de Salavaux propose diverses vari\u00e9t\u00e9s de pain, de p\u00e2tisseries et des g\u00e2teaux du Vully.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de Vallamand 3<br>\t\t\t\t1585 Salavaux<br><a href=\"#\">tel. +41 26 677 12 66</a><br><br><a href=\"mailto:info@boulangerie-salavaux.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.boulangerie-salavaux.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12604] = {\n        'id' : 12604,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/29303/41b8318011eb8e8875c056ba3d07a1001321609d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Boulangerie de Salavaux\",\n        'address' : \"Route de Vallamand 3\",         'city' : \"Salavaux\", \n        'zip' : \"1585\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.918868846967,\n        'longitude' : 7.0226768558496,\n        'url' : \"/fr/P12604/la-boulangerie-de-salavaux\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4750\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25809/43a3944bf2a339264f956c5be8bd822337fb1822_COVER.JPG\" alt=\"Boulangerie Didier Ecoffey - Les Remparts\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Boulangerie Didier Ecoffey - Les Remparts</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Romont\n\t                </p><p class=\"resume\">Menu et demi menu du jour, sp\u00e9cialit\u00e9s locales et boulang\u00e8res, tea-room<br />\r\nFerm\u00e9 le lundi<br />\r\nPlaces : 45 ; Terrasse : 24</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGrand-Rue 4<br>\t\t\t\t1680 Romont<br><a href=\"#\">tel. +41 26 652 23 07</a><br><br><a href=\"mailto:boby@planet.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4750] = {\n        'id' : 4750,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25809/43a3944bf2a339264f956c5be8bd822337fb1822_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Boulangerie Didier Ecoffey - Les Remparts\",\n        'address' : \"Grand-Rue 4\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.695634066796,\n        'longitude' : 6.9169317036243,\n        'url' : \"/fr/P4750/boulangerie-didier-ecoffey-les-remparts\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5314\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12927/2f1719f222bfbdebec415af3b13fa014cb653c31_COVER.jpg\" alt=\"Tea-room Le Passage\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-room Le Passage</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vuisternens-devant-Romont\n\t                </p><p class=\"resume\">Boulangerie, sandwicherie, p\u00e2tisserie et plats chauds<br />\r\nSp\u00e9cialit\u00e9: morilles farcies<br />\r\nDimanche apr\u00e8s-midi ferm\u00e9<br />\r\nPl. par salle : 40/40 ; Terrasse : 20</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_handicap tooltip\" title=\"Adapt\u00e9 aux Handicap\u00e9s\"></span><span class=\"icon hotel_enfants tooltip\" title=\"Enfants bienvenus\"></span><span class=\"icon hotel_parking tooltip\" title=\"Parking\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span><span class=\"icon hotel_animaux tooltip\" title=\"Animaux accept\u00e9s\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tZ.I. de Tint\u00e9bin 4<br>\t\t\t\t1687 Vuisternens-devant-Romont<br><a href=\"#\">tel. +41 26 655 03 90</a><br><br><a href=\"mailto:boulangerielepassage@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5314] = {\n        'id' : 5314,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12927/2f1719f222bfbdebec415af3b13fa014cb653c31_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-room Le Passage\",\n        'address' : \"Z.I. de Tint\u00e9bin 4\",         'city' : \"Vuisternens-devant-Romont\", \n        'zip' : \"1687\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.649335523027,\n        'longitude' : 6.9314213814896,\n        'url' : \"/fr/P5314/tea-room-le-passage\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5300\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12898/b98085f2ffbf54c884eb52ae7ceac80a7e184b1f_COVER.jpg\" alt=\"Tea-room - boulangerie Jonin Bertrand\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-room - boulangerie Jonin Bertrand</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            M\u00e9zi\u00e8res\n\t                </p><p class=\"resume\">Boulangerie-p\u00e2tisserie, tea-room<br />\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s : amandines, pralin\u00e9s maison, grand coix de p\u00e2tisseries<br />\r\nSur le Sentier du vitrail et \u00e0 proximit\u00e9 du Mus\u00e9e du Papier peint<br />\r\nFerm\u00e9 le lundi et dimanche apr...</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_enfants tooltip\" title=\"Enfants bienvenus\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de Romont 1<br>\t\t\t\t1684 M\u00e9zi\u00e8res<br><a href=\"#\">tel. +41 26 652 52 60</a><br><br><a href=\"mailto:b.jonin@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://boulangerie-jonin.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5300] = {\n        'id' : 5300,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12898/b98085f2ffbf54c884eb52ae7ceac80a7e184b1f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-room - boulangerie Jonin Bertrand\",\n        'address' : \"Route de Romont 1\",         'city' : \"M\u00e9zi\u00e8res\", \n        'zip' : \"1684\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.678031676347,\n        'longitude' : 6.9253488568403,\n        'url' : \"/fr/P5300/tea-room-boulangerie-jonin-bertrand\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4711\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12182/f508c528ba9d3a3eea63b95b6e4c3115016eb5fb_COVER.jpg\" alt=\"Le Colorado\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Colorado</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            M\u00e9zi\u00e8res\n\t                </p><p class=\"resume\">Station service avec snacks chauds et froids et petit magasin<br />\r\nSalle de conf\u00e9rence \u00e0 disposition (50 pl.)<br />\r\nPlaces par salle : 24 ; Terrasse : 24</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_handicap tooltip\" title=\"Adapt\u00e9 aux Handicap\u00e9s\"></span><span class=\"icon hotel_parking tooltip\" title=\"Parking\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRte de Vuisternens 34<br>\t\t\t\t1684 M\u00e9zi\u00e8res<br><a href=\"#\">tel. +41 26 652 50 46</a><br><br><a href=\"mailto:info@lecolorado.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.lecolorado.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4711] = {\n        'id' : 4711,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12182/f508c528ba9d3a3eea63b95b6e4c3115016eb5fb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Colorado\",\n        'address' : \"Rte de Vuisternens 34\",         'city' : \"M\u00e9zi\u00e8res\", \n        'zip' : \"1684\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.673132396668,\n        'longitude' : 6.9259616484053,\n        'url' : \"/fr/P4711/le-colorado\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"14240\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/31188/dfafc9787b9e0b6e7e453bba5a5d8d8ea339c070_COVER.jpg\" alt=\"Tea-Room Le Flamboyant\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room Le Flamboyant</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Ursy\n\t                </p><p class=\"resume\">Boulangerie-p\u00e2tisserie, alimentation, caf\u00e9-restaurant</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de Romont 29<br>\t\t\t\t1670 Ursy<br><a href=\"#\">tel. +41 21 909 00 98</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[14240] = {\n        'id' : 14240,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/31188/dfafc9787b9e0b6e7e453bba5a5d8d8ea339c070_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Le Flamboyant\",\n        'address' : \"Route de Romont 29\",         'city' : \"Ursy\", \n        'zip' : \"1670\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.633780004916,\n        'longitude' : 6.8378611207663,\n        'url' : \"/fr/P14240/tea-room-le-flamboyant\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4870\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12357/5a67587d50ebe3821e4c712ed6f133184b8c8ff1_COVER.jpg\" alt=\"Le temps de Vivre\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le temps de Vivre</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Caf\u00e9-galerie.<br />\r\nA midi, repas v\u00e9g\u00e9tarien de saison et bio, sans gluten.<br />\r\nObjets utilitaires et d\u00e9coratifs cr\u00e9\u00e9s par des artisans d\u2019art, photographies originales.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue de la Cath\u00e9drale St-Nicolas 3<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 79 354 28 30</a><br><br><a href=\"mailto:galerieletempsdevivre@gmail.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.galerieletempsdevivre.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4870] = {\n        'id' : 4870,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12357/5a67587d50ebe3821e4c712ed6f133184b8c8ff1_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le temps de Vivre\",\n        'address' : \"Rue de la Cath\u00e9drale St-Nicolas 3\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806212221081,\n        'longitude' : 7.1623563766479,\n        'url' : \"/fr/P4870/le-temps-de-vivre\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4759\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24744/4ab0b1023d39b4a4ba6a176432b82371ba6c093b_COVER.jpg\" alt=\"Boulangerie Saudan\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Boulangerie Saudan</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Boulangerie confiserie avec tea-room, menu du jour, petite restauration, glaces maison, p\u00e2tisseries, chocolat, ap\u00e9ritif, traiteur.<br />\r\nFerm\u00e9 lundi<br />\r\nPl. par salle: 48 + 45    Terrasse: 30</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_handicap tooltip\" title=\"Adapt\u00e9 aux Handicap\u00e9s\"></span><span class=\"icon hotel_enfants tooltip\" title=\"Enfants bienvenus\"></span><span class=\"icon hotel_parking tooltip\" title=\"Parking\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span><span class=\"icon hotel_animaux tooltip\" title=\"Animaux accept\u00e9s\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRte de Villars 38<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 424 15 83</a><br><br><a href=\"mailto:info@boulangerie-saudan.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.boulangerie-saudan.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4759] = {\n        'id' : 4759,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24744/4ab0b1023d39b4a4ba6a176432b82371ba6c093b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Boulangerie Saudan\",\n        'address' : \"Rte de Villars 38\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.800022724847,\n        'longitude' : 7.1372482180595,\n        'url' : \"/fr/P4759/boulangerie-saudan\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5590\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13418/852b9dd4ad6041f13c14d04a2a34c5f72d97cc5d_COVER.jpg\" alt=\"Tea-Room Chez Nathalie\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room Chez Nathalie</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Riaz\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert 7/7<br />\r\nLundi-vendredi 6:00-19:00<br />\r\nSamedi-dimanche 7:00-19:00</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tImpasse des Terreaux 6<br>\t\t\t\t1632 Riaz<br><a href=\"#\">tel. +41 26 913 80 56</a><br><br><a href=\"mailto:info@ailesdelavie.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5590] = {\n        'id' : 5590,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13418/852b9dd4ad6041f13c14d04a2a34c5f72d97cc5d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Chez Nathalie\",\n        'address' : \"Impasse des Terreaux 6\",         'city' : \"Riaz\", \n        'zip' : \"1632\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.636728361629,\n        'longitude' : 7.0599444249348,\n        'url' : \"/fr/P5590/tea-room-chez-nathalie\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5568\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13399/f0e6d9522fc78602858c59cdd92f1ee416b5c26a_COVER.JPG\" alt=\"Granby Caf\u00e9\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Granby Caf\u00e9</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Lundi-jeudi: 06:00-19:00<br />\r\nVendredi: 06:00-22:00<br />\r\nSamedi: 7:00-16:30</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tM\u00e9lanie Devaud<br />\r\nRue de l&#039;Europe 12<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 565 53 57</a><br><br><a href=\"mailto:polesud@granbycafe.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5568] = {\n        'id' : 5568,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13399/f0e6d9522fc78602858c59cdd92f1ee416b5c26a_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Granby Caf\u00e9\",\n        'address' : \"M\u00e9lanie Devaud  Rue de l&#039;Europe 12\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.624659685609,\n        'longitude' : 7.0586159080267,\n        'url' : \"/fr/P5568/granby-cafe\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5589\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13417/e6641d5b802dc0938a5791117d3b9af0920ba552_COVER.jpg\" alt=\"Le Plaisance\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Plaisance</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Riaz\n\t                </p><p class=\"resume\">Du lundi au mercredi 6h-19h30<br />\r\nDu jeudi au vendredi 6h-23h30<br />\r\nSamedi 8h-23h30<br />\r\nDimanche 8h-16h<br />\r\nOuvert 7/7</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCentre Agoriaz<br />\r\nRue de Saletta 10<br>\t\t\t\t1632 Riaz<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 12 89</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5589] = {\n        'id' : 5589,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13417/e6641d5b802dc0938a5791117d3b9af0920ba552_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Plaisance\",\n        'address' : \"Centre Agoriaz  Rue de Saletta 10\",         'city' : \"Riaz\", \n        'zip' : \"1632\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.640626336191,\n        'longitude' : 7.0608052475119,\n        'url' : \"/fr/P5589/le-plaisance\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5588\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13416/d1277effb4d088a366b9a7cd44d85ea4d0c51fff_COVER.jpg\" alt=\"Tea-Room Carambar\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room Carambar</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Le P\u00e2quier\n\t                </p><p class=\"resume\">Ferm\u00e9 le jeudi</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPlace du Centre 6<br>\t\t\t\t1661 Le P\u00e2quier<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 07 14</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5588] = {\n        'id' : 5588,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13416/d1277effb4d088a366b9a7cd44d85ea4d0c51fff_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Carambar\",\n        'address' : \"Place du Centre 6\",         'city' : \"Le P\u00e2quier\", \n        'zip' : \"1661\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.593784135793,\n        'longitude' : 7.0548947550442,\n        'url' : \"/fr/P5588/tea-room-carambar\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5587\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13415/bbbf9c5e9dec8192c28d680285f6c860796f6c20_COVER.jpg\" alt=\"Le P\u00e2tissier de la Roche\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le P\u00e2tissier de la Roche</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            La Roche\n\t                </p><p class=\"resume\">Mardi-vendredi: 6:15 \u00e0 18:30<br />\r\nSamedi-dimanche: 6:15 \u00e0 18:00<br />\r\nFerm\u00e9 le lundi</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de Fribourg 48<br>\t\t\t\t1634 La Roche<br><a href=\"#\">tel. +41 26 413 21 43</a><br><a href=\"#\">tel. +41 79 374 36 27</a><br><br><a href=\"mailto:info@patisserie.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.patisserie.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5587] = {\n        'id' : 5587,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13415/bbbf9c5e9dec8192c28d680285f6c860796f6c20_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le P\u00e2tissier de la Roche\",\n        'address' : \"Route de Fribourg 48\",         'city' : \"La Roche\", \n        'zip' : \"1634\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.696890036363,\n        'longitude' : 7.1384649857063,\n        'url' : \"/fr/P5587/le-patissier-de-la-roche\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5586\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13414/9e61277835ac4b98cb3b33405a34954d159d7bbd_COVER.jpg\" alt=\"Tea-Room Enzian\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room Enzian</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Jaun\n\t                </p><p class=\"resume\">Ferm\u00e9 lundi et mardi.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tHauptstrasse 389<br>\t\t\t\t1656 Jaun<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 929 82 98</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5586] = {\n        'id' : 5586,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13414/9e61277835ac4b98cb3b33405a34954d159d7bbd_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Enzian\",\n        'address' : \"Hauptstrasse 389\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.610623660645,\n        'longitude' : 7.2760051750884,\n        'url' : \"/fr/P5586/tea-room-enzian\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5585\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13413/8ba6f400706ad2b19c8fc504d143a61f9b77a5c8_COVER.jpg\" alt=\"Tea-Room La Cigogne\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room La Cigogne</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gumefens\n\t                </p><p class=\"resume\">Lundi-vendredi 6:00-19:00<br />\r\nSamedi: 7:00-19:00<br />\r\nDimanche: 7:00-12:00</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tVers la Chapelle 2<br>\t\t\t\t1643 Gumefens<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 915 08 27</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5585] = {\n        'id' : 5585,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13413/8ba6f400706ad2b19c8fc504d143a61f9b77a5c8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room La Cigogne\",\n        'address' : \"Vers la Chapelle 2\",         'city' : \"Gumefens\", \n        'zip' : \"1643\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.673253850732,\n        'longitude' : 7.0775662798275,\n        'url' : \"/fr/P5585/tea-room-la-cigogne\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5584\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13412/53cba6bc8fd0fb605d657f048ca2bff70807c259_COVER.jpg\" alt=\"Tea-Room Les Arcades\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room Les Arcades</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Epagny\n\t                </p><p class=\"resume\">Ferm\u00e9 le lundi<br />\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de l&#039;Intyamon 342<br>\t\t\t\t1663 Epagny<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 921 21 17</a><br><br><a href=\"mailto:info@boulangerie-les-arcades.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.boulangerie-les-arcades.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5584] = {\n        'id' : 5584,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13412/53cba6bc8fd0fb605d657f048ca2bff70807c259_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Les Arcades\",\n        'address' : \"Route de l&#039;Intyamon 342\",         'city' : \"Epagny\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.588024140137,\n        'longitude' : 7.0845807990647,\n        'url' : \"/fr/P5584/tea-room-les-arcades\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5583\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13411/64ba623a6689126625dd08ab41ba64a6ee07711b_COVER.JPG\" alt=\"Tea-Room Les Arcades\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room Les Arcades</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p><p class=\"resume\">Pizzas maison, salades, soupes, petit encas.<br />\r\nOuvert 7/7, lundi fermeture \u00e0 13:00.<br />\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue du Centre 34<br>\t\t\t\t1637 Charmey<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 927 11 23</a><br><br><a href=\"mailto:info@boulangerie-les-arcades.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.boulangerie-les-arcades.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5583] = {\n        'id' : 5583,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13411/64ba623a6689126625dd08ab41ba64a6ee07711b_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Tea-Room Les Arcades\",\n        'address' : \"Rue du Centre 34\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.618802893489,\n        'longitude' : 7.164552779406,\n        'url' : \"/fr/P5583/tea-room-les-arcades\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5582\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13410/5fe6dc0d6b3fc0ef7c86ccd336b7fd961bd6d8b2_COVER.jpg\" alt=\"Tea-Room Le Retro\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room Le Retro</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Ferm\u00e9 le mercredi</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGrand-Rue 39<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 71 94</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5582] = {\n        'id' : 5582,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13410/5fe6dc0d6b3fc0ef7c86ccd336b7fd961bd6d8b2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Le Retro\",\n        'address' : \"Grand-Rue 39\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.61975445576,\n        'longitude' : 7.0575174327,\n        'url' : \"/fr/P5582/tea-room-le-retro\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5574\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13405/f55a411cc32508d1dd1a1e64e3ed51381a6352d1_COVER.jpg\" alt=\"Tea-Room La Cuchaule\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room La Cuchaule</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert 7/7</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue de Gruy\u00e8res 11<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 913 83 30</a><br><br><a href=\"mailto:boulgobet@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5574] = {\n        'id' : 5574,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13405/f55a411cc32508d1dd1a1e64e3ed51381a6352d1_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room La Cuchaule\",\n        'address' : \"Rue de Gruy\u00e8res 11\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.617253370193,\n        'longitude' : 7.0574306191027,\n        'url' : \"/fr/P5574/tea-room-la-cuchaule\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5573\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13404/297ec801888ef9d8521cf5c9e38a8fb98f2f3a4d_COVER.jpg\" alt=\"Tea-Room Fr\u00e9d\u00e9ric Mettraux\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room Fr\u00e9d\u00e9ric Mettraux</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales<br />\r\nFerm\u00e9 le lundi</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue de Vevey 61<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 04 13</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5573] = {\n        'id' : 5573,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13404/297ec801888ef9d8521cf5c9e38a8fb98f2f3a4d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Fr\u00e9d\u00e9ric Mettraux\",\n        'address' : \"Rue de Vevey 61\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.61530617352,\n        'longitude' : 7.0535279492852,\n        'url' : \"/fr/P5573/tea-room-frederic-mettraux\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5572\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13403/c54604b46c553c2e84806c41ed41bb93e3fde10c_COVER.jpg\" alt=\"Tea-Room Confiserie Blanc\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room Confiserie Blanc</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Produits r\u00e9gionaux<br />\r\nFerm\u00e9 le mardi</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de Riaz 34<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 26 11</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5572] = {\n        'id' : 5572,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13403/c54604b46c553c2e84806c41ed41bb93e3fde10c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Confiserie Blanc\",\n        'address' : \"Route de Riaz 34\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.624303129366,\n        'longitude' : 7.0592741547753,\n        'url' : \"/fr/P5572/tea-room-confiserie-blanc\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5571\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13402/c7a592462b328bc5e577dbd673391434b62c1d02_COVER.jpg\" alt=\"Tea-Room Berset\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room Berset</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">G\u00e2teaux bullois et sp\u00e9cialit\u00e9s de b\u00e9nichon<br />\r\nFerm\u00e9 le mercredi</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue de Gruy\u00e8res 37<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 75 07</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5571] = {\n        'id' : 5571,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13402/c7a592462b328bc5e577dbd673391434b62c1d02_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Berset\",\n        'address' : \"Rue de Gruy\u00e8res 37\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.615895842695,\n        'longitude' : 7.0576751750411,\n        'url' : \"/fr/P5571/tea-room-berset\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5570\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13401/c9888e8e6101495759e015b8edf2572abc321454_COVER.jpg\" alt=\"Tea-Room Baechler\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room Baechler</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Produits de la b\u00e9nichon<br />\r\nFerm\u00e9 le lundi</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGrand-Rue 11<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 76 48</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5570] = {\n        'id' : 5570,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13401/c9888e8e6101495759e015b8edf2572abc321454_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Baechler\",\n        'address' : \"Grand-Rue 11\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.618232825665,\n        'longitude' : 7.057110385701,\n        'url' : \"/fr/P5570/tea-room-baechler\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5567\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13397/f5226330fa34bf6c6aa90ff5b927b7ffd3fcf2e0_COVER.jpg\" alt=\"Early Beck\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Early Beck</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert 7/7</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGrand-Rue 44<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 26 301 07 07</a><br><br><a href=\"mailto:patschneider@website.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.chocolat-et-gourmandise.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5567] = {\n        'id' : 5567,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13397/f5226330fa34bf6c6aa90ff5b927b7ffd3fcf2e0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Early Beck\",\n        'address' : \"Grand-Rue 44\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.619550309211,\n        'longitude' : 7.0583413791711,\n        'url' : \"/fr/P5567/early-beck\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4793\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24702/dfde378cf450072fcdc3c08b40fbc6a92e8ebc8d_COVER.jpg\" alt=\"Xpresso Caf\u00e9\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Xpresso Caf\u00e9</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Univers des cr\u00eapes, sp\u00e9cialit\u00e9s de caf\u00e9 et de th\u00e9</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_handicap tooltip\" title=\"Adapt\u00e9 aux Handicap\u00e9s\"></span><span class=\"icon hotel_enfants tooltip\" title=\"Enfants bienvenus\"></span><span class=\"icon hotel_parking tooltip\" title=\"Parking\"></span><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tAvenue de la Gare 10<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 341 78 08</a><br><br><a href=\"http://www.villarsholding.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4793] = {\n        'id' : 4793,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24702/dfde378cf450072fcdc3c08b40fbc6a92e8ebc8d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Xpresso Caf\u00e9\",\n        'address' : \"Avenue de la Gare 10\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803082684432,\n        'longitude' : 7.1523625741734,\n        'url' : \"/fr/P4793/xpresso-cafe\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5566\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13395/212a068b0253059473621354c717afba3ca4daad_COVER.jpg\" alt=\"Comte Michel Tea-Room Confiserie\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Comte Michel Tea-Room Confiserie</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Ferm\u00e9 le mercredi</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tAvenue de la Gare 10<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 71 52</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5566] = {\n        'id' : 5566,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13395/212a068b0253059473621354c717afba3ca4daad_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Comte Michel Tea-Room Confiserie\",\n        'address' : \"Avenue de la Gare 10\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.617995484803,\n        'longitude' : 7.0560806914083,\n        'url' : \"/fr/P5566/comte-michel-tea-room-confiserie\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5565\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13398/12293d963f93877d54887c0b25f533b9d9523905_COVER.jpg\" alt=\"Chez Christiane\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chez Christiane</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            S\u00e2les\n\t                </p><p class=\"resume\">Lundi-vendredi:<br />\r\n8h30 \u00e0 12h00/16h30 \u00e0 19h00<br />\r\nSamedi: 8h30 \u00e0 12h00<br />\r\nFerm\u00e9 le dimanche</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tLa Rosaire 19<br>\t\t\t\t1625 S\u00e2les<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 917 09 55</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5565] = {\n        'id' : 5565,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13398/12293d963f93877d54887c0b25f533b9d9523905_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chez Christiane\",\n        'address' : \"La Rosaire 19\",         'city' : \"S\u00e2les\", \n        'zip' : \"1625\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.637750048649,\n        'longitude' : 6.9738450392739,\n        'url' : \"/fr/P5565/chez-christiane\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5564\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13394/d3392eadf41c6e4cf1db8ea019f6f714979d766e_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9 Dipiaza\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9 Dipiaza</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Lundi-vendredi 6:00-20:00<br />\r\nSamedi-dimanche 6:00-19:00</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue de Battentin 1<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 62 10</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5564] = {\n        'id' : 5564,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13394/d3392eadf41c6e4cf1db8ea019f6f714979d766e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 Dipiaza\",\n        'address' : \"Rue de Battentin 1\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.633255252421,\n        'longitude' : 7.0490383806264,\n        'url' : \"/fr/P5564/cafe-dipiaza\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5563\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13393/1599ad49e65167fc30557cc3ed5dcf721637dd6b_COVER.jpg\" alt=\"Bar \u00e0 caf\u00e9 Le Miroir\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Bar \u00e0 caf\u00e9 Le Miroir</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert du lundi au samedi</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tBar Le MIROIR<br />\r\nGruy\u00e8re-centre<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 56 16</a><br><br><a href=\"mailto:lemiroir@netplus.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.facebook.com/www.lemiroir.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5563] = {\n        'id' : 5563,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13393/1599ad49e65167fc30557cc3ed5dcf721637dd6b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Bar \u00e0 caf\u00e9 Le Miroir\",\n        'address' : \"Bar Le MIROIR  Gruy\u00e8re-centre\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.623560448829,\n        'longitude' : 7.0577647948695,\n        'url' : \"/fr/P5563/bar-a-cafe-le-miroir\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5562\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13392/23f8aa78f0e0a33bc5aa698cebcdea0550ca386d_COVER.jpg\" alt=\"Bar \u00e0 caf\u00e9 Le Chalamala\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Bar \u00e0 caf\u00e9 Le Chalamala</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Snack et boulangerie en annexe<br />\r\nFerm\u00e9 le dimanche</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGrand Rue 30<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 59 00</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5562] = {\n        'id' : 5562,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13392/23f8aa78f0e0a33bc5aa698cebcdea0550ca386d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Bar \u00e0 caf\u00e9 Le Chalamala\",\n        'address' : \"Grand Rue 30\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.618937397395,\n        'longitude' : 7.0579801349149,\n        'url' : \"/fr/P5562/bar-a-cafe-le-chalamala\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5561\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13391/a5eb77306984735ad976c6282061496b6dddc39f_COVER.jpg\" alt=\"Tea-Room Hauser\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room Hauser</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Broc\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert 7/7</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue de Montsalvens 3<br>\t\t\t\t1636 Broc<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 921 34 98</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5561] = {\n        'id' : 5561,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13391/a5eb77306984735ad976c6282061496b6dddc39f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Hauser\",\n        'address' : \"Rue de Montsalvens 3\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.603372074986,\n        'longitude' : 7.0998030853323,\n        'url' : \"/fr/P5561/tea-room-hauser\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5560\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13390/e30bf0f0ba91da2c9f48af6a15bf2f94460372e8_COVER.jpg\" alt=\"Bar \u00e0 caf\u00e9 le Baraka\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Bar \u00e0 caf\u00e9 le Baraka</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Lundi-samedi 6h00-19h00<br />\r\nPetite restauration \u00e0 midi</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue de Vevey 127<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 08 81</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5560] = {\n        'id' : 5560,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13390/e30bf0f0ba91da2c9f48af6a15bf2f94460372e8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Bar \u00e0 caf\u00e9 le Baraka\",\n        'address' : \"Rue de Vevey 127\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.614791881161,\n        'longitude' : 7.0504246330622,\n        'url' : \"/fr/P5560/bar-a-cafe-le-baraka\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4846\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12327/ac02a57a72bd2847ccf9ae2ed578d7d79ffff7d9_COVER.jpg\" alt=\"La Potini\u00e8re\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Potini\u00e8re</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert 7/7, du lundi au samedi d\u00e8s 6:00, dimanche d\u00e8s 8:00<br />\r\nPetite restauration</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tAvenue de la Gare 5<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 67 67</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4846] = {\n        'id' : 4846,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12327/ac02a57a72bd2847ccf9ae2ed578d7d79ffff7d9_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Potini\u00e8re\",\n        'address' : \"Avenue de la Gare 5\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.617707761829,\n        'longitude' : 7.0561218926091,\n        'url' : \"/fr/P4846/la-potiniere\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"14094\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/31023/d405453f8e91a8085661366277377b12fa064629_COVER.jpg\" alt=\"Le P\u00e2tissier de l\u2019H\u00f4tel Cailler\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le P\u00e2tissier de l\u2019H\u00f4tel Cailler</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert 7/7 jours</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute du Plan 6<br>\t\t\t\t1637 Charmey<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 927 12 80</a><br><br><a href=\"http://www.hotel-cailler.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[14094] = {\n        'id' : 14094,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/31023/d405453f8e91a8085661366277377b12fa064629_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le P\u00e2tissier de l\u2019H\u00f4tel Cailler\",\n        'address' : \"Route du Plan 6\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.619812236706,\n        'longitude' : 7.1597431004375,\n        'url' : \"/fr/P14094/le-patissier-de-l-hotel-cailler\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4869\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25286/0314daa589ea9766544e8681f2cc17110ac512a2_COVER.jpg\" alt=\"Chocolat Villars\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chocolat Villars</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Chocolaterie, bar \u00e0 caf\u00e9,</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_enfants tooltip\" title=\"Enfants bienvenus\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de la Fonderie 2<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 426 65 00</a><br><br><a href=\"mailto:info@villars.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.villars.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4869] = {\n        'id' : 4869,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25286/0314daa589ea9766544e8681f2cc17110ac512a2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chocolat Villars\",\n        'address' : \"Route de la Fonderie 2\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.794128224653,\n        'longitude' : 7.1543748187921,\n        'url' : \"/fr/P4869/chocolat-villars\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4788\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12265/4074ce9ca2df3e993be56bc1b584c1ced376c9b3_COVER.jpg\" alt=\"Le Domino\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Domino</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Tea-room, petites restauration chaudes.<br />\r\nOuvert tous les jours<br />\r\nPl. par salle: 100    Terrace: 100</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_handicap tooltip\" title=\"Adapt\u00e9 aux Handicap\u00e9s\"></span><span class=\"icon hotel_enfants tooltip\" title=\"Enfants bienvenus\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span><span class=\"icon hotel_animaux tooltip\" title=\"Animaux accept\u00e9s\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tBoulevard de P\u00e9rolles 33<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 322 48 48</a><br><br><a href=\"mailto:info@ledomino.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.ledomino.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4788] = {\n        'id' : 4788,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12265/4074ce9ca2df3e993be56bc1b584c1ced376c9b3_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Domino\",\n        'address' : \"Boulevard de P\u00e9rolles 33\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.798268669898,\n        'longitude' : 7.1530544539794,\n        'url' : \"/fr/P4788/le-domino\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"10222\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/22176/9f7b08f7402696d6ec9465eef6513ca6966d6e0a_COVER.jpg\" alt=\"Intrigo\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Intrigo</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Cr\u00e8mes glac\u00e9es \u00e0 l&#039;italienne, petite restauration.<br />\r\nFerm\u00e9 le lundi (en hiver)<br />\r\nPl. par salle: 60    terrasse:40</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_animaux tooltip\" title=\"Animaux accept\u00e9s\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue de Lausanne 5<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 322 16 62</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[10222] = {\n        'id' : 10222,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/22176/9f7b08f7402696d6ec9465eef6513ca6966d6e0a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Intrigo\",\n        'address' : \"Rue de Lausanne 5\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806095336037,\n        'longitude' : 7.1603745818902,\n        'url' : \"/fr/P10222/intrigo\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4789\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25524/5bd4bf2bc15142bced8a6a0eb43bd21b900f80f7_COVER.jpg\" alt=\"La Cavatine\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Cavatine</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Bar \u00e0 caf\u00e9 avec restauration, menu du jour et produits du terroir, service traiteur et salle \u00e0 disposition.<br />\r\nOctobre \u00e0 avril: durant les spectacles <br />\r\nMai \u00e0 septembre: 9h-20h ferm\u00e9 dimanche<br />\r\nPl. par sa...</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_handicap tooltip\" title=\"Adapt\u00e9 aux Handicap\u00e9s\"></span><span class=\"icon hotel_enfants tooltip\" title=\"Enfants bienvenus\"></span><span class=\"icon hotel_parking tooltip\" title=\"Parking\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPlace Jean-Tinguely1<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 341 00 44</a><br><br><a href=\"http://www.villarsholding.cj\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4789] = {\n        'id' : 4789,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25524/5bd4bf2bc15142bced8a6a0eb43bd21b900f80f7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Cavatine\",\n        'address' : \"Place Jean-Tinguely1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803497792347,\n        'longitude' : 7.1535587092742,\n        'url' : \"/fr/P4789/la-cavatine\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4756\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25806/6ebd67cb09175b97235c835de4fd61871baf9f89_COVER.JPG\" alt=\"Cr\u00eaperie &quot;Entre Terre et Mer&quot;\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Cr\u00eaperie &quot;Entre Terre et Mer&quot;</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Rue\n\t                </p><p class=\"resume\">Cr\u00eaperie bretonne, sp\u00e9cialit\u00e9s de cr\u00eapes sucr\u00e9es et sal\u00e9es, expositions, concerts et spectacle<br />\r\nOuvert tous les jours d\u00e8s 11h, service non-stop<br />\r\nPlaces par salle : 45/60<br />\r\nPlaces de parc publiques \u00e0 pr...</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_handicap tooltip\" title=\"Adapt\u00e9 aux Handicap\u00e9s\"></span><span class=\"icon hotel_enfants tooltip\" title=\"Enfants bienvenus\"></span><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span><span class=\"icon hotel_animaux tooltip\" title=\"Animaux accept\u00e9s\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue du Casino 19<br>\t\t\t\t1673 Rue<br><a href=\"#\">tel. +41 21 909 03 68</a><br><br><a href=\"mailto:ecrire@terremer.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.terremer.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4756] = {\n        'id' : 4756,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25806/6ebd67cb09175b97235c835de4fd61871baf9f89_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Cr\u00eaperie &quot;Entre Terre et Mer&quot;\",\n        'address' : \"Rue du Casino 19\",         'city' : \"Rue\", \n        'zip' : \"1673\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.619155396304,\n        'longitude' : 6.8221144249827,\n        'url' : \"/fr/P4756/creperie-entre-terre-et-mer\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><div class=\"clearfix\"></div><script type=\"text/javascript\">\n    var custom_markers = [\n\t                                \t                {\n        'id' : 8249,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17940/42e16f49217061d01fcf1ca086d0bf66919e4468_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Tea-Room Grevire\",\n        'address' : \"Gis\u00e8le Clara  Rue du Prieur\u00e9 2\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.603220523424,\n        'longitude' : 7.0978195443422,\n        'url' : \"/fr/P8249/tea-room-grevire\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4671,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17601/34635d2018da1886f92352eaae25bf559ae30b45_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Boulangerie-p\u00e2tisserie Aebersold\",\n        'address' : \"Hauptgasse 40\",         'city' : \"Morat\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928567042866,\n        'longitude' : 7.1179486280187,\n        'url' : \"/fr/P4671/boulangerie-patisserie-aebersold\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8636,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18608/50802874034fc01cbf974f81795904c27a136b40_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Pause Mosa\u00efc\",\n        'address' : \"Mus\u00e9e Romain Vallon  Carignan 6\",         'city' : \"Vallon\", \n        'zip' : \"1565\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.876484145973,\n        'longitude' : 6.9564740326127,\n        'url' : \"/fr/P8636/la-pause-mosaic\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 7432,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/16694/ca8eeb4ab0815312c7722d6a84121315eab8795c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 du March\u00e9\",\n        'address' : \"Place du March\u00e9 20\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.820510787846,\n        'longitude' : 6.9368468033051,\n        'url' : \"/fr/P7432/cafe-du-marche\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12893,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18463/f22dc479a451c1428ccd12b694cafcf7d0812f2c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Gottau\",\n        'address' : \"Rte du Gottau 17\",         'city' : \"St-Aubin\", \n        'zip' : \"1566\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.88755383562,\n        'longitude' : 6.9820950329631,\n        'url' : \"/fr/P12893/le-gottau\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12896,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18463/f22dc479a451c1428ccd12b694cafcf7d0812f2c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-room Boulangerie Chardonnens\",\n        'address' : \"Rue du Bas-du-Ru 5\",         'city' : \"Granges-Marnand\", \n        'zip' : \"1523\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.763352914833,\n        'longitude' : 6.8869946301311,\n        'url' : \"/fr/P12896/tea-room-boulangerie-chardonnens\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12900,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18463/f22dc479a451c1428ccd12b694cafcf7d0812f2c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-room Boulangerie Bigler\",\n        'address' : \"Grand-Rue 41\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.820849587461,\n        'longitude' : 6.9364384709479,\n        'url' : \"/fr/P12900/tea-room-boulangerie-bigler\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4667,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12131/4754dffe2055febf608fba78541b90cfd1bea842_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Le Do-R\u00e9-Mi\",\n        'address' : \"Maillard Gourmandises et Traditions SA  Grand-Rue 25\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.527405718298,\n        'longitude' : 6.9014081704445,\n        'url' : \"/fr/P4667/tea-room-le-do-re-mi\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4668,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12282/5db44200f9e4eef1a1e7823e009190e63db697d5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Rendez-Vous\",\n        'address' : \"Maillard Gourmandises et Traditions SA  Grand-Rue 8\",         'city' : \"Attalens\", \n        'zip' : \"1616\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.509830516412,\n        'longitude' : 6.8487922563349,\n        'url' : \"/fr/P4668/le-rendez-vous\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4669,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/15415/61c0d993d38ca5506de4909d28cc5e0aa4ee6311_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room de la Fromagerie\",\n        'address' : \"Fromagerie Piller  Manu Piller  Route de la Broye 10\",         'city' : \"Semsales\", \n        'zip' : \"1623\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.574918813718,\n        'longitude' : 6.9285445226425,\n        'url' : \"/fr/P4669/tea-room-de-la-fromagerie\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 16259,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/34772/1dab16a8a01117ec48de401c6f1fc0e555bd3b65_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Caf\u00e9\",\n        'address' : \"Le Caf\u00e9  Route des Paccots 216\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.522503704999,\n        'longitude' : 6.9453800618703,\n        'url' : \"/fr/P16259/le-cafe\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4631,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/12063/4146c643b98b8b229c6ef60b7de0b70d7994ebf8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 Mamsell\",\n        'address' : \"Schwarzseestrasse 212\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.671065017232,\n        'longitude' : 7.2902033844076,\n        'url' : \"/fr/P4631/cafe-mamsell\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 7284,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/16402/2df62cff5a827024e87fb48728eb3ef28a4215ce_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-room Pascalo\",\n        'address' : \"Thunstrasse 3\",         'city' : \"Tafers\", \n        'zip' : \"1712\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.815706587591,\n        'longitude' : 7.2178166806043,\n        'url' : \"/fr/P7284/tea-room-pascalo\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4680,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17598/ec1c04ffc543b5bdfd2c26c3a585f6ab65af3263_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Boulangerie-P\u00e2tisserie Hauser\",\n        'address' : \"Hauptstrasse 5\",         'city' : \"Muntelier am See\", \n        'zip' : \"3286\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.930334529042,\n        'longitude' : 7.1172998248221,\n        'url' : \"/fr/P4680/boulangerie-patisserie-hauser\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4675,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27504/8d23302be5d3aab85104a773f650e0a72336d24e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Boulangerie-p\u00e2tisserie Zum Buttergipfel\",\n        'address' : \"Bernstrasse 15\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.930496471204,\n        'longitude' : 7.1227825109199,\n        'url' : \"/fr/P4675/boulangerie-patisserie-zum-buttergipfel\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4873,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24702/dfde378cf450072fcdc3c08b40fbc6a92e8ebc8d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Pause-Caf\u00e9\",\n        'address' : \"Fribourg Centre  Avenue de la Gare 10\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802928745852,\n        'longitude' : 7.1519572907689,\n        'url' : \"/fr/P4873/pause-cafe\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4676,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12141/b3bbe86ed12decb303fbb7f9cb9980aec5661c6d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Confiserie Monnier\",\n        'address' : \"Hauptgasse 25\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928400484818,\n        'longitude' : 7.1171060741285,\n        'url' : \"/fr/P4676/confiserie-monnier\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4677,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12142/6c8c2fbad323fe32600a49fbe17b45c38b56b7e7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Confiserie Z\u00fcger\",\n        'address' : \"Hauptgasse 33\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928533807578,\n        'longitude' : 7.1172998248221,\n        'url' : \"/fr/P4677/confiserie-zueger\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4678,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17569/e75cc321b70e7e3924742d677b83b83317b2bb94_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Gelateria Emilia\",\n        'address' : \"Raffor 14\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.930356270435,\n        'longitude' : 7.1176490713043,\n        'url' : \"/fr/P4678/gelateria-emilia\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4679,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/50544/bceb0b76d20abf96d93a716b547bcafd0a1becc0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chocolat-Atelier\",\n        'address' : \"Chocolat-Atelier  Hauptgasse 12\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928401924474,\n        'longitude' : 7.1159694491507,\n        'url' : \"/fr/P4679/chocolat-atelier\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4681,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/14998/3a3c06cf3cdf66d75b30bd6339b7860ad22952d4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"QueSera Kunstkaffeehaus\",\n        'address' : \"Hauptgasse 5\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928002609762,\n        'longitude' : 7.1163932381751,\n        'url' : \"/fr/P4681/quesera-kunstkaffeehaus\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12564,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25004/d26a369e32dd0d9e748df196b89df930342b23ec_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Boulangerie Guillaume\",\n        'address' : \"Route de Chaumont 4\",         'city' : \"Sugiez\", \n        'zip' : \"1786\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.962594196966,\n        'longitude' : 7.1129487454891,\n        'url' : \"/fr/P12564/boulangerie-guillaume\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12565,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27679/9d7d32304f47bf3fabea03c2e9687cf2d5a55837_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Boulangerie &quot;le Fournil de S\u00e9b&quot;\",\n        'address' : \"Place du Pommeret 2\",         'city' : \"Lugnorre\", \n        'zip' : \"1789\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.950335480709,\n        'longitude' : 7.0699965208769,\n        'url' : \"/fr/P12565/boulangerie-le-fournil-de-seb\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12604,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/29303/41b8318011eb8e8875c056ba3d07a1001321609d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Boulangerie de Salavaux\",\n        'address' : \"Route de Vallamand 3\",         'city' : \"Salavaux\", \n        'zip' : \"1585\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.918868846967,\n        'longitude' : 7.0226768558496,\n        'url' : \"/fr/P12604/la-boulangerie-de-salavaux\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4750,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25809/43a3944bf2a339264f956c5be8bd822337fb1822_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Boulangerie Didier Ecoffey - Les Remparts\",\n        'address' : \"Grand-Rue 4\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.695634066796,\n        'longitude' : 6.9169317036243,\n        'url' : \"/fr/P4750/boulangerie-didier-ecoffey-les-remparts\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5314,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12927/2f1719f222bfbdebec415af3b13fa014cb653c31_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-room Le Passage\",\n        'address' : \"Z.I. de Tint\u00e9bin 4\",         'city' : \"Vuisternens-devant-Romont\", \n        'zip' : \"1687\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.649335523027,\n        'longitude' : 6.9314213814896,\n        'url' : \"/fr/P5314/tea-room-le-passage\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5300,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12898/b98085f2ffbf54c884eb52ae7ceac80a7e184b1f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-room - boulangerie Jonin Bertrand\",\n        'address' : \"Route de Romont 1\",         'city' : \"M\u00e9zi\u00e8res\", \n        'zip' : \"1684\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.678031676347,\n        'longitude' : 6.9253488568403,\n        'url' : \"/fr/P5300/tea-room-boulangerie-jonin-bertrand\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4711,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12182/f508c528ba9d3a3eea63b95b6e4c3115016eb5fb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Colorado\",\n        'address' : \"Rte de Vuisternens 34\",         'city' : \"M\u00e9zi\u00e8res\", \n        'zip' : \"1684\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.673132396668,\n        'longitude' : 6.9259616484053,\n        'url' : \"/fr/P4711/le-colorado\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 14240,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/31188/dfafc9787b9e0b6e7e453bba5a5d8d8ea339c070_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Le Flamboyant\",\n        'address' : \"Route de Romont 29\",         'city' : \"Ursy\", \n        'zip' : \"1670\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.633780004916,\n        'longitude' : 6.8378611207663,\n        'url' : \"/fr/P14240/tea-room-le-flamboyant\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4870,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12357/5a67587d50ebe3821e4c712ed6f133184b8c8ff1_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le temps de Vivre\",\n        'address' : \"Rue de la Cath\u00e9drale St-Nicolas 3\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806212221081,\n        'longitude' : 7.1623563766479,\n        'url' : \"/fr/P4870/le-temps-de-vivre\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4759,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24744/4ab0b1023d39b4a4ba6a176432b82371ba6c093b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Boulangerie Saudan\",\n        'address' : \"Rte de Villars 38\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.800022724847,\n        'longitude' : 7.1372482180595,\n        'url' : \"/fr/P4759/boulangerie-saudan\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5590,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13418/852b9dd4ad6041f13c14d04a2a34c5f72d97cc5d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Chez Nathalie\",\n        'address' : \"Impasse des Terreaux 6\",         'city' : \"Riaz\", \n        'zip' : \"1632\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.636728361629,\n        'longitude' : 7.0599444249348,\n        'url' : \"/fr/P5590/tea-room-chez-nathalie\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5568,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13399/f0e6d9522fc78602858c59cdd92f1ee416b5c26a_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Granby Caf\u00e9\",\n        'address' : \"M\u00e9lanie Devaud  Rue de l&#039;Europe 12\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.624659685609,\n        'longitude' : 7.0586159080267,\n        'url' : \"/fr/P5568/granby-cafe\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5589,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13417/e6641d5b802dc0938a5791117d3b9af0920ba552_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Plaisance\",\n        'address' : \"Centre Agoriaz  Rue de Saletta 10\",         'city' : \"Riaz\", \n        'zip' : \"1632\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.640626336191,\n        'longitude' : 7.0608052475119,\n        'url' : \"/fr/P5589/le-plaisance\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5588,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13416/d1277effb4d088a366b9a7cd44d85ea4d0c51fff_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Carambar\",\n        'address' : \"Place du Centre 6\",         'city' : \"Le P\u00e2quier\", \n        'zip' : \"1661\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.593784135793,\n        'longitude' : 7.0548947550442,\n        'url' : \"/fr/P5588/tea-room-carambar\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5587,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13415/bbbf9c5e9dec8192c28d680285f6c860796f6c20_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le P\u00e2tissier de la Roche\",\n        'address' : \"Route de Fribourg 48\",         'city' : \"La Roche\", \n        'zip' : \"1634\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.696890036363,\n        'longitude' : 7.1384649857063,\n        'url' : \"/fr/P5587/le-patissier-de-la-roche\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5586,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13414/9e61277835ac4b98cb3b33405a34954d159d7bbd_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Enzian\",\n        'address' : \"Hauptstrasse 389\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.610623660645,\n        'longitude' : 7.2760051750884,\n        'url' : \"/fr/P5586/tea-room-enzian\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5585,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13413/8ba6f400706ad2b19c8fc504d143a61f9b77a5c8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room La Cigogne\",\n        'address' : \"Vers la Chapelle 2\",         'city' : \"Gumefens\", \n        'zip' : \"1643\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.673253850732,\n        'longitude' : 7.0775662798275,\n        'url' : \"/fr/P5585/tea-room-la-cigogne\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5584,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13412/53cba6bc8fd0fb605d657f048ca2bff70807c259_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Les Arcades\",\n        'address' : \"Route de l&#039;Intyamon 342\",         'city' : \"Epagny\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.588024140137,\n        'longitude' : 7.0845807990647,\n        'url' : \"/fr/P5584/tea-room-les-arcades\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5583,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13411/64ba623a6689126625dd08ab41ba64a6ee07711b_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Tea-Room Les Arcades\",\n        'address' : \"Rue du Centre 34\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.618802893489,\n        'longitude' : 7.164552779406,\n        'url' : \"/fr/P5583/tea-room-les-arcades\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5582,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13410/5fe6dc0d6b3fc0ef7c86ccd336b7fd961bd6d8b2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Le Retro\",\n        'address' : \"Grand-Rue 39\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.61975445576,\n        'longitude' : 7.0575174327,\n        'url' : \"/fr/P5582/tea-room-le-retro\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5574,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13405/f55a411cc32508d1dd1a1e64e3ed51381a6352d1_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room La Cuchaule\",\n        'address' : \"Rue de Gruy\u00e8res 11\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.617253370193,\n        'longitude' : 7.0574306191027,\n        'url' : \"/fr/P5574/tea-room-la-cuchaule\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5573,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13404/297ec801888ef9d8521cf5c9e38a8fb98f2f3a4d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Fr\u00e9d\u00e9ric Mettraux\",\n        'address' : \"Rue de Vevey 61\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.61530617352,\n        'longitude' : 7.0535279492852,\n        'url' : \"/fr/P5573/tea-room-frederic-mettraux\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5572,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13403/c54604b46c553c2e84806c41ed41bb93e3fde10c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Confiserie Blanc\",\n        'address' : \"Route de Riaz 34\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.624303129366,\n        'longitude' : 7.0592741547753,\n        'url' : \"/fr/P5572/tea-room-confiserie-blanc\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5571,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13402/c7a592462b328bc5e577dbd673391434b62c1d02_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Berset\",\n        'address' : \"Rue de Gruy\u00e8res 37\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.615895842695,\n        'longitude' : 7.0576751750411,\n        'url' : \"/fr/P5571/tea-room-berset\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5570,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13401/c9888e8e6101495759e015b8edf2572abc321454_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Baechler\",\n        'address' : \"Grand-Rue 11\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.618232825665,\n        'longitude' : 7.057110385701,\n        'url' : \"/fr/P5570/tea-room-baechler\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5567,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13397/f5226330fa34bf6c6aa90ff5b927b7ffd3fcf2e0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Early Beck\",\n        'address' : \"Grand-Rue 44\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.619550309211,\n        'longitude' : 7.0583413791711,\n        'url' : \"/fr/P5567/early-beck\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4793,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24702/dfde378cf450072fcdc3c08b40fbc6a92e8ebc8d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Xpresso Caf\u00e9\",\n        'address' : \"Avenue de la Gare 10\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803082684432,\n        'longitude' : 7.1523625741734,\n        'url' : \"/fr/P4793/xpresso-cafe\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5566,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13395/212a068b0253059473621354c717afba3ca4daad_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Comte Michel Tea-Room Confiserie\",\n        'address' : \"Avenue de la Gare 10\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.617995484803,\n        'longitude' : 7.0560806914083,\n        'url' : \"/fr/P5566/comte-michel-tea-room-confiserie\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5565,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13398/12293d963f93877d54887c0b25f533b9d9523905_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chez Christiane\",\n        'address' : \"La Rosaire 19\",         'city' : \"S\u00e2les\", \n        'zip' : \"1625\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.637750048649,\n        'longitude' : 6.9738450392739,\n        'url' : \"/fr/P5565/chez-christiane\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5564,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13394/d3392eadf41c6e4cf1db8ea019f6f714979d766e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 Dipiaza\",\n        'address' : \"Rue de Battentin 1\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.633255252421,\n        'longitude' : 7.0490383806264,\n        'url' : \"/fr/P5564/cafe-dipiaza\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5563,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13393/1599ad49e65167fc30557cc3ed5dcf721637dd6b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Bar \u00e0 caf\u00e9 Le Miroir\",\n        'address' : \"Bar Le MIROIR  Gruy\u00e8re-centre\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.623560448829,\n        'longitude' : 7.0577647948695,\n        'url' : \"/fr/P5563/bar-a-cafe-le-miroir\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5562,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13392/23f8aa78f0e0a33bc5aa698cebcdea0550ca386d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Bar \u00e0 caf\u00e9 Le Chalamala\",\n        'address' : \"Grand Rue 30\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.618937397395,\n        'longitude' : 7.0579801349149,\n        'url' : \"/fr/P5562/bar-a-cafe-le-chalamala\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5561,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13391/a5eb77306984735ad976c6282061496b6dddc39f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Hauser\",\n        'address' : \"Rue de Montsalvens 3\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.603372074986,\n        'longitude' : 7.0998030853323,\n        'url' : \"/fr/P5561/tea-room-hauser\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5560,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13390/e30bf0f0ba91da2c9f48af6a15bf2f94460372e8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Bar \u00e0 caf\u00e9 le Baraka\",\n        'address' : \"Rue de Vevey 127\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.614791881161,\n        'longitude' : 7.0504246330622,\n        'url' : \"/fr/P5560/bar-a-cafe-le-baraka\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4846,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12327/ac02a57a72bd2847ccf9ae2ed578d7d79ffff7d9_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Potini\u00e8re\",\n        'address' : \"Avenue de la Gare 5\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.617707761829,\n        'longitude' : 7.0561218926091,\n        'url' : \"/fr/P4846/la-potiniere\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 14094,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/31023/d405453f8e91a8085661366277377b12fa064629_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le P\u00e2tissier de l\u2019H\u00f4tel Cailler\",\n        'address' : \"Route du Plan 6\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.619812236706,\n        'longitude' : 7.1597431004375,\n        'url' : \"/fr/P14094/le-patissier-de-l-hotel-cailler\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4869,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25286/0314daa589ea9766544e8681f2cc17110ac512a2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chocolat Villars\",\n        'address' : \"Route de la Fonderie 2\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.794128224653,\n        'longitude' : 7.1543748187921,\n        'url' : \"/fr/P4869/chocolat-villars\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4788,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12265/4074ce9ca2df3e993be56bc1b584c1ced376c9b3_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Domino\",\n        'address' : \"Boulevard de P\u00e9rolles 33\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.798268669898,\n        'longitude' : 7.1530544539794,\n        'url' : \"/fr/P4788/le-domino\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 10222,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/22176/9f7b08f7402696d6ec9465eef6513ca6966d6e0a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Intrigo\",\n        'address' : \"Rue de Lausanne 5\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806095336037,\n        'longitude' : 7.1603745818902,\n        'url' : \"/fr/P10222/intrigo\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4789,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25524/5bd4bf2bc15142bced8a6a0eb43bd21b900f80f7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Cavatine\",\n        'address' : \"Place Jean-Tinguely1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803497792347,\n        'longitude' : 7.1535587092742,\n        'url' : \"/fr/P4789/la-cavatine\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4756,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25806/6ebd67cb09175b97235c835de4fd61871baf9f89_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Cr\u00eaperie &quot;Entre Terre et Mer&quot;\",\n        'address' : \"Rue du Casino 19\",         'city' : \"Rue\", \n        'zip' : \"1673\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.619155396304,\n        'longitude' : 6.8221144249827,\n        'url' : \"/fr/P4756/creperie-entre-terre-et-mer\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                    ];\n</script><div class=\"clearfix\"></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><section id=\"map\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div id=\"loading_map\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><figure id=\"map-canvas\"><div id=\"map-container\"></div><div id=\"map-control\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_left\"><div id=\"map-geolocate\"><span class=\"icon geolocate\"></span></div></div><div class=\"control_right\"><div id=\"map-zoom-out\"><span class=\"icon zoom_out\"></span></div><div id=\"map-zoom-in\"><span class=\"icon zoom_in\"></span></div></div></div></div></div></div><div id=\"map-control-type\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_top_right\"><div id=\"map-type-roadmap\">plan</div><div id=\"map-type-sattelite\">satellite</div></div></div></div></div></div></figure></section><div id=\"recommendations\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><header class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><h2 class=\"recommendation title\">Laissez-vous inspirer...</h2><nav id=\"nav_das_filter\" class=\"menu_icon  legends center\"><ul class=\"icon large\"><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_groups_activities\" title=\"Affichez les activit\u00e9s loisirs\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span><span class=\"legend\">Activit\u00e9s / Loisirs</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_museums\" title=\"Affichez les activit\u00e9s culture et patrimoine\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_culture\"></span><span class=\"legend\">Culture / Patrimoine</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-utf_gastronomy\" title=\"Affichez les activit\u00e9s gastronomiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span><span class=\"legend\">Gastronomie / H\u00e9bergement</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_visits\" title=\"Affichez les transports touristiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_transport\"></span><span class=\"legend\">Transports</span></a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div></div><span id=\"reload_recommendations\" class=\"load_recommendations\"></span></header><section id=\"recommendations_loader\" class=\"grid_12\"><div id=\"recommendations_page\" data-value=\"0\"></div><div id=\"recommendations_block\"><div id=\"loading_recommendations\" class=\"search_loader\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div id=\"results_recommendations\" class=\"grid_12\"><div class=\"clearfix\"></div></div><div id=\"results_recommendationsDefault\"><div class=\"clearfix\"></div></div><script id=\"template-poi-square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail square {$color_owner}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img class=\"lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"{$poi.cover_image}\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($pack.value|default:'') != ''}\n                        <a href=\"{$pack.url}\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$pack.title}\"><span class=\"icon {$pack.value}\"></span></a>\n                    {/if}\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3>\n                        \n                        {if ($poi.city|default:'') != '' or ($poi.location|default:'') != '' or (($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != '')}\n                    \t    <p class=\"city\" {if ($poi.location|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"location\"{else if ($poi.city|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"city\"{/if}>\n                    \t        {if ($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != ''}\n                                    {if $start_date == $end_date}\n                                        {$start_date}\n                                    {else}\n                                        {$start_date} - {$end_date}\n                                    {/if}\n                                    <br>\n                                {/if}\n                                {if ($poi.location|default:'') != ''}{$poi.location}{else if ($poi.city|default:'') != ''}{$poi.city}{/if}\n                            </p>\n                        {/if}\n                    \n                    </blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-poi-cover\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail cover bg_color_2 {$color_owner|default:''}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$poi.cover_image}')\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right bg_color_2 button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-teaser\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><nav id=\"teaser\" class=\"teaser grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} teaser\"><div class=\"spacer\"><a href=\"{$value}\" class=\"shortcut_system load_teaser\" data-value=\"{$value}\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend no_icon\"><h5 class=\"title\">{$slogan}</h5></div></div></a></div></nav></script><script id=\"template-ambassador_square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article class=\"ambassador bg_color_0 grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"content\">{$ambassador.text}</div><div class=\"header\"><div class=\"user\">{$ambassador.user}</div><div class=\"city\">{$ambassador.city}</div></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-tweet\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"tweet {if ($tweet.image|default:'') != ''}media{/if} grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><div class=\"spacer\">\n\t\t\t    {if ($tweet.image|default:'') != ''}\n                    <figure class=\"image\"><a href=\"{$tweet.image}\"  class=\"button_photo left button_icon round xlarge\"><span class=\"image\" style=\"background-image:url('{$tweet.image}');\"><span class=\"icon media\"></span></span></a></figure>\n                {/if}  \t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"content\">{$tweet.text}</div><div class=\"header\"><nav class=\"nav\"><a href=\"{$tweet.link}\" class=\"button_icon round border bg_color_0\"><span class=\"icon arrow_right\"></span></a></nav><div class=\"username\"><span class=\"icon twitter\"></span>{$tweet.user_name}</div><div class=\"date\">{$tweet.date}</div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></div></script><script id=\"template-design\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div></script><script id=\"template-ad\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"ad_{$id}\" class=\"mycity_ad thumbnail  grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><a href=\"{$link}\" class=\"area mycity_ad_link\" data-id=\"{$id}\" data-campaign=\"{$campaignId}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$image}')\"></div><div class=\"clearfix\"></div></div></a></article></script><div class=\"clearfix\"></div><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer center\"><div class=\"inner\"><div id=\"div_recommendations\"><div class=\"separator horizontal\"></div><nav id=\"nav_recommendations\"><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations left\" title=\"Pr\u00e9c\u00e9dente\"><span class=\"image back\"></span></a><h2>Plus de suggestions</h2><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations right\" title=\"Suivante\"><span class=\"image next\"></span></a></nav></div><div class=\"separator horizontal\"></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n                    var recommendations_group_left = {\n            \"id\": 1224,\n            \"region\": 1224,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\",\n            \"url\": \"/fr/GP1224/nos-manifestations-principales\",\n            \"name\": \"Nos manifestations principales\"\n        };\n                        var recommendations_group_right = {\n            \"id\": 1225,\n            \"region\": 1225,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29184/2a079c889bd8227f794b11d0c629d565813d88fe_COVER.jpg\",\n            \"url\": \"/fr/GP1225/nos-excursions-d-automne\",\n            \"name\": \"Nos excursions d&#039;automne\"\n        };\n    </script></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><div id=\"widgets\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><div id=\"widgets_loader\"><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"booking_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"bookingcom\" action=\"https://www.booking.com/searchresults.html\" method=\"get\" target=\"_blank\"><input type=\"hidden\" name=\"aid\" value=\"1173910\"><input type=\"hidden\" name=\"radius\" value=\"10\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><input type=\"hidden\" name=\"selected_currency\" value=\"CHF\"><input type=\"hidden\" name=\"do_availability_check\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"dest_type\" value=\"city\"><input type=\"hidden\" name=\"idf\" value=\"\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"booking\">R\u00e9servation en ligne</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_from\" id=\"date_from\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_to\" id=\"date_to\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"dest_id\"><option value=\"666\">Destinations</option><option value=\"3819\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"-2552078\">Fribourg</option><option value=\"3167\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"900055700\">Schwarzsee</option><option value=\"-2551944\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"900039339\">Les Paccots</option><option value=\"-2553839\">Romont</option></select></span></dd></dl><div style=\"display: none;\"><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"group_adults\">Pers.</label><input type=\"text\" name=\"group_adults\" value=\"1\" size=\"2\" maxlength=\"2\" style=\"width: 20%\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"withoutdate\">Pas de date</label><input type=\"checkbox\" name=\"withoutdate\" value=\"on\" style=\"display: inline-block;\"></dd></dl></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z1760/liste-hosting\" method=\"get\"><input type=\"hidden\" name=\"number_adult\" value=\"2\"><input type=\"hidden\" name=\"number_child\" value=\"0\"><input type=\"hidden\" name=\"date_unknown\"  value=\"1\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Liste d'h\u00e9bergements</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"0\">Types</option><option value=\"293\">H\u00f4tels</option><option value=\"294\">Bed and Breakfast, chambres d&#039;h\u00f4tes</option><option value=\"295\">Appartements de vacances</option><option value=\"296\">Chalets, g\u00eetes de montagnes</option><option value=\"297\">Campings</option><option value=\"298\">H\u00e9bergements insolites</option><option value=\"299\">H\u00e9bergements collectifs</option><option value=\"301\">Auberge de jeunesse, Backpackers</option><option value=\"302\">Aventure sur la paille - Agrotourisme</option></select></span></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"restaurants_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget restaurants align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image restaurants\"></span></div><form id=\"restaurant_widget\" action=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" method=\"get\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des restaurants</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option>Types</option><option value=\"305\">Specialit\u00e9s fribourgeoises</option><option value=\"306\">Cuisine de saison</option><option value=\"307\">Cuisine italienne</option><option value=\"309\">Cuisine asiatique</option><option value=\"310\">Cuisine du monde</option><option value=\"311\">Fast-food</option><option value=\"312\">Cuisine sans gluten</option><option value=\"308\">Restaurants classifi\u00e9s</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destination\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><div class=\"grid_3 hgrid_3\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 event\"></span><span class=\"legend\">Calendrier des \u00e9v\u00e9nements</span></a></div></div><section id=\"news_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget listing_element align_center bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"slider_widget\"><a id=\"slider_event_287\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"287\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/51457/cb5f2a6a1476ac82a0868fa95033aaceb8537ac9_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">18/10/2017</p><h5 class=\"title\">3\u00e8me semaine de la Valeur</h5></div></a><a id=\"slider_event_148\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"148\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25174/c9a8cb2278fe18b654f5112d9f2ff430552281b2_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">25/10/2017</p><h5 class=\"title\">Magic Pass</h5></div></a><a id=\"slider_event_133\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"133\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17795/98ced2223d2925c645f4a2f99cda2f1f87e29ead_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">11/11/2017</p><h5 class=\"title\">Fermeture des Gorges de la Jogne</h5></div></a><a id=\"slider_event_327\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"327\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/52707/0fbce3c2efe3cf1da23f4f4dcd16485203a56b8f_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">15/11/2017</p><h5 class=\"title\">Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 !</h5></div></a><a id=\"slider_event_267\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"267\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/49677/d594f45692798ff9e379744ff32dfd7a8bd14313_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">17/11/2017</p><h5 class=\"title\">Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res</h5></div></a></div><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" class=\"bx-more bg_color_1 button_icon round border\"><span class=\"icon more\"></span></a></div></section><div class=\"grid_2 hgrid_2\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1761/social-hub\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 socialhub\"></span><span class=\"legend\">R\u00e9seaux sociaux</span></a></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image trail\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z2187/liste-des-visites\" method=\"GET\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des randonn\u00e9es</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"\">Types</option><option value=\"UFT_randonnee_facile\">Randonn\u00e9e facile</option><option value=\"UFT_randonnee_moyen\">Randonn\u00e9e moyenne</option><option value=\"UFT_randonnee_exigeant\">Randonn\u00e9e exigeante</option><option value=\"UFT_randonnee_aller_simple\">Aller simple</option><option value=\"UFT_randonnee_circuit\">Circuit</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destinations\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"webcam_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image webcam\"></span></div><form id=\"webcam\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"webcam\">Webcams</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"webcam\"><option>Destinations</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//s3.amazonaws.com/static.4amcloud.net/medias/FR/index2017_01.html\" data-title=\"Fribourg - Vieille Ville\">Fribourg - Vieille Ville</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://morat.roundshot.com\" data-title=\"Murten - Schloss\">Murten - Schloss</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lagruyere.roundshot.com/\" data-title=\"Gruy\u00e8res\">Gruy\u00e8res</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/90.jpg\" data-title=\"Plage de Portalban\">Plage de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/91.jpg\" data-title=\"Port de Portalban\">Port de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/92.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/93.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam2.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Ch\u00e2teau\">Bulle - Ch\u00e2teau</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam1.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Grand Rue\">Bulle - Grand Rue</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/96.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - Plan Francey\">Mol\u00e9son - Plan Francey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/97.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - sommet\">Mol\u00e9son - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/98.jpg\" data-title=\"Lac de la Gruy\u00e8re\">Lac de la Gruy\u00e8re</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/99.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - village\">Mol\u00e9son - village</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/100.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/101.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/live2000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/BergbahnenJaun000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/104.jpg\" data-title=\"La Berra - Le Brand\">La Berra - Le Brand</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/105.jpg\" data-title=\"La Berra - sommet\">La Berra - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/106.jpg\" data-title=\"Jaun - Chalet du soldat\">Jaun - Chalet du soldat</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/107.jpg\" data-title=\"Les Paccots, les Joncs\">Les Paccots, les Joncs</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://montmagny.roundshot.com/\" data-title=\"Vully-les-Lacs Montmagny\">Vully-les-Lacs Montmagny</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/109.jpg\" data-title=\"Camping 3 Lacs-Sugiez\">Camping 3 Lacs-Sugiez</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/110.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Stalden\">Schwarzsee - Stalden</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/111.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Kaiseregg\">Schwarzsee - Kaiseregg</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/112.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - See\">Schwarzsee - See</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/rathvel/\" data-title=\"Rathvel\">Rathvel</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/corbetta/\" data-title=\"Les Paccots, Corbetta\">Les Paccots, Corbetta</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//www.e-stavayer.ch/webcam/\" data-title=\"Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux\">Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_4 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"weather_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget weather align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image weather\"></span><h5 class=\"city\">---</h5><p class=\"description\">---</p><p class=\"temp\"><span class=\"min\"><span class=\"temp_min\">min.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\"><span class=\"temp_max\">max.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></p></div><form action=\"#\" id=\"weather\"><input type=\"hidden\" name=\"city\" value=\"Fribourg\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon more\"></span></button></p></form></div></div><div class=\"weather_extend forecast grid_3 hgrid_3 bg_color_1\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div><h5 class=\"city\"><span>Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour</span><br><span>---</span></h5><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon sun\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon clouds\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon rain\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon storm\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div></div><form id=\"weather_change\"><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option>Destinations</option></select></span></dd></dl></form><p class=\"align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0 close\"><span class=\"icon close\"></span></button></p></div></div></div></section><script type=\"text/javascript\">\n    var meteo_lang = \"fr\";\n</script><section id=\"transport_cff_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget align_center bg_color_0\"><input id=\"home_hidden\" name=\"home_hidden\" type=\"hidden\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"_charset_\" value=\"UTF-8\"><input type=\"hidden\" name=\"start\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsS0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsZ0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!js\" value=\"yes\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!ajax\" value=\"yes\"><input id=\"home_via\" name=\"V1\" class=\"HafasSuggest inputFieldTextStyle\" type=\"hidden\" value=\"\" tabindex=\"11\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" role=\"textbox\" aria-haspopup=\"true\" aria-owns=\"suggestion\"><div style=\"display:none\"><input id=\"home_kind_abfahrt\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"depart\" tabindex=\"50\" checked=\"checked\"><input id=\"home_kind_ankunft\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"arrive\" tabindex=\"50\"></div><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image transport\"></span></div><form action=\"not-today\" data-action=\"http://fahrplan.sbb.ch/bin/query.exe/fn\" method=\"post\" name=\"searchForm_JS\" id=\"searchForm_JS\"><dl class=\"inline_block extra_form_label _100\"><dt><label>Transports publics</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"departure\">De</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"from_latitude\" name=\"from_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"from_longitude\" name=\"from_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"S\" id=\"home_from\" value=\"\" tabindex=\"1\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#from_latitude\" data-longitude-input=\"#from_longitude\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"arrival\">\u00c0</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"to_latitude\" name=\"to_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"to_longitude\" name=\"to_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"Z\" id=\"home_to\" value=\"\" tabindex=\"2\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#to_latitude\" data-longitude-input=\"#to_longitude\"></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"date\" id=\"home_date\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"time\" id=\"home_time\" value=\"\" class=\"time _100\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\" id=\"searchButton_JS\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"infosnow_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image infosnow\"></span></div><form id=\"infosnow\" action=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3197/iframe-infosnow-ne-pas-effacer\" method=\"GET\" target=\"_blank\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Enneigement</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"city\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"2029,636,770,545,795\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"796,546,547\">Fribourg</option><option value=\"549\">Schwarzsee</option><option value=\"637,548\">Les Paccots</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div></div></div></div><footer id=\"footer\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><nav class=\"menu no_margin_top\"><div class=\"show_menu\"><a href=\"#\" class=\"button_icon round  bg_color_3\"><span class=\"image navigation\"></span></a></div><ul class=\"left small\"><li><a href=\"/fr/Z4091/quisommesnous\" title=\"\">Qui sommes-nous</a></li><li><a href=\"/fr/Z4205/medias\" title=\"\">M\u00e9dias</a></li><li><a href=\"/fr/Z4035/contact\" title=\"\">Contact</a></li><li><a href=\"/fr/Z4100/reseau-protourism\" title=\"\">PROtourism</a></li><li><a href=\"/fr/Z6260/observatoire-page-entree\" title=\"\">Observatoire du tourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels\" title=\"\">Partenaires</a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><div class=\"baseline\"><figure class=\"logos\"><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html\" title=\"Label - Wellness destination\"><img class=\"logo lw lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/09685931a4772c993d2b9ed0bdb7ce7aa6db8790.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Wellness destination\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html\" title=\"Label - Quality passion\"><img class=\"logo lq lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/546afa5de11d7a82e39275918e041c242b66bf9e.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Quality passion\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com\" title=\"My Switzerland\"><img class=\"logo my lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/60b369fdc89bb6a2d07e9ae76c0a988614e9825c.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"logo My Switzerland\"></a><a href=\"http://www.fr.ch\" title=\"Etat de Fribourg\"><img class=\"logo ef lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/81c85bcf078f178c053a66d613af2c82c39f5cf5.png?1511275631\" width=\"432\" height=\"180\" alt=\"logo Etat de Fribourg\"></a></figure><address class=\"address\"><h6>Fribourg r\u00e9gion</h6><b>Union fribourgeoise du Tourisme</b><br>\n\t\t\t\t\t\t\tRte de la Gl\u00e2ne 107<br>\n\t\t\t\t\t\t\tCase postale 1560<br>\n\t\t\t\t\t\t\t1701 Fribourg<br>\n\t\t\t\t\t\t\tt\u00e9l. +41 (0)26 407 70 20<br>\n\t\t\t\t\t\t\tfax +41 (0)26 407 70 29<br></address></div><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></footer><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div><div style=\"display:none;\"><!-- popup search --><div id=\"search_global_quick\" ><div class=\"spacer\"><div class=\"inner center\"><h4>Recherche et webcodes</h4><form id=\"form_search_global_quick\" class=\"search left\" method=\"get\" action=\"/fr/Z2182/page-de-recherche\"><input type=\"hidden\" name=\"page\" value=\"search\"><input type=\"text\" name=\"keyword\" placeholder=\"mots cl\u00e9s, webcode...\"><button type=\"submit\"><span class=\"icon search\"></span></button></form></div></div></div><!-- // popup search --><!-- popup login --><div id=\"login_box\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div id=\"login_box_login\" class=\"login_box_information\"><div class=\"buttons align_center\"><button onclick=\"fb_login();\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" class=\"button left button_social facebook large\" title=\"Se connecter avec Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span>Se connecter</button><button id=\"login_gplus\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" data-client_id=\"321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com\" class=\"button left button_social googleplus large\" title=\"Se connecter avec Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span>Se connecter</button><p>C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission</p></div><p class=\"separator align_center\"><span>ou</span></p><form id=\"account_form_login\" method=\"post\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Se connecter</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_lost\" href=\"#\">Perdu votre mot de passe</a> | <a class=\"login_link_signup\" href=\"#\">Cr\u00e9er un compte</a></p></div><div id=\"login_box_signup\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment.</p></div><form id=\"account_form_signup\" action=\"/fr/Z2914/user-create-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"visitor\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Nom</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"name\" value=\"\" placeholder=\"\"><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"surname\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Ville</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"city\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email*</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><div id=\"account_create_captcha\"></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button round large\">Cr\u00e9er</button></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">D\u00e9j\u00e0 un compte?</a></p></div><div id=\"login_box_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous :</p></div><form id=\"account_form_lost\"  action=\"/fr/Z2915/user-send-reset-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Envoyer la demande</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">Retour</a></p></div><div id=\"login_box_reset\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous :</p></div><div id=\"login_box_message_mismatch\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales.</p></div></div><form id=\"account_form_reset\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"user_uuid\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"reset_token\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">R\u00e9initialiser</button round></p></form></div><div id=\"login_box_message\"><div id=\"login_box_message_created\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_error\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur.</p></div></div><div id=\"login_box_message_validated\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email!</p></div></div><div id=\"login_box_message_password\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9!</p></div></div><div id=\"login_box_message_success\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue!</p></div></div></div><div id=\"login_box_loading\" class=\"align_center\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n\tfunction launchCaptchaRender() {\n        MyCity.getCaptchaToken(\n            function(stoken){\n                grecaptcha.render('account_create_captcha', {\n                    'sitekey' : '6LfbZiQTAAAAAA6bw8ZHlmbXGCOewlWWhDcMJzSM',\n                    'callback' : function () {\n                        $('#account_create_captcha').animate({width:'toggle'},350);\n                    }\n                });\n            }, \n            function(){\n                //couldn't get secure token\n                $('#message_mail').show();\n            }\n        );\n    }\n\n    var captchaMailCallback = function() {\n        if(typeof $ !== 'undefined') {\n            launchCaptchaRender();\n        }\n        else {\n            window.setTimeout(\"captchaMailCallback();\", 100);\n        }\n    };\n</script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?onload=captchaMailCallback&render=explicit\" async defer></script><!-- // popup login --><!-- popup info help --><a href=\"#help_box_1\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><a href=\"#help_box_2\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><div id=\"help_box\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image question\"></span><h5 class=\"title\">Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image !</h5><p class=\"description\">Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_1\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image system\"></span><h5 class=\"title\">Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ?</h5><p class=\"description\">Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_2\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image map\"></span><h5 class=\"title\">Routard</h5><p class=\"description\">Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.</p></div></div></div></div></div><!-- // info help --></div><script type=\"text/javascript\">\n        var language_locale = \"fr\";\n    </script><script src=\"//static.mycity.travel/jquery-2.1.3.min.js\"></script><script>var MyCityJqueryScript = jQuery.noConflict(true);</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/cd_storage.js?1511275631\"></script><script src=\"//static.mycity.travel/qrcode.min.js\"></script><script>MyCityStorage = new CDStorage(location.protocol + \"//static.mycity.travel\", \"/cms/cd_iframe.html\");</script><script>MyCityParameters = {\"url\":\"\\/\\/www.fribourgregion.ch\",\"ajax\":\"\\/mycity\\/ajax\",\"locale\":\"fr\"};</script><script>MyCityDebug = false;</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/tools.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/bebeb52.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"https://maps.googleapis.com/maps/api/js?libraries=places&key=AIzaSyCtIFTHPFB3JsqsE0tOM6rs1aQD2MTqwxM\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var recommendations = \"1\";\n            var recommendationsOnMap = \"0\";\n        </script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/6f9dfad.js?1511275631\"></script><script>\nif (typeof ga == 'undefined') {\n    (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){\n    (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),\n    m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)\n    })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');\n}\nga('create', 'UA-83388530-1', 'auto', 'tracker1');\nga('tracker1.send', 'pageview');\n</script><script>\n    var _prum = [['id', '5948d417890ce43fdc7b23c6'],\n                 ['mark', 'firstbyte', (new Date()).getTime()]];\n    (function() {\n        var s = document.getElementsByTagName('script')[0]\n          , p = document.createElement('script');\n        p.async = 'async';\n        p.src = '//rum-static.pingdom.net/prum.min.js';\n        s.parentNode.insertBefore(p, s);\n    })();\n    </script><script>\n        window.fbAsyncInit = function() {\n            FB.init({\n                appId      : '305211216502846',\n                oauth   : true,\n                status  : true, // check login status\n                cookie     : true,  // enable cookies to allow the server to access the session\n                xfbml      : true,  // parse social plugins on this page\n                version    : 'v2.5' // use graph api version 2.5\n            });\n        };\n    \n        // Load the SDK asynchronously\n        (function(d, s, id) {\n            var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n            if (d.getElementById(id)) return;\n            js = d.createElement(s); js.id = id;\n            js.src = \"//connect.facebook.net/en_US/sdk.js\";\n            fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n        }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));\n    </script><!--Start of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n            setTimeout(function()\n        \t{\n                window.$zopim||(function(d,s){var z=$zopim=function(c){z._.push(c)},$=z.s=d.createElement(s),e=d.getElementsByTagName(s)[0];z.set=function(o){z.set._.push(o)};z._=[];z.set._=[];$.async=!0;$.setAttribute('charset','utf-8');\n                $.src='//cdn.zopim.com/?jOjzZlSDeA3O08vA8M4tf8IM2WvxKeEK';z.t=+new Date;$.type='text/javascript';e.parentNode.insertBefore($,e)})(document,'script');\n        \t}, 10000);\n        </script><!--End of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n        window._mfq = window._mfq || [];\n        (function() {\n            var mf = document.createElement(\"script\");\n            mf.type = \"text/javascript\"; mf.async = true;\n            mf.src = \"//cdn.mouseflow.com/projects/d643b4e0-2814-4b7e-b1d8-2f38faf6772f.js\";\n            document.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(mf);\n        })();\n    </script><script>\n            var xhr = new XMLHttpRequest();\n            xhr.open('GET', 'https://analyze.mycity.travel/site/stat/fribourgregion.ch/fr/Z3294/WC', true);\n            xhr.withCredentials = true;\n            xhr.send(null);\n            </script></body></html>", "click_count": 0, "lang": "fr", "config_id": "WAV_umF3vG2FTSbXh_VEx", "content": "Tea-Rooms Tea-Room Grevire Broc Ouvert 7/7 Petite restauration Gis\u00e8le Clara Rue du Prieur\u00e9 2 1636 Broc Boulangerie-p\u00e2tisserie Aebersold Morat Boulangerie-p\u00e2tisserie Aebersold MAR - VEN de 06h00 \u00e012h15 / de 14h00 \u00e0 18h30 SAM de 06h30 \u00e0 12h00 DIM de 07h30 \u00e0 12h00 Hauptgasse 40 3280 Morat tel. +41 26 670 22 27 La Pause Mosa\u00efc Vallon Ferm\u00e9 lundi et mardi Pl. par salle : 36/40 Terrasse : 40 Mus\u00e9e Romain Vallon Carignan 6 1565 Vallon tel. +41 26 667 97 97 Caf\u00e9 du March\u00e9 Payerne Sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales et internationales Ferm\u00e9 lundi et mardi Pl. par salle : 25 Terrasse : 25 Place du March\u00e9 20 1530 Payerne tel. +41 (0)26 662 66 90 Le Gottau St-Aubin Ferm\u00e9 le dimanche Pl. par salle : 50 Terrasse : 12 Rte du Gottau 17 1566 St-Aubin tel. +41 (0)26 677 26 27 Tea-room Boulangerie Chardonnens Granges-Marnand Ferm\u00e9 le samedi apr\u00e8s-midi et le dimanche apr\u00e8s-midi Pl. par salle : 80 Terrasse : 12 Rue du Bas-du-Ru 5 1523 Granges-Marnand tel. +41(0) 26 668 03 68 Tea-room Boulangerie Bigler Payerne Ferm\u00e9 le dimanche Pl. par salle : 40 Terrasse : 20 Grand-Rue 41 1530 Payerne tel. +41 (0)26 660 57 90 Tea-Room Le Do-R\u00e9-Mi Attalens P\u00e2tisserie-confiserie et boulangerie Ouverture: 7/7 jours Maillard Gourmandises et Traditions SA Grand-Rue 25 1618 Ch\u00e2tel-St-Denis tel. +41 (0)21 948 70 35 Le Rendez-Vous Attalens P\u00e2tisserie-confiserie et boulangerie Ouverture: 7/7 jours Maillard Gourmandises et Traditions SA Grand-Rue 8 1616 Attalens tel. +41 (0)21 947 42 90 Tea-Room de la Fromagerie Semsales Fondue moiti\u00e9-moiti\u00e9, fondue vacherin, fondue bolets Ouverture: 7/7 jours Fromagerie Piller Manu Piller Route de la Broye 10 1623 Semsales tel. +41 (0)26 918 54 15 Le Caf\u00e9 Les Paccots Petite restauration, petit d\u00e9jeuner gourmand, boulangerie Horaires : lundi-dimanche 7h30-19h Le Caf\u00e9 Route des Paccots 216 1619 Les Paccots tel. +41 (0)21 555 42 32 Caf\u00e9 Mamsell Schwarzsee Vacances du 20.11 - 12.12.2017 D\u00e9lices culinaires faits maison. Caf\u00e9 Don George, assortiment de tisanes, jus de fruits, petit d\u00e9jeuner jusqu'au soir, soupes, sandwiches, quiches et autres. Ouvert:... Schwarzseestrasse 212 1716 Schwarzsee tel. +41 26 412 00 61 Tea-room Pascalo Tafers Ce tea-room, accompagn\u00e9 d'une ambiance chaleureuse, se situe pr\u00e8s du Chemin de St-Jacques \u00e0 Tavel. Thunstrasse 3 1712 Tafers tel. +41 26 494 15 61 Boulangerie-P\u00e2tisserie Hauser Muntelier am See Boulangerie-P\u00e2tisserie Hauser Boulangerie, sp\u00e9cialit\u00e9s de Morat Horaires d'ouverture : MAR - VEN 06h00 - 12h15 / 14h00 - 18h30 SAM 06h30 - 12h00 DIM 07h30 - 12h00 Hauptstrasse 5 3286 Muntelier am See tel. +41 26 670 12 51 Boulangerie-p\u00e2tisserie Zum Buttergipfel Murten LUN \u00e0 VEN 6h30 - 18h30 SAM 7h30 - 16h00 DIM 8h00-12h00 Bernstrasse 15 3280 Murten tel. +41 26 670 21 58 Pause-Caf\u00e9 Fribourg Sp\u00e9cialit\u00e9s de caf\u00e9s, boissons froides et chaudes, petite restauration. Fribourg Centre Avenue de la Gare 10 1700 Fribourg tel. +41 26 341 77 07 Confiserie Monnier Murten Des d\u00e9lices sucr\u00e9s et sal\u00e9s dans une ambiance d'un caf\u00e9 Viennois Confiserie, sp\u00e9cialit\u00e9s de Morat MAR \u00e0 DIM 06h45 - 18h30 / jours f\u00e9ri\u00e9s aussi le LUN ouvert mi-juin - mi-septembre aussi ouvert le ... Hauptgasse 25 3280 Murten tel. +41 26 670 25 42 Confiserie Z\u00fcger Murten G\u00e2teau \u00e0 la cr\u00e8me, p\u00e2tisserie, confiserie Confiserie, sp\u00e9cialit\u00e9s de Morat MAR - SAM 07h30 - 18h30 DIM 07h45 - 18h30 Hauptgasse 33 3280 Murten tel. +41 26 670 22 53 Gelateria Emilia Murten Glaces italiennes traditionnelles, vacherin glac\u00e9, mini-cornets, sorbets, frapp\u00e9, cannoli siciliens. Frais du jour! LUN - DIM 12h00 - 18h00 Raffor 14 3280 Murten tel. +41 78 604 06 87 Chocolat-Atelier Murten Artisan chocolatier et workshop de chocolat Heures d'ouverture : MAR et VEN 13h30 - 18h00 SAM 10h00 - 16h00 Chocolat-Atelier Hauptgasse 12 3280 Murten tel. +41 077 409 08 14 QueSera Kunstkaffeehaus Murten Des d\u00e9lices quotidiens, grand cru, cheesecakes, brownies Heures d'ouverture : MAR \u00e0 SAM 9h00 - 23h00 DIM 9h00 - 19h00 Hauptgasse 5 3280 Murten tel. +41 26 670 05 46 Boulangerie Guillaume Sugiez Pains artisanaux, p\u00e2tisserie, g\u00e2teaux du Vully Ouvert du mardi au vendredi de 6h \u00e0 12h15 puis de 14h \u00e0 18h30 / Samedi de 6h \u00e0 16h et dimanche de 6h \u00e0 midi Route de Chaumont 4 1786 Sugiez tel. +41 (0)26 673 14 83 Boulangerie \"le Fournil de S\u00e9b\" Lugnorre P\u00e2tisserie, g\u00e2teaux du Vully Place du Pommeret 2 1789 Lugnorre tel. +41 (0)26 673 14 03 La Boulangerie de Salavaux Salavaux Cette boulangerie au coeur du Village de Salavaux propose diverses vari\u00e9t\u00e9s de pain, de p\u00e2tisseries et des g\u00e2teaux du Vully. Route de Vallamand 3 1585 Salavaux tel. +41 26 677 12 66 Boulangerie Didier Ecoffey - Les Remparts Romont Menu et demi menu du jour, sp\u00e9cialit\u00e9s locales et boulang\u00e8res, tea-room Ferm\u00e9 le lundi Places : 45 ; Terrasse : 24 Grand-Rue 4 1680 Romont tel. +41 26 652 23 07 Tea-room Le Passage Vuisternens-devant-Romont Boulangerie, sandwicherie, p\u00e2tisserie et plats chauds Sp\u00e9cialit\u00e9: morilles farcies Dimanche apr\u00e8s-midi ferm\u00e9 Pl. par salle : 40/40 ; Terrasse : 20 Z.I. de Tint\u00e9bin 4 1687 Vuisternens-devant-Romont tel. +41 26 655 03 90 Tea-room - boulangerie Jonin Bertrand M\u00e9zi\u00e8res Boulangerie-p\u00e2tisserie, tea-room Sp\u00e9cialit\u00e9s : amandines, pralin\u00e9s maison, grand coix de p\u00e2tisseries Sur le Sentier du vitrail et \u00e0 proximit\u00e9 du Mus\u00e9e du Papier peint Ferm\u00e9 le lundi et dimanche apr... Route de Romont 1 1684 M\u00e9zi\u00e8res tel. +41 26 652 52 60 Le Colorado M\u00e9zi\u00e8res Station service avec snacks chauds et froids et petit magasin Salle de conf\u00e9rence \u00e0 disposition (50 pl.) Places par salle : 24 ; Terrasse : 24 Rte de Vuisternens 34 1684 M\u00e9zi\u00e8res tel. +41 26 652 50 46 Tea-Room Le Flamboyant Ursy Boulangerie-p\u00e2tisserie, alimentation, caf\u00e9-restaurant Route de Romont 29 1670 Ursy tel. +41 21 909 00 98 Le temps de Vivre Fribourg Caf\u00e9-galerie. A midi, repas v\u00e9g\u00e9tarien de saison et bio, sans gluten. Objets utilitaires et d\u00e9coratifs cr\u00e9\u00e9s par des artisans d\u2019art, photographies originales. Rue de la Cath\u00e9drale St-Nicolas 3 1700 Fribourg tel. +41 79 354 28 30 Boulangerie Saudan Fribourg Boulangerie confiserie avec tea-room, menu du jour, petite restauration, glaces maison, p\u00e2tisseries, chocolat, ap\u00e9ritif, traiteur. Ferm\u00e9 lundi Pl. par salle: 48 + 45 Terrasse: 30 Rte de Villars 38 1700 Fribourg tel. +41 26 424 15 83 Tea-Room Chez Nathalie Riaz Ouvert 7/7 Lundi-vendredi 6:00-19:00 Samedi-dimanche 7:00-19:00 Impasse des Terreaux 6 1632 Riaz tel. +41 26 913 80 56 Granby Caf\u00e9 Bulle Lundi-jeudi: 06:00-19:00 Vendredi: 06:00-22:00 Samedi: 7:00-16:30 M\u00e9lanie Devaud Rue de l'Europe 12 1630 Bulle tel. +41 (0)26 565 53 57 Le Plaisance Riaz Du lundi au mercredi 6h-19h30 Du jeudi au vendredi 6h-23h30 Samedi 8h-23h30 Dimanche 8h-16h Ouvert 7/7 Centre Agoriaz Rue de Saletta 10 1632 Riaz tel. +41 (0)26 912 12 89 Tea-Room Carambar Le P\u00e2quier Ferm\u00e9 le jeudi Place du Centre 6 1661 Le P\u00e2quier tel. +41 (0)26 912 07 14 Le P\u00e2tissier de la Roche La Roche Mardi-vendredi: 6:15 \u00e0 18:30 Samedi-dimanche: 6:15 \u00e0 18:00 Ferm\u00e9 le lundi Route de Fribourg 48 1634 La Roche tel. +41 26 413 21 43 tel. +41 79 374 36 27 Tea-Room Enzian Jaun Ferm\u00e9 lundi et mardi. Hauptstrasse 389 1656 Jaun tel. +41 (0)26 929 82 98 Tea-Room La Cigogne Gumefens Lundi-vendredi 6:00-19:00 Samedi: 7:00-19:00 Dimanche: 7:00-12:00 Vers la Chapelle 2 1643 Gumefens tel. +41 (0)26 915 08 27 Tea-Room Les Arcades Epagny Ferm\u00e9 le lundi Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises Route de l'Intyamon 342 1663 Epagny tel. +41 (0)26 921 21 17 Tea-Room Les Arcades Charmey Pizzas maison, salades, soupes, petit encas. Ouvert 7/7, lundi fermeture \u00e0 13:00. Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises Rue du Centre 34 1637 Charmey tel. +41 (0)26 927 11 23 Tea-Room Le Retro Bulle Ferm\u00e9 le mercredi Grand-Rue 39 1630 Bulle tel. +41 (0)26 912 71 94 Tea-Room La Cuchaule Bulle Ouvert 7/7 Rue de Gruy\u00e8res 11 1630 Bulle tel. +41 (0)26 913 83 30 Tea-Room Fr\u00e9d\u00e9ric Mettraux Bulle Sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales Ferm\u00e9 le lundi Rue de Vevey 61 1630 Bulle tel. +41 (0)26 912 04 13 Tea-Room Confiserie Blanc Bulle Produits r\u00e9gionaux Ferm\u00e9 le mardi Route de Riaz 34 1630 Bulle tel. +41 (0)26 912 26 11 Tea-Room Berset Bulle G\u00e2teaux bullois et sp\u00e9cialit\u00e9s de b\u00e9nichon Ferm\u00e9 le mercredi Rue de Gruy\u00e8res 37 1630 Bulle tel. +41 (0)26 912 75 07 Tea-Room Baechler Bulle Produits de la b\u00e9nichon Ferm\u00e9 le lundi Grand-Rue 11 1630 Bulle tel. +41 (0)26 912 76 48 Early Beck Bulle Ouvert 7/7 Grand-Rue 44 1630 Bulle tel. +41 26 301 07 07 Xpresso Caf\u00e9 Fribourg Univers des cr\u00eapes, sp\u00e9cialit\u00e9s de caf\u00e9 et de th\u00e9 Avenue de la Gare 10 1700 Fribourg tel. +41 26 341 78 08 Comte Michel Tea-Room Confiserie Bulle Ferm\u00e9 le mercredi Avenue de la Gare 10 1630 Bulle tel. +41 (0)26 912 71 52 Chez Christiane S\u00e2les Lundi-vendredi: 8h30 \u00e0 12h00/16h30 \u00e0 19h00 Samedi: 8h30 \u00e0 12h00 Ferm\u00e9 le dimanche La Rosaire 19 1625 S\u00e2les tel. +41 (0)26 917 09 55 Caf\u00e9 Dipiaza Bulle Lundi-vendredi 6:00-20:00 Samedi-dimanche 6:00-19:00 Rue de Battentin 1 1630 Bulle tel. +41 (0)26 912 62 10 Bar \u00e0 caf\u00e9 Le Miroir Bulle Ouvert du lundi au samedi Bar Le MIROIR Gruy\u00e8re-centre 1630 Bulle tel. +41 (0)26 912 56 16 Bar \u00e0 caf\u00e9 Le Chalamala Bulle Snack et boulangerie en annexe Ferm\u00e9 le dimanche Grand Rue 30 1630 Bulle tel. +41 (0)26 912 59 00 Tea-Room Hauser Broc Ouvert 7/7 Rue de Montsalvens 3 1636 Broc tel. +41 (0)26 921 34 98 Bar \u00e0 caf\u00e9 le Baraka Bulle Lundi-samedi 6h00-19h00 Petite restauration \u00e0 midi Rue de Vevey 127 1630 Bulle tel. +41 (0)26 912 08 81 La Potini\u00e8re Bulle Ouvert 7/7, du lundi au samedi d\u00e8s 6:00, dimanche d\u00e8s 8:00 Petite restauration Avenue de la Gare 5 1630 Bulle tel. +41 (0)26 912 67 67 Le P\u00e2tissier de l\u2019H\u00f4tel Cailler Charmey Ouvert 7/7 jours Route du Plan 6 1637 Charmey tel. +41 (0)26 927 12 80 Chocolat Villars Fribourg Chocolaterie, bar \u00e0 caf\u00e9, Route de la Fonderie 2 1700 Fribourg tel. +41 26 426 65 00 Le Domino Fribourg Tea-room, petites restauration chaudes. Ouvert tous les jours Pl. par salle: 100 Terrace: 100 Boulevard de P\u00e9rolles 33 1700 Fribourg tel. +41 26 322 48 48 Intrigo Fribourg Cr\u00e8mes glac\u00e9es \u00e0 l'italienne, petite restauration. Ferm\u00e9 le lundi (en hiver) Pl. par salle: 60 terrasse:40 Rue de Lausanne 5 1700 Fribourg tel. +41 26 322 16 62 La Cavatine Fribourg Bar \u00e0 caf\u00e9 avec restauration, menu du jour et produits du terroir, service traiteur et salle \u00e0 disposition. Octobre \u00e0 avril: durant les spectacles Mai \u00e0 septembre: 9h-20h ferm\u00e9 dimanche Pl. par sa... Place Jean-Tinguely1 1700 Fribourg tel. +41 26 341 00 44 Cr\u00eaperie \"Entre Terre et Mer\" Rue Cr\u00eaperie bretonne, sp\u00e9cialit\u00e9s de cr\u00eapes sucr\u00e9es et sal\u00e9es, expositions, concerts et spectacle Ouvert tous les jours d\u00e8s 11h, service non-stop Places par salle : 45/60 Places de parc publiques \u00e0 pr... Rue du Casino 19 1673 Rue tel. +41 21 909 03 68 plan satellite R\u00e9servation en ligne Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Pers. Pas de date Liste d'h\u00e9bergements Types H\u00f4tels Bed and Breakfast, chambres d'h\u00f4tes Appartements de vacances Chalets, g\u00eetes de montagnes Campings H\u00e9bergements insolites H\u00e9bergements collectifs Auberge de jeunesse, Backpackers Aventure sur la paille - Agrotourisme Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Liste des restaurants Types Specialit\u00e9s fribourgeoises Cuisine de saison Cuisine italienne Cuisine asiatique Cuisine du monde Fast-food Cuisine sans gluten Restaurants classifi\u00e9s Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Calendrier des \u00e9v\u00e9nements Actualit\u00e9s 18/10/2017 3\u00e8me semaine de la Valeur Actualit\u00e9s 25/10/2017 Magic Pass Actualit\u00e9s 11/11/2017 Fermeture des Gorges de la Jogne Actualit\u00e9s 15/11/2017 Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 ! Actualit\u00e9s 17/11/2017 Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res R\u00e9seaux sociaux Liste des randonn\u00e9es Types Randonn\u00e9e facile Randonn\u00e9e moyenne Randonn\u00e9e exigeante Aller simple Circuit Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Webcams Destinations Fribourg - Vieille Ville Murten - Schloss Gruy\u00e8res Plage de Portalban Port de Portalban Cheyres & Ch\u00e2bles Cheyres & Ch\u00e2bles Bulle - Ch\u00e2teau Bulle - Grand Rue Mol\u00e9son - Plan Francey Mol\u00e9son - sommet Lac de la Gruy\u00e8re Mol\u00e9son - village Charmey Charmey Jaun Jaun La Berra - Le Brand La Berra - sommet Jaun - Chalet du soldat Les Paccots, les Joncs Vully-les-Lacs Montmagny Camping 3 Lacs-Sugiez Schwarzsee - Stalden Schwarzsee - Kaiseregg Schwarzsee - See Rathvel Les Paccots, Corbetta Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux --- --- min. - \u00b0C max. - \u00b0C Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour --- --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C Destinations Transports publics De \u00c0 Enneigement Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg Schwarzsee Les Paccots Recherche et webcodes Se connecter Se connecter C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission ou Email Mot de passe Se connecter Perdu votre mot de passe | Cr\u00e9er un compte Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment. Nom Ville Email* Mot de passe* Confirmer* Cr\u00e9er D\u00e9j\u00e0 un compte? Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous : Email Envoyer la demande Retour R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous : Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales. Mot de passe* Confirmer* R\u00e9initialiser Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur. Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email! Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9! Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue! Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image ! Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil. Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ? Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions. Routard Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.", "content_length": "312401", "created": "2017-11-24T15:25:37.123Z", "digest": "-", "doc_id": "ddfbf2eb44e8499a907736b2074fa462", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "tea-rooms", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.fribourgregion.ch", "important_content": "Tea-Rooms", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "thumbnail": "https://static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25346/e44db6c39dad110039673bdabe179355b2dcc58d_COVER.jpg", "timestamp": "2017-11-24T15:25:37.123Z", "title": "Tea-Rooms - Fribourg R\u00e9gion", "url": "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "virtual_host": []}