{"anchor": ["https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1895/compte", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z3847", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6444/hotels", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3215/hebergements-insolites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3211/camping", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3438/agritourisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers", "https://www.dzin.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV94", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3831/randonnees-guidees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3661/cartes-de-randonnees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP508", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7280", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12818", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6357", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5845", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1103", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP519", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP521", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP533", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV27", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV28", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV29", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP606", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP607", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3216/nos-lacs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3793/nos-rivieres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3740/navigation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP532", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3846/centres-commerciaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6013", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5091/groupes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3263/peche", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3262/beach-volley", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3264/tennis-squash-badminton", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3141/minigolf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3268/varappe-escalade", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3269/equitation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3140/karting", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6887", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3271/skate-park", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3272/bowling", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3274/montgolfiere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3273/petanque", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3277/nordic-walking-courir", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3275/parapente-delta", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3276/aviation-parachutisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3278/autres-sports", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP554", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1759/liste-des-restaurants", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3851/producteurs-locaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP498", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP499", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP502", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP501", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4010/la-biere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP505", "http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3296/cinemas", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3300/bars-clubs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3299/salons-de-jeux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP536", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP537", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP538", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP534", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP894", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP543", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP544", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP545", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP541", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP540", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3732/informations-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP608", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP610", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP613", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP614", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3396/patinage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26623", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P10069", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP784", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP736", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP735", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP738", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP737", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP620", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP619", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP621", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5373", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3435/compagnies-privees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3433/service-regulier", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP618", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP617", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP616", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP896", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3595/restaurants-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3594/hotels-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=527", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.facebook.com/share.php?v=4&src=bm&u=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes&t=Tables%20d'h%C3%B4tes%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://twitter.com/intent/tweet?text=Tables%20d'h%C3%B4tes%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes&", "https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes&title=Tables%20d'h%C3%B4tes%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion&", "http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes&title=Tables%20d'h%C3%B4tes%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FZ3847%2Ftables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://www.lacuisinedestephane.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://www.terrapon.populus.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://www.chezannelyse.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://www.fermeduhibou.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://www.tabledhote.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://www.magiedelaferme.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://www.naneatraiteur.com", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://www.chezguyguy.com", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://www.magiedelaferme.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://www.table-hotes-fribourg.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://www.tourisme-rural.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://www.table-chambres-hotes.com", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://chez-zineb.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://www.au1er.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://www.lacroixdusud.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://www.charlotte-saveurs.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "http://cede-creation.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1761/social-hub", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4091/quisommesnous", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4205/medias", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4035/contact", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4100/reseau-protourism", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6260/observatoire-page-entree", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html", "http://www.myswitzerland.com", "http://www.fr.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631", "https://static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/rss/fr", "https://static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z3847/private-dining", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html><html lang=\"fr\"><head><title>Tables d&#039;h\u00f4tes - Fribourg R\u00e9gion</title><meta charset=\"utf-8\" /><meta name=\"author\" content=\"Didwedo, EDSI-tech, UFT\"><meta name=\"keywords\" content=\"\"><meta name=\"description\" content=\"-\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"yjixBpP6LQoyGKCsrGpNN9LR_z2j5g0c1ye9LeAQH1s\" /><meta name=\"apple-mobile-web-app-capable\" content=\"yes\"><meta name=\"apple-mobile-web-app-status-bar-style\" content=\"black\"><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, user-scalable=0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"><meta name=\"Robots\" content=\"index,follow\"><meta name=\"Category\" content=\"travel\"><link rel=\"icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631\" type=\"image/png\"><link rel=\"apple-touch-icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631\"><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Flux RSS\" href=\"/rss/fr\" /><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" type=\"text/css\" href=\"//static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631\"><!--[if lt IE 9]><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" href=\"//static.fribourgregion.ch/0dc1c785ac2b4663a2fabc0e8442ccbcbd9d5a6a.css?1511275631\" type=\"text/css\"><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/970288d5784069afcca4d2775edf507c2d0bff7a.js?1511275631\"></script><![endif]--><!-- Open Graph --><meta property=\"og:title\" content=\"Tables d&#039;h\u00f4tes\" /><meta property=\"og:description\" content=\"-\" /><meta property=\"og:type\" content=\"article\" /><meta property=\"og:url\" content=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes\" /><meta property=\"og:image\" content=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25146/6505482c90b1c5ca233fdac0e23f77ca7937ecb6_COVER.jpg\" /><meta property=\"og:locale\" content=\"fr\" /><meta property=\"og:site_name\" content=\"Tables d&#039;h\u00f4tes - Fribourg R\u00e9gion\" /><!-- Linked Data --><script type=\"application/ld+json\">\n        {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"BreadcrumbList\",\n    \"name\": \"Tables d&#039;h\u00f4tes\",\n    \"itemListElement\":\n    [\n                                {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 1,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6810/khadija-andre-remy\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15181/0f1632e3ab5ba3ad140df07206ed3b9f46393f4d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.624065388434\",\n        \"longitude\": \"7.1645783300917\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Ch. des Serres 3\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 15 23\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Khadija &amp; Andr\u00e9 Remy\",\n    \"description\": \"Sur r\u00e9servation.\r\nKhadija vous re\u00e7oit pour vous faire d\u00e9guster des mets marocains et gru\u00e9riens, au choix.\r\nAccueil chaleureux.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 2,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6809/serge-currat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15180/8e5d7a2c2823552803e57ab138e30276dc40302c_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.637388705647\",\n        \"longitude\": \"7.0503407082726\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Riaz\",        \"postalCode\": \"1632\",        \"streetAddress\": \"Route de la Sionge 72\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 913 75 20\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Serge Currat\",\n    \"description\": \"Table et chambre d&#039;h\u00f4te, sp\u00e9cialit\u00e9s indiennes.\r\nRepas simple: CHF 20.-.\r\nRepas complet: CHF 35.-.\r\nCHF 50.-/ chambre simple.\r\nCHF 70.-/ chambre double.\r\nCHF 10.- petit-d\u00e9jeuner.\r\nCHAMBRES: 1.\r\nLITS: 2.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 3,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4828/michel-terrapon\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12309/8e38167f80a9d2d69984123bff3cebeb1a1c87e6_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.649441723289\",\n        \"longitude\": \"6.9558743263848\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Rueyres-Treyfayes\",        \"postalCode\": \"1626\",        \"streetAddress\": \"Route de Treyfayes 9\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 917 80 00\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Michel Terrapon\",\n    \"description\": \"Sur r\u00e9servation.\r\nCuisine de saison 6 plats, \u00e9galement v\u00e9g\u00e9tarienne.\r\nForfait comprenant toutes les boissons.\r\nNon fumeur.\r\nAncienne ferme.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 4,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4827/christian-claudine-demierre-revelation\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12308/ad5aeb4ca0056569ca75c89d92b5b2b11ab53316_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.623177870151\",\n        \"longitude\": \"6.9920537220438\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vaulruz\",        \"postalCode\": \"1627\",        \"streetAddress\": \"Rue du Ch\u00e2teau 26\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 87 62\",\n                \"url\" : \"http://cede-creation.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Christian &amp; Claudine Demierre &quot;R\u00e9v\u00e9lation&quot;\",\n    \"description\": \"Sur r\u00e9servation.\r\nA la d\u00e9couverte de la cuisine mol\u00e9culaire.\r\nForfait comprenant les boissons.\r\nCadre rustique et moderne.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 5,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4826/charlotte-et-saveurs\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12307/4a18e1c00a3537c7f9812250b4fce54c88f7692c_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.626226994796\",\n        \"longitude\": \"6.996559434638\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vaulruz\",        \"postalCode\": \"1627\",        \"streetAddress\": \"Charlotte Seydoux  Rue des Molettes 36\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.charlotte-saveurs.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"&quot;Charlotte et Saveurs&quot;\",\n    \"description\": \"Sur r\u00e9servation.\r\nMets raffin\u00e9s avec produits de qualit\u00e9.\r\nBelle et grande carte des vins.\r\nUn vendredi par mois.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 6,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4825/la-grange-aux-thuerler\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12306/28a1bc841c98d92ca9c728f61eaef966931f8c2a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.539921191396\",\n        \"longitude\": \"7.0694731574506\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Villars-sous-Mont\",        \"postalCode\": \"1666\",        \"streetAddress\": \"Route de l&#039;Intyamon 135\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"La Grange aux Th\u00fcrler\",\n    \"description\": \"Sur r\u00e9servation.\r\nMenu avec produits du march\u00e9 et cuisine de saison.\r\nJusqu&#039;\u00e0 20 personnes.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 7,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4824/la-croix-du-sud\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12305/8a7bde794ac688bd44c32a845db54fb620051d6b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.623626848675\",\n        \"longitude\": \"7.0781718754617\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Morlon\",        \"postalCode\": \"1638\",        \"streetAddress\": \"Latifa Macherel  La Croix 17\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 565 23 10\",\n                \"url\" : \"http://www.lacroixdusud.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Croix du Sud\",\n    \"description\": \"Cuisine marocaine\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 8,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4634/au-1er\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12079/f222ce896512dd76f6551f3a70634b395b30cc3f_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.617866613759\",\n        \"longitude\": \"7.0570206370569\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Grand-Rue 3\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.au1er.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Au 1er\",\n    \"description\": \"Manger autrement \u00e0 midi au centre-ville.\r\nDu lundi au vendredi, deux menus \u00e0 choix \u00e0 partir de CHF 19.-.\r\nLe soir et le week-end, menus pour groupes (10-20 pers).\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 9,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4665/chez-anita-et-remy-vauthey\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12124/aff8f080c824581dc2419d88eb1d57893075d9fb_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.527654057527\",\n        \"longitude\": \"6.8786405589021\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Remaufens\",        \"postalCode\": \"1617\",        \"streetAddress\": \"Chemin du Mont 30\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 90 21\",\n                  \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"18:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"13:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"18:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"13:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Chez Anita et R\u00e9my Vauthey\",\n    \"description\": \"Repas de famille ou d&#039;entreprise d\u00e8s 6 personnes\r\nLes repas sont servis dans un carnotzet ind\u00e9pendant de la ferme.\r\nOuverture: vendredi soir, samedi midi et soir, dimanche midi.\r\nSur r\u00e9servation.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 10,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4666/nanea-traiteur-le-voyage-des-saveurs\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/15411/8ac95211006cb343b9d7debc812c91e5c2083ae8_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.510207647424\",\n        \"longitude\": \"6.8535711955393\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Attalens\",        \"postalCode\": \"1616\",        \"streetAddress\": \"Val\u00e9rie Veron  Planche \u00e0 Troupet 10\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)79 256 42 42\",\n                \"url\" : \"http://www.naneatraiteur.com\",\n          \n      \n    \"name\": \"NaNea Traiteur - Le voyage des saveurs\",\n    \"description\": \"Nutri-Vitalit\u00e9\r\nAteliers-Repas\r\nHerbier gourmand\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 11,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9569/la-cuisine-de-stephane\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20406/358a6741756cd0fb44b1eb0250f6fe1c9bc0e771_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.809001745143\",\n        \"longitude\": \"6.9900550452999\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Montagny-les-Monts\",        \"postalCode\": \"1774\",        \"streetAddress\": \"Route du Curtil 8\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 660 59 47\",\n                \"url\" : \"http://www.lacuisinedestephane.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La cuisine de St\u00e9phane\",\n    \"description\": \"St\u00e9phane et Marie-Laure ont le plaisir de vous accueillir et de vous proposer une cuisine originale, cr\u00e9ative et d\u00e9licieuse depuis 2009.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 12,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4724/fouzia-et-pierre-yves-ducry\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12196/ab5e0a20925a729f5cf5596a393c4605c8ebcc98_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.852122819538\",\n        \"longitude\": \"6.9882802067877\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Dompierre\",        \"postalCode\": \"1583\",        \"streetAddress\": \"Le Bastillon 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 675 45 10\",\n                \"url\" : \"http://www.magiedelaferme.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Fouzia et Pierre-Yves Ducry\",\n    \"description\": \"Restauration marocaine et suisse dans une tente marocaine. \r\n\r\nJEU - DIM sur r\u00e9servation\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 13,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4726/table-d-hotes-au-chateau-villars-les-moines\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12197/5cbed0732e00079ede3bd2aa2140946788bce4e1_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.911978475443\",\n        \"longitude\": \"7.1269817948996\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 672 81 81\",\n                \"url\" : \"http://www.tabledhote.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"&quot;Table d&#039;h\u00f4tes&quot; au Ch\u00e2teau Villars-les-Moines\",\n    \"description\": \"Le Ch\u00e2tau Villars-les-Moines vous offre une nouvelle une table d&#039;h\u00f4tes au coeur d&#039;une salle au contexte historique. Vivez une exp\u00e9rience dans un contexte authentique, comme si vous \u00e9tiez plong\u00e9s dans l&#039;Ancien R\u00e9gime.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 14,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5340/chez-annelyse\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12959/8fe26b7bd727fe1ea929ee64ceff09d40fca26c2_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.716481910963\",\n        \"longitude\": \"6.994603851638\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Orsonnens\",        \"postalCode\": \"1694\",        \"streetAddress\": \"Ch. de l&#039;Eglise 28\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 653 12 32\",\n                \"url\" : \"http://www.chezannelyse.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chez Annelyse\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s : volaille, menu de chasse\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 15,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12342/famille-terrapon\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27568/2c73c1dca85332a8b99b065d38e2878e7b917196_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.649226999247\",\n        \"longitude\": \"6.9572408796012\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Rueyres-Treyfayes\",        \"postalCode\": \"1626\",        \"streetAddress\": \"Route de Treyfayes 9\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 917 80 00\",\n                \"url\" : \"http://www.terrapon.populus.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Famille Terrapon\",\n    \"description\": \"Max. 20 pers. Non fumeur\r\nCuisine de saison 6 plats, \u00e9galement v\u00e9g\u00e9tarienne.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 16,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12566/table-d-hotes-a-la-ferme-du-hibou\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24936/c6c2dec39e7cc68a343793982961b71b79621be8_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.945274462941\",\n        \"longitude\": \"7.066394649446\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Mur\",        \"postalCode\": \"1787\",        \"streetAddress\": \"N. &amp; W. Gaillet  Rue du Ch\u00e2teau 24\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 673 18 85\",\n                \"url\" : \"http://www.fermeduhibou.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Table d&#039;h\u00f4tes \u00e0 la Ferme du Hibou\",\n    \"description\": \"Dans une belle ferme entour\u00e9e de vignes, avec vue sur le Lac de Morat et les Alpes.\r\nDe mi-mai \u00e0 fin ao\u00fbt, uniquement les dimanches de 10h \u00e0 17h\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 17,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9568/paul-marie-laure-koestinger\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20404/d27e47a49344520cb76848d27406652ab503a168_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.793966488889\",\n        \"longitude\": \"6.9697293043605\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Mannens\",        \"postalCode\": \"1775\",        \"streetAddress\": \"Route du Jordil 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 660 70 22\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Paul &amp; Marie-Laure Koestinger\",\n    \"description\": \"Les propri\u00e9taires des lieux offrent une table d&#039;h\u00f4te simple et conviviale.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 18,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9567/fouzia-pierre-yves-ducry\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20403/87745500b6038f8de57665cfb64679dcc8712253_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.853001414138\",\n        \"longitude\": \"6.9884296575414\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Dompierre\",        \"postalCode\": \"1563\",        \"streetAddress\": \"Le Bastillon 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 675 45 10\",\n                \"url\" : \"http://www.magiedelaferme.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Fouzia &amp; Pierre-Yves Ducry\",\n    \"description\": \"Restauration suisse et marocaine dans une tente marocaine.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 19,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P13494/jean-francois-wenger\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29669/7d83ed62d9e3ea7e3d184cd4000b7040bea9624a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.634073704169\",\n        \"longitude\": \"6.8018181326624\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ecublens\",        \"postalCode\": \"1673\",        \"streetAddress\": \"Route de Villangeaux 84\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 21 909 59 33\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Jean-Fran\u00e7ois Wenger\",\n    \"description\": \"Cuisine de saison\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 20,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P15151/chez-zineb\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/32797/33f6b1d9aa301a0028374eb4b162d95fa825e9a7_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.613946232156\",\n        \"longitude\": \"7.032327443394\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vuadens\",        \"postalCode\": \"1628\",        \"streetAddress\": \"Zineb Lassaoui  Le Dally 22\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)79 926 03 94\",\n                \"url\" : \"http://chez-zineb.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chez Zineb\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s marocaines \u00e0 partager dans une ambiance chaleureuse et conviviale.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 21,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8581/aeberhard-elsbeth-et-beat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18531/c4e07240055deac027e4937ca66f6e402be6a92c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.866769664225\",\n        \"longitude\": \"7.170687312487\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Barb\u00eareche\",        \"postalCode\": \"1783\",        \"streetAddress\": \"Petit-Vivy 11\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 684 19 62\",\n                  \n      \n    \"name\": \"AEBERHARD Elsbeth et Beat\",\n    \"description\": \"Chambres avec salle de bain commune dans une ferme dans un petit hameau tranquille. Jardin \u00e0 disposition des h\u00f4tes. Possibilit\u00e9 de visite de la ferme, go\u00fbters, repas, brunch\u2026 Petit d\u00e9jeuner copieux avec produits de la ferme. 3 Tipis, aventure sur la paille et \u00e9cole \u00e0 la ferme.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 22,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8596/alex-tra\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18555/6dfc5980426fbbdbf25f816c3cb8634c86ef788a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.761456737554\",\n        \"longitude\": \"7.1564439833492\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ependes\",        \"postalCode\": \"1731\",        \"streetAddress\": \"Tot\u00e9 J&#039;our\u00e9 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 79 262 52 26\",\n                \"url\" : \"http://www.table-chambres-hotes.com\",\n          \n      \n    \"name\": \"Alex&#039;tra\",\n    \"description\": \"4 chambres doubles dans une maison familiale avec jardin et une vue \u00e0 360\u00b0 sur le Jura et les alpes. 3 chambres avec une salle de bain commune et 1 chambre avec salle de bain priv\u00e9e.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 23,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4877/la-ferme-des-planchettes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12367/2c952627e361682905855b3175b03456252a9d4e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.777405060508\",\n        \"longitude\": \"7.0401730315853\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Onnens\",        \"postalCode\": \"1756\",        \"streetAddress\": \"La Ferme des Planchettes  Marie-Jeanne Br\u00f6nimann  En Salley 60  Rte de Corjolens\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 470 12 31\",\n                \"url\" : \"http://www.tourisme-rural.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Ferme des Planchettes\",\n    \"description\": \"Menus du terroir avec produits de la ferme\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s: c\u00f4tes de boeuf au feu de bois\r\nFerme avec animaux\r\nOuvert toute l&#039;ann\u00e9e, sur r\u00e9servation\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 24,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P20213/la-ferme-du-biolley\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/42692/3382f26e22bc713281cff0f679a2ccb1a76d69eb_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.704611510097\",\n        \"longitude\": \"7.0390766859055\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vuisternens-en-Ogoz\",        \"postalCode\": \"1696\",        \"streetAddress\": \"La Ferme du Biolley  Route du Biolley 40\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 411 27 63\",\n                \"url\" : \"http://www.table-hotes-fribourg.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Ferme du Biolley\",\n    \"description\": \"Cuisine traditionnelle, Plats fribourgeois, produits du terroir, sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises, brunch, d\u00e9jeuner, d\u00eener \u00e0 la ferme\r\nOuvert toute l&#039;ann\u00e9e sur r\u00e9servation\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 25,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26709/chez-guy-guy\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/52233/835ed67af1c0d5abf4f01141141cbc4d29cf9d63_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.777432514541\",\n        \"longitude\": \"6.8578331172466\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Sassel\",        \"postalCode\": \"1534\",        \"streetAddress\": \"Quartier de Morat 10\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 668 14 68\",\n                \"url\" : \"http://www.chezguyguy.com\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chez Guy-Guy\",\n    \"description\": \"Les propri\u00e9taires des lieux partagent avec les gourmands un petit bout de l\u2019\u00cele Maurice, ses saveurs, sa culture et sa joie de vivre.\"\n}\n        }                \n                    ]\n}\n    </script><script src=\"https://apis.google.com/js/client:platform.js?onload=start\" async defer></script><script>\n        function start() {\n          gapi.load('auth2', function() {\n            auth2 = gapi.auth2.init({\n              client_id: '321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com',\n            });\n          });\n        }\n    </script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=explicit\" async defer></script><meta name=\"Identifier-url\" CONTENT=\"http://fribourgregion.ch/\"><meta name=\"generator\" content=\"MyCity tourism software\" /><link rel=\"canonical\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes\" /><link rel=\"alternate\" hreflang=\"en\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/en/Z3847/private-dining\"><link rel=\"alternate\" hreflang=\"de\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln\"></head><body class=\"utf\"><script type=\"text/javascript\">\n\tvar CMS = {\n\t    \n\t    \t    'parameters' : {\n\t        'twitter_widget_id' : \"345138998311792641\",\n\t        'latitude' : \"46.737039\",\n\t        'longitude' : \"7.101509\",\n\t        'main_weather_id' : \"25\",\n\t        'site_data_region_only' : \"0\",\n\t    },\n\t    \n\t    \t\t'assets' : {\n\t\t\t'icon-das_simple.png' : \"//static.fribourgregion.ch/c64e3f873a97bb916dd98c0d52a44ca4fec7d9df.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_museums.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b76704c152995d2f9e604abb0ad57e4f246636ff.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_groups_activities.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3f3b51e836952543ae97c71beb6d2c82cf64e03c.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_visits.png' : \"//static.fribourgregion.ch/041d3f2bdaf15d42236b82b210dc4bc6f9783617.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_guestdinner.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e8349baaf4c0e6e9469f4551425b90a0b2c20a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_events.png' : \"//static.fribourgregion.ch/e2326dfa8f67d98f15071589601a8e3014e48854.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e129a4f6db1fbc7f30de8a81fd6cc474892e390.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-airport.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b93a75dc73c5623c45dcee3f51f42ffaf39736a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-me.png' : \"//static.fribourgregion.ch/icon-location-me.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon_cluster.png' : \"//static.fribourgregion.ch/2035919f0b2f96db88fde57fe0be2747cbb06225.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_trail.png' : \"//static.fribourgregion.ch/1771484ad08902a19bf68e3aa399a3da8ee5edaa.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_business.png' : \"//static.fribourgregion.ch/024ee8d6391619011cf70443815fbad138485dab.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_parking.png' : \"//static.fribourgregion.ch/9fd71143d51823f85512e0ca90776b00982618ad.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_info.png' : \"//static.fribourgregion.ch/86ff5332b29928b21f0d0fcea620a7449098303a.png?1511275631\",\n\t\t},\n\t    \n\t    \t\t'reload' : {\n\t\t\t'search' : \"/fr/Z2183/page-de-recherche-reload\",\n\t\t\t'hosting' : \"/fr/Z1767/liste-des-hebergements-reload\",\n\t\t\t'events' : \"/fr/Z1779/liste-des-evenements-reload\",\n\t\t\t'news' : \"/fr/Z1775/liste-des-actualites-reload\",\n\t\t\t'offers' : \"/fr/Z1778/liste-des-offres-reload\",\n\t\t\t'restaurants' : \"/fr/Z1769/liste-des-restaurants-reload\",\n\t\t\t'visits' : \"/fr/Z2188/liste-des-visites-reload\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t\t'favorites' : {\n\t\t    'action.favourite.add' : \"Ajouter aux favoris\",\n\t\t    'action.favourite.delete' : \"Supprimer de vos favoris\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t    'emails' : {\n\t        \t        'share_form' : \"\",\n\t        \n\t        \t        'translations' : {\n\t            'widget.mail.message' : \"widget.mail.message\",\n\t            'widget.mail.message.hello' : \"widget.mail.message.hello\",\n\t            'widget.mail.message.reason' : \"widget.mail.message.reason\",\n\t            'widget.mail.success' : \"widget.mail.success\",\n\t            'widget.mail.fail' : \"widget.mail.fail\"\n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'recommendation' : {\n\t        'recommendation.display.noresult' : \"recommendation.display.noresult\",\n\t    },\n\t    \n\t    'poi' : {\n\t        'category' : {\n\t            'legend_das_event': \"\u00c9v\u00e9nements\",   \n\t            'legend_das_culture': \"Culture / Patrimoine\",   \n\t            'legend_das_loisirs': \"Activit\u00e9s / Loisirs\",   \n\t            'legend_das_transport': \"Transports\",   \n\t            'legend_das_gastronomy': \"Gastronomie / H\u00e9bergement\",   \n\t            'legend_das_info': \"Points d&#039;informations\",   \n\t            'legend_das_poi': \"Points d&#039;int\u00e9r\u00eats\",   \n\t            'legend_das_business': \"Business\",   \n\t            'legend_das_parking': \"Parking\",   \n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'pack' : {\n            'eco': \"Eco tourisme\",   \n            'family': \"Famille\",   \n\t    },\n\t    'pack_url' : 'https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1880/redirection-page-pack',\n\t    \n\t    \t    'teaser' : [\n            {\n                'title' : \"Nos id\u00e9es des randonn\u00e9es d&#039;automne\",\n                'value' : \"/fr/GV64/nos-idees-des-randonnees-d-automne\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Sur les traces de l&#039;histoire\",\n                'value' : \"/fr/GP1220/sur-les-traces-de-l-histoire\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Testez nos recettes r\u00e9gionales\",\n                'value' : \"/fr/GP1221/testez-nos-recettes-regionales\"\n            },\n            {\n                'title' : \"D\u00e9couvrez nos offres forfaitaires !\",\n                'value' : \"/fr/GP1222/decouvrez-nos-offres-forfaitaires\"\n            },\n        ],\n        \n        \n                                            'campaign' : [\n                            {\n                    'campaignId' : \"14\",\n                    'id' : \"44\",\n                    'image' : \"//static.fribourgregion.ch/2a05bebf1f198b3fd71645a5dbb46f1e5acb4e0f.jpg\",\n                    'link' : \"http://www.dzin.ch\"\n                },\n                    ],\n\t};\n</script><div id=\"container\"><nav id=\"nav_shortcut\" class=\"menu_icon vertical Fixed\"><ul class=\"right icon large\"><li><a id=\"btn_account_login\" href=\"#\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right system\" title=\"Mes informations\"><span class=\"image user\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right favorite\" title=\"Mes favoris\"><span class=\"image favorite\"></span></a></li></ul></nav><header id=\"header\" class=\"Fixed\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#help_box\" rel=\"help_msg\" class=\"bg_color_1 tooltip_right button_open_help\" title=\"Aide en ligne\"><span class=\"icon question\"></span></a></ul></nav><nav id=\"nav_main\" class=\"menu_icon right\"><ul class=\"right center icon small\"><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Choisissez votre langue\"><span class=\"image\">FR</span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z3847\" title=\"\">Fran\u00e7ais</a></li><li><a href=\"/de/Z3847\" title=\"\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/Z3847\" title=\"\">English</a></li></ul></li><li><a href=\"#search_global_quick\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right button_open_searchbox\" title=\"Recherche\"><span class=\"image search\"></span></a></li><li><a href=\"#menu\" id=\"open_menu\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right\" title=\"Navigation rapide\"><span class=\"image navigation\"></span></a></li></ul></nav><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"large left\"><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">FRIBOURG REGION<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></li><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">Services<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"\" class=\"\">Tourisme d'affaires</a></li></ul></nav><nav id=\"menu\" class=\"mm-menu mm-effect-slide mm-offcanvas\"><div><!-- class=\"mobile_show\" --><div class=\"align_center mobile_show\"><a href=\"#destinations\" class=\"button round bg_color_3\">FRIBOURG REGION</a><div id=\"destinations\" class=\"Panel\"><ul><ul><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></ul></div><a href=\"#services\" class=\"button round bg_color_3\">Services</a><div id=\"services\" class=\"Panel\"><ul><ul class=\"mobile_show\"><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></ul></div><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"Tourisme d'affaires\" class=\"button round bg_color_3\">Tourisme d'affaires</a></div><!--\n        \t<ul><li><a href=\"/fr/\" title=\"\">Page d'accueil</a></li></ul>\n\t\t--><ul><!-- <li class=\"mm-divider\">R\u00e9pertoire</li> --><li><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" title=\"\">Nouveaut\u00e9s</a></li><li><span>H\u00e9bergement</span><ul><li><a href=\"/fr/Z6444/hotels\" title=\"\">H\u00f4tels</a></li><li><a href=\"/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region\" title=\"\">Bed &amp; Breakfast, Chambres d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region\" title=\"\">Appartements de vacances</a></li><li><a href=\"/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region\" title=\"\">H\u00e9bergements collectifs</a></li><li><a href=\"/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes\" title=\"\">Chalets &amp; g\u00eetes de montagnes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3215/hebergements-insolites\" title=\"\">H\u00e9bergements insolites</a></li><li><a href=\"/fr/Z3211/camping\" title=\"\">Campings</a></li><li><a href=\"/fr/Z3438/agritourisme\" title=\"\">Agritourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers\" title=\"\">Auberges de jeunesse &amp; Backpackers</a></li></ul></li><li><span>Activit\u00e9s</span><ul><li><a href=\"https://www.dzin.ch\" title=\"\">R\u00e9servez vos activit\u00e9s en ligne</a></li><li><span>Randonn\u00e9es p\u00e9destres</span><ul><li><a href=\"/fr/GV24\" title=\"\">Randonn\u00e9es th\u00e9matiques &amp; balades</a></li><li><a href=\"/fr/GV23\" title=\"\">Randonn\u00e9es balis\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GV94\" title=\"\">Balades accessibles en poussette</a></li><li><a href=\"/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3831/randonnees-guidees\" title=\"\">Contacts pour randonn\u00e9es accompagn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3661/cartes-de-randonnees\" title=\"\">Cartes de randonn\u00e9es &amp; guides</a></li></ul></li><li><span>Excursions</span><ul><li><a href=\"/fr/GP523\" title=\"\">Excursions nature</a></li><li><span>Parcs naturels &amp; r\u00e9serves naturelles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP508\" title=\"\">Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d\u2019Enhaut</a></li><li><a href=\"/fr/P7280\" title=\"\">Parc naturel du gantrisch</a></li><li><a href=\"/fr/P12818\" title=\"\">La Grande Cari\u00e7aie</a></li><li><a href=\"/fr/P6357\" title=\"\">R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir</a></li><li><a href=\"/fr/P5845\" title=\"\">Centre-Nature de La Sauge</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP1103\" title=\"\">Visites guid\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP519\" title=\"\">Excursions gourmandes</a></li><li><a href=\"/fr/GP521\" title=\"\">Excursions sportives</a></li><li><a href=\"/fr/GP533\" title=\"\">Activit\u00e9s Pluie</a></li></ul></li><li><span>V\u00e9lo, VTT, Roller</span><ul><li><a href=\"/fr/GV27\" title=\"\">V\u00e9lo</a></li><li><a href=\"/fr/GV28\" title=\"\">VTT</a></li><li><a href=\"/fr/GV29\" title=\"\">Roller</a></li><li><a href=\"/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers\" title=\"\">Cartes et guides</a></li><li><a href=\"/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li></ul></li><li><span>Familles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP606\" title=\"\">Sports &amp; loisirs pour les enfants</a></li><li><a href=\"/fr/GP605\" title=\"\">Visites &amp; excursions pour familles</a></li><li><a href=\"/fr/GP607\" title=\"\">Animaux de la ferme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille\" title=\"\">Pique-niquer en famille</a></li></ul></li><li><span>L&#039;eau sous toutes ses formes</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3216/nos-lacs\" title=\"\">Nos lacs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3793/nos-rivieres\" title=\"\">Nos rivi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Nos plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3740/navigation\" title=\"\">Navigation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Nos piscines</a></li><li><a href=\"/fr/GP532\" title=\"\">Activit\u00e9s autour de l&#039;eau</a></li></ul></li><li><span>Shopping</span><ul><li><span>Saveurs &amp; gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/GP305\" title=\"\">Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les March\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/Z3846/centres-commerciaux\" title=\"\">Centres commerciaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/P6013\" title=\"\">Bien-\u00eatre</a></li><li><a href=\"/fr/Z5091/groupes\" title=\"\">Activit\u00e9s pour groupes</a></li><li><a href=\"/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland\" title=\"\">Grand Tour of Switzerland</a></li><li><a href=\"/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours\" title=\"\">D\u00e9couvrez FRIBOURG REGION en 4 jours</a></li></ul></li><li><span>Sports &amp; Loisirs</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3261/sports-nautiques\" title=\"\">Sports nautiques</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3263/peche\" title=\"\">P\u00eache</a></li><li><a href=\"/fr/Z3262/beach-volley\" title=\"\">Beach Volley</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Piscines, wellness</a></li><li><a href=\"/fr/Z3264/tennis-squash-badminton\" title=\"\">Tennis, squash, badminton</a></li><li><a href=\"/fr/Z3265/golf\" title=\"\">Golf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3141/minigolf\" title=\"\">Minigolf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe\" title=\"\">Bobluge, Trottinerbe</a></li><li><a href=\"/fr/Z3268/varappe-escalade\" title=\"\">Varappe, escalade</a></li><li><a href=\"/fr/Z3269/equitation\" title=\"\">Equitation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3140/karting\" title=\"\">Karting</a></li><li><a href=\"/fr/P6887\" title=\"\">Charmey Aventures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3271/skate-park\" title=\"\">Skate Park</a></li><li><a href=\"/fr/Z3272/bowling\" title=\"\">Bowling</a></li><li><a href=\"/fr/Z3274/montgolfiere\" title=\"\">Montgolfi\u00e8re</a></li><li><a href=\"/fr/Z3273/petanque\" title=\"\">P\u00e9tanque</a></li><li><a href=\"/fr/Z3277/nordic-walking-courir\" title=\"\">Nordic Walking, Courir</a></li><li><a href=\"/fr/Z3275/parapente-delta\" title=\"\">Parapente, delta</a></li><li><a href=\"/fr/Z3276/aviation-parachutisme\" title=\"\">Aviation, parachutisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3278/autres-sports\" title=\"\">Autres sports</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP554\" title=\"\">Luges d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3292/buvettes-d-alpage\" title=\"\">Buvettes d&#039;alpage</a></li><li><a href=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" title=\"\">Restaurants</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3847/tables-d-hotes\" title=\"\">Tables d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3294/tea-rooms\" title=\"\">Tea-Rooms</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf\" title=\"\">Brunch</a></li><li><span>Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises\" title=\"\">O\u00f9 trouver nos sp\u00e9cialit\u00e9s?</a></li><li><a href=\"/fr/Z3851/producteurs-locaux\" title=\"\">Producteurs locaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP498\" title=\"\">Recettes r\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP499\" title=\"\">Produits du terroir</a></li><li><a href=\"/fr/GP502\" title=\"\">Fromage</a></li><li><a href=\"/fr/GP501\" title=\"\">Chocolat</a></li><li><a href=\"/fr/Z4010/la-biere\" title=\"\">Bi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">March\u00e9s</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP505\" title=\"\">Activit\u00e9s gourmandes</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf\" title=\"\">Restaurants Gault &amp; Millau</a></li></ul></li><li><span>Sortir</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3296/cinemas\" title=\"\">Cin\u00e9mas</a></li><li><a href=\"/fr/Z3300/bars-clubs\" title=\"\">Bars &amp; clubs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3299/salons-de-jeux\" title=\"\">Salons de jeux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts\" title=\"\">Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts</a></li></ul></li><li><span>Culture &amp; Patrimoine</span><ul><li><span>Architecture et monuments</span><ul><li><a href=\"/fr/GP536\" title=\"\">\u00c9glises et ch\u00e2teaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP537\" title=\"\">Les \u00e9glises autour de Romont</a></li><li><a href=\"/fr/GP538\" title=\"\">Ponts en ville de Fribourg</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP534\" title=\"\">Mus\u00e9es et autres visites</a></li><li><span>Traditions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP894\" title=\"\">D\u00e9salpe</a></li><li><a href=\"/fr/GP543\" title=\"\">Poya</a></li><li><a href=\"/fr/GP544\" title=\"\">Lutte</a></li><li><a href=\"/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages\" title=\"\">Alpage</a></li><li><a href=\"/fr/GP545\" title=\"\">Art traditionnel</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP541\" title=\"\">Contes et l\u00e9gendes</a></li><li><a href=\"/fr/GP540\" title=\"\">Personnalit\u00e9s</a></li></ul></li><li><span>Hiver</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3732/informations-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/GP608\" title=\"\">Nos stations hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP610\" title=\"\">Ski et snowboard</a></li><li><a href=\"/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region\" title=\"\">Raquettes et randonn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP613\" title=\"\">Ski de fond</a></li><li><a href=\"/fr/GP614\" title=\"\">Luge</a></li><li><a href=\"/fr/Z3396/patinage\" title=\"\">Patinage</a></li><li><a href=\"/fr/P26623\" title=\"\">Vitaski</a></li><li><a href=\"/fr/GP895\" title=\"\">Manifestations hivernales \u00e0 FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/P10069\" title=\"\">Loisirs pour tous</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires</span><ul><li><span>Offres forfaitaires avec nuit\u00e9es</span><ul><li><a href=\"/fr/GP784\" title=\"\">Offres interr\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/GP736\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP735\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires sans nuit\u00e9e</span><ul><li><a href=\"/fr/GP738\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP737\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li></ul></li><li><span>Transports touristiques</span><ul><li><a href=\"/fr/GP620\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques \u00e9t\u00e9</a></li><li><a href=\"/fr/GP619\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP621\" title=\"\">Avions et h\u00e9licopt\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/P5373\" title=\"\">Funiculaire de Fribourg</a></li><li><span>Bateaux</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3435/compagnies-privees\" title=\"\">Compagnies priv\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3433/service-regulier\" title=\"\">Service r\u00e9gulier</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP618\" title=\"\">Cal\u00e8ches</a></li><li><a href=\"/fr/GP617\" title=\"\">Petits trains touristiques</a></li><li><a href=\"/fr/GP616\" title=\"\">Trains</a></li></ul></li><li><span>\u00c9v\u00e9nements &amp; Expositions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" title=\"\">Calendrier des manifestations</a></li><li><a href=\"/fr/GP877\" title=\"\">Manifestations principales</a></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les march\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/GP896\" title=\"\">Cin\u00e9ma Open Air</a></li><li><a href=\"/fr/GP1877\" title=\"\">Festivals</a></li></ul></li><li><span>Acc\u00e8s</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li><li><span>Voyager avec un handicap</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr\" title=\"\">Voyager en train et bus</a></li><li><a href=\"/fr/Z3595/restaurants-accessibles\" title=\"\">Restaurants accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap\" title=\"\">Organisations</a></li><li><a href=\"/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles\" title=\"\">Mus\u00e9es et visites accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3594/hotels-accessibles\" title=\"\">H\u00f4tels accessibles</a></li></ul></li></ul></li></ul></div></nav><figure id=\"logo\" class=\"logo\"><span class=\"image\"><a href=\"/fr/\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/4002037ee1cff73e6dfab7e88ebe7f6527f844a0.png?1511275631\" alt=\"logo Tables d&#039;h\u00f4tes - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"responsive\"></a></span><span class=\"slogan align_left\">Bienvenue !</span></figure></div><div class=\"clearfix\"></div></div></header><div id=\"content\"><div id=\"loading\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div class=\"slideshow\"><div id=\"bubble_slider\"></div><div class=\"slider\" id=\"slider\"><div class=\"slide\"><img class=\"lazy-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25146/6505482c90b1c5ca233fdac0e23f77ca7937ecb6_2000.jpg\"><div class=\"slide-copyright\"><p>\u00a9 Christophe Sonderegger</p></div></div></div></div><div class=\"background\"><div class=\"page\"><div class=\"container_12\"><section class=\"grid_12\"><article class=\"box_article\" data-id=\"527\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><nav class=\"menu_icon icon_list no_margin\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#map\" class=\"bg_color_3 round tooltip scrollto\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"image map\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=527\" target=\"_blank\" class=\"bg_color_3 tooltip round\" title=\"Imprimer la page\"><span class=\"image print\"></span></a></li><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Partager\"><span class=\"image share\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"https://www.facebook.com/share.php?v=4&amp;src=bm&amp;u=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes&amp;t=Tables d&#039;h\u00f4tes - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span></a></li><li><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=Tables d&#039;h\u00f4tes - Fribourg R\u00e9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Twitter\"><span class=\"icon twitter\"></span></a></li><li><a href=\"https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes&amp;title=Tables d&#039;h\u00f4tes - Fribourg R\u00e9gion&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Linkedin\"><span class=\"icon linkedin\"></span></a></li><li><a href=\"http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes&title=Tables d&#039;h\u00f4tes - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Weibo\"><span class=\"icon weibo\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FZ3847%2Ftables-d-hotes\" class=\"button_iframe\" title=\"Envoyer par email\"><span class=\"icon mail\"></span></a></li></ul></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div><h1 class=\"title\">Tables d&#039;h\u00f4tes</h1></div></div></article></section><section id=\"group_result\" class=\"grid_12\"><article id=\"6810\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15181/0f1632e3ab5ba3ad140df07206ed3b9f46393f4d_COVER.jpg\" alt=\"Khadija &amp; Andr\u00e9 Remy\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Khadija &amp; Andr\u00e9 Remy</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p><p class=\"resume\">Sur r\u00e9servation.<br />\r\nKhadija vous re\u00e7oit pour vous faire d\u00e9guster des mets marocains et gru\u00e9riens, au choix.<br />\r\nAccueil chaleureux.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCh. des Serres 3<br>\t\t\t\t1637 Charmey<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 927 15 23</a><br><br><a href=\"mailto:khadijaremy@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6810] = {\n        'id' : 6810,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15181/0f1632e3ab5ba3ad140df07206ed3b9f46393f4d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Khadija &amp; Andr\u00e9 Remy\",\n        'address' : \"Ch. des Serres 3\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.624065388434,\n        'longitude' : 7.1645783300917,\n        'url' : \"/fr/P6810/khadija-andre-remy\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9569\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20406/358a6741756cd0fb44b1eb0250f6fe1c9bc0e771_COVER.jpg\" alt=\"La cuisine de St\u00e9phane\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La cuisine de St\u00e9phane</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Montagny-les-Monts\n\t                </p><p class=\"resume\">St\u00e9phane et Marie-Laure ont le plaisir de vous accueillir et de vous proposer une cuisine originale, cr\u00e9ative et d\u00e9licieuse depuis 2009.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute du Curtil 8<br>\t\t\t\t1774 Montagny-les-Monts<br><a href=\"#\">tel. +41 26 660 59 47</a><br><br><a href=\"mailto:info@lacuisinedestephane.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.lacuisinedestephane.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9569] = {\n        'id' : 9569,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20406/358a6741756cd0fb44b1eb0250f6fe1c9bc0e771_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La cuisine de St\u00e9phane\",\n        'address' : \"Route du Curtil 8\",         'city' : \"Montagny-les-Monts\", \n        'zip' : \"1774\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.809001745143,\n        'longitude' : 6.9900550452999,\n        'url' : \"/fr/P9569/la-cuisine-de-stephane\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12342\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27568/2c73c1dca85332a8b99b065d38e2878e7b917196_COVER.jpg\" alt=\"Famille Terrapon\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Famille Terrapon</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Rueyres-Treyfayes\n\t                </p><p class=\"resume\">Max. 20 pers. Non fumeur<br />\r\nCuisine de saison 6 plats, \u00e9galement v\u00e9g\u00e9tarienne.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de Treyfayes 9<br>\t\t\t\t1626 Rueyres-Treyfayes<br><a href=\"#\">tel. +41 26 917 80 00</a><br><br><a href=\"mailto:michelterrapon@gmail.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.terrapon.populus.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12342] = {\n        'id' : 12342,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27568/2c73c1dca85332a8b99b065d38e2878e7b917196_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Famille Terrapon\",\n        'address' : \"Route de Treyfayes 9\",         'city' : \"Rueyres-Treyfayes\", \n        'zip' : \"1626\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.649226999247,\n        'longitude' : 6.9572408796012,\n        'url' : \"/fr/P12342/famille-terrapon\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5340\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12959/8fe26b7bd727fe1ea929ee64ceff09d40fca26c2_COVER.jpg\" alt=\"Chez Annelyse\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chez Annelyse</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Orsonnens\n\t                </p><p class=\"resume\">Sp\u00e9cialit\u00e9s : volaille, menu de chasse</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCh. de l&#039;Eglise 28<br>\t\t\t\t1694 Orsonnens<br><a href=\"#\">tel. +41 26 653 12 32</a><br><br><a href=\"http://www.chezannelyse.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5340] = {\n        'id' : 5340,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12959/8fe26b7bd727fe1ea929ee64ceff09d40fca26c2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chez Annelyse\",\n        'address' : \"Ch. de l&#039;Eglise 28\",         'city' : \"Orsonnens\", \n        'zip' : \"1694\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.716481910963,\n        'longitude' : 6.994603851638,\n        'url' : \"/fr/P5340/chez-annelyse\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12566\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24936/c6c2dec39e7cc68a343793982961b71b79621be8_COVER.jpg\" alt=\"Table d&#039;h\u00f4tes \u00e0 la Ferme du Hibou\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Table d&#039;h\u00f4tes \u00e0 la Ferme du Hibou</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Mur\n\t                </p><p class=\"resume\">Dans une belle ferme entour\u00e9e de vignes, avec vue sur le Lac de Morat et les Alpes.<br />\r\nDe mi-mai \u00e0 fin ao\u00fbt, uniquement les dimanches de 10h \u00e0 17h</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tN. &amp; W. Gaillet<br />\r\nRue du Ch\u00e2teau 24<br>\t\t\t\t1787 Mur<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 673 18 85</a><br><br><a href=\"mailto:gaillet51@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.fermeduhibou.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12566] = {\n        'id' : 12566,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24936/c6c2dec39e7cc68a343793982961b71b79621be8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Table d&#039;h\u00f4tes \u00e0 la Ferme du Hibou\",\n        'address' : \"N. &amp; W. Gaillet  Rue du Ch\u00e2teau 24\",         'city' : \"Mur\", \n        'zip' : \"1787\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.945274462941,\n        'longitude' : 7.066394649446,\n        'url' : \"/fr/P12566/table-d-hotes-a-la-ferme-du-hibou\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4726\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12197/5cbed0732e00079ede3bd2aa2140946788bce4e1_COVER.jpg\" alt=\"&quot;Table d&#039;h\u00f4tes&quot; au Ch\u00e2teau Villars-les-Moines\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">&quot;Table d&#039;h\u00f4tes&quot; au Ch\u00e2teau Villars-les-Moines</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            M\u00fcnchenwiler\n\t                </p><p class=\"resume\">Le Ch\u00e2tau Villars-les-Moines vous offre une nouvelle une table d&#039;h\u00f4tes au coeur d&#039;une salle au contexte historique. Vivez une exp\u00e9rience dans un contexte authentique, comme si vous \u00e9tiez plong\u00e9s dans ...</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t1797 M\u00fcnchenwiler<br><a href=\"#\">tel. +41 26 672 81 81</a><br><br><a href=\"mailto:info@schloss-muenchenwiler.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.tabledhote.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4726] = {\n        'id' : 4726,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12197/5cbed0732e00079ede3bd2aa2140946788bce4e1_COVER.jpg\",\n        'name' : \"&quot;Table d&#039;h\u00f4tes&quot; au Ch\u00e2teau Villars-les-Moines\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"M\u00fcnchenwiler\", \n        'zip' : \"1797\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.911978475443,\n        'longitude' : 7.1269817948996,\n        'url' : \"/fr/P4726/table-d-hotes-au-chateau-villars-les-moines\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4724\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12196/ab5e0a20925a729f5cf5596a393c4605c8ebcc98_COVER.jpg\" alt=\"Fouzia et Pierre-Yves Ducry\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Fouzia et Pierre-Yves Ducry</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Dompierre\n\t                </p><p class=\"resume\">Restauration marocaine et suisse dans une tente marocaine. <br /><br />\r\nJEU - DIM sur r\u00e9servation</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tLe Bastillon 1<br>\t\t\t\t1583 Dompierre<br><a href=\"#\">tel. +41 26 675 45 10</a><br><br><a href=\"mailto:info@magiedelaferme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.magiedelaferme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4724] = {\n        'id' : 4724,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12196/ab5e0a20925a729f5cf5596a393c4605c8ebcc98_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fouzia et Pierre-Yves Ducry\",\n        'address' : \"Le Bastillon 1\",         'city' : \"Dompierre\", \n        'zip' : \"1583\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.852122819538,\n        'longitude' : 6.9882802067877,\n        'url' : \"/fr/P4724/fouzia-et-pierre-yves-ducry\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4666\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/15411/8ac95211006cb343b9d7debc812c91e5c2083ae8_COVER.JPG\" alt=\"NaNea Traiteur - Le voyage des saveurs\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">NaNea Traiteur - Le voyage des saveurs</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Attalens\n\t                </p><p class=\"resume\">Nutri-Vitalit\u00e9<br />\r\nAteliers-Repas<br />\r\nHerbier gourmand</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tVal\u00e9rie Veron<br />\r\nPlanche \u00e0 Troupet 10<br>\t\t\t\t1616 Attalens<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 256 42 42</a><br><br><a href=\"mailto:contact@naneatraiteur.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.naneatraiteur.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4666] = {\n        'id' : 4666,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/15411/8ac95211006cb343b9d7debc812c91e5c2083ae8_COVER.JPG\",\n        'name' : \"NaNea Traiteur - Le voyage des saveurs\",\n        'address' : \"Val\u00e9rie Veron  Planche \u00e0 Troupet 10\",         'city' : \"Attalens\", \n        'zip' : \"1616\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.510207647424,\n        'longitude' : 6.8535711955393,\n        'url' : \"/fr/P4666/nanea-traiteur-le-voyage-des-saveurs\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4665\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12124/aff8f080c824581dc2419d88eb1d57893075d9fb_COVER.jpg\" alt=\"Chez Anita et R\u00e9my Vauthey\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chez Anita et R\u00e9my Vauthey</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Remaufens\n\t                </p><p class=\"resume\">Repas de famille ou d&#039;entreprise d\u00e8s 6 personnes<br />\r\nLes repas sont servis dans un carnotzet ind\u00e9pendant de la ferme.<br />\r\nOuverture: vendredi soir, samedi midi et soir, dimanche midi.<br />\r\nSur r\u00e9servation.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tChemin du Mont 30<br>\t\t\t\t1617 Remaufens<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)21 948 90 21</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4665] = {\n        'id' : 4665,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12124/aff8f080c824581dc2419d88eb1d57893075d9fb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chez Anita et R\u00e9my Vauthey\",\n        'address' : \"Chemin du Mont 30\",         'city' : \"Remaufens\", \n        'zip' : \"1617\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.527654057527,\n        'longitude' : 6.8786405589021,\n        'url' : \"/fr/P4665/chez-anita-et-remy-vauthey\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26709\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/52233/835ed67af1c0d5abf4f01141141cbc4d29cf9d63_COVER.jpg\" alt=\"Chez Guy-Guy\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chez Guy-Guy</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Sassel\n\t                </p><p class=\"resume\">Les propri\u00e9taires des lieux partagent avec les gourmands un petit bout de l\u2019\u00cele Maurice, ses saveurs, sa culture et sa joie de vivre.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tQuartier de Morat 10<br>\t\t\t\t1534 Sassel<br><a href=\"#\">tel. +41 26 668 14 68</a><br><br><a href=\"mailto:info@chezguyguy.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.chezguyguy.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26709] = {\n        'id' : 26709,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/52233/835ed67af1c0d5abf4f01141141cbc4d29cf9d63_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chez Guy-Guy\",\n        'address' : \"Quartier de Morat 10\",         'city' : \"Sassel\", \n        'zip' : \"1534\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.777432514541,\n        'longitude' : 6.8578331172466,\n        'url' : \"/fr/P26709/chez-guy-guy\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9567\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20403/87745500b6038f8de57665cfb64679dcc8712253_COVER.jpg\" alt=\"Fouzia &amp; Pierre-Yves Ducry\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Fouzia &amp; Pierre-Yves Ducry</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Dompierre\n\t                </p><p class=\"resume\">Restauration suisse et marocaine dans une tente marocaine.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tLe Bastillon 1<br>\t\t\t\t1563 Dompierre<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 675 45 10</a><br><br><a href=\"mailto:info@magiedelaferme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.magiedelaferme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9567] = {\n        'id' : 9567,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20403/87745500b6038f8de57665cfb64679dcc8712253_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fouzia &amp; Pierre-Yves Ducry\",\n        'address' : \"Le Bastillon 1\",         'city' : \"Dompierre\", \n        'zip' : \"1563\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.853001414138,\n        'longitude' : 6.9884296575414,\n        'url' : \"/fr/P9567/fouzia-pierre-yves-ducry\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9568\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20404/d27e47a49344520cb76848d27406652ab503a168_COVER.jpg\" alt=\"Paul &amp; Marie-Laure Koestinger\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Paul &amp; Marie-Laure Koestinger</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Mannens\n\t                </p><p class=\"resume\">Les propri\u00e9taires des lieux offrent une table d&#039;h\u00f4te simple et conviviale.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute du Jordil 6<br>\t\t\t\t1775 Mannens<br><a href=\"#\">tel. +41 26 660 70 22</a><br><br><a href=\"mailto:mlkoestinger@hotmail.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9568] = {\n        'id' : 9568,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20404/d27e47a49344520cb76848d27406652ab503a168_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Paul &amp; Marie-Laure Koestinger\",\n        'address' : \"Route du Jordil 6\",         'city' : \"Mannens\", \n        'zip' : \"1775\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.793966488889,\n        'longitude' : 6.9697293043605,\n        'url' : \"/fr/P9568/paul-marie-laure-koestinger\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"20213\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/42692/3382f26e22bc713281cff0f679a2ccb1a76d69eb_COVER.jpg\" alt=\"La Ferme du Biolley\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Ferme du Biolley</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vuisternens-en-Ogoz\n\t                </p><p class=\"resume\">Cuisine traditionnelle, Plats fribourgeois, produits du terroir, sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises, brunch, d\u00e9jeuner, d\u00eener \u00e0 la ferme<br />\r\nOuvert toute l&#039;ann\u00e9e sur r\u00e9servation</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tLa Ferme du Biolley<br />\r\nRoute du Biolley 40<br>\t\t\t\t1696 Vuisternens-en-Ogoz<br><a href=\"#\">tel. +41 26 411 27 63</a><br><a href=\"#\">tel. +41 79 408 90 61</a><br><br><a href=\"mailto:michel.bapst@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.table-hotes-fribourg.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[20213] = {\n        'id' : 20213,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/42692/3382f26e22bc713281cff0f679a2ccb1a76d69eb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Ferme du Biolley\",\n        'address' : \"La Ferme du Biolley  Route du Biolley 40\",         'city' : \"Vuisternens-en-Ogoz\", \n        'zip' : \"1696\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.704611510097,\n        'longitude' : 7.0390766859055,\n        'url' : \"/fr/P20213/la-ferme-du-biolley\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6809\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15180/8e5d7a2c2823552803e57ab138e30276dc40302c_COVER.JPG\" alt=\"Serge Currat\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Serge Currat</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Riaz\n\t                </p><p class=\"resume\">Table et chambre d&#039;h\u00f4te, sp\u00e9cialit\u00e9s indiennes.<br />\r\nRepas simple: CHF 20.-.<br />\r\nRepas complet: CHF 35.-.<br />\r\nCHF 50.-/ chambre simple.<br />\r\nCHF 70.-/ chambre double.<br />\r\nCHF 10.- petit-d\u00e9jeuner.<br />\r\nCHAMBRES: 1.<br />\r\nLITS: ...</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de la Sionge 72<br>\t\t\t\t1632 Riaz<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 913 75 20</a><br><br><a href=\"mailto:titeuf89@hotmail.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6809] = {\n        'id' : 6809,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15180/8e5d7a2c2823552803e57ab138e30276dc40302c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Serge Currat\",\n        'address' : \"Route de la Sionge 72\",         'city' : \"Riaz\", \n        'zip' : \"1632\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.637388705647,\n        'longitude' : 7.0503407082726,\n        'url' : \"/fr/P6809/serge-currat\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4877\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12367/2c952627e361682905855b3175b03456252a9d4e_COVER.jpg\" alt=\"La Ferme des Planchettes\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Ferme des Planchettes</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Onnens\n\t                </p><p class=\"resume\">Menus du terroir avec produits de la ferme<br />\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s: c\u00f4tes de boeuf au feu de bois<br />\r\nFerme avec animaux<br />\r\nOuvert toute l&#039;ann\u00e9e, sur r\u00e9servation</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tLa Ferme des Planchettes<br />\r\nMarie-Jeanne Br\u00f6nimann<br />\r\nEn Salley 60<br />\r\nRte de Corjolens<br>\t\t\t\t1756 Onnens<br><a href=\"#\">tel. +41 26 470 12 31</a><br><br><a href=\"http://www.tourisme-rural.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4877] = {\n        'id' : 4877,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12367/2c952627e361682905855b3175b03456252a9d4e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Ferme des Planchettes\",\n        'address' : \"La Ferme des Planchettes  Marie-Jeanne Br\u00f6nimann  En Salley 60  Rte de Corjolens\",         'city' : \"Onnens\", \n        'zip' : \"1756\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.777405060508,\n        'longitude' : 7.0401730315853,\n        'url' : \"/fr/P4877/la-ferme-des-planchettes\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8596\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18555/6dfc5980426fbbdbf25f816c3cb8634c86ef788a_COVER.jpg\" alt=\"Alex&#039;tra\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alex&#039;tra</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Ependes\n\t                </p><p class=\"resume\">4 chambres doubles dans une maison familiale avec jardin et une vue \u00e0 360\u00b0 sur le Jura et les alpes. 3 chambres avec une salle de bain commune et 1 chambre avec salle de bain priv\u00e9e.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tTot\u00e9 J&#039;our\u00e9 1<br>\t\t\t\t1731 Ependes<br><a href=\"#\">tel. +41 79 262 52 26</a><br><br><a href=\"mailto:info@table-chambres-hotes.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.table-chambres-hotes.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8596] = {\n        'id' : 8596,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18555/6dfc5980426fbbdbf25f816c3cb8634c86ef788a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alex&#039;tra\",\n        'address' : \"Tot\u00e9 J&#039;our\u00e9 1\",         'city' : \"Ependes\", \n        'zip' : \"1731\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.761456737554,\n        'longitude' : 7.1564439833492,\n        'url' : \"/fr/P8596/alex-tra\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8581\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18531/c4e07240055deac027e4937ca66f6e402be6a92c_COVER.jpg\" alt=\"AEBERHARD Elsbeth et Beat\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">AEBERHARD Elsbeth et Beat</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Barb\u00eareche\n\t                </p><p class=\"resume\">Chambres avec salle de bain commune dans une ferme dans un petit hameau tranquille. Jardin \u00e0 disposition des h\u00f4tes. Possibilit\u00e9 de visite de la ferme, go\u00fbters, repas, brunch\u2026 Petit d\u00e9jeuner copieux av...</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPetit-Vivy 11<br>\t\t\t\t1783 Barb\u00eareche<br><a href=\"#\">tel. +41 26 684 19 62</a><br><br><a href=\"mailto:aeberhardb@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8581] = {\n        'id' : 8581,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18531/c4e07240055deac027e4937ca66f6e402be6a92c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"AEBERHARD Elsbeth et Beat\",\n        'address' : \"Petit-Vivy 11\",         'city' : \"Barb\u00eareche\", \n        'zip' : \"1783\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.866769664225,\n        'longitude' : 7.170687312487,\n        'url' : \"/fr/P8581/aeberhard-elsbeth-et-beat\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"15151\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/32797/33f6b1d9aa301a0028374eb4b162d95fa825e9a7_COVER.png\" alt=\"Chez Zineb\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chez Zineb</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vuadens\n\t                </p><p class=\"resume\">Sp\u00e9cialit\u00e9s marocaines \u00e0 partager dans une ambiance chaleureuse et conviviale.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tZineb Lassaoui<br />\r\nLe Dally 22<br>\t\t\t\t1628 Vuadens<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 926 03 94</a><br><br><a href=\"mailto:chez-zineb@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://chez-zineb.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[15151] = {\n        'id' : 15151,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/32797/33f6b1d9aa301a0028374eb4b162d95fa825e9a7_COVER.png\",\n        'name' : \"Chez Zineb\",\n        'address' : \"Zineb Lassaoui  Le Dally 22\",         'city' : \"Vuadens\", \n        'zip' : \"1628\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.613946232156,\n        'longitude' : 7.032327443394,\n        'url' : \"/fr/P15151/chez-zineb\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4634\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12079/f222ce896512dd76f6551f3a70634b395b30cc3f_COVER.JPG\" alt=\"Au 1er\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Au 1er</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Manger autrement \u00e0 midi au centre-ville.<br />\r\nDu lundi au vendredi, deux menus \u00e0 choix \u00e0 partir de CHF 19.-.<br />\r\nLe soir et le week-end, menus pour groupes (10-20 pers).</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGrand-Rue 3<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 255 08 45</a><br><br><a href=\"http://www.au1er.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4634] = {\n        'id' : 4634,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12079/f222ce896512dd76f6551f3a70634b395b30cc3f_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Au 1er\",\n        'address' : \"Grand-Rue 3\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.617866613759,\n        'longitude' : 7.0570206370569,\n        'url' : \"/fr/P4634/au-1er\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4824\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12305/8a7bde794ac688bd44c32a845db54fb620051d6b_COVER.jpg\" alt=\"La Croix du Sud\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Croix du Sud</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Morlon\n\t                </p><p class=\"resume\">Cuisine marocaine</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tLatifa Macherel<br />\r\nLa Croix 17<br>\t\t\t\t1638 Morlon<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 565 23 10</a><br><br><a href=\"mailto:lacroixdusud@hotmail.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.lacroixdusud.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4824] = {\n        'id' : 4824,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12305/8a7bde794ac688bd44c32a845db54fb620051d6b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Croix du Sud\",\n        'address' : \"Latifa Macherel  La Croix 17\",         'city' : \"Morlon\", \n        'zip' : \"1638\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.623626848675,\n        'longitude' : 7.0781718754617,\n        'url' : \"/fr/P4824/la-croix-du-sud\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4825\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12306/28a1bc841c98d92ca9c728f61eaef966931f8c2a_COVER.jpg\" alt=\"La Grange aux Th\u00fcrler\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Grange aux Th\u00fcrler</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Villars-sous-Mont\n\t                </p><p class=\"resume\">Sur r\u00e9servation.<br />\r\nMenu avec produits du march\u00e9 et cuisine de saison.<br />\r\nJusqu&#039;\u00e0 20 personnes.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de l&#039;Intyamon 135<br>\t\t\t\t1666 Villars-sous-Mont<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 789 19 47</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4825] = {\n        'id' : 4825,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12306/28a1bc841c98d92ca9c728f61eaef966931f8c2a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Grange aux Th\u00fcrler\",\n        'address' : \"Route de l&#039;Intyamon 135\",         'city' : \"Villars-sous-Mont\", \n        'zip' : \"1666\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.539921191396,\n        'longitude' : 7.0694731574506,\n        'url' : \"/fr/P4825/la-grange-aux-thuerler\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4826\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12307/4a18e1c00a3537c7f9812250b4fce54c88f7692c_COVER.JPG\" alt=\"&quot;Charlotte et Saveurs&quot;\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">&quot;Charlotte et Saveurs&quot;</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vaulruz\n\t                </p><p class=\"resume\">Sur r\u00e9servation.<br />\r\nMets raffin\u00e9s avec produits de qualit\u00e9.<br />\r\nBelle et grande carte des vins.<br />\r\nUn vendredi par mois.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCharlotte Seydoux<br />\r\nRue des Molettes 36<br>\t\t\t\t1627 Vaulruz<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 721 86 92</a><br><br><a href=\"http://www.charlotte-saveurs.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4826] = {\n        'id' : 4826,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12307/4a18e1c00a3537c7f9812250b4fce54c88f7692c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"&quot;Charlotte et Saveurs&quot;\",\n        'address' : \"Charlotte Seydoux  Rue des Molettes 36\",         'city' : \"Vaulruz\", \n        'zip' : \"1627\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.626226994796,\n        'longitude' : 6.996559434638,\n        'url' : \"/fr/P4826/charlotte-et-saveurs\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4827\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12308/ad5aeb4ca0056569ca75c89d92b5b2b11ab53316_COVER.jpg\" alt=\"Christian &amp; Claudine Demierre &quot;R\u00e9v\u00e9lation&quot;\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Christian &amp; Claudine Demierre &quot;R\u00e9v\u00e9lation&quot;</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vaulruz\n\t                </p><p class=\"resume\">Sur r\u00e9servation.<br />\r\nA la d\u00e9couverte de la cuisine mol\u00e9culaire.<br />\r\nForfait comprenant les boissons.<br />\r\nCadre rustique et moderne.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue du Ch\u00e2teau 26<br>\t\t\t\t1627 Vaulruz<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 87 62</a><br><br><a href=\"http://cede-creation.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4827] = {\n        'id' : 4827,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12308/ad5aeb4ca0056569ca75c89d92b5b2b11ab53316_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Christian &amp; Claudine Demierre &quot;R\u00e9v\u00e9lation&quot;\",\n        'address' : \"Rue du Ch\u00e2teau 26\",         'city' : \"Vaulruz\", \n        'zip' : \"1627\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.623177870151,\n        'longitude' : 6.9920537220438,\n        'url' : \"/fr/P4827/christian-claudine-demierre-revelation\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4828\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12309/8e38167f80a9d2d69984123bff3cebeb1a1c87e6_COVER.jpg\" alt=\"Michel Terrapon\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Michel Terrapon</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Rueyres-Treyfayes\n\t                </p><p class=\"resume\">Sur r\u00e9servation.<br />\r\nCuisine de saison 6 plats, \u00e9galement v\u00e9g\u00e9tarienne.<br />\r\nForfait comprenant toutes les boissons.<br />\r\nNon fumeur.<br />\r\nAncienne ferme.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de Treyfayes 9<br>\t\t\t\t1626 Rueyres-Treyfayes<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 917 80 00</a><br><br><a href=\"mailto:michelterrapon@gmail.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4828] = {\n        'id' : 4828,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12309/8e38167f80a9d2d69984123bff3cebeb1a1c87e6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Michel Terrapon\",\n        'address' : \"Route de Treyfayes 9\",         'city' : \"Rueyres-Treyfayes\", \n        'zip' : \"1626\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.649441723289,\n        'longitude' : 6.9558743263848,\n        'url' : \"/fr/P4828/michel-terrapon\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13494\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29669/7d83ed62d9e3ea7e3d184cd4000b7040bea9624a_COVER.jpg\" alt=\"Jean-Fran\u00e7ois Wenger\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Jean-Fran\u00e7ois Wenger</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Ecublens\n\t                </p><p class=\"resume\">Cuisine de saison</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de Villangeaux 84<br>\t\t\t\t1673 Ecublens<br><a href=\"#\">tel. +41 21 909 59 33</a><br><br><a href=\"mailto:wenger.jean-francois@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13494] = {\n        'id' : 13494,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29669/7d83ed62d9e3ea7e3d184cd4000b7040bea9624a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Jean-Fran\u00e7ois Wenger\",\n        'address' : \"Route de Villangeaux 84\",         'city' : \"Ecublens\", \n        'zip' : \"1673\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.634073704169,\n        'longitude' : 6.8018181326624,\n        'url' : \"/fr/P13494/jean-francois-wenger\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><div class=\"clearfix\"></div><script type=\"text/javascript\">\n    var custom_markers = [\n\t                                \t                {\n        'id' : 6810,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15181/0f1632e3ab5ba3ad140df07206ed3b9f46393f4d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Khadija &amp; Andr\u00e9 Remy\",\n        'address' : \"Ch. des Serres 3\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.624065388434,\n        'longitude' : 7.1645783300917,\n        'url' : \"/fr/P6810/khadija-andre-remy\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9569,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20406/358a6741756cd0fb44b1eb0250f6fe1c9bc0e771_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La cuisine de St\u00e9phane\",\n        'address' : \"Route du Curtil 8\",         'city' : \"Montagny-les-Monts\", \n        'zip' : \"1774\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.809001745143,\n        'longitude' : 6.9900550452999,\n        'url' : \"/fr/P9569/la-cuisine-de-stephane\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12342,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27568/2c73c1dca85332a8b99b065d38e2878e7b917196_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Famille Terrapon\",\n        'address' : \"Route de Treyfayes 9\",         'city' : \"Rueyres-Treyfayes\", \n        'zip' : \"1626\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.649226999247,\n        'longitude' : 6.9572408796012,\n        'url' : \"/fr/P12342/famille-terrapon\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5340,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12959/8fe26b7bd727fe1ea929ee64ceff09d40fca26c2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chez Annelyse\",\n        'address' : \"Ch. de l&#039;Eglise 28\",         'city' : \"Orsonnens\", \n        'zip' : \"1694\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.716481910963,\n        'longitude' : 6.994603851638,\n        'url' : \"/fr/P5340/chez-annelyse\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12566,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24936/c6c2dec39e7cc68a343793982961b71b79621be8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Table d&#039;h\u00f4tes \u00e0 la Ferme du Hibou\",\n        'address' : \"N. &amp; W. Gaillet  Rue du Ch\u00e2teau 24\",         'city' : \"Mur\", \n        'zip' : \"1787\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.945274462941,\n        'longitude' : 7.066394649446,\n        'url' : \"/fr/P12566/table-d-hotes-a-la-ferme-du-hibou\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4726,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12197/5cbed0732e00079ede3bd2aa2140946788bce4e1_COVER.jpg\",\n        'name' : \"&quot;Table d&#039;h\u00f4tes&quot; au Ch\u00e2teau Villars-les-Moines\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"M\u00fcnchenwiler\", \n        'zip' : \"1797\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.911978475443,\n        'longitude' : 7.1269817948996,\n        'url' : \"/fr/P4726/table-d-hotes-au-chateau-villars-les-moines\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4724,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12196/ab5e0a20925a729f5cf5596a393c4605c8ebcc98_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fouzia et Pierre-Yves Ducry\",\n        'address' : \"Le Bastillon 1\",         'city' : \"Dompierre\", \n        'zip' : \"1583\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.852122819538,\n        'longitude' : 6.9882802067877,\n        'url' : \"/fr/P4724/fouzia-et-pierre-yves-ducry\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4666,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/15411/8ac95211006cb343b9d7debc812c91e5c2083ae8_COVER.JPG\",\n        'name' : \"NaNea Traiteur - Le voyage des saveurs\",\n        'address' : \"Val\u00e9rie Veron  Planche \u00e0 Troupet 10\",         'city' : \"Attalens\", \n        'zip' : \"1616\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.510207647424,\n        'longitude' : 6.8535711955393,\n        'url' : \"/fr/P4666/nanea-traiteur-le-voyage-des-saveurs\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4665,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12124/aff8f080c824581dc2419d88eb1d57893075d9fb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chez Anita et R\u00e9my Vauthey\",\n        'address' : \"Chemin du Mont 30\",         'city' : \"Remaufens\", \n        'zip' : \"1617\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.527654057527,\n        'longitude' : 6.8786405589021,\n        'url' : \"/fr/P4665/chez-anita-et-remy-vauthey\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26709,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/52233/835ed67af1c0d5abf4f01141141cbc4d29cf9d63_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chez Guy-Guy\",\n        'address' : \"Quartier de Morat 10\",         'city' : \"Sassel\", \n        'zip' : \"1534\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.777432514541,\n        'longitude' : 6.8578331172466,\n        'url' : \"/fr/P26709/chez-guy-guy\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9567,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20403/87745500b6038f8de57665cfb64679dcc8712253_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fouzia &amp; Pierre-Yves Ducry\",\n        'address' : \"Le Bastillon 1\",         'city' : \"Dompierre\", \n        'zip' : \"1563\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.853001414138,\n        'longitude' : 6.9884296575414,\n        'url' : \"/fr/P9567/fouzia-pierre-yves-ducry\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9568,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20404/d27e47a49344520cb76848d27406652ab503a168_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Paul &amp; Marie-Laure Koestinger\",\n        'address' : \"Route du Jordil 6\",         'city' : \"Mannens\", \n        'zip' : \"1775\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.793966488889,\n        'longitude' : 6.9697293043605,\n        'url' : \"/fr/P9568/paul-marie-laure-koestinger\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 20213,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/42692/3382f26e22bc713281cff0f679a2ccb1a76d69eb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Ferme du Biolley\",\n        'address' : \"La Ferme du Biolley  Route du Biolley 40\",         'city' : \"Vuisternens-en-Ogoz\", \n        'zip' : \"1696\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.704611510097,\n        'longitude' : 7.0390766859055,\n        'url' : \"/fr/P20213/la-ferme-du-biolley\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6809,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15180/8e5d7a2c2823552803e57ab138e30276dc40302c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Serge Currat\",\n        'address' : \"Route de la Sionge 72\",         'city' : \"Riaz\", \n        'zip' : \"1632\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.637388705647,\n        'longitude' : 7.0503407082726,\n        'url' : \"/fr/P6809/serge-currat\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4877,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12367/2c952627e361682905855b3175b03456252a9d4e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Ferme des Planchettes\",\n        'address' : \"La Ferme des Planchettes  Marie-Jeanne Br\u00f6nimann  En Salley 60  Rte de Corjolens\",         'city' : \"Onnens\", \n        'zip' : \"1756\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.777405060508,\n        'longitude' : 7.0401730315853,\n        'url' : \"/fr/P4877/la-ferme-des-planchettes\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8596,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18555/6dfc5980426fbbdbf25f816c3cb8634c86ef788a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alex&#039;tra\",\n        'address' : \"Tot\u00e9 J&#039;our\u00e9 1\",         'city' : \"Ependes\", \n        'zip' : \"1731\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.761456737554,\n        'longitude' : 7.1564439833492,\n        'url' : \"/fr/P8596/alex-tra\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8581,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18531/c4e07240055deac027e4937ca66f6e402be6a92c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"AEBERHARD Elsbeth et Beat\",\n        'address' : \"Petit-Vivy 11\",         'city' : \"Barb\u00eareche\", \n        'zip' : \"1783\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.866769664225,\n        'longitude' : 7.170687312487,\n        'url' : \"/fr/P8581/aeberhard-elsbeth-et-beat\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 15151,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/32797/33f6b1d9aa301a0028374eb4b162d95fa825e9a7_COVER.png\",\n        'name' : \"Chez Zineb\",\n        'address' : \"Zineb Lassaoui  Le Dally 22\",         'city' : \"Vuadens\", \n        'zip' : \"1628\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.613946232156,\n        'longitude' : 7.032327443394,\n        'url' : \"/fr/P15151/chez-zineb\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4634,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12079/f222ce896512dd76f6551f3a70634b395b30cc3f_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Au 1er\",\n        'address' : \"Grand-Rue 3\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.617866613759,\n        'longitude' : 7.0570206370569,\n        'url' : \"/fr/P4634/au-1er\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4824,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12305/8a7bde794ac688bd44c32a845db54fb620051d6b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Croix du Sud\",\n        'address' : \"Latifa Macherel  La Croix 17\",         'city' : \"Morlon\", \n        'zip' : \"1638\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.623626848675,\n        'longitude' : 7.0781718754617,\n        'url' : \"/fr/P4824/la-croix-du-sud\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4825,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12306/28a1bc841c98d92ca9c728f61eaef966931f8c2a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Grange aux Th\u00fcrler\",\n        'address' : \"Route de l&#039;Intyamon 135\",         'city' : \"Villars-sous-Mont\", \n        'zip' : \"1666\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.539921191396,\n        'longitude' : 7.0694731574506,\n        'url' : \"/fr/P4825/la-grange-aux-thuerler\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4826,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12307/4a18e1c00a3537c7f9812250b4fce54c88f7692c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"&quot;Charlotte et Saveurs&quot;\",\n        'address' : \"Charlotte Seydoux  Rue des Molettes 36\",         'city' : \"Vaulruz\", \n        'zip' : \"1627\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.626226994796,\n        'longitude' : 6.996559434638,\n        'url' : \"/fr/P4826/charlotte-et-saveurs\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4827,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12308/ad5aeb4ca0056569ca75c89d92b5b2b11ab53316_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Christian &amp; Claudine Demierre &quot;R\u00e9v\u00e9lation&quot;\",\n        'address' : \"Rue du Ch\u00e2teau 26\",         'city' : \"Vaulruz\", \n        'zip' : \"1627\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.623177870151,\n        'longitude' : 6.9920537220438,\n        'url' : \"/fr/P4827/christian-claudine-demierre-revelation\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4828,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12309/8e38167f80a9d2d69984123bff3cebeb1a1c87e6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Michel Terrapon\",\n        'address' : \"Route de Treyfayes 9\",         'city' : \"Rueyres-Treyfayes\", \n        'zip' : \"1626\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.649441723289,\n        'longitude' : 6.9558743263848,\n        'url' : \"/fr/P4828/michel-terrapon\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13494,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29669/7d83ed62d9e3ea7e3d184cd4000b7040bea9624a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Jean-Fran\u00e7ois Wenger\",\n        'address' : \"Route de Villangeaux 84\",         'city' : \"Ecublens\", \n        'zip' : \"1673\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.634073704169,\n        'longitude' : 6.8018181326624,\n        'url' : \"/fr/P13494/jean-francois-wenger\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                    ];\n</script><div class=\"clearfix\"></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><section id=\"map\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div id=\"loading_map\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><figure id=\"map-canvas\"><div id=\"map-container\"></div><div id=\"map-control\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_left\"><div id=\"map-geolocate\"><span class=\"icon geolocate\"></span></div></div><div class=\"control_right\"><div id=\"map-zoom-out\"><span class=\"icon zoom_out\"></span></div><div id=\"map-zoom-in\"><span class=\"icon zoom_in\"></span></div></div></div></div></div></div><div id=\"map-control-type\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_top_right\"><div id=\"map-type-roadmap\">plan</div><div id=\"map-type-sattelite\">satellite</div></div></div></div></div></div></figure></section><div id=\"recommendations\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><header class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><h2 class=\"recommendation title\">Laissez-vous inspirer...</h2><nav id=\"nav_das_filter\" class=\"menu_icon  legends center\"><ul class=\"icon large\"><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_groups_activities\" title=\"Affichez les activit\u00e9s loisirs\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span><span class=\"legend\">Activit\u00e9s / Loisirs</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_museums\" title=\"Affichez les activit\u00e9s culture et patrimoine\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_culture\"></span><span class=\"legend\">Culture / Patrimoine</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-utf_gastronomy\" title=\"Affichez les activit\u00e9s gastronomiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span><span class=\"legend\">Gastronomie / H\u00e9bergement</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_visits\" title=\"Affichez les transports touristiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_transport\"></span><span class=\"legend\">Transports</span></a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div></div><span id=\"reload_recommendations\" class=\"load_recommendations\"></span></header><section id=\"recommendations_loader\" class=\"grid_12\"><div id=\"recommendations_page\" data-value=\"0\"></div><div id=\"recommendations_block\"><div id=\"loading_recommendations\" class=\"search_loader\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div id=\"results_recommendations\" class=\"grid_12\"><div class=\"clearfix\"></div></div><div id=\"results_recommendationsDefault\"><div class=\"clearfix\"></div></div><script id=\"template-poi-square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail square {$color_owner}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img class=\"lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"{$poi.cover_image}\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($pack.value|default:'') != ''}\n                        <a href=\"{$pack.url}\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$pack.title}\"><span class=\"icon {$pack.value}\"></span></a>\n                    {/if}\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3>\n                        \n                        {if ($poi.city|default:'') != '' or ($poi.location|default:'') != '' or (($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != '')}\n                    \t    <p class=\"city\" {if ($poi.location|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"location\"{else if ($poi.city|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"city\"{/if}>\n                    \t        {if ($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != ''}\n                                    {if $start_date == $end_date}\n                                        {$start_date}\n                                    {else}\n                                        {$start_date} - {$end_date}\n                                    {/if}\n                                    <br>\n                                {/if}\n                                {if ($poi.location|default:'') != ''}{$poi.location}{else if ($poi.city|default:'') != ''}{$poi.city}{/if}\n                            </p>\n                        {/if}\n                    \n                    </blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-poi-cover\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail cover bg_color_2 {$color_owner|default:''}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$poi.cover_image}')\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right bg_color_2 button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-teaser\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><nav id=\"teaser\" class=\"teaser grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} teaser\"><div class=\"spacer\"><a href=\"{$value}\" class=\"shortcut_system load_teaser\" data-value=\"{$value}\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend no_icon\"><h5 class=\"title\">{$slogan}</h5></div></div></a></div></nav></script><script id=\"template-ambassador_square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article class=\"ambassador bg_color_0 grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"content\">{$ambassador.text}</div><div class=\"header\"><div class=\"user\">{$ambassador.user}</div><div class=\"city\">{$ambassador.city}</div></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-tweet\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"tweet {if ($tweet.image|default:'') != ''}media{/if} grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><div class=\"spacer\">\n\t\t\t    {if ($tweet.image|default:'') != ''}\n                    <figure class=\"image\"><a href=\"{$tweet.image}\"  class=\"button_photo left button_icon round xlarge\"><span class=\"image\" style=\"background-image:url('{$tweet.image}');\"><span class=\"icon media\"></span></span></a></figure>\n                {/if}  \t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"content\">{$tweet.text}</div><div class=\"header\"><nav class=\"nav\"><a href=\"{$tweet.link}\" class=\"button_icon round border bg_color_0\"><span class=\"icon arrow_right\"></span></a></nav><div class=\"username\"><span class=\"icon twitter\"></span>{$tweet.user_name}</div><div class=\"date\">{$tweet.date}</div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></div></script><script id=\"template-design\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div></script><script id=\"template-ad\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"ad_{$id}\" class=\"mycity_ad thumbnail  grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><a href=\"{$link}\" class=\"area mycity_ad_link\" data-id=\"{$id}\" data-campaign=\"{$campaignId}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$image}')\"></div><div class=\"clearfix\"></div></div></a></article></script><div class=\"clearfix\"></div><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer center\"><div class=\"inner\"><div id=\"div_recommendations\"><div class=\"separator horizontal\"></div><nav id=\"nav_recommendations\"><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations left\" title=\"Pr\u00e9c\u00e9dente\"><span class=\"image back\"></span></a><h2>Plus de suggestions</h2><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations right\" title=\"Suivante\"><span class=\"image next\"></span></a></nav></div><div class=\"separator horizontal\"></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n                    var recommendations_group_left = {\n            \"id\": 1224,\n            \"region\": 1224,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\",\n            \"url\": \"/fr/GP1224/nos-manifestations-principales\",\n            \"name\": \"Nos manifestations principales\"\n        };\n                        var recommendations_group_right = {\n            \"id\": 1225,\n            \"region\": 1225,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29184/2a079c889bd8227f794b11d0c629d565813d88fe_COVER.jpg\",\n            \"url\": \"/fr/GP1225/nos-excursions-d-automne\",\n            \"name\": \"Nos excursions d&#039;automne\"\n        };\n    </script></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><div id=\"widgets\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><div id=\"widgets_loader\"><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"booking_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"bookingcom\" action=\"https://www.booking.com/searchresults.html\" method=\"get\" target=\"_blank\"><input type=\"hidden\" name=\"aid\" value=\"1173910\"><input type=\"hidden\" name=\"radius\" value=\"10\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><input type=\"hidden\" name=\"selected_currency\" value=\"CHF\"><input type=\"hidden\" name=\"do_availability_check\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"dest_type\" value=\"city\"><input type=\"hidden\" name=\"idf\" value=\"\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"booking\">R\u00e9servation en ligne</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_from\" id=\"date_from\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_to\" id=\"date_to\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"dest_id\"><option value=\"666\">Destinations</option><option value=\"3819\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"-2552078\">Fribourg</option><option value=\"3167\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"900055700\">Schwarzsee</option><option value=\"-2551944\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"900039339\">Les Paccots</option><option value=\"-2553839\">Romont</option></select></span></dd></dl><div style=\"display: none;\"><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"group_adults\">Pers.</label><input type=\"text\" name=\"group_adults\" value=\"1\" size=\"2\" maxlength=\"2\" style=\"width: 20%\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"withoutdate\">Pas de date</label><input type=\"checkbox\" name=\"withoutdate\" value=\"on\" style=\"display: inline-block;\"></dd></dl></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z1760/liste-hosting\" method=\"get\"><input type=\"hidden\" name=\"number_adult\" value=\"2\"><input type=\"hidden\" name=\"number_child\" value=\"0\"><input type=\"hidden\" name=\"date_unknown\"  value=\"1\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Liste d'h\u00e9bergements</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"0\">Types</option><option value=\"293\">H\u00f4tels</option><option value=\"294\">Bed and Breakfast, chambres d&#039;h\u00f4tes</option><option value=\"295\">Appartements de vacances</option><option value=\"296\">Chalets, g\u00eetes de montagnes</option><option value=\"297\">Campings</option><option value=\"298\">H\u00e9bergements insolites</option><option value=\"299\">H\u00e9bergements collectifs</option><option value=\"301\">Auberge de jeunesse, Backpackers</option><option value=\"302\">Aventure sur la paille - Agrotourisme</option></select></span></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"restaurants_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget restaurants align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image restaurants\"></span></div><form id=\"restaurant_widget\" action=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" method=\"get\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des restaurants</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option>Types</option><option value=\"305\">Specialit\u00e9s fribourgeoises</option><option value=\"306\">Cuisine de saison</option><option value=\"307\">Cuisine italienne</option><option value=\"309\">Cuisine asiatique</option><option value=\"310\">Cuisine du monde</option><option value=\"311\">Fast-food</option><option value=\"312\">Cuisine sans gluten</option><option value=\"308\">Restaurants classifi\u00e9s</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destination\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><div class=\"grid_3 hgrid_3\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 event\"></span><span class=\"legend\">Calendrier des \u00e9v\u00e9nements</span></a></div></div><section id=\"news_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget listing_element align_center bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"slider_widget\"><a id=\"slider_event_287\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"287\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/51457/cb5f2a6a1476ac82a0868fa95033aaceb8537ac9_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">18/10/2017</p><h5 class=\"title\">3\u00e8me semaine de la Valeur</h5></div></a><a id=\"slider_event_148\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"148\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25174/c9a8cb2278fe18b654f5112d9f2ff430552281b2_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">25/10/2017</p><h5 class=\"title\">Magic Pass</h5></div></a><a id=\"slider_event_133\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"133\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17795/98ced2223d2925c645f4a2f99cda2f1f87e29ead_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">11/11/2017</p><h5 class=\"title\">Fermeture des Gorges de la Jogne</h5></div></a><a id=\"slider_event_327\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"327\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/52707/0fbce3c2efe3cf1da23f4f4dcd16485203a56b8f_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">15/11/2017</p><h5 class=\"title\">Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 !</h5></div></a><a id=\"slider_event_267\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"267\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/49677/d594f45692798ff9e379744ff32dfd7a8bd14313_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">17/11/2017</p><h5 class=\"title\">Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res</h5></div></a></div><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" class=\"bx-more bg_color_1 button_icon round border\"><span class=\"icon more\"></span></a></div></section><div class=\"grid_2 hgrid_2\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1761/social-hub\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 socialhub\"></span><span class=\"legend\">R\u00e9seaux sociaux</span></a></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image trail\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z2187/liste-des-visites\" method=\"GET\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des randonn\u00e9es</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"\">Types</option><option value=\"UFT_randonnee_facile\">Randonn\u00e9e facile</option><option value=\"UFT_randonnee_moyen\">Randonn\u00e9e moyenne</option><option value=\"UFT_randonnee_exigeant\">Randonn\u00e9e exigeante</option><option value=\"UFT_randonnee_aller_simple\">Aller simple</option><option value=\"UFT_randonnee_circuit\">Circuit</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destinations\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"webcam_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image webcam\"></span></div><form id=\"webcam\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"webcam\">Webcams</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"webcam\"><option>Destinations</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//s3.amazonaws.com/static.4amcloud.net/medias/FR/index2017_01.html\" data-title=\"Fribourg - Vieille Ville\">Fribourg - Vieille Ville</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://morat.roundshot.com\" data-title=\"Murten - Schloss\">Murten - Schloss</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lagruyere.roundshot.com/\" data-title=\"Gruy\u00e8res\">Gruy\u00e8res</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/90.jpg\" data-title=\"Plage de Portalban\">Plage de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/91.jpg\" data-title=\"Port de Portalban\">Port de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/92.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/93.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam2.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Ch\u00e2teau\">Bulle - Ch\u00e2teau</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam1.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Grand Rue\">Bulle - Grand Rue</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/96.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - Plan Francey\">Mol\u00e9son - Plan Francey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/97.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - sommet\">Mol\u00e9son - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/98.jpg\" data-title=\"Lac de la Gruy\u00e8re\">Lac de la Gruy\u00e8re</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/99.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - village\">Mol\u00e9son - village</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/100.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/101.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/live2000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/BergbahnenJaun000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/104.jpg\" data-title=\"La Berra - Le Brand\">La Berra - Le Brand</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/105.jpg\" data-title=\"La Berra - sommet\">La Berra - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/106.jpg\" data-title=\"Jaun - Chalet du soldat\">Jaun - Chalet du soldat</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/107.jpg\" data-title=\"Les Paccots, les Joncs\">Les Paccots, les Joncs</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://montmagny.roundshot.com/\" data-title=\"Vully-les-Lacs Montmagny\">Vully-les-Lacs Montmagny</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/109.jpg\" data-title=\"Camping 3 Lacs-Sugiez\">Camping 3 Lacs-Sugiez</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/110.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Stalden\">Schwarzsee - Stalden</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/111.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Kaiseregg\">Schwarzsee - Kaiseregg</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/112.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - See\">Schwarzsee - See</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/rathvel/\" data-title=\"Rathvel\">Rathvel</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/corbetta/\" data-title=\"Les Paccots, Corbetta\">Les Paccots, Corbetta</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//www.e-stavayer.ch/webcam/\" data-title=\"Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux\">Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_4 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"weather_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget weather align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image weather\"></span><h5 class=\"city\">---</h5><p class=\"description\">---</p><p class=\"temp\"><span class=\"min\"><span class=\"temp_min\">min.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\"><span class=\"temp_max\">max.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></p></div><form action=\"#\" id=\"weather\"><input type=\"hidden\" name=\"city\" value=\"Fribourg\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon more\"></span></button></p></form></div></div><div class=\"weather_extend forecast grid_3 hgrid_3 bg_color_1\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div><h5 class=\"city\"><span>Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour</span><br><span>---</span></h5><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon sun\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon clouds\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon rain\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon storm\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div></div><form id=\"weather_change\"><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option>Destinations</option></select></span></dd></dl></form><p class=\"align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0 close\"><span class=\"icon close\"></span></button></p></div></div></div></section><script type=\"text/javascript\">\n    var meteo_lang = \"fr\";\n</script><section id=\"transport_cff_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget align_center bg_color_0\"><input id=\"home_hidden\" name=\"home_hidden\" type=\"hidden\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"_charset_\" value=\"UTF-8\"><input type=\"hidden\" name=\"start\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsS0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsZ0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!js\" value=\"yes\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!ajax\" value=\"yes\"><input id=\"home_via\" name=\"V1\" class=\"HafasSuggest inputFieldTextStyle\" type=\"hidden\" value=\"\" tabindex=\"11\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" role=\"textbox\" aria-haspopup=\"true\" aria-owns=\"suggestion\"><div style=\"display:none\"><input id=\"home_kind_abfahrt\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"depart\" tabindex=\"50\" checked=\"checked\"><input id=\"home_kind_ankunft\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"arrive\" tabindex=\"50\"></div><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image transport\"></span></div><form action=\"not-today\" data-action=\"http://fahrplan.sbb.ch/bin/query.exe/fn\" method=\"post\" name=\"searchForm_JS\" id=\"searchForm_JS\"><dl class=\"inline_block extra_form_label _100\"><dt><label>Transports publics</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"departure\">De</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"from_latitude\" name=\"from_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"from_longitude\" name=\"from_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"S\" id=\"home_from\" value=\"\" tabindex=\"1\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#from_latitude\" data-longitude-input=\"#from_longitude\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"arrival\">\u00c0</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"to_latitude\" name=\"to_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"to_longitude\" name=\"to_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"Z\" id=\"home_to\" value=\"\" tabindex=\"2\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#to_latitude\" data-longitude-input=\"#to_longitude\"></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"date\" id=\"home_date\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"time\" id=\"home_time\" value=\"\" class=\"time _100\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\" id=\"searchButton_JS\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"infosnow_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image infosnow\"></span></div><form id=\"infosnow\" action=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3197/iframe-infosnow-ne-pas-effacer\" method=\"GET\" target=\"_blank\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Enneigement</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"city\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"2029,636,770,545,795\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"796,546,547\">Fribourg</option><option value=\"549\">Schwarzsee</option><option value=\"637,548\">Les Paccots</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div></div></div></div><footer id=\"footer\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><nav class=\"menu no_margin_top\"><div class=\"show_menu\"><a href=\"#\" class=\"button_icon round  bg_color_3\"><span class=\"image navigation\"></span></a></div><ul class=\"left small\"><li><a href=\"/fr/Z4091/quisommesnous\" title=\"\">Qui sommes-nous</a></li><li><a href=\"/fr/Z4205/medias\" title=\"\">M\u00e9dias</a></li><li><a href=\"/fr/Z4035/contact\" title=\"\">Contact</a></li><li><a href=\"/fr/Z4100/reseau-protourism\" title=\"\">PROtourism</a></li><li><a href=\"/fr/Z6260/observatoire-page-entree\" title=\"\">Observatoire du tourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels\" title=\"\">Partenaires</a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><div class=\"baseline\"><figure class=\"logos\"><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html\" title=\"Label - Wellness destination\"><img class=\"logo lw lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/09685931a4772c993d2b9ed0bdb7ce7aa6db8790.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Wellness destination\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html\" title=\"Label - Quality passion\"><img class=\"logo lq lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/546afa5de11d7a82e39275918e041c242b66bf9e.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Quality passion\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com\" title=\"My Switzerland\"><img class=\"logo my lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/60b369fdc89bb6a2d07e9ae76c0a988614e9825c.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"logo My Switzerland\"></a><a href=\"http://www.fr.ch\" title=\"Etat de Fribourg\"><img class=\"logo ef lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/81c85bcf078f178c053a66d613af2c82c39f5cf5.png?1511275631\" width=\"432\" height=\"180\" alt=\"logo Etat de Fribourg\"></a></figure><address class=\"address\"><h6>Fribourg r\u00e9gion</h6><b>Union fribourgeoise du Tourisme</b><br>\n\t\t\t\t\t\t\tRte de la Gl\u00e2ne 107<br>\n\t\t\t\t\t\t\tCase postale 1560<br>\n\t\t\t\t\t\t\t1701 Fribourg<br>\n\t\t\t\t\t\t\tt\u00e9l. +41 (0)26 407 70 20<br>\n\t\t\t\t\t\t\tfax +41 (0)26 407 70 29<br></address></div><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></footer><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div><div style=\"display:none;\"><!-- popup search --><div id=\"search_global_quick\" ><div class=\"spacer\"><div class=\"inner center\"><h4>Recherche et webcodes</h4><form id=\"form_search_global_quick\" class=\"search left\" method=\"get\" action=\"/fr/Z2182/page-de-recherche\"><input type=\"hidden\" name=\"page\" value=\"search\"><input type=\"text\" name=\"keyword\" placeholder=\"mots cl\u00e9s, webcode...\"><button type=\"submit\"><span class=\"icon search\"></span></button></form></div></div></div><!-- // popup search --><!-- popup login --><div id=\"login_box\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div id=\"login_box_login\" class=\"login_box_information\"><div class=\"buttons align_center\"><button onclick=\"fb_login();\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" class=\"button left button_social facebook large\" title=\"Se connecter avec Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span>Se connecter</button><button id=\"login_gplus\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" data-client_id=\"321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com\" class=\"button left button_social googleplus large\" title=\"Se connecter avec Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span>Se connecter</button><p>C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission</p></div><p class=\"separator align_center\"><span>ou</span></p><form id=\"account_form_login\" method=\"post\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Se connecter</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_lost\" href=\"#\">Perdu votre mot de passe</a> | <a class=\"login_link_signup\" href=\"#\">Cr\u00e9er un compte</a></p></div><div id=\"login_box_signup\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment.</p></div><form id=\"account_form_signup\" action=\"/fr/Z2914/user-create-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"visitor\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Nom</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"name\" value=\"\" placeholder=\"\"><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"surname\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Ville</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"city\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email*</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><div id=\"account_create_captcha\"></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button round large\">Cr\u00e9er</button></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">D\u00e9j\u00e0 un compte?</a></p></div><div id=\"login_box_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous :</p></div><form id=\"account_form_lost\"  action=\"/fr/Z2915/user-send-reset-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Envoyer la demande</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">Retour</a></p></div><div id=\"login_box_reset\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous :</p></div><div id=\"login_box_message_mismatch\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales.</p></div></div><form id=\"account_form_reset\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"user_uuid\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"reset_token\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">R\u00e9initialiser</button round></p></form></div><div id=\"login_box_message\"><div id=\"login_box_message_created\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_error\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur.</p></div></div><div id=\"login_box_message_validated\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email!</p></div></div><div id=\"login_box_message_password\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9!</p></div></div><div id=\"login_box_message_success\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue!</p></div></div></div><div id=\"login_box_loading\" class=\"align_center\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n\tfunction launchCaptchaRender() {\n        MyCity.getCaptchaToken(\n            function(stoken){\n                grecaptcha.render('account_create_captcha', {\n                    'sitekey' : '6LfbZiQTAAAAAA6bw8ZHlmbXGCOewlWWhDcMJzSM',\n                    'callback' : function () {\n                        $('#account_create_captcha').animate({width:'toggle'},350);\n                    }\n                });\n            }, \n            function(){\n                //couldn't get secure token\n                $('#message_mail').show();\n            }\n        );\n    }\n\n    var captchaMailCallback = function() {\n        if(typeof $ !== 'undefined') {\n            launchCaptchaRender();\n        }\n        else {\n            window.setTimeout(\"captchaMailCallback();\", 100);\n        }\n    };\n</script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?onload=captchaMailCallback&render=explicit\" async defer></script><!-- // popup login --><!-- popup info help --><a href=\"#help_box_1\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><a href=\"#help_box_2\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><div id=\"help_box\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image question\"></span><h5 class=\"title\">Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image !</h5><p class=\"description\">Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_1\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image system\"></span><h5 class=\"title\">Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ?</h5><p class=\"description\">Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_2\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image map\"></span><h5 class=\"title\">Routard</h5><p class=\"description\">Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.</p></div></div></div></div></div><!-- // info help --></div><script type=\"text/javascript\">\n        var language_locale = \"fr\";\n    </script><script src=\"//static.mycity.travel/jquery-2.1.3.min.js\"></script><script>var MyCityJqueryScript = jQuery.noConflict(true);</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/cd_storage.js?1511275631\"></script><script src=\"//static.mycity.travel/qrcode.min.js\"></script><script>MyCityStorage = new CDStorage(location.protocol + \"//static.mycity.travel\", \"/cms/cd_iframe.html\");</script><script>MyCityParameters = {\"url\":\"\\/\\/www.fribourgregion.ch\",\"ajax\":\"\\/mycity\\/ajax\",\"locale\":\"fr\"};</script><script>MyCityDebug = false;</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/tools.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/bebeb52.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"https://maps.googleapis.com/maps/api/js?libraries=places&key=AIzaSyCtIFTHPFB3JsqsE0tOM6rs1aQD2MTqwxM\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var recommendations = \"1\";\n            var recommendationsOnMap = \"0\";\n        </script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/6f9dfad.js?1511275631\"></script><script>\nif (typeof ga == 'undefined') {\n    (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){\n    (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),\n    m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)\n    })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');\n}\nga('create', 'UA-83388530-1', 'auto', 'tracker1');\nga('tracker1.send', 'pageview');\n</script><script>\n    var _prum = [['id', '5948d417890ce43fdc7b23c6'],\n                 ['mark', 'firstbyte', (new Date()).getTime()]];\n    (function() {\n        var s = document.getElementsByTagName('script')[0]\n          , p = document.createElement('script');\n        p.async = 'async';\n        p.src = '//rum-static.pingdom.net/prum.min.js';\n        s.parentNode.insertBefore(p, s);\n    })();\n    </script><script>\n        window.fbAsyncInit = function() {\n            FB.init({\n                appId      : '305211216502846',\n                oauth   : true,\n                status  : true, // check login status\n                cookie     : true,  // enable cookies to allow the server to access the session\n                xfbml      : true,  // parse social plugins on this page\n                version    : 'v2.5' // use graph api version 2.5\n            });\n        };\n    \n        // Load the SDK asynchronously\n        (function(d, s, id) {\n            var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n            if (d.getElementById(id)) return;\n            js = d.createElement(s); js.id = id;\n            js.src = \"//connect.facebook.net/en_US/sdk.js\";\n            fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n        }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));\n    </script><!--Start of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n            setTimeout(function()\n        \t{\n                window.$zopim||(function(d,s){var z=$zopim=function(c){z._.push(c)},$=z.s=d.createElement(s),e=d.getElementsByTagName(s)[0];z.set=function(o){z.set._.push(o)};z._=[];z.set._=[];$.async=!0;$.setAttribute('charset','utf-8');\n                $.src='//cdn.zopim.com/?jOjzZlSDeA3O08vA8M4tf8IM2WvxKeEK';z.t=+new Date;$.type='text/javascript';e.parentNode.insertBefore($,e)})(document,'script');\n        \t}, 10000);\n        </script><!--End of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n        window._mfq = window._mfq || [];\n        (function() {\n            var mf = document.createElement(\"script\");\n            mf.type = \"text/javascript\"; mf.async = true;\n            mf.src = \"//cdn.mouseflow.com/projects/d643b4e0-2814-4b7e-b1d8-2f38faf6772f.js\";\n            document.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(mf);\n        })();\n    </script><script>\n            var xhr = new XMLHttpRequest();\n            xhr.open('GET', 'https://analyze.mycity.travel/site/stat/fribourgregion.ch/fr/Z3847/WC', true);\n            xhr.withCredentials = true;\n            xhr.send(null);\n            </script></body></html>", "click_count": 0, "lang": "fr", "config_id": "WAV_umF3vG2FTSbXh_VEx", "content": "\u00a9 Christophe Sonderegger Tables d'h\u00f4tes Khadija & Andr\u00e9 Remy Charmey Sur r\u00e9servation. Khadija vous re\u00e7oit pour vous faire d\u00e9guster des mets marocains et gru\u00e9riens, au choix. Accueil chaleureux. Ch. des Serres 3 1637 Charmey tel. +41 (0)26 927 15 23 La cuisine de St\u00e9phane Montagny-les-Monts St\u00e9phane et Marie-Laure ont le plaisir de vous accueillir et de vous proposer une cuisine originale, cr\u00e9ative et d\u00e9licieuse depuis 2009. Route du Curtil 8 1774 Montagny-les-Monts tel. +41 26 660 59 47 Famille Terrapon Rueyres-Treyfayes Max. 20 pers. Non fumeur Cuisine de saison 6 plats, \u00e9galement v\u00e9g\u00e9tarienne. Route de Treyfayes 9 1626 Rueyres-Treyfayes tel. +41 26 917 80 00 Chez Annelyse Orsonnens Sp\u00e9cialit\u00e9s : volaille, menu de chasse Ch. de l'Eglise 28 1694 Orsonnens tel. +41 26 653 12 32 Table d'h\u00f4tes \u00e0 la Ferme du Hibou Mur Dans une belle ferme entour\u00e9e de vignes, avec vue sur le Lac de Morat et les Alpes. De mi-mai \u00e0 fin ao\u00fbt, uniquement les dimanches de 10h \u00e0 17h N. & W. Gaillet Rue du Ch\u00e2teau 24 1787 Mur tel. +41 (0)26 673 18 85 \"Table d'h\u00f4tes\" au Ch\u00e2teau Villars-les-Moines M\u00fcnchenwiler Le Ch\u00e2tau Villars-les-Moines vous offre une nouvelle une table d'h\u00f4tes au coeur d'une salle au contexte historique. Vivez une exp\u00e9rience dans un contexte authentique, comme si vous \u00e9tiez plong\u00e9s dans ... 1797 M\u00fcnchenwiler tel. +41 26 672 81 81 Fouzia et Pierre-Yves Ducry Dompierre Restauration marocaine et suisse dans une tente marocaine. JEU - DIM sur r\u00e9servation Le Bastillon 1 1583 Dompierre tel. +41 26 675 45 10 NaNea Traiteur - Le voyage des saveurs Attalens Nutri-Vitalit\u00e9 Ateliers-Repas Herbier gourmand Val\u00e9rie Veron Planche \u00e0 Troupet 10 1616 Attalens tel. +41 (0)79 256 42 42 Chez Anita et R\u00e9my Vauthey Remaufens Repas de famille ou d'entreprise d\u00e8s 6 personnes Les repas sont servis dans un carnotzet ind\u00e9pendant de la ferme. Ouverture: vendredi soir, samedi midi et soir, dimanche midi. Sur r\u00e9servation. Chemin du Mont 30 1617 Remaufens tel. +41 (0)21 948 90 21 Chez Guy-Guy Sassel Les propri\u00e9taires des lieux partagent avec les gourmands un petit bout de l\u2019\u00cele Maurice, ses saveurs, sa culture et sa joie de vivre. Quartier de Morat 10 1534 Sassel tel. +41 26 668 14 68 Fouzia & Pierre-Yves Ducry Dompierre Restauration suisse et marocaine dans une tente marocaine. Le Bastillon 1 1563 Dompierre tel. +41 (0)26 675 45 10 Paul & Marie-Laure Koestinger Mannens Les propri\u00e9taires des lieux offrent une table d'h\u00f4te simple et conviviale. Route du Jordil 6 1775 Mannens tel. +41 26 660 70 22 La Ferme du Biolley Vuisternens-en-Ogoz Cuisine traditionnelle, Plats fribourgeois, produits du terroir, sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises, brunch, d\u00e9jeuner, d\u00eener \u00e0 la ferme Ouvert toute l'ann\u00e9e sur r\u00e9servation La Ferme du Biolley Route du Biolley 40 1696 Vuisternens-en-Ogoz tel. +41 26 411 27 63 tel. +41 79 408 90 61 Serge Currat Riaz Table et chambre d'h\u00f4te, sp\u00e9cialit\u00e9s indiennes. Repas simple: CHF 20.-. Repas complet: CHF 35.-. CHF 50.-/ chambre simple. CHF 70.-/ chambre double. CHF 10.- petit-d\u00e9jeuner. CHAMBRES: 1. LITS: ... Route de la Sionge 72 1632 Riaz tel. +41 (0)26 913 75 20 La Ferme des Planchettes Onnens Menus du terroir avec produits de la ferme Sp\u00e9cialit\u00e9s: c\u00f4tes de boeuf au feu de bois Ferme avec animaux Ouvert toute l'ann\u00e9e, sur r\u00e9servation La Ferme des Planchettes Marie-Jeanne Br\u00f6nimann En Salley 60 Rte de Corjolens 1756 Onnens tel. +41 26 470 12 31 Alex'tra Ependes 4 chambres doubles dans une maison familiale avec jardin et une vue \u00e0 360\u00b0 sur le Jura et les alpes. 3 chambres avec une salle de bain commune et 1 chambre avec salle de bain priv\u00e9e. Tot\u00e9 J'our\u00e9 1 1731 Ependes tel. +41 79 262 52 26 AEBERHARD Elsbeth et Beat Barb\u00eareche Chambres avec salle de bain commune dans une ferme dans un petit hameau tranquille. Jardin \u00e0 disposition des h\u00f4tes. Possibilit\u00e9 de visite de la ferme, go\u00fbters, repas, brunch\u2026 Petit d\u00e9jeuner copieux av... Petit-Vivy 11 1783 Barb\u00eareche tel. +41 26 684 19 62 Chez Zineb Vuadens Sp\u00e9cialit\u00e9s marocaines \u00e0 partager dans une ambiance chaleureuse et conviviale. Zineb Lassaoui Le Dally 22 1628 Vuadens tel. +41 (0)79 926 03 94 Au 1er Bulle Manger autrement \u00e0 midi au centre-ville. Du lundi au vendredi, deux menus \u00e0 choix \u00e0 partir de CHF 19.-. Le soir et le week-end, menus pour groupes (10-20 pers). Grand-Rue 3 1630 Bulle tel. +41 (0)79 255 08 45 La Croix du Sud Morlon Cuisine marocaine Latifa Macherel La Croix 17 1638 Morlon tel. +41 (0)26 565 23 10 La Grange aux Th\u00fcrler Villars-sous-Mont Sur r\u00e9servation. Menu avec produits du march\u00e9 et cuisine de saison. Jusqu'\u00e0 20 personnes. Route de l'Intyamon 135 1666 Villars-sous-Mont tel. +41 (0)79 789 19 47 \"Charlotte et Saveurs\" Vaulruz Sur r\u00e9servation. Mets raffin\u00e9s avec produits de qualit\u00e9. Belle et grande carte des vins. Un vendredi par mois. Charlotte Seydoux Rue des Molettes 36 1627 Vaulruz tel. +41 (0)79 721 86 92 Christian & Claudine Demierre \"R\u00e9v\u00e9lation\" Vaulruz Sur r\u00e9servation. A la d\u00e9couverte de la cuisine mol\u00e9culaire. Forfait comprenant les boissons. Cadre rustique et moderne. Rue du Ch\u00e2teau 26 1627 Vaulruz tel. +41 (0)26 912 87 62 Michel Terrapon Rueyres-Treyfayes Sur r\u00e9servation. Cuisine de saison 6 plats, \u00e9galement v\u00e9g\u00e9tarienne. Forfait comprenant toutes les boissons. Non fumeur. Ancienne ferme. Route de Treyfayes 9 1626 Rueyres-Treyfayes tel. +41 (0)26 917 80 00 Jean-Fran\u00e7ois Wenger Ecublens Cuisine de saison Route de Villangeaux 84 1673 Ecublens tel. +41 21 909 59 33 plan satellite R\u00e9servation en ligne Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Pers. Pas de date Liste d'h\u00e9bergements Types H\u00f4tels Bed and Breakfast, chambres d'h\u00f4tes Appartements de vacances Chalets, g\u00eetes de montagnes Campings H\u00e9bergements insolites H\u00e9bergements collectifs Auberge de jeunesse, Backpackers Aventure sur la paille - Agrotourisme Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Liste des restaurants Types Specialit\u00e9s fribourgeoises Cuisine de saison Cuisine italienne Cuisine asiatique Cuisine du monde Fast-food Cuisine sans gluten Restaurants classifi\u00e9s Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Calendrier des \u00e9v\u00e9nements Actualit\u00e9s 18/10/2017 3\u00e8me semaine de la Valeur Actualit\u00e9s 25/10/2017 Magic Pass Actualit\u00e9s 11/11/2017 Fermeture des Gorges de la Jogne Actualit\u00e9s 15/11/2017 Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 ! Actualit\u00e9s 17/11/2017 Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res R\u00e9seaux sociaux Liste des randonn\u00e9es Types Randonn\u00e9e facile Randonn\u00e9e moyenne Randonn\u00e9e exigeante Aller simple Circuit Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Webcams Destinations Fribourg - Vieille Ville Murten - Schloss Gruy\u00e8res Plage de Portalban Port de Portalban Cheyres & Ch\u00e2bles Cheyres & Ch\u00e2bles Bulle - Ch\u00e2teau Bulle - Grand Rue Mol\u00e9son - Plan Francey Mol\u00e9son - sommet Lac de la Gruy\u00e8re Mol\u00e9son - village Charmey Charmey Jaun Jaun La Berra - Le Brand La Berra - sommet Jaun - Chalet du soldat Les Paccots, les Joncs Vully-les-Lacs Montmagny Camping 3 Lacs-Sugiez Schwarzsee - Stalden Schwarzsee - Kaiseregg Schwarzsee - See Rathvel Les Paccots, Corbetta Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux --- --- min. - \u00b0C max. - \u00b0C Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour --- --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C Destinations Transports publics De \u00c0 Enneigement Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg Schwarzsee Les Paccots Recherche et webcodes Se connecter Se connecter C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission ou Email Mot de passe Se connecter Perdu votre mot de passe | Cr\u00e9er un compte Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment. Nom Ville Email* Mot de passe* Confirmer* Cr\u00e9er D\u00e9j\u00e0 un compte? Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous : Email Envoyer la demande Retour R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous : Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales. Mot de passe* Confirmer* R\u00e9initialiser Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur. Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email! Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9! Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue! Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image ! Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil. Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ? Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions. Routard Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.", "content_length": "168401", "created": "2017-11-24T15:25:26.401Z", "digest": "-", "doc_id": "3565f064c0d547c69b41c56dd033ffe5", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "tables-d-hotes", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.fribourgregion.ch", "important_content": "Tables d'h\u00f4tes", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "thumbnail": "https://static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25146/6505482c90b1c5ca233fdac0e23f77ca7937ecb6_COVER.jpg", "timestamp": "2017-11-24T15:25:26.401Z", "title": "Tables d'h\u00f4tes - Fribourg R\u00e9gion", "url": "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "virtual_host": []}