{"title": "Bremen ist ... lebendig", "important_content": "Wir sind die Bremen-Profis", "config_id": "WAV-wNxlFG2FTSbXh_Rkx", "expires": "2017-12-15T16:01:38.860Z", "content": "Wir sind die Bremen-Profis Service-Center: +49 421 3080010 Sie erreichen uns: Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr Ihre Anfrage an uns Senden Sie uns eine E-Mail... Service-Center: info@bremen-tourism.de ... oder nutzen Sie unser Kontaktformular Ansprechpartner (Vorname, Nachname) * Ihre Nachricht * Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder Firma Telefon E-Mail * Nachricht abschicken imxFormwork.antispamKey Wir sind die Bremen-Profis Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen! Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr Unser Service f\u00fcr Sie: Freundliche und kompetente Ansprechpartner Aktuelle Informationen und Insidertipps Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service Tourist-Informationen Marktplatz/Langenstra\u00dfe Im Kontorhaus, kostenfreies W-LAN. Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr Sa 9.30-17 Uhr So 10-16 Uhr Hauptbahnhof Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum. Mo-Fr 9-18.30 Uhr Sa-So 9.30-17 Uhr Ihr Warenkorb ist leer Service-Telefon +49 421 3080010 Kontakt: international | Deutsch English Plattdeutsch Fran\u00e7aise (French) Espa\u00f1ol (Spanish) Svenska (Swedish) Italiano (Italian) Nederlands (Dutch) P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian) Dansk (Danish) Norsk (Norwegian) Latvijas (Latvian) \u4e2d\u56fd (Chinese) mit uns als Bremen-Profis Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Rad und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen Stadtplan Kongresse Tagungen Warum Bremen Convention Bureau Veranstaltung planen Bremen Tourismus Karte schlie\u00dfen Google Maps Satellit Hybrid Gel\u00e4nde Legende Route Karte durchsuchen Karte durchsuchen Anreise und Informationen Touristinformationen City Airport Bremen Hauptbahnhof Bremen-Wetter Bremen-Tipps Top 11 Veranstaltungs-Tipps F\u00fchrungen, Tickets und mehr Spazierg\u00e4nge Radtouren Hotels und mehr Hotels Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels Appartments, Ferienwohnungen Jugendherbergen, Hostels Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze Schiffe Tagungsplaner Tagungshotels Locations Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Aktiv und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Routenplaner Mit dem Auto Zu Fu\u00df Mit dem Fahrrad Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. Volltextsuche Finden Sie befinden sich hier: Startseite > Lust auf Bremen > Bremen nach Themen > 4 Stichworte f\u00fcr Bremen Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen 4 Stichworte f\u00fcr Bremen Jahreszeiten in Bremen Bremen f\u00fcr ... Der perfekte Tag Bremens beste Seiten Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Bremen Lebendig K\u00f6ln schunkelt im Karneval, M\u00fcnchen zelebriert das Oktoberfest. Und Bremen? In Bremen wird das ganze Jahr \u00fcber ... Video ansehen Weser-Stadionf\u00fchrung Unser Tipp Stadionf\u00fchrung und Werder Museum Bei der F\u00fchrung durch das Bremer Weser-Stadion und das WUSEUM entdecken Sie die Welt des Traditionsvereins Werder ... weitere Infos Ischa Freimaak Unser Reisetipp \u00a9 Jan Rathke/ BTZ Bremer Touristik Zentrale 89,00 \u20ac ab Ischa Freimaak Besuchen Sie das gr\u00f6\u00dfte Volksfest in Norddeutschland und feiern Sie mit! Zu Bremens 5. Jahreszeit herrscht ... weitere Infos Wochenendspa\u00df in Bremen Unser Reisetipp \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale 137,00 \u20ac ab Wochenendspa\u00df in Bremen (ab 10 ... Erleben Sie mit Ihrer Gruppe ein vergn\u00fcgliches Wochenende in der Hansestadt. weitere Infos Kunsthalle Bremen Unser Tipp - online buchen \u00a9 Stefan M\u00fcller / Kunsthalle Bremen 9,00 \u20ac f\u00fcr Kunsthalle Bremen Die Kunsthalle Bremen beherbergt Kunstwerke aus 600 Jahren Kunstgeschichte. Einen besonderen ... weitere Infos Weserburg - Museum f\u00fcr moderne Kunst Unser Tipp - online buchen 9,00 \u20ac f\u00fcr Weserburg - Museum f\u00fcr moderne ... Inmitten der Weser, im Herzen der Hansestadt liegt die Weserburg. Sie z\u00e4hlt zu den gr\u00f6\u00dften deutschen ... weitere Infos Bremen ist ... lebendig Anzeige <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Lust&amp;cb=6657103\" target=\"_blank\"> <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=9&amp;cb=6657103&amp;n=Lust\" border=\"0\" alt=\"\" /> </a> \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern K\u00f6ln schunkelt im Karneval, M\u00fcnchen zelebriert das Oktoberfest. Und in Bremen wird das ganze Jahr \u00fcber gefeiert. Hier findet jeder seine B\u00fchne: Mutige Artisten, anmutige T\u00e4nzerinnen, popul\u00e4re Popstars, wissbegierige Wissenschaftler. Deutschlands \u00e4ltestes Volksfest \u2013 der Freimarkt, das Musikfest, das Festival Maritim, Europas gr\u00f6\u00dftes Sechs-Tage-Rennen, Musical- und Theaterhighlights, bedeutende Kunstausstellungen, der traditionelle Weihnachtsmarkt mit Schlachte-Zauber an der Weserpromenade \u2026 die Hansestadt an der Weser steckt voller Leben und Erlebnisse. Oper, Tanz- und Schauspielkunst bietet das Theater Bremen auf hohem Niveau. Es beinhaltet vier Sparten (Musiktheater, Schauspiel, Tanztheater, Kinder- und Jugendtheater) und vier feste Spielst\u00e4tten. Im Einzelnen sind dies: das Theater am Goetheplatz, das Kleine Haus (ehemals Schauspielhaus), der Brauhauskeller und das Moks im Brauhaus. 1962 kam der Mann in die Stadt, der f\u00fcr den Aufbruch zu neuen Ufern stand \u2013 Kurt H\u00fcbner. Unter seiner Leitung erreichte das Theater Bremen eine enorme Strahlkraft nach au\u00dfen; der \u201eBremer Stil\u201c mit jungen Regisseuren wie Peter Zadek, Peter Stein oder Rainer Werner Fassbinder, dem B\u00fchnenbildner Wilfried Minks und Schauspielern wie Bruno Ganz, Vadim Glowna oder Hannelore Hoger wirkte bahnbrechend f\u00fcr das gesamte deutschsprachige Theater. Auch heute, unter der Intendanz von Michael B\u00f6rgerding, versteht es sich als ein \u00f6ffentlicher Ort \u00e4sthetischen und politischen Nachdenkens \u00fcber Probleme, Risiken, Freiheiten und Gl\u00fccksmomente moderner Gro\u00dfstadterfahrung. In jeder Spielzeit stehen mehr als drei\u00dfig Premieren auf dem Programm, aber auch Konzerte und Partys. In den Gespr\u00e4chsreihen, Einf\u00fchrungen zu den St\u00fccken und in Publikumsgespr\u00e4chen nach den Vorstellungen wird der direkte Dialog mit den Zuschauern gesucht. Spannung und Sinnlichkeit, Laster und Leidenschaft geben sich unter dem Dach des Musical Theater Bremen ein Stelldichein. Das Theater nahe dem Hauptbahnhof ist mit seiner gl\u00e4sernen Fassade eine der modernsten Spielst\u00e4tten Deutschlands. Es verf\u00fcgt \u00fcber 1.450 Komfortsitzpl\u00e4tze, die einen optimalen Blick auf die Guckkastenb\u00fchne erm\u00f6glichen, denn kein Platz ist mehr als 24 Meter vom B\u00fchnenrand entfernt. Ob \u201eCats\u201c oder \u201eElisabeth\u201c, \u201eDirty Dancing\u201c oder Tom Jones \u2013 hier geben sich die gro\u00dfen Namen der Show-Welt ein Stelldichein. Musikalisch setzt Bremen Glanzpunkte mit den Bremer Philharmonikern und der Deutschen Kammerphilharmonie Bremen , einem Ensemble von anerkanntem Weltniveau. Das Orchester erhielt unter anderem den Sonderpreis der Deutschen Gr\u00fcnder, denn die Musiker d\u00fcrfen \u00fcber ihr Repertoire selbst entscheiden und die Dirigenten erhalten Zeitvertr\u00e4ge. Dem Esten Paavo J\u00e4rvi f\u00e4llt die Ehre zu, als Stammdirigent des Orchesters zu gelten. Mit ihm studierte die Bremer Kammerphilharmonie s\u00e4mtliche Beethoven-Symphonien neu ein und pr\u00e4sentierte diese unter anderem in New York, Montreal und Tokio. Allj\u00e4hrlicher H\u00f6hepunkt f\u00fcr Klassikfans ist seit 1990 das Musikfest Bremen mit einer Konzertreihe glanzvollster Orchester, namhafter Dirigenten und Solisten. Den feierlichen Auftakt bildet Anfang September stets \u201eEine gro\u00dfe Nachtmusik\u201c rund um den Bremer Marktplatz. Hier kann sich das Publikum aus einer Vielfalt an Kurzprogrammen (Klassik, Jazz oder Chanson) in drei Zeitschienen eine musikalische Route mit drei Konzerten zusammenstellen. Au\u00dferdem l\u00e4dt die Kammerphilharmonie jedes Jahr zu einem Musikereignis der Sonderklasse. Beim \u201e Sommer in Lesmona \u201c wird Knoops Park im Norden Bremens zur Kulisse eines Klassik-Sommer-Freiluft-Vergn\u00fcgens mit Blick auf die Lesum. Ausgefallene Picknickzeremonien geh\u00f6ren ebenso dazu wie eine Vorf\u00fchrung des Films, nach dem das Festival benannt ist. Herbert von Karajan z\u00e4hlte sie zu den drei besten Konzerts\u00e4len Europas und die S\u00e4ngerin Margaret Price schw\u00e4rmte: \u201eDie Glocke ist f\u00fcr S\u00e4nger der beste Saal der Welt.\u201c Die hervorragende Akustik und die im Art-d\u00e9co-Stil gehaltenen S\u00e4le pr\u00e4gen den besonderen Charakter der Glocke. Auch die zentrale Lage des Konzerthauses in direkter Nachbarschaft zum historischen Bremer Marktplatz tr\u00e4gt zum Zauber eines Glocke-Besuchs bei. Zu den Stammg\u00e4sten des Hauses z\u00e4hlen unter anderem die Bremer Philharmoniker, das Bremer Kaffeehaus Orchester und die Deutsche Kammerphilharmonie Bremen. Neben den vielen Schaupl\u00e4tzen f\u00fcr Theater und Musik bietet Bremen auch zahlreichen Ausstellungen ein Forum. Die Kunsthalle Bremen verfolgt mit gro\u00dfen Sonderausstellungen \u00fcber K\u00fcnstler von Weltrang einen ambitionierten Kurs. So w\u00fcrdigte das Haus erstmals \u00fcberhaupt das Landschaftsthema \u201eFelder\u201c im Werk Vincent Van Goghs. Ausgehend vom Mohnfeld, das die Kunsthalle 1911 erwarb, dokumentierten f\u00fcnfzig Gem\u00e4lde, Zeichnungen und Aquarelle die Hochphase im Schaffen des K\u00fcnstlers w\u00e4hrend seiner letzten Lebensjahre. Mehr als 320.000 Menschen wollten sich diese spektakul\u00e4re Pr\u00e4sentation nicht entgehen lassen \u2013 absoluter Rekord in der \u00fcber 150-j\u00e4hrigen Geschichte der Kunsthalle. Im August 2011 wurde die Kunsthalle nach umfangreichen Umbauma\u00dfnahmen wiederer\u00f6ffnet \u2013 und strahlt fortan in hochmodernem Glanz, ohne an klassischer Eleganz verloren zu haben. Nach Pl\u00e4nen der Berliner Architekten Karl Hufnagel, Peter P\u00fctz und Michael Rafaelian erhielt das Museum einen Erweiterungsbau, dessen beide Seitenfl\u00fcgel den klassizistischen Altbau der Kunsthalle von 1849 schmuck\u00e4hnlich umfassen. Nun feiert das Haus mit Sonderausstellungen wie beispielsweise \u201eSylvette, Sylvette, Sylvette. Picasso und das Modell\u201c weitere gro\u00dfe Erfolge. Mit einer Ausstellungsfl\u00e4che von etwa 6.000 Quadratmetern z\u00e4hlt die Weserburg zu den gr\u00f6\u00dften Museen f\u00fcr moderne Kunst in Deutschland. Die backsteinernen Speicherh\u00e4user auf dem Teerhof, in denen die Weserburg residiert, machen sie zu einem der au\u00dfergew\u00f6hnlichsten Kunstorte Deutschlands. Im Zentrum des Programms steht die Pr\u00e4sentation moderner Kunst aus privaten Sammlungen von internationaler Qualit\u00e4t. Zum 20-j\u00e4hrigen Bestehen 2011 konzipierte das Museum auf der Weser-Insel eine gro\u00dfe Ausstellung unter dem beziehungsreichen Motto \u201eFarbe im Fluss\u201c mit Arbeiten so bekannter K\u00fcnstler wie Ai Weiwei, Jackson Pollock oder Andy Warhol. Lebendige Kultur, aber auch sportliche H\u00f6chstleistungen haben in Bremen Tradition. Seit \u00fcber vierzig Jahren \u00f6ffnet sich die \u00d6VB Arena im Januar f\u00fcr ein Sport-Ereignis der Spitzenklasse. Die Bremer Sixdays locken stets \u00fcber 60.000 Besucher ins Radrenn-Oval. Die perfekte Mischung aus Sport, Show und Unterhaltung ist der Garant f\u00fcr unbeschwerte Stunden mit einem 100-prozentigen Spa\u00dffaktor bei Deutschlands gr\u00f6\u00dftem Sechs-Tage-Rennen. W\u00e4hrend die Bahnradfahrer H\u00f6chstleistungen vollbringen, kommt auch der eine oder andere Besucher aus der Puste, denn in den vier anderen Hallen ist Party pur angesagt. Bis in den fr\u00fchen Morgen wird hier zu hei\u00dfen Rhythmen getanzt und auch unter den gastronomischen Leckerbissen ist f\u00fcr jeden Geschmack was dabei. Egal ob Messe, Konzert, Sport-Event oder sonstige Veranstaltung: Die \u00d6VB Arena und die ihr angegliederten sechs weiteren Messehallen in Bremen liefern f\u00fcr jedes Ereignis den richtigen Rahmen. Auch die Bremen Classic Motorshow und die Musikschau der Nationen kehren Jahr f\u00fcr Jahr in der Hansestadt ein. Unter freiem Himmel steht allen voran der Fu\u00dfballverein SV Werder Bremen f\u00fcr Spitzensport von der Weser. Ganz Bremen h\u00fcllt sich in Gr\u00fcn-Wei\u00df, wenn ein Spiel seines Lieblingsclubs ansteht. Bevor es Richtung Stadion geht, str\u00f6men alle in die Stadtteile Ostertor und Steintor, die unter Bremern nur \u201edas Viertel\u201c hei\u00dfen. Von hier aus ist es nur noch ein Katzensprung bis ins Stadion. Seit seiner Gr\u00fcndung im Jahr 1899 blickt der Verein zur\u00fcck auf vier Deutsche Meistertitel, f\u00fcnf DFB-Pokalsiege, einen Europapokalsieg und die Teilnahme an der Champions League. In der ewigen Bundesligatabelle stehen die Bremer auf Platz zwei. Der Name des Vereins geht \u00fcbrigens zur\u00fcck auf einen Begriff f\u00fcr eine Flussinsel oder das Land, das von einem Fluss aufgeschwemmt wird. Mit weniger sportlichen als umso wagemutigeren Aktivit\u00e4ten lockt Deutschlands \u00e4ltestes und drittgr\u00f6\u00dftes Volksfest allj\u00e4hrlich \u00fcber vier Millionen auf den Festplatz. In keiner anderen deutschen Stadt stehen mehr Fahrgesch\u00e4fte als auf dem Bremer Freimarkt , der stets in der zweiten Oktoberh\u00e4lfte stattfindet. Auf rund 100.000 Quadratmetern pr\u00e4sentieren sich \u00fcber 320 Schausteller auf der nur einige Schritte von der Altstadt entfernten B\u00fcrgerweide. \u201eIscha Freimaak\u201c lautet dann die Losung, der kaum einer zu widerstehen vermag. Beschaulicher geht es auf dem Bremer Marktplatz zu. Hier, auf dem \u201eKleinen Freimarkt\u201c, erwartet den Besucher ein Fest der Sinne. Dampfendes Schmalzgeb\u00e4ck, hei\u00dfe Mandeln und w\u00fcrzige Lakritze locken an die liebevoll nach alten Vorbildern hergerichteten St\u00e4nde und damit die fast 1.000j\u00e4hrige Geschichte des Marktes spiegelt. Eine Woche nach Freimarktsbeginn s\u00e4umen 200.000 Menschen den Stra\u00dfenrand beim gro\u00dfen Freimarktsumzug. \u201eUmsonst und drau\u00dfen\u201c ist das Motto der vielf\u00e4ltigen Sommer-Veranstaltungen, die zwischen Juni und August die Hansestadt beleben. Ob Seasongs und Seefahrerambiente beim \u201e Festival Maritim \u201c, Stra\u00dfenzirkus in der Innenstadt bei \u201e La Strada \u201c, Konzerthighlights am Weserufer w\u00e4hrend der Breminale oder musikalische Vielfalt beim \u201eMusikfest Bremen\u201c \u2013 der Veranstaltungskalend ist insbesondere w\u00e4hrend der Sommermonate prall gef\u00fcllt. Zur Adventszeit bilden Rathaus, Dom, Liebfrauenkirche und der Sch\u00fctting dann die historische Kulisse f\u00fcr den Bremer Weihnachtsmarkt . Lichterketten, Kerzenschein und liebevoll geschm\u00fcckte Buden schaffen zus\u00e4tzlich ein besonderes Flair, das jedes Jahr immer mehr Menschen begeistert. \u00dcber allem liegt der anheimelnde Duft von frisch gebrannten Mandeln, Lebkuchen und Gl\u00fchwein. Keine Frage: Der Bremer Weihnachtsmarkt z\u00e4hlt zu den sch\u00f6nsten in deutschen Landen, dazu tr\u00e4gt auch sein Standort auf dem historischen Marktplatz vor der Kulisse des UNESCO-Welterbe bei. Auch die Weserpromenade Schlachte schm\u00fcckt sich der Jahreszeit entsprechend. Beim Schlachte-Zauber wird die Vergangenheit lebendig. Auf dem historischen Markt bieten mittelalterlich gekleidete Verk\u00e4ufer ihre Waren feil und an diversen St\u00e4nden k\u00f6nnen traditionelle Speisen und Getr\u00e4nke gekostet werden. Winterlich dekoriert pr\u00e4sentieren sich die Zelte und Buden entlang der Promenade und f\u00fcr maritimes Flair sorgen allerlei bunte Veranstaltungen auf den Schiffen. Tipps \u00a9 Foto-Studio Penz / Musical Theater Bremen Bremer Musical Theater Das Musical Theater bietet 1.450 Pl\u00e4tze auf drei Ebenen. Das gro\u00dfz\u00fcgige Foyer, Henry\u2019s Bar und das Mayfair-Restaurant ... weitere Infos \u00a9 J\u00f6rg Landsberg / Theater Bremen Theater Bremen Erleben Sie mitrei\u00dfende Opern, spannende Dramen oder unterhaltsame Kom\u00f6dien, pr\u00e4sentiert von den einzelnen H\u00e4usern. weitere Infos \u00a9 J\u00f6rg Landsberg / Theater Bremen 20,00 \u20ac f\u00fcr Theater Bremen Das Theater Bremen ist ein Stadttheater mit \u00fcberregionaler Bedeutung. weitere Infos vorherige Seite n\u00e4chste Seite zur\u00fcck Bremen Newsletter Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte. Newsletterformular bestellen imxFormwork.antispamKey Social Media Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le. Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen. Startseite Kontakt Datenschutz Sitemap Impressum Bilddatenbank Presse, Social Media Wir \u00fcber uns Brosch\u00fcren und Prospekte Firmen Busunternehmen Reisebedingungen (AGB) Werbung, Media-Daten Service - Telefon \u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen. Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.", "cache": "<!DOCTYPE HTML>\r\n<html>\r\n\r\n  <head>\r\n\r\n    <link href=\"https://plus.google.com/114243879586132776146\" rel=\"publisher\" />\r\n  <!-- ##### Metatags ##### -->\r\n  \r\n  <meta charset=\"utf-8\">\r\n\r\n      <title>Bremen ist ... lebendig</title><meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\"><meta name=\"description\" content=\"Von Stra&szlig;enzirkus bis Klassik-Open-Air-Fest &ndash; Bremen begeistert mit Kleinkunst und Gro&szlig;veranstaltungen.\"><meta name=\"keywords\" content=\"Freimarkt, Weihnachtsmarkt, 6days, Sambakarneval\"><meta name=\"publisher\" content=\"BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"hpXMjYOBL9uQ1Q7e_9_v2Dd1jpxmQOU9JfLnWlZewHA\"><meta name=\"language\" content=\"de\"><meta name=\"date\" content=\"2017-11-09T17:17:04+01:00\"><meta name=\"author\" content=\"infomax websolutions GmbH - www.infomax-online.de\"><meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\r\n    \r\n  \r\n\r\n  \r\n      <link rel=\"canonical\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-lebendig\" />\r\n  \r\n  <!-- ##### ENDE Metatags ##### -->\r\n\r\n  <!-- ##### Stylesheets ##### -->\r\n\r\n  \r\n    <!--[if !IE]><!-->\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <!--<![endif]-->\r\n\r\n    <!--InternetExplorer Angaben -->\r\n    <!--[if IE]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if gte IE 9]>\r\n      <style type=\"text/css\">\r\n        .gradient { filter: none; }\r\n      </style>\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if lt IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 7]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie7.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 8]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie8.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    \r\n\r\n    \r\n  \r\n  <!-- ##### END Stylesheets ##### -->\r\n\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    var portalLanguage = 'de';\r\n    var trackingPrefix = '';\r\n    var absoluteUri = 'https://www.bremen-tourismus.de';\r\n  </script>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.easing.1.3.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery-ui-1.8.17.custom.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.fancybox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.touchSwipe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.carousel.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.socialshareprivacy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.qtip.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.tipsy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.hashchange.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.gray.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.li-scroller.1.0.js\"></script>\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"/portal/lib/scripts/jquery/jquery.ui.datepicker-de.js\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/fastclick.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/tracking.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/modernizr.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.TextSwitch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/Date.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/StepSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/PositionSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/project/MainImage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/default.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/dates.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/forms.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/ibe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/landingpage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/autocomplete.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/congress-contact.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/hotelList.js\"></script>\n\r\n    \r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n      if(jQuery('html.touch').length > 0) {\r\n        imx.include('/portal/lib/scripts/includes/touch.js');\r\n      }\r\n    });\r\n  </script>\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  \r\n  \n\n      <script>\n      (function (i, s, o, g, r, a, m) {\n        i['GoogleAnalyticsObject'] = r;\n        i[r] = i[r] || function () {\n          (i[r].q = i[r].q || []).push(arguments)\n        }, i[r].l = 1 * new Date();\n        a = s.createElement(o),\n                m = s.getElementsByTagName(o)[0];\n        a.async = 1;\n        a.src = g;\n        m.parentNode.insertBefore(a, m)\n      })(window, document, \"script\", \"//www.google-analytics.com/analytics.js\", \"ga\");\n\n      ga('create', 'UA-31640932-1', 'auto');\n      ga('set', 'anonymizeIp', true);\n\n      if (typeof IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression == 'function') {\n        ga('require', 'ec');\n        IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression();\n      }\n    </script>\n      <script>\n    var customDimensions = [{\"index\":\"dimension1\",\"value\":\"Lust auf Bremen\\/Bremen nach Themen\\/4 Stichworte f\\u00fcr Bremen\"},{\"index\":\"dimension2\",\"value\":\"Article\"},{\"index\":\"dimension6\",\"value\":\"DE_Deutsch\"}];\n    for(index = 0, len = customDimensions.length; index < len; ++index) {\n      ga('set', customDimensions[index]['index'], customDimensions[index]['value']);\n    }\n  </script>\n    <script>\n      ga('send', 'pageview');\n    </script>\n  </head>\r\n  <body class=\"template_imxCMS_article microsite-default \">\r\n\r\n    \r\n    <!-- main header container: contains language setter, logo and top navigation -->\r\n    <div class=\"header\">\r\n\r\n  <div id=\"contactAccessArea\" class=\"tourism\">\r\n  <div class=\"content\">\r\n    <div id=\"contactBarContent-phone\" class=\"contactBarContent tourism\" style=\"\">\r\n\r\n  <h2>Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Service-Center:</h3>\r\n        <p>\r\n          <strong>+49 421 3080010</strong>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>Sie erreichen uns:</h3>\r\n        <p>Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr</p>\r\n        <p>und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>  \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-contact\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <h2>Ihre Anfrage an uns</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Senden Sie uns eine E-Mail...</h3>\r\n        <p>\r\n          Service-Center:<br />\r\n          <a href=\"mailto:info@bremen-tourism.de\">info@bremen-tourism.de</a>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>... oder nutzen Sie unser Kontaktformular</h3>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        <form method=\"post\" action=\"javascript:void(0);\" id=\"contactFormFooter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"contactFormFooter\" />        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname label-formstandardcontactperson text \">Ansprechpartner (Vorname, Nachname) <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"firstname\" id=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname text small \" value=\"\" />\r\n          <input type=\"text\" name=\"name\" id=\"contactFormFooter_name\" class=\"name-name text small no-border \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message label-formstandardmessage text \">Ihre Nachricht <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <textarea name=\"message\" id=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message text \"></textarea>\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <p>Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder</p>\r\n\r\n        </div>\r\n        \r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company label-formstandardcompany text \">Firma</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"company\" id=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone label-formstandardtelephone text \">Telefon</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"telephone\" id=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email label-formstandardemail text \">E-Mail <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"email\" id=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <button type=\"submit\" name=\"submit\">\r\n            <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.mail.png\" />\r\n            Nachricht abschicken\r\n          </button>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n        </div>\r\n\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"language\" value=\"de\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"aooRCZY70I5QQIgw\" value=\"wsK1z5E0wZgi9t7BI5d34qsHe9M52TemVzYdfFit7pL5e7U6B0tbLLW4v3L6njA39r5NWzVGoW5HKnZ\" /><label for=\"s58yzZRquP\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"s58yzZRquP\" id=\"s58yzZRquP\" value=\"\" /></form>\r\n              </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n      \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-callback\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\r\n    <h2 class=\"noIcon\">Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n  </a>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <p>\r\n          Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. \r\n        </p>\r\n        <p class=\"red\">Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen!</p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h2>\r\n          <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\">\r\n                          <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de_red.png\" />\r\n                      </a>\r\n        </h2>\r\n        <p class=\"availability\">Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr</p>\r\n        <h3>Unser Service f\u00fcr Sie:</h3>\r\n        <ul>\r\n          <li>Freundliche und kompetente Ansprechpartner<li>Aktuelle Informationen und Insidertipps<li>Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service\r\n        </ul>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td>\r\n        <a href='https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen'>\r\n          <h3 class=\"red\">Tourist-Informationen</h3>\r\n        </a>\r\n        <table>\r\n          <tr>\r\n            <td>\r\n              <p><strong>Marktplatz/Langenstra\u00dfe</strong><br>Im Kontorhaus,<br>kostenfreies W-LAN.<br>Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr<br>Sa 9.30-17 Uhr<br>So 10-16 Uhr</p>\r\n            </td>\r\n            <td>\r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/i-Marke_17mm.png\">\r\n            </td>\r\n          </tr>\r\n        </table>\r\n        <p><strong>Hauptbahnhof</strong><br>Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum.<br>Mo-Fr 9-18.30 Uhr<br>Sa-So 9.30-17 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n\r\n</div>\r  </div>\r\n</div>\r\r\n  <div id=\"metanaviTop\">\r\n    <div class=\"contentArea\">\r\n      <a id=\"shoppingCartLink\" class=\"shoppingCartLink\" href=\"javascript:void(0);\">\r\n  <span>\r\n    Ihr Warenkorb ist leer\r\n  </span>\r\n</a>\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  function updateHeaderShoppingCartTeaser(shoppingCartCount) {\r\n    var messageEmpty = 'Ihr Warenkorb ist leer';\r\n    var message = 'Es befinden sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebote in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageSingle = 'Es befindet sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebot in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageToUse = '';\r\n\r\n    var shoppingCartInMetanavi = jQuery('#shoppingCartLink');\r\n\r\n    if(shoppingCartCount == 0) messageToUse = messageEmpty;\r\n    else if(shoppingCartCount == 1) messageToUse = messageSingle;\r\n    else messageToUse = message;\r\n\r\n    shoppingCartInMetanavi.width('');\r\n    shoppingCartInMetanavi.attr('href', 'https://www.bremen-tourismus.de/action/shoppingCart');\r\n    $('span', shoppingCartInMetanavi).html(messageToUse);\r\n  }\r\n\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function($) {\r\n    /**\r\n     * Calculates the correct size of the cart-link.\r\n     *\r\n     * This needs to be done, since newer versions of browsers like Firefox and Internet Explorer calculate with subpixels,\r\n     * that lead to strange pixel-wide gaps in positioning the tooltip.\r\n     * Therefore the cart-link itself has to be resized at first to get an integer-value of size.\r\n     */\r\n    function normalizeSizeOfCartLink() {\r\n      var cartLink = $('#shoppingCartLink');\r\n      var width = (cartLink.width() + 1);\r\n\r\n      cartLink.width('').width(width);\r\n    }\r\n\r\n    $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart', function(data) {\r\n      if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n        updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', '<div>' + data + '</div>').length);\r\n        normalizeSizeOfCartLink();\r\n      }\r\n    });\r\n\r\n    $('#shoppingCartLink').qtip({\r\n      content: {\r\n        text: '<img class=\"throbber\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal//img/environment/preloader.gif\" alt=\"Loading...\" />',\r\n        ajax: {\r\n          url: 'https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart',\r\n          once: false,\r\n          complete: function() {\r\n            if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n              updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', this.elements.content).length);\r\n              normalizeSizeOfCartLink();\r\n            }\r\n          }\r\n        }\r\n      },\r\n      position: {\r\n        at: 'bottom right',\r\n        my: 'top right',\r\n        viewport: $(window),\r\n        effect: false\r\n      },\r\n      show: {\r\n        solo: true\r\n      },\r\n      hide: {\r\n        delay: 500,\r\n        fixed: true\r\n      },\r\n      style: {\r\n        width: 500,\r\n        classes: 'shoppingCartTooltip'\r\n      },\r\n      events: {\r\n        show: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').addClass('active');\r\n          normalizeSizeOfCartLink();\r\n        },\r\n        hide: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').removeClass('active').width('');\r\n        }\r\n      }\r\n    });\r\n  });\r\n</script>\r\n<script type=\"text/javascript\">\n  jQuery(document).ready(function($) {\n    /**\n     * Sends a ping to the server, so the session won't get lost.\n     *\n     * @returns {undefined} */\n    function ping() {\n      $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart_ping');\n    }\n\n    /**\n     * Ping the server every 2 minutes, so the session won't get lost.\n     */\n    setInterval(ping, 120000);\n  });\n</script>       \n  \n          <div id=\"metanaviTopContainer\" class=\"singlePart metanavi\">\n    <ul>\n      <li>Service-Telefon <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">+49 421 3080010</a></li>\n    </ul>\n  </div>\n\r\n      <div id=\"tabsContactAccess\">\r\n        <span>Kontakt:</span>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"phone\" data-contacttab=\"phone\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"contact\" data-contacttab=\"contact\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"bremenpro\" data-contacttab=\"callback\"></a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div id=\"languageSetter\">\n  <span>\n    <img src=\"/portal/img/environment/flags/international.png\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" />\n    <a class=\"int\" href=\"javascript:void(0);\">international</a>\n  </span>\n  <span class=\"current\">| <img src=\"/portal/img/environment/flags/de.png\" width=\"16\" height=\"11\" alt=\"\" /></span>\n  <ul>\n    <li class=\"flag de\"><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de\">Deutsch</a></li>\n    <li class=\"flag en\"><a href=\"http://www.bremen-tourism.de\">English</a></li>\n    <li class=\"flag pd\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//pd\">Plattdeutsch</a></li>\n    <li class=\"flag fr\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//fr\">Fran\u00e7aise (French)</a></li>\n    <li class=\"flag es\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//es\">Espa\u00f1ol (Spanish)</a></li>\n    <li class=\"flag sv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//sv\">Svenska (Swedish)</a></li>\n    <li class=\"flag it\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//it\">Italiano (Italian)</a></li>\n    <li class=\"flag nl\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//nl\">Nederlands (Dutch)</a></li>\n    <li class=\"flag ru\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//ru\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian)</a></li>\n        <li class=\"flag da\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//da\">Dansk (Danish)</a></li>\n    <li class=\"flag no\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//no\">Norsk (Norwegian)</a></li>\n        <li class=\"flag lv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//lv\">Latvijas (Latvian)</a></li>\n        <li class=\"flag cn\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//cn\">\u4e2d\u56fd (Chinese)</a></li>\n        </ul>\n    </div>    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"headerNavigation\">\r\n    <div class=\"naviWrapper\">\r\n      \r\n        <a id=\"bremenLogo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">\r\n    \r\n    \r\n    <img class=\"default\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/header.logo/de.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    <img class=\"small\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/g/d/4/o/n/g/5/x/7/u/-/412afc5fe699a6ac4f461f2421b3537c.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    </a>\r\n    \n  \n      <div id=\"officialBremenShop\">\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\n        mit uns als <br /><strong>Bremen-Profis</strong>\n      </a>\n    </div>\n      \r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"topnavigation\">\r\n  <ul>\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Bremen auf einen Blick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick\">Bremen auf einen Blick</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Museen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten\">Museen und Wissenswelten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Manufakturen und Industrie\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie\">Manufakturen und Industrie</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Theater und Unterhaltung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung\">Theater und Unterhaltung</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gastronomie und Nightlife\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife\">Gastronomie und Nightlife</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Shopping\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping\">Shopping</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Schiffe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffe\">Schiffe</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Freizeit, Rad und Wellness\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness\">Freizeit, Rad und Wellness</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" active\">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n              \r\n        <li class=\"map\">\r\n          <a data-trackcategory=\"Karte \u00f6ffnen\" data-trackaction=\"Klick Button\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackClick siteTitle top icon mapOpener\" href=\"javascript:MapLarge.show()\">Stadtplan </a>\r\n        </li>\r\n      \r\n      <li class=\"microsite default \">\r\n        <a class=\"top icon\" title=\"Kongresse Tagungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kongresse\">Kongresse Tagungen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Warum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen\">Warum Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Convention Bureau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau\">Convention Bureau</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltung planen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen\">Veranstaltung planen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen Tourismus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Bremen Tourismus</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n      </ul>\r\n</div>\r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"mapnavigation\">\r\n  <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n  <ul>\r\n    <li class=\"first last\">\r\n      <a href=\"javascript:MapLarge.hide()\" class=\"top mapCloser\" title=\"Karte schlie\u00dfen\">Karte schlie\u00dfen</a>\r\n    </li>\r\n  </ul>\r\n\r\n  <div class=\"mapTypeSwitch\">\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.ROADMAP)\" class=\"active\">Google Maps</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.SATELLITE)\">Satellit</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.HYBRID)\">Hybrid</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.TERRAIN)\">Gel\u00e4nde</a>\r\n  </div>\r\n\r\n</div>  </div>\r\n  <div class=\"banderoleWrapper\">\r\n    <div class=\"banderoleStaticWrapper\">\r\n      <div class=\"banderole left\"></div>\r\n      <div class=\"banderole right\"></div>        \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n</div>\r\n\r\n</div>    <!-- END main header container -->\r\n\r\n\r\n    <!-- largeMap: contains maplegend, map and swush -->\r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n<div id=\"largeMapContainer\">\r\n  <div class=\"swush\"></div>\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    <div class=\"mapLegend\">\r\n\r\n      <div class=\"mapLegendTabs\">\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"active\">Legende</a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"route\">Route</a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n      <div class=\"legend\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Karte durchsuchen</h3>\r\n          <form id=\"inMapSearchForm\" method=\"post\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n            <fieldset>\r\n              <legend>Karte durchsuchen</legend>\r\n              <input class=\"text\" name=\"searchterm\" type=\"text\" id=\"mapsearch_searchterm\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Roland, Stadtmusikanten\" />\r\n              <button type=\"submit\"><img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/mapsearch.button.png\" alt=\"mapLegend.search.start=\" /></button>\r\n            </fieldset>\r\n          </form>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\">\r\n          <ul>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Anreise und Informationen</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Touristinformationen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_touristinfo\" value=\"touristinfo\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_touristinfo\">Touristinformationen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"City Airport Bremen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_airport\" value=\"airport\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_airport\">City Airport Bremen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hauptbahnhof\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_railstation\" value=\"railstation\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_railstation\">Hauptbahnhof</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Bremen-Wetter\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_weather\" value=\"weather\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_weather\">Bremen-Wetter</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen-Tipps</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Top 11\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_top11\" value=\"top11\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_top11\">Top 11</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Veranstaltungs-Tipps\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_events\" value=\"events\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_events\">Veranstaltungs-Tipps</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"F\u00fchrungen, Tickets und mehr\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_components\" value=\"components\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_components\">F\u00fchrungen, Tickets und mehr</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Spazierg\u00e4nge\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_walks\" value=\"walks\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_walks\">Spazierg\u00e4nge</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Radtouren\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_biketours\" value=\"biketours\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_biketours\">Radtouren</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Hotels und mehr</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hotels\" value=\"hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hotels\">Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_smallHotels\" value=\"smallHotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_smallHotels\">Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Appartments, Ferienwohnungen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_appartments\" value=\"appartments\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_appartments\">Appartments, Ferienwohnungen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Jugendherbergen, Hostels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hostels\" value=\"hostels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hostels\">Jugendherbergen, Hostels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_camping\" value=\"camping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_camping\">Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Tagungsplaner</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Tagungshotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_hotels\" value=\"conference_hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_hotels\">Tagungshotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Locations\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_locations\" value=\"conference_locations\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_locations\">Locations</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen auf einen Blick</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sights\" value=\"sights\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sights\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Museen und Wissenswelten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_museum\" value=\"museum\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_museum\">Museen und Wissenswelten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Manufakturen und Industrie\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_industry\" value=\"industry\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_industry\">Manufakturen und Industrie</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Theater und Unterhaltung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_leisure\" value=\"leisure\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_leisure\">Theater und Unterhaltung</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Gastronomie und Nightlife\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_gastro\" value=\"gastro\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_gastro\">Gastronomie und Nightlife</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Shopping\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_shopping\" value=\"shopping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_shopping\">Shopping</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Freizeit, Aktiv und Wellness\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sparetime\" value=\"sparetime\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sparetime\">Freizeit, Aktiv und Wellness</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_activity\" value=\"activity\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_activity\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"legend none\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Routenplaner</h3>\r\n\r\n          <form method=\"get\" id=\"routePlanner\">\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"from\" type=\"text\" id=\"routePlanner_from\" placeholder=\"von: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"to\" type=\"text\" id=\"routePlanner_to\" placeholder=\"nach: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <select name=\"mode\" id=\"routePlanner_mode\" class=\"text\">\r\n                <option value=\"DRIVING\">Mit dem Auto</option>\r\n                <option value=\"WALKING\">Zu Fu\u00df</option>\r\n                <option value=\"BICYCLING\">Mit dem Fahrrad</option>\r\n                <option value=\"TRANSIT\">Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln</option>\r\n              </select>\r\n            </div>\r\n\r\n            <input type=\"submit\" class=\"hide\">\r\n          </form>\r\n\r\n          <p class=\"routeCalcDisclaimer\">Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\" id=\"routePlanner_panel\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"mapLarge\" data-pois=\"[]\" data-layers=\"[1,2,3,5]\"></div>\r\n</div>\r    <!-- EMD largeMap -->\r\n\r\n\r\n    <!-- keyvisual: contains the globes for the different frontdoor settings -->\r\n    <div id=\"keyvisual\" >\n\n  \n  <div class=\"swush\"></div>\n  <div class=\"contentArea\">\n          \r\n    <div class=\"keyvisualSearch\">\r\n\r\n      \r\n\r\n      <form action=\"https://www.bremen-tourismus.de/suchen-und-finden\" method=\"get\">\r\n\r\n        <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n        <fieldset>\r\n          <legend>Volltextsuche</legend>\r\n          <input class=\"text\" type=\"text\" name=\"query\" id=\"keyvisualSearch\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Hotels, Stadtmusikanten, F\u00fchrung\" />\r\n          <button type=\"submit\">Finden</button>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n      </form>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n    </div>\n</div>    <!-- END keyvisual -->\r\n\r\n\r\n    <!-- frontdoor specific content: contains the theme slider, the quicksearches and the teaserArea -->\r\n        <!-- END frontdoor specific content -->\r\n\r\n\r\n    <!-- main content wrapper -->\r\n    <div id=\"CONT_content\">\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    \r\n    <div class=\"fullWidth\">\r\n      \r\n\r\n\r\n<ul class=\"breadcrumbs\">\r\n\r\n  <li>Sie befinden sich hier:</li>\r\n\r\n  \r\n      <li><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">Startseite</a></li>\r\n    <li class=\"filler\">&gt;</li>\r\n  \r\n          <li><a title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"4 Stichworte f\u00fcr Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick\">4 Stichworte f\u00fcr Bremen</a></li>\r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n\r\n  \r\n</ul>\r\n\r\n<div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n    </div>\r\n    \r\n    \r\n    <div class=\"contextArea\">\r\n\r\n  <!-- sidenavigation -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n    \r\n\r\n  <div class=\"sideNavigation\">\r\n    <h3>Lust auf Bremen</h3>\r\n    <ul>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>                  </li>\r\n              <li class=\"active\">\r\n          <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>                    <ul>\r\n                        <li class=\"active\"><a title=\"4 Stichworte f\u00fcr Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick\">4 Stichworte f\u00fcr Bremen</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Jahreszeiten in der Stadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/jahreszeiten\">Jahreszeiten in Bremen</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Bremen f\u00fcr ...\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer\">Bremen f\u00fcr ...</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Der perfekte Tag\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/der-perfekte-tag\">Der perfekte Tag</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Bremens beste Seiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-beste-seiten-2\">Bremens beste Seiten</a></li>\r\n                      </ul>\r\n                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>                  </li>\r\n      \r\n    </ul>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n  <!-- END sidenavigation -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context cart -->\r\n    <!-- END context cart -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context search -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <!-- END context search -->\r\n\r\n\r\n  <!-- congress collection -->\r\n    <!-- END congress collection -->\r\n\r\n\r\n  <!-- small map -->\r\n      <!-- END small map -->\r\n\r\n\r\n      <!-- content teaser -->\r\n                \n        \n                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a href=\"/action/video?v={aab3898e-f7d5-cf14-3f55-94470d2ecf2c}\" class=\"image playVideo\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/f/o/b/q/d/g/l/c/r/l/q/-/58aac296c755cd88767466a040644cf7.jpg\" alt=\"\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"overlay\"></div>\r\n    <div class=\"infoCorner icon\"><img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/context.teaser.icon.movie.png\" /></div>\r\n  </a>\r\n\r\n  <h4><a href=\"/action/video?v={aab3898e-f7d5-cf14-3f55-94470d2ecf2c}\" class=\"playVideo\">Bremen Lebendig \n</a></h4>  <p>K\u00f6ln schunkelt im Karneval, M\u00fcnchen \nzelebriert das Oktoberfest. Und Bremen? \nIn Bremen wird das ganze Jahr \u00fcber \n...</p>  \r\n  <a href=\"/action/video?v={aab3898e-f7d5-cf14-3f55-94470d2ecf2c}\" class=\"moreInfos playVideo\">Video ansehen</a>\r\n</div>\r\r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Weser-Stadionf\u00fchrung</h3>\n          <h4>Unser Tipp</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Stadionf\u00fchrung und Werder Museum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1154\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/y/f/7/a/m/h/p/g/6/q/g/-/fuehrung-durch-das-weserstadion.jpg\" alt=\"F\u00fchrung durch das Weserstadion\" title=\"F\u00fchrung durch das Weserstadion\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n      </a>\r\n  <h4><a title=\"Stadionf\u00fchrung und Werder Museum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1154\">Stadionf\u00fchrung und Werder Museum \n</a></h4>  <p>Bei der F\u00fchrung durch das Bremer \nWeser-Stadion und das WUSEUM entdecken \nSie die Welt des Traditionsvereins Werder \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Stadionf\u00fchrung und Werder Museum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1154\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Ischa Freimaak</h3>\n          <h4>Unser Reisetipp</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Ischa Freimaak\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-ischa-freimaak\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/o/p/a/h/h/i/0/n/z/4/a/-/feste-feiern-wie-sie-fallen.jpg\" alt=\"Feste feiern, wie sie fallen, \u00a9 Jan Rathke/ BTZ Bremer Touristik Zentrale\" title=\"Feste feiern, wie sie fallen\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jan Rathke/ BTZ Bremer Touristik Zentrale</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">89,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">ab</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Ischa Freimaak\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-ischa-freimaak\">Ischa Freimaak \n</a></h4>  <p>Besuchen Sie das gr\u00f6\u00dfte Volksfest in \nNorddeutschland und feiern Sie mit! Zu \nBremens 5. Jahreszeit herrscht \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Ischa Freimaak\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-ischa-freimaak\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Wochenendspa\u00df in Bremen</h3>\n          <h4>Unser Reisetipp</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Wochenendspa\u00df in Bremen (ab 10 Personen)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-wochenendspass-in-bremen-ab-10-personen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/i/n/e/z/c/3/r/r/_/f/c/-/besuch-der-bremer-stadtmusikanten-waehrend-eines-innenstadtrundganges.jpg\" alt=\"Besuch der Bremer Stadtmusikanten w\u00e4hrend eines Innenstadtrundganges, \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Besuch der Bremer Stadtmusikanten w\u00e4hrend eines Innenstadtrundganges\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">137,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">ab</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Wochenendspa\u00df in Bremen (ab 10 Personen)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-wochenendspass-in-bremen-ab-10-personen\">Wochenendspa\u00df in Bremen (ab 10 \n...</a></h4>  <p>Erleben Sie mit Ihrer Gruppe ein \nvergn\u00fcgliches Wochenende in der \nHansestadt. \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Wochenendspa\u00df in Bremen (ab 10 Personen)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-wochenendspass-in-bremen-ab-10-personen\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Kunsthalle Bremen</h3>\n          <h4>Unser Tipp - online buchen</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Kunsthalle Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-874\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/t/x/n/u/x/y/_/l/p/8/w/-/kunsthalle-bremen.jpg\" alt=\"Kunsthalle Bremen, \u00a9 Stefan M\u00fcller / Kunsthalle Bremen\" title=\"Kunsthalle Bremen\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Stefan M\u00fcller / Kunsthalle Bremen</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">9,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Kunsthalle Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-874\">Kunsthalle Bremen \n</a></h4>  <p>Die Kunsthalle Bremen beherbergt \nKunstwerke aus 600 Jahren \nKunstgeschichte. Einen besonderen \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Kunsthalle Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-874\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Weserburg - Museum f\u00fcr moderne Kunst</h3>\n          <h4>Unser Tipp - online buchen</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Weserburg - Museum f\u00fcr moderne Kunst (Dauer- & ggf. Sonderausstellung)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-879\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/4/5/d/q/d/v/e/r/k/f/w/-/weserburg-museum-fuer-moderne-kunst.jpg\" alt=\"Weserburg - Museum f\u00fcr moderne Kunst\" title=\"Weserburg - Museum f\u00fcr moderne Kunst\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"infoCorner price\">9,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Weserburg - Museum f\u00fcr moderne Kunst (Dauer- & ggf. Sonderausstellung)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-879\">Weserburg - Museum f\u00fcr moderne \n...</a></h4>  <p>Inmitten der Weser, im Herzen der \nHansestadt liegt die Weserburg. Sie \nz\u00e4hlt zu den gr\u00f6\u00dften deutschen \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Weserburg - Museum f\u00fcr moderne Kunst (Dauer- & ggf. Sonderausstellung)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-879\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n        <!-- END content teaser -->\r\n  \r\n\r\n  <!-- trust teaser -->\r\n    <!-- END trust teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- event partner teaser -->\r\n    <!-- END event partner teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- btz partner teaser -->\r\n    <!-- END btz partner teaser -->\r\n\r\n  \r\n</div>    \r\n    <div class=\"mainContentArea\">\r\n      \r\n      \r\n    \r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n  <div class=\"article social-plugin-margin-4\">\r\n  <h1>Bremen ist ... lebendig</h1>  \r\n    \r\n  \n  \n\n      <div class=\"banner headline \">\n      <span class=\"ad\">Anzeige</span>\n      <iframe id=\"Lust\" name=\"Lust\" src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=9&amp;target=_blank&amp;cb=6657103\" width=\"160\" height=\"600\" style=\"overflow: hidden; border: 0 none;\">  <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Lust&amp;cb=6657103\" target=\"_blank\">    <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=9&amp;cb=6657103&amp;n=Lust\" border=\"0\" alt=\"\" />  </a></iframe>\n    </div>\n  \n\r\n  \r\n      <!-- MainImage :contains imageGallery for current Article -->\r\n          \r\n  \r\n  <div class=\"mainImage \">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"imageRow\">\r\n\r\n            \r\n      <div class=\"imageCollection\" style=\"width:5454px\">\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/n/u/m/c/e/0/m/d/e/s/-/6fc5e7c6d58a46d9da4a309abbe79aa0.jpeg\" alt=\"BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Werder-Fankurve im Bremer Weser-Stadion, \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" width=\"606\" height=\"404\" /><figcaption><span>\u00a9</span>BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>                              <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Werder-Fankurve im Bremer Weser-Stadion, \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{849d5ff5-f421-4feb-53f7-c53d206effc7}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/n/w/k/i/q/e/3/2/j/0/-/db10d93ddc39685bf9adc4b69cb8af00.jpeg\" title=\"Die Sielwall-Kreuzung - Zentrum vom Szene-Viertel in Bremen, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Die Sielwall-Kreuzung - Zentrum vom Szene-Viertel in Bremen, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{390bbe72-f3c5-0ed8-e7a9-14bb1d3401bc}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/3/e/z/k/z/t/o/8/k/d/4/-/06a004da57aa9865b5469e2ef5922102.jpeg\" title=\"Veranstaltung im Musical Theater Bremen, \u00a9 Frank Pusch / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Frank Pusch / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Veranstaltung im Musical Theater Bremen, \u00a9 Frank Pusch / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{e33bc68a-e11d-c0e3-4adc-94943ab3deda}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/t/q/s/p/f/8/m/!/a/n/u/-/0609276f5f90fff4f708dbda79e5e39e.jpeg\" title=\"Start auf der GaloppRennbahn Bremen, \u00a9 pdb-media Peter Dittmer / Fotowettbewerb 2009/2010 der BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"pdb-media Peter Dittmer / Fotowettbewerb 2009/2010 der BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Start auf der GaloppRennbahn Bremen, \u00a9 pdb-media Peter Dittmer / Fotowettbewerb 2009/2010 der BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{ad371ef0-dfb4-b228-c675-5de6ccd7aed5}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/n/2/o/5/x/w/8/i/o/y/i/-/27a025a6b5277be8bb57d73a48752c31.jpeg\" title=\"Theater Bremen Neues Schauspielhaus, \u00a9 J\u00f6rg Landsberg / Theater Bremen\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"J\u00f6rg Landsberg / Theater Bremen\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Theater Bremen Neues Schauspielhaus, \u00a9 J\u00f6rg Landsberg / Theater Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{fa6210c8-a2bb-b07e-b18e-07c4d65c8f51}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/k/f/b/j/r/8/w/g/w/c/-/b6f39e5f7804d400ac2dd5fe0454b14c.jpeg\" title=\"Clownerie beim Stra\u00dfenzirkuns-Festival La Strada, \u00a9 La Strada\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"La Strada\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Clownerie beim Stra\u00dfenzirkuns-Festival La Strada, \u00a9 La Strada\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{190ef78f-06d4-a423-2684-d4343f64dc43}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/s/n/c/o/i/p/i/r/e/j/u/-/78c2ea54283154ce7c2fc958737249cd.jpeg\" title=\"Musikerin auf der jazzahead, \u00a9 Frank Pusch / Messe Bremen\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Frank Pusch / Messe Bremen\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Musikerin auf der jazzahead, \u00a9 Frank Pusch / Messe Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{aab16582-2f28-4bea-c294-f44562be2e62}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/z/q/!/x/1/m/l/z/m/k/o/-/d5d36abace276c67a28593f901aaba97.jpeg\" title=\"Sixdays Bremen, \u00a9 Arne Mill / ESN\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Arne Mill / ESN\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Sixdays Bremen, \u00a9 Arne Mill / ESN\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{3fda5149-dc19-e5ab-1eee-40d8e199c247}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/n/d/a/b/m/e/3/r/z/n/w/-/4c02a45f75527a3abcb207eb9fcc24c9.jpeg\" title=\"King Charles III - Bremer Shakespeare Company, \u00a9 Bremer Shakespeare Company/Marianne Menke\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Bremer Shakespeare Company/Marianne Menke\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"King Charles III - Bremer Shakespeare Company, \u00a9 Bremer Shakespeare Company/Marianne Menke\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{3af4e4e2-ffca-38d1-7156-50cabaaf5c3a}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n      </div>\r\n\r\n          </div>\r\n\r\n          <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"prev\"></a>\r\n      <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"next\"></a>\r\n      <div class=\"positioner\">\r\n                  <a class=\"active\" href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n              </div>\r\n    \r\n  </div>\r\n    \r\n        <!-- END MainImage -->\r\n  \r\n  <p>K\u00f6ln schunkelt im Karneval, M\u00fcnchen zelebriert das Oktoberfest. Und in Bremen wird das ganze Jahr \u00fcber gefeiert. Hier findet jeder seine B\u00fchne: Mutige Artisten, anmutige T\u00e4nzerinnen, popul\u00e4re Popstars, wissbegierige Wissenschaftler. Deutschlands \u00e4ltestes Volksfest \u2013 der Freimarkt, das Musikfest, das Festival Maritim, Europas gr\u00f6\u00dftes Sechs-Tage-Rennen, Musical- und Theaterhighlights, bedeutende Kunstausstellungen, der traditionelle Weihnachtsmarkt mit Schlachte-Zauber an der Weserpromenade \u2026 die Hansestadt an der Weser steckt voller Leben und Erlebnisse.</p>\r\n\r\n<p>Oper, Tanz- und Schauspielkunst bietet das <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/theater-am-goetheplatz\" target=\"_blank\">Theater Bremen</a> auf hohem Niveau. Es beinhaltet vier Sparten (Musiktheater, Schauspiel, Tanztheater, Kinder- und Jugendtheater) und vier feste Spielst\u00e4tten. Im Einzelnen sind dies: das Theater am Goetheplatz, das Kleine Haus (ehemals Schauspielhaus), der Brauhauskeller und das Moks im Brauhaus. 1962 kam der Mann in die Stadt, der f\u00fcr den Aufbruch zu neuen Ufern stand \u2013 Kurt H\u00fcbner. Unter seiner Leitung erreichte das Theater Bremen eine enorme Strahlkraft nach au\u00dfen; der \u201eBremer Stil\u201c mit jungen Regisseuren wie Peter Zadek, Peter Stein oder Rainer Werner Fassbinder, dem B\u00fchnenbildner Wilfried Minks und Schauspielern wie Bruno Ganz, Vadim Glowna oder Hannelore Hoger wirkte bahnbrechend f\u00fcr das gesamte deutschsprachige Theater. Auch heute, unter der Intendanz von Michael B\u00f6rgerding, versteht es sich als ein \u00f6ffentlicher Ort \u00e4sthetischen und politischen Nachdenkens \u00fcber Probleme, Risiken, Freiheiten und Gl\u00fccksmomente moderner Gro\u00dfstadterfahrung. In jeder Spielzeit stehen mehr als drei\u00dfig Premieren auf dem Programm, aber auch Konzerte und Partys. In den Gespr\u00e4chsreihen, Einf\u00fchrungen zu den St\u00fccken und in Publikumsgespr\u00e4chen nach den Vorstellungen wird der direkte Dialog mit den Zuschauern gesucht.</p>\r\n\r\n<p>Spannung und Sinnlichkeit, Laster und Leidenschaft geben sich unter dem Dach des Musical Theater Bremen ein Stelldichein. Das Theater nahe dem Hauptbahnhof ist mit seiner gl\u00e4sernen Fassade eine der modernsten Spielst\u00e4tten Deutschlands. Es verf\u00fcgt \u00fcber 1.450 Komfortsitzpl\u00e4tze, die einen optimalen Blick auf die Guckkastenb\u00fchne erm\u00f6glichen, denn kein Platz ist mehr als 24 Meter vom B\u00fchnenrand entfernt. Ob \u201eCats\u201c oder \u201eElisabeth\u201c, \u201eDirty Dancing\u201c oder Tom Jones \u2013 hier geben sich die gro\u00dfen Namen der Show-Welt ein Stelldichein.</p>\r\n\r\n<p>Musikalisch setzt Bremen Glanzpunkte mit den <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/bremer-philharmoniker\" target=\"_blank\">Bremer Philharmonikern</a> und der <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/kammerphilharmonie-bremen\" target=\"_blank\">Deutschen Kammerphilharmonie Bremen</a>, einem Ensemble von anerkanntem Weltniveau. Das Orchester erhielt unter anderem den Sonderpreis der Deutschen Gr\u00fcnder, denn die Musiker d\u00fcrfen \u00fcber ihr Repertoire selbst entscheiden und die Dirigenten erhalten Zeitvertr\u00e4ge. Dem Esten Paavo J\u00e4rvi f\u00e4llt die Ehre zu, als Stammdirigent des Orchesters zu gelten. Mit ihm studierte die Bremer Kammerphilharmonie s\u00e4mtliche Beethoven-Symphonien neu ein und pr\u00e4sentierte diese unter anderem in New York, Montreal und Tokio.</p>\r\n\r\n<p>Allj\u00e4hrlicher H\u00f6hepunkt f\u00fcr Klassikfans ist seit 1990 das <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/musikfest-bremen\" target=\"_blank\">Musikfest Bremen</a> mit einer Konzertreihe glanzvollster Orchester, namhafter Dirigenten und Solisten. Den feierlichen Auftakt bildet Anfang September stets \u201eEine gro\u00dfe Nachtmusik\u201c rund um den Bremer Marktplatz. Hier kann sich das Publikum aus einer Vielfalt an Kurzprogrammen (Klassik, Jazz oder Chanson) in drei Zeitschienen eine musikalische Route mit drei Konzerten zusammenstellen. Au\u00dferdem l\u00e4dt die Kammerphilharmonie jedes Jahr zu einem Musikereignis der Sonderklasse. Beim \u201e<a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/sommer-in-lesmona\" target=\"_blank\">Sommer in Lesmona</a>\u201c wird Knoops Park im Norden Bremens zur Kulisse eines Klassik-Sommer-Freiluft-Vergn\u00fcgens mit Blick auf die Lesum. Ausgefallene Picknickzeremonien geh\u00f6ren ebenso dazu wie eine Vorf\u00fchrung des Films, nach dem das Festival benannt ist.</p>\r\n\r\n<p>Herbert von Karajan z\u00e4hlte sie zu den drei besten Konzerts\u00e4len Europas und die S\u00e4ngerin Margaret Price schw\u00e4rmte: \u201eDie <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/die-glocke-das-bremer-konzerthaus\" target=\"_blank\">Glocke</a> ist f\u00fcr S\u00e4nger der beste Saal der Welt.\u201c Die hervorragende Akustik und die im Art-d\u00e9co-Stil gehaltenen S\u00e4le pr\u00e4gen den besonderen Charakter der Glocke. Auch die zentrale Lage des Konzerthauses in direkter Nachbarschaft zum historischen Bremer Marktplatz tr\u00e4gt zum Zauber eines Glocke-Besuchs bei. Zu den Stammg\u00e4sten des Hauses z\u00e4hlen unter anderem die Bremer Philharmoniker, das Bremer Kaffeehaus Orchester und die Deutsche Kammerphilharmonie Bremen.</p>\r\n\r\n<p>Neben den vielen Schaupl\u00e4tzen f\u00fcr Theater und Musik bietet Bremen auch zahlreichen Ausstellungen ein Forum. Die <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/kunsthalle-bremen\" target=\"_blank\">Kunsthalle Bremen</a> verfolgt mit gro\u00dfen Sonderausstellungen \u00fcber K\u00fcnstler von Weltrang einen ambitionierten Kurs. So w\u00fcrdigte das Haus erstmals \u00fcberhaupt das Landschaftsthema \u201eFelder\u201c im Werk Vincent Van Goghs. Ausgehend vom Mohnfeld, das die Kunsthalle 1911 erwarb, dokumentierten f\u00fcnfzig Gem\u00e4lde, Zeichnungen und Aquarelle die Hochphase im Schaffen des K\u00fcnstlers w\u00e4hrend seiner letzten Lebensjahre. Mehr als 320.000 Menschen wollten sich diese spektakul\u00e4re Pr\u00e4sentation nicht entgehen lassen \u2013 absoluter Rekord in der \u00fcber 150-j\u00e4hrigen Geschichte der Kunsthalle. Im August 2011 wurde die Kunsthalle nach umfangreichen Umbauma\u00dfnahmen wiederer\u00f6ffnet \u2013 und strahlt fortan in hochmodernem Glanz, ohne an klassischer Eleganz verloren zu haben. Nach Pl\u00e4nen der Berliner Architekten Karl Hufnagel, Peter P\u00fctz und Michael Rafaelian erhielt das Museum einen Erweiterungsbau, dessen beide Seitenfl\u00fcgel den klassizistischen Altbau der Kunsthalle von 1849 schmuck\u00e4hnlich umfassen. Nun feiert das Haus mit Sonderausstellungen wie beispielsweise \u201eSylvette, Sylvette, Sylvette. Picasso und das Modell\u201c weitere gro\u00dfe Erfolge.</p>\r\n\r\n<p>Mit einer Ausstellungsfl\u00e4che von etwa 6.000 Quadratmetern z\u00e4hlt die <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/weserburg-museum-fuer-moderne-kunst\" target=\"_blank\">Weserburg</a> zu den gr\u00f6\u00dften Museen f\u00fcr moderne Kunst in Deutschland. Die backsteinernen Speicherh\u00e4user auf dem Teerhof, in denen die Weserburg residiert, machen sie zu einem der au\u00dfergew\u00f6hnlichsten Kunstorte Deutschlands. Im Zentrum des Programms steht die Pr\u00e4sentation moderner Kunst aus privaten Sammlungen von internationaler Qualit\u00e4t. Zum 20-j\u00e4hrigen Bestehen 2011 konzipierte das Museum auf der Weser-Insel eine gro\u00dfe Ausstellung unter dem beziehungsreichen Motto \u201eFarbe im Fluss\u201c mit Arbeiten so bekannter K\u00fcnstler wie Ai Weiwei, Jackson Pollock oder Andy Warhol.</p>\r\n\r\n<p>Lebendige Kultur, aber auch sportliche H\u00f6chstleistungen haben in Bremen Tradition. Seit \u00fcber vierzig Jahren \u00f6ffnet sich die <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/oevb-arena\" target=\"_blank\">\u00d6VB Arena</a> im Januar f\u00fcr ein Sport-Ereignis der Spitzenklasse. Die Bremer <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/sixdays\" target=\"_blank\">Sixdays </a>locken stets \u00fcber 60.000 Besucher ins Radrenn-Oval. Die perfekte Mischung aus Sport, Show und Unterhaltung ist der Garant f\u00fcr unbeschwerte Stunden mit einem 100-prozentigen Spa\u00dffaktor bei Deutschlands gr\u00f6\u00dftem Sechs-Tage-Rennen. W\u00e4hrend die Bahnradfahrer H\u00f6chstleistungen vollbringen, kommt auch der eine oder andere Besucher aus der Puste, denn in den vier anderen Hallen ist Party pur angesagt. Bis in den fr\u00fchen Morgen wird hier zu hei\u00dfen Rhythmen getanzt und auch unter den gastronomischen Leckerbissen ist f\u00fcr jeden Geschmack was dabei.\u00a0 Egal ob Messe, Konzert, Sport-Event oder sonstige Veranstaltung: Die \u00d6VB Arena und die ihr angegliederten sechs weiteren Messehallen in Bremen liefern f\u00fcr jedes Ereignis den richtigen Rahmen. Auch die <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/bcm\" target=\"_top\">Bremen Classic Motorshow</a> und die <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/musikschau\" target=\"_blank\">Musikschau der Nationen</a> kehren Jahr f\u00fcr Jahr in der Hansestadt ein.</p>\r\n\r\n<p>Unter freiem Himmel steht allen voran der Fu\u00dfballverein <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/werder\" target=\"_blank\">SV Werder Bremen</a> f\u00fcr Spitzensport von der Weser. Ganz Bremen h\u00fcllt sich in Gr\u00fcn-Wei\u00df, wenn ein Spiel seines Lieblingsclubs ansteht. Bevor es Richtung Stadion geht, str\u00f6men alle in die Stadtteile Ostertor und Steintor, die unter Bremern nur \u201edas Viertel\u201c hei\u00dfen. Von hier aus ist es nur noch ein Katzensprung bis ins Stadion. Seit seiner Gr\u00fcndung im Jahr 1899 blickt der Verein zur\u00fcck auf vier Deutsche Meistertitel, f\u00fcnf DFB-Pokalsiege, einen Europapokalsieg und die Teilnahme an der Champions League. In der ewigen Bundesligatabelle stehen die Bremer auf Platz zwei. Der Name des Vereins geht \u00fcbrigens zur\u00fcck auf einen Begriff f\u00fcr eine Flussinsel oder das Land, das von einem Fluss aufgeschwemmt wird.</p>\r\n\r\n<p>Mit weniger sportlichen als umso wagemutigeren Aktivit\u00e4ten lockt Deutschlands \u00e4ltestes und drittgr\u00f6\u00dftes Volksfest allj\u00e4hrlich \u00fcber vier Millionen auf den Festplatz. In keiner anderen deutschen Stadt stehen mehr Fahrgesch\u00e4fte als auf dem <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/freimarkt-bremen\" target=\"_blank\">Bremer Freimarkt</a>, der stets in der zweiten Oktoberh\u00e4lfte stattfindet. Auf rund 100.000 Quadratmetern pr\u00e4sentieren sich \u00fcber 320 Schausteller auf der nur einige Schritte von der Altstadt entfernten B\u00fcrgerweide. \u201eIscha Freimaak\u201c lautet dann die Losung, der kaum einer zu widerstehen vermag. Beschaulicher geht es auf dem Bremer Marktplatz zu. Hier, auf dem \u201eKleinen Freimarkt\u201c, erwartet den Besucher ein Fest der Sinne. Dampfendes Schmalzgeb\u00e4ck, hei\u00dfe Mandeln und w\u00fcrzige Lakritze locken an die liebevoll nach alten Vorbildern hergerichteten St\u00e4nde und damit die fast 1.000j\u00e4hrige Geschichte des Marktes spiegelt. Eine Woche nach Freimarktsbeginn s\u00e4umen 200.000 Menschen den Stra\u00dfenrand beim gro\u00dfen Freimarktsumzug.</p>\r\n\r\n<p>\u201eUmsonst und drau\u00dfen\u201c ist das Motto der vielf\u00e4ltigen Sommer-Veranstaltungen, die zwischen Juni und August die Hansestadt beleben. Ob Seasongs und Seefahrerambiente beim \u201e<a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/festival-maritim\" target=\"_blank\">Festival Maritim</a>\u201c, Stra\u00dfenzirkus in der Innenstadt bei \u201e<a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/la-strada\" target=\"_blank\">La Strada</a>\u201c, Konzerthighlights am Weserufer w\u00e4hrend der <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/breminale\" target=\"_blank\">Breminale</a> oder musikalische Vielfalt beim \u201eMusikfest Bremen\u201c \u2013 der Veranstaltungskalender ist insbesondere w\u00e4hrend der Sommermonate prall gef\u00fcllt.</p>\r\n\r\n<p>Zur Adventszeit bilden Rathaus, Dom, Liebfrauenkirche und der Sch\u00fctting dann die historische Kulisse f\u00fcr den Bremer <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen\" target=\"_blank\">Weihnachtsmarkt</a>. Lichterketten, Kerzenschein und liebevoll geschm\u00fcckte Buden schaffen zus\u00e4tzlich ein besonderes Flair, das jedes Jahr immer mehr Menschen begeistert. \u00dcber allem liegt der anheimelnde Duft von frisch gebrannten Mandeln, Lebkuchen und Gl\u00fchwein. Keine Frage: Der Bremer Weihnachtsmarkt z\u00e4hlt zu den sch\u00f6nsten in deutschen Landen, dazu tr\u00e4gt auch sein Standort auf dem historischen Marktplatz vor der Kulisse des UNESCO-Welterbe bei. Auch die Weserpromenade Schlachte schm\u00fcckt sich der Jahreszeit entsprechend. Beim Schlachte-Zauber wird die Vergangenheit lebendig. Auf dem historischen Markt bieten mittelalterlich gekleidete Verk\u00e4ufer ihre Waren feil und an diversen St\u00e4nden k\u00f6nnen traditionelle Speisen und Getr\u00e4nke gekostet werden. Winterlich dekoriert pr\u00e4sentieren sich die Zelte und Buden entlang der Promenade und f\u00fcr maritimes Flair sorgen allerlei bunte Veranstaltungen auf den Schiffen.</p>\r\n\r\n  \r\n        \r\n\r\n</div>\r\n      \r\n        <div class=\"subContentArea contentTabs\">\r\n\r\n    <ul class=\"tabs\">\r\n      \r\n      \r\n              \r\n        <li class=\"roundedBorderTop\">Tipps</li>\r\n        \r\n          </ul>\r\n\r\n    <div class=\"tabContentArea\">\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"tabContentCollection\">\r\n\r\n        \r\n\r\n                  <div class=\"tabContent active\">\r\n  <div class=\"teaserRow\">\r\n            <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:885px\">\r\n      \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Bremer Musical Theater\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremer-musical-theater\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/k/1/4/f/3/f/f/m/n/j/8/-/musical-theater-von-aussen.jpeg\" alt=\"Musical Theater von au\u00dfen, \u00a9 Foto-Studio Penz / Musical Theater Bremen\" title=\"Musical Theater von au\u00dfen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Foto-Studio Penz / Musical Theater Bremen</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Bremer Musical Theater\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremer-musical-theater\">Bremer Musical Theater \n</a></h4>\r\n              <p>Das Musical Theater bietet 1.450 Pl\u00e4tze \nauf drei Ebenen. Das gro\u00dfz\u00fcgige Foyer, \nHenry\u2019s Bar und das Mayfair-Restaurant \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Bremer Musical Theater\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremer-musical-theater\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Theater Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-am-goetheplatz\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/_/q/v/f/2/_/n/k/n/a/s/-/theater-bremen-neue-aussenansicht.jpeg\" alt=\"Theater Bremen - neue Aussenansicht, \u00a9 J\u00f6rg Landsberg / Theater Bremen\" title=\"Theater Bremen - neue Aussenansicht\" /><figcaption><span>\u00a9</span>J\u00f6rg Landsberg / Theater Bremen</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Theater Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-am-goetheplatz\">Theater Bremen \n</a></h4>\r\n              <p>Erleben Sie mitrei\u00dfende Opern, spannende \nDramen oder unterhaltsame Kom\u00f6dien, \npr\u00e4sentiert von den einzelnen H\u00e4usern. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Theater Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-am-goetheplatz\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Theater Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1165\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/3/a/m/9/r/7/r/r/k/w/y/-/theater-bremen.jpg\" alt=\"Theater Bremen, \u00a9 J\u00f6rg Landsberg / Theater Bremen\" title=\"Theater Bremen\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>J\u00f6rg Landsberg / Theater Bremen</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">20,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Theater Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1165\">Theater Bremen \n</a></h4>  <p>Das Theater Bremen ist ein Stadttheater \nmit \u00fcberregionaler Bedeutung. \n \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Theater Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1165\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n            \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n  \r\n  <div class=\"coverflow noReload\">  \r\n  <a class=\"backLink inactive\" href=\"javascript:void(0);\">vorherige Seite</a>\r\n  <a class=\"nextLink\" href=\"javascript:void(0);\">n\u00e4chste Seite</a>  \r\n</div>  \r\n</div>\r\n                    \r\n        \r\n      </div>\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n      \r\n      \r\n\r\n<div class=\"tools\">\r\n        <div id=\"socialshareprivacy\"></div>\n\n\n\n<script type=\"text/javascript\">\n  $(document).ready(function() {\n    $('#socialshareprivacy li.info_off:not(.settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'activate');\n    });\n    $('#socialshareprivacy li:not(.info_off, .settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'deactivate');\n    });\n    if($('#socialshareprivacy').length > 0){\n      $('#socialshareprivacy').socialSharePrivacy({\n        'services': {\n          facebook: {\n                'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_facebook.png',\n                'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Facebook senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'nicht mit Facebook verbunden',\n              'txt_fb_on': 'mit Facebook verbunden',\n              'language': 'de_DE'\n            },\n            twitter: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_twitter.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Twitter senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_on',\n              'language': 'en'\n            },\n            gplus: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_gplus.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Google+ senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen &ndash; siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_on',\n              'language': 'de'\n            }\n          },\n          'css_path': '',\n          'cookie_domain': 'bremen-tourismus.de',\n          'info_link': 'https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz',\n          'txt_help': 'Wenn Sie diese Felder durch einen Klick aktivieren, werden Informationen an Facebook, Twitter oder Google in die USA \u00fcbertragen und unter Umst&auml;nden auch dort gespeichert. N\u00e4heres erfahren Sie durch einen Klick auf das <em>i</em>.',\n          'settings_perma': 'Dauerhaft aktivieren und Daten\u00fcber&shy;tragung zustimmen:'\n        });\n      }\n    });\n</script>\n      <div class=\"internal_functions\">\r\n    <a href=\"javascript:history.back();\" class=\"backLink\">zur\u00fcck</a>\r\n      </div>\r\n\r\n</div>\r\n    </div>\r\n    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    \r\n  </div>\r\n</div>    <!-- END main content wrapper -->\r\n\r\n\r\n    <!-- footer: contains newsletter form, metanavi, mini dashboard, service teaser and copyrights -->\r\n    <div class=\"footer\">\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n\r\n    <div class=\"singlePart interactionForm\">\n\n  \n    <h4>Bremen Newsletter</h4>\n    <p>Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte.</p>\n\n    \n    \n\n    <form method=\"post\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/newsletter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"newsletterForm\" />      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <fieldset>\n        <legend>Newsletterformular</legend>\n        <input class=\"text\" name=\"email\" type=\"email\" id=\"footer_newsletter_email\" required=\"required\" placeholder=\"Ihre E-Mail Adresse\" />\n        <button type=\"submit\">bestellen</button>\n      </fieldset>\n    <input type=\"hidden\" name=\"aooRCZY70I5QQIgw\" value=\"wsK1z5E0wZgi9t7BI5d34qsHe9M52TemVzYdfFit7pL5e7U6B0tbLLW4v3L6njA39r5NWzVGoW5HKnZ\" /><label for=\"hAbjg1ZrlJqRA\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"hAbjg1ZrlJqRA\" id=\"hAbjg1ZrlJqRA\" value=\"\" /></form>\n  \n</div>\r\n    <div class=\"doublePart interactionForm socialMediaDashboard\">\n  <div class=\"innerContent\">\n    <h4>Social Media</h4>\n    <p>Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le.<br />Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen.</p>\n    <a class=\"facebook\" href=\"http://facebook.com/#!/BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"twitter\" href=\"http://twitter.com/#!/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"googleplus\" href=\"http://plus.google.com/+BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"youtube\" href=\"http://www.youtube.com/user/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"pinterest\" href=\"http://www.pinterest.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"instagram\" href=\"https://www.instagram.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n  </div>\n</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart metanavi\">\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Startseite\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Startseite</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Kontakt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt\">Kontakt</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Datenschutz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\">Datenschutz</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Sitemap\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap\">Sitemap</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Impressum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/impressum\">Impressum</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Bilddatenbank\" href=\"http://images.bremen-tourismus.de/\">Bilddatenbank</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Presse, Social Media\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten\">Presse, Social Media</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Wir \u00fcber uns\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz\">Wir \u00fcber uns</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Firmen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen\">Firmen</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Busunternehmen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter\">Busunternehmen</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Reisebedingungen (AGB)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz\">Reisebedingungen (AGB)</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Werbung, Media-Daten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werbung\">Werbung, Media-Daten</a></li>\r\n                    </ul>\r\n            <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart servicetelephone\">\r\n      <h6>Service - Telefon</h6>\r\n      <a class=\"phoneLink\" href=\"tel:+49 421 3080010\">\r\n                  <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de.png\" />\r\n              </a>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart logo\">\r\n      <img alt=\"Logo der BTZ\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/footer.logo.png\" />\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart copyright\">\u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale</div>\r\n\r\n    <div class=\"doublePart officialInfo\">Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen.<br>Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n</div>    <!-- END footer -->\r\n\r\n\r\n      <script>\r\n    imx = window.imx || {};\r\n\r\n    imx.template = 'imxCMS_article';\r\n    imx.language = 'de';\r\n\r\n    imx.map = {\r\n      defaults: {\r\n        latitude: 53.0906821,\r\n        longitude: 8.8095152,\r\n        zoomLevel: 11\r\n      }\r\n    };\r\n  </script>\r\n\r\n  <script src=\"//maps.google.com/maps/api/js?libraries=geometry&amp;key=AIzaSyCIzI7nk5VKwpP0swdNwJnEHjVv5Df8ZgE\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/ejs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/raphael.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/morris.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Mapwork.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/ClusterServer.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Configuration.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLng.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLngBounds.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Map.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Google.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/GoogleStatic.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/StaticMap.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/RichMarker.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/InfoBox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/OverlappingMarkerSpiderfier.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/ElevationProfile.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTiles.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/TourManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/HashManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/Infowindow.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MarkerBuilder.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapOutline.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLarge.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSmall.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTour.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLegend.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSearch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/RoutePlanner.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/desktop.js\"></script>\n\r\n\r\n    \n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/cookieconsent.min.js\"></script>\n\n\n\n<!-- Begin Cookie Consent plugin by Silktide - http://silktide.com/cookieconsent -->\n<script type='text/javascript'>\n  window.cookieconsent_options = {\n    'message': 'Diese Website verwendet Cookies, um eine optimale Nutzung zu erm\u00f6glichen. Wenn Sie unsere Website weiter besuchen, erkl\u00e4ren Sie sich hiermit einverstanden. Weitere Informationen finden Sie <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\" class=\"cc_more_info\" target=\"_blank\">hier</a>.',\n    'dismiss': 'Einverstanden',\n    'theme': '/portal/lib/styles/detail/cookieconsent.css'\n  };\n</script>\n<!-- End Cookie Consent plugin -->\r\n    <!-- Copyright (c) 2000-2017 etracker GmbH. All rights reserved. -->\n<!-- This material may not be reproduced, displayed, modified or distributed -->\n<!-- without the express prior written permission of the copyright holder. -->\n\n<!-- etracker TAG 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">document.write(String.fromCharCode(60)+\"script type=\\\"text/javascript\\\" src=\\\"http\"+(\"https:\"==document.location.protocol?\"s\":\"\")+\"://code.etracker.com/t.js?et=wsxV9g\\\">\"+String.fromCharCode(60)+\"/script>\");</script>\n\n<!-- etracker PARAMETER 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">\nvar et_pagename     = \"DE%2FLust%20auf%20Bremen%2FBremen%20nach%20Themen%2F4%20Stichworte%20f%26uuml%3Br%20Bremen%2FBremen%20ist%20...%20lebendig\";\nvar et_areas        = \"DE%2FLustAufBremen_BremennachThemen\";\nvar et_se           = \"8\";\n</script>\n<!-- etracker PARAMETER END -->\n\n<script type=\"text/javascript\">_etc();</script>\n<!-- etracker CODE END -->\n\n\r\n    \r\n\r\n    <script type=\"text/javascript\">\n  function ResourceBundle() {\n    this.resources = {\"weather.misc.rainprobabilcny\":\"Niederschlag\",\"weather.daytime.evening\":\"Abends\",\"weather.daytime.midday\":\"Mittags\",\"weather.daytime.morning\":\"Morgens\",\"weather.misc.rainprobability\":\"Niederschlag\",\"weather.misc.wind\":\"Wind\",\"weather.type.0\":\"sonnig\\/klar\",\"weather.type.1\":\"leicht bew\\u00f6lkt\",\"weather.type.2\":\"wolkig\",\"weather.type.3\":\"bedeckt\",\"weather.type.4\":\"Nebel\",\"weather.type.5\":\"Spr\\u00fchregen\",\"weather.type.6\":\"Regen\",\"weather.type.7\":\"Schnee\",\"weather.type.8\":\"Schauer\",\"weather.type.9\":\"Gewitter\",\"js.breakfast.add\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck hinzuf\\u00fcgen\",\"js.breakfast.remove\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck entfernen\",\"js.breakfast.none\":\"ohne Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"js.breakfast.included\":\"inklusive Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"mapinfowindow.info\":\"Info\",\"mapinfowindow.contact\":\"Kontakt\",\"mapinfowindow.more\":\"mehr erfahren\",\"mapinfowindow.routeto\":\"hierhin reisen\",\"mapinfowindow.contactdata\":\"Kontaktdaten\",\"mapinfowindow.phone\":\"Telefon\",\"mapinfowindow.offers\":\"Pauschalen\",\"mapinfowindow.offerlist\":\"Pauschalen des Hauses\",\"mapinfowindow.sendmail\":\"E-Mail schreiben\",\"mapinfowindow.callnow\":\"Jetzt anrufen\",\"mapinfowindow.weather.current\":\"Aktuell\",\"mapinfowindow.weather.temperatures\":\"Tagesh\\u00f6chstwerte\",\"mapinfowindow.weather.rain\":\"Regenwahrscheinlichkeit\"};\n\n    this.get = function(key, param) {\n      var text = this.resources[key.toLowerCase()] || '';\n\n      if(param && param.length > 0) {\n        for(var index = 0; index < param.length; index++) {\n          text = text.replace('{' + (index + 1) + '}', param[index]);\n        }\n      }\n      return text;\n    }\n  }\n\n  resourceBundle = new ResourceBundle();\n</script>\r\n\r\n  </body>\r\n</html>", "has_cache": "true", "digest": "Von Stra\u00dfenzirkus bis Klassik-Open-Air-Fest \u2013 Bremen begeistert mit Kleinkunst und Gro\u00dfveranstaltungen.", "segment": "20171115160131", "host": "www.bremen-tourismus.de", "site": "www.bremen-tourismus.de/bremen-lebendig", "filename": "bremen-lebendig", "url": "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-lebendig", "created": "2017-11-15T16:16:34.945Z", "anchor": ["https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "http://www.bremen-tourismus.de", "http://www.bremen-tourism.de", "https://www.bremen-tourism.de/pd", "https://www.bremen-tourism.de/fr", "https://www.bremen-tourism.de/es", "https://www.bremen-tourism.de/sv", "https://www.bremen-tourism.de/it", "https://www.bremen-tourism.de/nl", "https://www.bremen-tourism.de/ru", "https://www.bremen-tourism.de/da", "https://www.bremen-tourism.de/no", "https://www.bremen-tourism.de/lv", "https://www.bremen-tourism.de/cn", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick", "https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten", "https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung", "https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffe", "https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness", "https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/kongresse", "https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/jahreszeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer", "https://www.bremen-tourismus.de/der-perfekte-tag", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-beste-seiten-2", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/action/video?v=%7Baab3898e-f7d5-cf14-3f55-94470d2ecf2c%7D", "https://www.bremen-tourismus.de/action/video?v=%7Baab3898e-f7d5-cf14-3f55-94470d2ecf2c%7D", "https://www.bremen-tourismus.de/action/video?v=%7Baab3898e-f7d5-cf14-3f55-94470d2ecf2c%7D", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1154", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1154", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1154", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-ischa-freimaak", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-ischa-freimaak", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-ischa-freimaak", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-wochenendspass-in-bremen-ab-10-personen", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-wochenendspass-in-bremen-ab-10-personen", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-wochenendspass-in-bremen-ab-10-personen", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-874", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-874", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-874", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-879", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-879", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-879", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B849d5ff5-f421-4feb-53f7-c53d206effc7%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/a/n/w/k/i/q/e/3/2/j/0/-/db10d93ddc39685bf9adc4b69cb8af00.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B390bbe72-f3c5-0ed8-e7a9-14bb1d3401bc%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/3/e/z/k/z/t/o/8/k/d/4/-/06a004da57aa9865b5469e2ef5922102.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Be33bc68a-e11d-c0e3-4adc-94943ab3deda%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/t/q/s/p/f/8/m/!/a/n/u/-/0609276f5f90fff4f708dbda79e5e39e.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bad371ef0-dfb4-b228-c675-5de6ccd7aed5%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/n/2/o/5/x/w/8/i/o/y/i/-/27a025a6b5277be8bb57d73a48752c31.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bfa6210c8-a2bb-b07e-b18e-07c4d65c8f51%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/a/k/f/b/j/r/8/w/g/w/c/-/b6f39e5f7804d400ac2dd5fe0454b14c.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B190ef78f-06d4-a423-2684-d4343f64dc43%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/s/n/c/o/i/p/i/r/e/j/u/-/78c2ea54283154ce7c2fc958737249cd.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Baab16582-2f28-4bea-c294-f44562be2e62%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/z/q/!/x/1/m/l/z/m/k/o/-/d5d36abace276c67a28593f901aaba97.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B3fda5149-dc19-e5ab-1eee-40d8e199c247%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/n/d/a/b/m/e/3/r/z/n/w/-/4c02a45f75527a3abcb207eb9fcc24c9.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B3af4e4e2-ffca-38d1-7156-50cabaaf5c3a%7D.jpeg", "http://www.bremen-tourismus.de/theater-am-goetheplatz", "http://www.bremen-tourismus.de/bremer-philharmoniker", "http://www.bremen-tourismus.de/kammerphilharmonie-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/musikfest-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/sommer-in-lesmona", "http://www.bremen-tourismus.de/die-glocke-das-bremer-konzerthaus", "http://www.bremen-tourismus.de/kunsthalle-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/weserburg-museum-fuer-moderne-kunst", "http://www.bremen-tourismus.de/oevb-arena", "http://www.bremen-tourismus.de/sixdays", "http://www.bremen-tourismus.de/bcm", "http://www.bremen-tourismus.de/musikschau", "http://www.bremen-tourismus.de/werder", "http://www.bremen-tourismus.de/freimarkt-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/festival-maritim", "http://www.bremen-tourismus.de/la-strada", "http://www.bremen-tourismus.de/breminale", "http://www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremer-musical-theater", "https://www.bremen-tourismus.de/bremer-musical-theater", "https://www.bremen-tourismus.de/bremer-musical-theater", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-am-goetheplatz", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-am-goetheplatz", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-am-goetheplatz", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1165", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1165", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1165", "http://facebook.com/", "http://twitter.com/", "http://plus.google.com/+BremenProfis", "http://www.youtube.com/user/BremenErleben", "http://www.pinterest.com/bremenerleben/", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.instagram.com/bremenerleben/", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap", "https://www.bremen-tourismus.de/impressum", "http://images.bremen-tourismus.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten", "https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter", "https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/werbung", "https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=9&target=_blank&cb=6657103", "https://plus.google.com/114243879586132776146", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-lebendig", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css"], "mimetype": "text/html", "filetype": "html", "content_length": "100601", "timestamp": "2017-11-15T16:16:34.945Z", "boost": "1.0", "label": [], "role": ["Rguest"], "virtual_host": [], "parent_id": "https:%2F%2Fwww.bremen-tourismus.de%2F;role=Rguest", "thumbnail": "https://www.bremen-tourismus.de/images/f/o/b/q/d/g/l/c/r/l/q/-/58aac296c755cd88767466a040644cf7.jpg", "click_count": 0, "favorite_count": 0, "doc_id": "38b9234f2f5243fabc88d20392f23fc6"}