{"title": "Silvester 2017/2018 - M\u00e4rkte und Feste - Veranstaltungen und Events - Reise planen und buchen - Bremen Tourismus", "important_content": "Wir sind die Bremen-Profis", "config_id": "WAV-wNxlFG2FTSbXh_Rkx", "expires": "2017-12-13T19:38:30.352Z", "content": "Wir sind die Bremen-Profis Service-Center: +49 421 3080010 Sie erreichen uns: Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr Ihre Anfrage an uns Senden Sie uns eine E-Mail... Service-Center: info@bremen-tourism.de ... oder nutzen Sie unser Kontaktformular Ansprechpartner (Vorname, Nachname) * Ihre Nachricht * Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder Firma Telefon E-Mail * Nachricht abschicken imxFormwork.antispamKey Wir sind die Bremen-Profis Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen! Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr Unser Service f\u00fcr Sie: Freundliche und kompetente Ansprechpartner Aktuelle Informationen und Insidertipps Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service Tourist-Informationen Marktplatz/Langenstra\u00dfe Im Kontorhaus, kostenfreies W-LAN. Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr Sa 9.30-17 Uhr So 10-16 Uhr Hauptbahnhof Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum. Mo-Fr 9-18.30 Uhr Sa-So 9.30-17 Uhr Ihr Warenkorb ist leer Service-Telefon +49 421 3080010 Kontakt: international | Deutsch English Plattdeutsch Fran\u00e7aise (French) Espa\u00f1ol (Spanish) Svenska (Swedish) Italiano (Italian) Nederlands (Dutch) P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian) Dansk (Danish) Norsk (Norwegian) Latvijas (Latvian) \u4e2d\u56fd (Chinese) mit uns als Bremen-Profis Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Rad und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen Stadtplan Kongresse Tagungen Warum Bremen Convention Bureau Veranstaltung planen Bremen Tourismus Karte schlie\u00dfen Google Maps Satellit Hybrid Gel\u00e4nde Legende Route Karte durchsuchen Karte durchsuchen Anreise und Informationen Touristinformationen City Airport Bremen Hauptbahnhof Bremen-Wetter Bremen-Tipps Top 11 Veranstaltungs-Tipps F\u00fchrungen, Tickets und mehr Spazierg\u00e4nge Radtouren Hotels und mehr Hotels Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels Appartments, Ferienwohnungen Jugendherbergen, Hostels Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze Schiffe Tagungsplaner Tagungshotels Locations Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Aktiv und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Routenplaner Mit dem Auto Zu Fu\u00df Mit dem Fahrrad Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. Volltextsuche Finden Sie befinden sich hier: Startseite > Reise planen und buchen > Veranstaltungen und Events > M\u00e4rkte und Feste Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events M\u00e4rkte und Feste Kunst und Kultur Sportveranstaltungen Shows und Events Natur und Technik Messen Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen gro\u00dfe Karte \u00f6ffnen Blu New Year 2017/2018 Unser Reisetipp \u00a9 Radisson Blu Bremen 309,00 \u20ac ab Blu New Year 2017/2018 Frisch, Modern, Herzlich - Radisson Blu Hotel Bremen. Erleben und feiern Sie das neue Jahr im Radisson Blu Hotel, Bremen. weitere Infos Silvester im Atlantic Grand Hotel: The Grand Final Unser Tipp \u00a9 atlantic-grand-hotel-bremen-aktion-the-grand-final-01_cms 37,00 \u20ac f\u00fcr Silvester im Atlantic Grand Hotel: ... \"The Grand Final\" - Silvesterfeier vom Atlantic Grand Hotel in der traditionsreichen Location \"Goldener ... weitere Infos Hotels rund um den Marktplatz Zufalls-Tipps H+ Hotel Bremen (ehemals Ramada) Im Herzen der Stadt mit direktem Zugang zur ber\u00fchmten B\u00f6ttcherstra\u00dfe. weitere Infos Silvester 2017/2018 31.12.2017 Innenstadt Anzeige <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Reise&amp;cb=8762681\" target=\"_blank\"> <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=3&amp;cb=8762681&amp;n=Reise\" border=\"0\" alt=\"\" /> </a> \u00a9 Sylvia Scharringhausen / BTZ Bremer Touristik-Zentrale vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern Silvester noch nichts vor? Warum nicht einmal in Bremen feiern? Kurze Wege und jede Menge zu erleben: Die zahlreichen Restaurants, Clubs und Bars der Hansestadt laden dazu ein, das Jahresende genussvoll, ausgelassen und schwungvoll zu feiern. In den Hotels und Unterk\u00fcnften k\u00f6nnen Partyg\u00e4nger entspannt ausschlafen und am Neujahrsmorgen ein ordentliches Katerfr\u00fchst\u00fcck genie\u00dfen. Oder den ersten Tag im neuen Jahr f\u00fcr eine Stadtf\u00fchrung, ein klassisches Neujahrskonzert oder einen Bummel durch den B\u00fcrgerpark nutzen. Unz\u00e4hlige Bremerinnen und Bremer nutzen die Gunst der Silvester-Stunden und starten ihr pers\u00f6nliches Feuerwerk zum Jahresausklang: An der gesamten Weserpromenade knallt und funkelt es an allen Ecken. Von der Teerhofbr\u00fccke haben Sie \u00fcbrigens die beste Aussicht auf das lautstarke Spektakel - von dieser Stelle k\u00f6nnen n\u00e4mlich beide Weserufer \u00fcberblickt werden und damit habe Sie garantiert die beste Sicht auf das Feuerwerk \u00fcber der Stadt. Doch nicht nur entlang der Weserpromenade zeigt sich die Hansestadt von ihrer besten, schillernden Seite, sondern auch die kleineren Feiern und Feste zum Jahresausklang machen sie zu einem beliebten Silvester-Reiseziel. Bitte beachten Sie: Direkt am Marktplatz vor dem Rathaus d\u00fcrfen aus Sicherheitsgr\u00fcnden keine Raketen abgefeuert werden. Schlie\u00dflich m\u00f6chten wir alle, dass uns unser Rathaus noch m\u00f6glichst lange erhalten bleibt. Silvester- und Neujahrskonzerte, Partys und B\u00fcffets... Auch in Bremen finden an Silvester traditionell Konzerte, Parties und Galas statt - einem Silvester-Trip an die Weser stehen also alle T\u00fcren offen, treten Sie ein! Wir haben einige unterschiedliche Veranstaltungen und \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr Sie zusammengestellt. Bitte beachten Sie, dass in einigen F\u00e4llen eine Reservierung erforderlich ist. Viele Tickets erhalten Sie auch in unseren < strong=\"\"> Tourist-Informationen - lassen Sie sich dort gerne beraten! Partys: Atlantic Grand Hotel Bremen Grand Final Party Tanzen und feiern Sie in exklusiver Umgebung in den goldenen S\u00e4len der B\u00f6ttcherstra\u00dfe ins Jahr 2018. Freie Brau Union Im Restaurant erwartet Sie ein 4-Gang-Men\u00fc, Einlass ist hier ab 17.30 Uhr, Start des Men\u00fc um 18.30 Uhr. F\u00fcr die Feierw\u00fctigen startet ab 22.30 Uhr die Party im Braugarten. Friesenhof Feiern Sie in gem\u00fctlich-famili\u00e4rer Atmosph\u00e4re im Herzen der Stadt das neue Jahr im Friesenhof. Gasthausbrauerei Sch\u00fcttinger Kommen Sie zur gro\u00dfen Silvesterparty mit kalt-warmen Buffet, Mitternachtsleckerei, Sekt zur Jahreswende und Tanzmusik durch einen DJ ins Gasthausbrauerei hinter dem Bremer Sch\u00fctting. Hal \u00f6ver Schlemmen und feiern Sie Silvester auf der Weser - ob auf oder unter Deck. Um Mitternacht zieht das Schiff am Osterdeich und der Schlachte vorbei und Sie k\u00f6nnen das Feuerwerk \u00fcber der Stadt genie\u00dfen. Radisson Blu Hotel The Bar Ticket Mit diesem Ticket buchen Sie Ihren Tisch im Atrium in der N\u00e4he der gro\u00dfen Bar und unweit der Tanzfl\u00e4che, des DJs und der Live Band. The Dancefloor Ticket Hier sind Sie mittendrin statt nur dabei - Ihr Tisch befindet sich im Atrium in der N\u00e4he der Tanzfl\u00e4che und somit ganz nah am Geschehen. The Private L.O.B.B.Y. Ticket Feiern Sie in der \"Private L.O.B.B.Y.\" - einem separaten Raum mit Blick in Bremens historische B\u00f6ttcherstra\u00dfe. Wer es gem\u00fctlich mag, der ist hier genau richtig. Der Weg zur Tanzfl\u00e4che ist trotzdem nicht weit. The Weser Ticket Im Raum \"Weser\" l\u00e4uft die Musik l\u00e4uft im Hintergrund und erm\u00f6glicht so gute Gespr\u00e4che. Zur Tanzfl\u00e4che mit DJ, Live Musik und Show Act begibt man sich ins benachbarte Atrium. Theaterschiff \u201eAlles S\u00fclze\u201c , 17.30 und 21 Uhr \u201eDinner for one\u201c, 17.30 und 21 Uhr Genie\u00dfen Sie auf dem Theaterschiff Bremen die Silvesterstunden mit einem der beiden Theaterst\u00fccke. F\u00fchrungen (1.1.2018): Neujahrsbummel durch die Altstadt Folgen Sie bei dieser F\u00fchrung den Spuren der Geschichte. Auf dem Weg durch die Altstadt liegen die wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten Bremens. Beginn: 14 Uhr. Nachtw\u00e4chterf\u00fchrung Als Einstimmung auf das neue Jahr wandeln Sie bei der Erlebnisf\u00fchrung von \"Der Nachtw\u00e4chter zu Bremen\" mit Schorse im Laterne- und Fackelschein durch die Bremer Altstadt. Beginn: 18 Uhr. Konzerte Die Glocke Silvesterkonzert Genie\u00dfen Sie ein Konzert mit Werken von Wolfgang Amadeus Mozart, Ludwig van Beethoven und Felix Medelssohn-Bartholdy. Neujahrskonzert Erleben Sie das gro\u00dfe musica viva Orchester \u2013 Belcanto \u2013 und klassisches Ballett und Tanz der Spitzenklasse. 15 und 18.30 Uhr Tipps Anreise \u00a9 Radisson Blu Bremen 160,00 \u20ac f\u00fcr Silvester im Radisson Blu Hotel ... THE BAR TICKET - Feiern Sie im Radisson Blu Hotel Bremen elegant und entspannt ins neue Jahr. weitere Infos \u00a9 Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen 170,00 \u20ac f\u00fcr Silvester im Radisson Blu Hotel ... Mittendrin statt nur dabei mit dem THE DANCE FLOOR TICKET - Tanzen Sie ins neue Jahr im Atrium des Radisson Blu Hotels. weitere Infos \u00a9 Radisson Blu Bremen 150,00 \u20ac f\u00fcr Silvester im Radisson Blu Hotel ... THE PRIVATE L.O.B.B.Y. TICKET Ihr Tisch befindet sich in der \"Private L.O.B.B.Y.\" - einem separaten Raum mit Blick in ... weitere Infos \u00a9 Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen 140,00 \u20ac f\u00fcr Silvester im Radisson Blu Hotel ... THE WESER TICKET Ihr Tisch befindet sich im Raum \"Weser\". Die Musik l\u00e4uft hier im Hintergrund und erm\u00f6glicht so gute ... weitere Infos 44,50 \u20ac f\u00fcr Silvester Party im Friesenhof Feiern Sie in gem\u00fctlich-famili\u00e4rer Atmosph\u00e4re das neue Jahr im Friesenhof unmittelbar am Marktplatz. weitere Infos 44,50 \u20ac f\u00fcr Silvester Party im Sch\u00fcttinger Kein Wunder, da\u00df das Sch\u00fcttinger bei allen so beliebt ist: Auf langen B\u00e4nken r\u00fcckt man gern zusammen; auch an ... weitere Infos \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Shows und Events in Bremen Lassen Sie sich verzaubern und mitrei\u00dfen von Variet\u00e9 und Tanz, von Stars und Shows, die auf ihren Tourneen in Bremen ... weitere Infos \u00a9 FS Bremen GmbH Sch\u00fcttinger Gasthausbrauerei Die rustikale Gasthausbrauerei im Herzen der Stadt. Mit s\u00fcffigen, selbstgemachtem Bier und rustikalen Speisen sowie am ... weitere Infos \u00a9 Foto-Studio Penz / Musical Theater Bremen Bremer Musical Theater Das Musical Theater bietet 1.450 Pl\u00e4tze auf drei Ebenen. Das gro\u00dfz\u00fcgige Foyer, Henry\u2019s Bar und das Mayfair-Restaurant ... weitere Infos vorherige Seite n\u00e4chste Seite Anfahrt mit dem Auto Planen Sie Ihre Anreise mit dem Auto. Anfahrt von Auto-Route anzeigen powered by Google Anfahrt mit dem Fahrrad Um Ihre Route mit dem Fahrrad zu berechnen, klicken Sie bitte auf folgenden Link: Fahrrad-Route anzeigen powered by komoot Die Suchergebnisse werden von Dritten bereitgestellt. Die BTZ Bremer Tourismus-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. zur\u00fcck Bremen Newsletter Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte. Newsletterformular bestellen imxFormwork.antispamKey Social Media Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le. Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen. Startseite Kontakt Datenschutz Sitemap Impressum Bilddatenbank Presse, Social Media Wir \u00fcber uns Brosch\u00fcren und Prospekte Firmen Busunternehmen Reisebedingungen (AGB) Werbung, Media-Daten Service - Telefon \u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen. Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.", "cache": "<!DOCTYPE HTML>\r\n<html>\r\n\r\n  <head>\r\n\r\n    <link href=\"https://plus.google.com/114243879586132776146\" rel=\"publisher\" />\r\n  <!-- ##### Metatags ##### -->\r\n  \r\n  <meta charset=\"utf-8\">\r\n\r\n      <title>Silvester 2017/2018 - M\u00e4rkte und Feste - Veranstaltungen und Events - Reise planen und buchen - Bremen Tourismus</title><meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\"><meta name=\"description\" content=\"31.12.2017 Innenstadt\r\n \r\nAtemberaubende Feuerwerke und rauschende Feste - und Klassik-Konzerte f&uuml;r den Tag danach.\"><meta name=\"keywords\" content=\"Bremen, Bremerhaven, Hotel Bremen, Tourismus, Tourism, Touristik, BTZ, Webcam, Universum, Flugplan, Reiseangebote, Stadtf&uuml;hrung, Stadtrundfahrt, Musical, Hansestadt, Hotel, Hotels, Stadtmusikanten, Veranstaltungen, Stadtplan, Innenstadtplan, Kultur, &Uuml;bernachtungen, Newsletter, Umfrage, Reisekatalog, Sehensw&uuml;rdigkeiten\"><meta name=\"publisher\" content=\"BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"hpXMjYOBL9uQ1Q7e_9_v2Dd1jpxmQOU9JfLnWlZewHA\"><meta name=\"language\" content=\"de\"><meta name=\"date\" content=\"2017-09-28T10:58:13+02:00\"><meta name=\"author\" content=\"infomax websolutions GmbH - www.infomax-online.de\"><meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\r\n    <meta name=\"geo.position\" content=\"53.0735;8.80533\" />\n<meta name=\"ICBM\" content=\"53.0735, 8.80533\" />\n\r\n  \r\n\r\n  \r\n      <link rel=\"canonical\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/silvester-in-bremen\" />\r\n  \r\n  <!-- ##### ENDE Metatags ##### -->\r\n\r\n  <!-- ##### Stylesheets ##### -->\r\n\r\n  \r\n    <!--[if !IE]><!-->\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <!--<![endif]-->\r\n\r\n    <!--InternetExplorer Angaben -->\r\n    <!--[if IE]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if gte IE 9]>\r\n      <style type=\"text/css\">\r\n        .gradient { filter: none; }\r\n      </style>\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if lt IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 7]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie7.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 8]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie8.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    \r\n\r\n          <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ipad.css\" />\n\r\n    \r\n  \r\n  <!-- ##### END Stylesheets ##### -->\r\n\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    var portalLanguage = 'de';\r\n    var trackingPrefix = '';\r\n    var absoluteUri = 'https://www.bremen-tourismus.de';\r\n  </script>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.easing.1.3.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery-ui-1.8.17.custom.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.fancybox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.touchSwipe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.carousel.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.socialshareprivacy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.qtip.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.tipsy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.hashchange.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.gray.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.li-scroller.1.0.js\"></script>\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"/portal/lib/scripts/jquery/jquery.ui.datepicker-de.js\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/fastclick.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/tracking.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/modernizr.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.TextSwitch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/Date.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/StepSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/PositionSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/project/MainImage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/default.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/dates.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/forms.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/ibe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/landingpage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/autocomplete.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/congress-contact.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/hotelList.js\"></script>\n\r\n    \r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n      if(jQuery('html.touch').length > 0) {\r\n        imx.include('/portal/lib/scripts/includes/touch.js');\r\n      }\r\n    });\r\n  </script>\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  \r\n  \n\n      <script>\n      (function (i, s, o, g, r, a, m) {\n        i['GoogleAnalyticsObject'] = r;\n        i[r] = i[r] || function () {\n          (i[r].q = i[r].q || []).push(arguments)\n        }, i[r].l = 1 * new Date();\n        a = s.createElement(o),\n                m = s.getElementsByTagName(o)[0];\n        a.async = 1;\n        a.src = g;\n        m.parentNode.insertBefore(a, m)\n      })(window, document, \"script\", \"//www.google-analytics.com/analytics.js\", \"ga\");\n\n      ga('create', 'UA-31640932-1', 'auto');\n      ga('set', 'anonymizeIp', true);\n\n      if (typeof IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression == 'function') {\n        ga('require', 'ec');\n        IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression();\n      }\n    </script>\n      <script>\n    var customDimensions = [{\"index\":\"dimension1\",\"value\":\"Reise planen und buchen\\/Veranstaltungen und Events\\/M\\u00e4rkte und Feste\"},{\"index\":\"dimension2\",\"value\":\"Article\"},{\"index\":\"dimension6\",\"value\":\"DE_Deutsch\"}];\n    for(index = 0, len = customDimensions.length; index < len; ++index) {\n      ga('set', customDimensions[index]['index'], customDimensions[index]['value']);\n    }\n  </script>\n    <script>\n      ga('send', 'pageview');\n    </script>\n  </head>\r\n  <body class=\"template_imxCMS_article microsite-default \">\r\n\r\n    \r\n    <!-- main header container: contains language setter, logo and top navigation -->\r\n    <div class=\"header\">\r\n\r\n  <div id=\"contactAccessArea\" class=\"tourism\">\r\n  <div class=\"content\">\r\n    <div id=\"contactBarContent-phone\" class=\"contactBarContent tourism\" style=\"\">\r\n\r\n  <h2>Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Service-Center:</h3>\r\n        <p>\r\n          <strong>+49 421 3080010</strong>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>Sie erreichen uns:</h3>\r\n        <p>Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr</p>\r\n        <p>und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>  \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-contact\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <h2>Ihre Anfrage an uns</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Senden Sie uns eine E-Mail...</h3>\r\n        <p>\r\n          Service-Center:<br />\r\n          <a href=\"mailto:info@bremen-tourism.de\">info@bremen-tourism.de</a>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>... oder nutzen Sie unser Kontaktformular</h3>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        <form method=\"post\" action=\"javascript:void(0);\" id=\"contactFormFooter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"contactFormFooter\" />        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname label-formstandardcontactperson text \">Ansprechpartner (Vorname, Nachname) <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"firstname\" id=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname text small \" value=\"\" />\r\n          <input type=\"text\" name=\"name\" id=\"contactFormFooter_name\" class=\"name-name text small no-border \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message label-formstandardmessage text \">Ihre Nachricht <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <textarea name=\"message\" id=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message text \"></textarea>\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <p>Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder</p>\r\n\r\n        </div>\r\n        \r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company label-formstandardcompany text \">Firma</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"company\" id=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone label-formstandardtelephone text \">Telefon</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"telephone\" id=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email label-formstandardemail text \">E-Mail <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"email\" id=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <button type=\"submit\" name=\"submit\">\r\n            <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.mail.png\" />\r\n            Nachricht abschicken\r\n          </button>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n        </div>\r\n\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"language\" value=\"de\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"qI51Pu32gt\" value=\"P3U78fK8osCEYa8llM1Dur34zSfdfat3O5z080Oa9N9vvAW6W\" /><label for=\"sX457D29gKoQkC6Pionp\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"sX457D29gKoQkC6Pionp\" id=\"sX457D29gKoQkC6Pionp\" value=\"\" /></form>\r\n              </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n      \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-callback\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\r\n    <h2 class=\"noIcon\">Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n  </a>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <p>\r\n          Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. \r\n        </p>\r\n        <p class=\"red\">Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen!</p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h2>\r\n          <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\">\r\n                          <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de_red.png\" />\r\n                      </a>\r\n        </h2>\r\n        <p class=\"availability\">Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr</p>\r\n        <h3>Unser Service f\u00fcr Sie:</h3>\r\n        <ul>\r\n          <li>Freundliche und kompetente Ansprechpartner<li>Aktuelle Informationen und Insidertipps<li>Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service\r\n        </ul>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td>\r\n        <a href='https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen'>\r\n          <h3 class=\"red\">Tourist-Informationen</h3>\r\n        </a>\r\n        <table>\r\n          <tr>\r\n            <td>\r\n              <p><strong>Marktplatz/Langenstra\u00dfe</strong><br>Im Kontorhaus,<br>kostenfreies W-LAN.<br>Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr<br>Sa 9.30-17 Uhr<br>So 10-16 Uhr</p>\r\n            </td>\r\n            <td>\r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/i-Marke_17mm.png\">\r\n            </td>\r\n          </tr>\r\n        </table>\r\n        <p><strong>Hauptbahnhof</strong><br>Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum.<br>Mo-Fr 9-18.30 Uhr<br>Sa-So 9.30-17 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n\r\n</div>\r  </div>\r\n</div>\r\r\n  <div id=\"metanaviTop\">\r\n    <div class=\"contentArea\">\r\n      <a id=\"shoppingCartLink\" class=\"shoppingCartLink\" href=\"javascript:void(0);\">\r\n  <span>\r\n    Ihr Warenkorb ist leer\r\n  </span>\r\n</a>\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  function updateHeaderShoppingCartTeaser(shoppingCartCount) {\r\n    var messageEmpty = 'Ihr Warenkorb ist leer';\r\n    var message = 'Es befinden sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebote in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageSingle = 'Es befindet sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebot in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageToUse = '';\r\n\r\n    var shoppingCartInMetanavi = jQuery('#shoppingCartLink');\r\n\r\n    if(shoppingCartCount == 0) messageToUse = messageEmpty;\r\n    else if(shoppingCartCount == 1) messageToUse = messageSingle;\r\n    else messageToUse = message;\r\n\r\n    shoppingCartInMetanavi.width('');\r\n    shoppingCartInMetanavi.attr('href', 'https://www.bremen-tourismus.de/action/shoppingCart');\r\n    $('span', shoppingCartInMetanavi).html(messageToUse);\r\n  }\r\n\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function($) {\r\n    /**\r\n     * Calculates the correct size of the cart-link.\r\n     *\r\n     * This needs to be done, since newer versions of browsers like Firefox and Internet Explorer calculate with subpixels,\r\n     * that lead to strange pixel-wide gaps in positioning the tooltip.\r\n     * Therefore the cart-link itself has to be resized at first to get an integer-value of size.\r\n     */\r\n    function normalizeSizeOfCartLink() {\r\n      var cartLink = $('#shoppingCartLink');\r\n      var width = (cartLink.width() + 1);\r\n\r\n      cartLink.width('').width(width);\r\n    }\r\n\r\n    $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart', function(data) {\r\n      if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n        updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', '<div>' + data + '</div>').length);\r\n        normalizeSizeOfCartLink();\r\n      }\r\n    });\r\n\r\n    $('#shoppingCartLink').qtip({\r\n      content: {\r\n        text: '<img class=\"throbber\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal//img/environment/preloader.gif\" alt=\"Loading...\" />',\r\n        ajax: {\r\n          url: 'https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart',\r\n          once: false,\r\n          complete: function() {\r\n            if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n              updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', this.elements.content).length);\r\n              normalizeSizeOfCartLink();\r\n            }\r\n          }\r\n        }\r\n      },\r\n      position: {\r\n        at: 'bottom right',\r\n        my: 'top right',\r\n        viewport: $(window),\r\n        effect: false\r\n      },\r\n      show: {\r\n        solo: true\r\n      },\r\n      hide: {\r\n        delay: 500,\r\n        fixed: true\r\n      },\r\n      style: {\r\n        width: 500,\r\n        classes: 'shoppingCartTooltip'\r\n      },\r\n      events: {\r\n        show: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').addClass('active');\r\n          normalizeSizeOfCartLink();\r\n        },\r\n        hide: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').removeClass('active').width('');\r\n        }\r\n      }\r\n    });\r\n  });\r\n</script>\r\n<script type=\"text/javascript\">\n  jQuery(document).ready(function($) {\n    /**\n     * Sends a ping to the server, so the session won't get lost.\n     *\n     * @returns {undefined} */\n    function ping() {\n      $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart_ping');\n    }\n\n    /**\n     * Ping the server every 2 minutes, so the session won't get lost.\n     */\n    setInterval(ping, 120000);\n  });\n</script>       \n  \n          <div id=\"metanaviTopContainer\" class=\"singlePart metanavi\">\n    <ul>\n      <li>Service-Telefon <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">+49 421 3080010</a></li>\n    </ul>\n  </div>\n\r\n      <div id=\"tabsContactAccess\">\r\n        <span>Kontakt:</span>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"phone\" data-contacttab=\"phone\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"contact\" data-contacttab=\"contact\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"bremenpro\" data-contacttab=\"callback\"></a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div id=\"languageSetter\">\n  <span>\n    <img src=\"/portal/img/environment/flags/international.png\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" />\n    <a class=\"int\" href=\"javascript:void(0);\">international</a>\n  </span>\n  <span class=\"current\">| <img src=\"/portal/img/environment/flags/de.png\" width=\"16\" height=\"11\" alt=\"\" /></span>\n  <ul>\n    <li class=\"flag de\"><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de\">Deutsch</a></li>\n    <li class=\"flag en\"><a href=\"http://www.bremen-tourism.de\">English</a></li>\n    <li class=\"flag pd\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//pd\">Plattdeutsch</a></li>\n    <li class=\"flag fr\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//fr\">Fran\u00e7aise (French)</a></li>\n    <li class=\"flag es\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//es\">Espa\u00f1ol (Spanish)</a></li>\n    <li class=\"flag sv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//sv\">Svenska (Swedish)</a></li>\n    <li class=\"flag it\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//it\">Italiano (Italian)</a></li>\n    <li class=\"flag nl\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//nl\">Nederlands (Dutch)</a></li>\n    <li class=\"flag ru\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//ru\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian)</a></li>\n        <li class=\"flag da\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//da\">Dansk (Danish)</a></li>\n    <li class=\"flag no\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//no\">Norsk (Norwegian)</a></li>\n        <li class=\"flag lv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//lv\">Latvijas (Latvian)</a></li>\n        <li class=\"flag cn\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//cn\">\u4e2d\u56fd (Chinese)</a></li>\n        </ul>\n    </div>    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"headerNavigation\">\r\n    <div class=\"naviWrapper\">\r\n      \r\n        <a id=\"bremenLogo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">\r\n    \r\n    \r\n    <img class=\"default\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/header.logo/de.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    <img class=\"small\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/g/d/4/o/n/g/5/x/7/u/-/412afc5fe699a6ac4f461f2421b3537c.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    </a>\r\n    \n  \n      <div id=\"officialBremenShop\">\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\n        mit uns als <br /><strong>Bremen-Profis</strong>\n      </a>\n    </div>\n      \r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"topnavigation\">\r\n  <ul>\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Bremen auf einen Blick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick\">Bremen auf einen Blick</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Museen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten\">Museen und Wissenswelten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Manufakturen und Industrie\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie\">Manufakturen und Industrie</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Theater und Unterhaltung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung\">Theater und Unterhaltung</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gastronomie und Nightlife\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife\">Gastronomie und Nightlife</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Shopping\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping\">Shopping</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Schiffe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffe\">Schiffe</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Freizeit, Rad und Wellness\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness\">Freizeit, Rad und Wellness</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" active\">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n              \r\n        <li class=\"map\">\r\n          <a data-trackcategory=\"Karte \u00f6ffnen\" data-trackaction=\"Klick Button\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackClick siteTitle top icon mapOpener\" href=\"javascript:MapLarge.show()\">Stadtplan </a>\r\n        </li>\r\n      \r\n      <li class=\"microsite default \">\r\n        <a class=\"top icon\" title=\"Kongresse Tagungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kongresse\">Kongresse Tagungen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Warum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen\">Warum Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Convention Bureau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau\">Convention Bureau</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltung planen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen\">Veranstaltung planen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen Tourismus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Bremen Tourismus</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n      </ul>\r\n</div>\r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"mapnavigation\">\r\n  <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n  <ul>\r\n    <li class=\"first last\">\r\n      <a href=\"javascript:MapLarge.hide()\" class=\"top mapCloser\" title=\"Karte schlie\u00dfen\">Karte schlie\u00dfen</a>\r\n    </li>\r\n  </ul>\r\n\r\n  <div class=\"mapTypeSwitch\">\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.ROADMAP)\" class=\"active\">Google Maps</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.SATELLITE)\">Satellit</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.HYBRID)\">Hybrid</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.TERRAIN)\">Gel\u00e4nde</a>\r\n  </div>\r\n\r\n</div>  </div>\r\n  <div class=\"banderoleWrapper\">\r\n    <div class=\"banderoleStaticWrapper\">\r\n      <div class=\"banderole left\"></div>\r\n      <div class=\"banderole right\"></div>        \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n</div>\r\n\r\n</div>    <!-- END main header container -->\r\n\r\n\r\n    <!-- largeMap: contains maplegend, map and swush -->\r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n<div id=\"largeMapContainer\">\r\n  <div class=\"swush\"></div>\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    <div class=\"mapLegend\">\r\n\r\n      <div class=\"mapLegendTabs\">\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"active\">Legende</a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"route\">Route</a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n      <div class=\"legend\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Karte durchsuchen</h3>\r\n          <form id=\"inMapSearchForm\" method=\"post\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n            <fieldset>\r\n              <legend>Karte durchsuchen</legend>\r\n              <input class=\"text\" name=\"searchterm\" type=\"text\" id=\"mapsearch_searchterm\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Roland, Stadtmusikanten\" />\r\n              <button type=\"submit\"><img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/mapsearch.button.png\" alt=\"mapLegend.search.start=\" /></button>\r\n            </fieldset>\r\n          </form>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\">\r\n          <ul>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Anreise und Informationen</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Touristinformationen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_touristinfo\" value=\"touristinfo\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_touristinfo\">Touristinformationen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"City Airport Bremen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_airport\" value=\"airport\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_airport\">City Airport Bremen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hauptbahnhof\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_railstation\" value=\"railstation\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_railstation\">Hauptbahnhof</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Bremen-Wetter\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_weather\" value=\"weather\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_weather\">Bremen-Wetter</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen-Tipps</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Top 11\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_top11\" value=\"top11\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_top11\">Top 11</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Veranstaltungs-Tipps\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_events\" value=\"events\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_events\">Veranstaltungs-Tipps</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"F\u00fchrungen, Tickets und mehr\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_components\" value=\"components\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_components\">F\u00fchrungen, Tickets und mehr</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Spazierg\u00e4nge\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_walks\" value=\"walks\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_walks\">Spazierg\u00e4nge</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Radtouren\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_biketours\" value=\"biketours\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_biketours\">Radtouren</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Hotels und mehr</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hotels\" value=\"hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hotels\">Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_smallHotels\" value=\"smallHotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_smallHotels\">Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Appartments, Ferienwohnungen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_appartments\" value=\"appartments\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_appartments\">Appartments, Ferienwohnungen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Jugendherbergen, Hostels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hostels\" value=\"hostels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hostels\">Jugendherbergen, Hostels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_camping\" value=\"camping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_camping\">Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Tagungsplaner</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Tagungshotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_hotels\" value=\"conference_hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_hotels\">Tagungshotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Locations\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_locations\" value=\"conference_locations\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_locations\">Locations</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen auf einen Blick</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sights\" value=\"sights\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sights\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Museen und Wissenswelten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_museum\" value=\"museum\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_museum\">Museen und Wissenswelten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Manufakturen und Industrie\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_industry\" value=\"industry\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_industry\">Manufakturen und Industrie</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Theater und Unterhaltung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_leisure\" value=\"leisure\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_leisure\">Theater und Unterhaltung</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Gastronomie und Nightlife\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_gastro\" value=\"gastro\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_gastro\">Gastronomie und Nightlife</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Shopping\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_shopping\" value=\"shopping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_shopping\">Shopping</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Freizeit, Aktiv und Wellness\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sparetime\" value=\"sparetime\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sparetime\">Freizeit, Aktiv und Wellness</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_activity\" value=\"activity\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_activity\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"legend none\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Routenplaner</h3>\r\n\r\n          <form method=\"get\" id=\"routePlanner\">\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"from\" type=\"text\" id=\"routePlanner_from\" placeholder=\"von: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"to\" type=\"text\" id=\"routePlanner_to\" placeholder=\"nach: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <select name=\"mode\" id=\"routePlanner_mode\" class=\"text\">\r\n                <option value=\"DRIVING\">Mit dem Auto</option>\r\n                <option value=\"WALKING\">Zu Fu\u00df</option>\r\n                <option value=\"BICYCLING\">Mit dem Fahrrad</option>\r\n                <option value=\"TRANSIT\">Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln</option>\r\n              </select>\r\n            </div>\r\n\r\n            <input type=\"submit\" class=\"hide\">\r\n          </form>\r\n\r\n          <p class=\"routeCalcDisclaimer\">Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\" id=\"routePlanner_panel\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"mapLarge\" data-pois=\"[&quot;{c35dc88a-ee66-e873-5646-eb4b50829c7c}&quot;]\" data-layers=\"[]\"></div>\r\n</div>\r    <!-- EMD largeMap -->\r\n\r\n\r\n    <!-- keyvisual: contains the globes for the different frontdoor settings -->\r\n    <div id=\"keyvisual\" >\n\n  \n  <div class=\"swush\"></div>\n  <div class=\"contentArea\">\n          \r\n    <div class=\"keyvisualSearch\">\r\n\r\n      \r\n\r\n      <form action=\"https://www.bremen-tourismus.de/suchen-und-finden\" method=\"get\">\r\n\r\n        <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n        <fieldset>\r\n          <legend>Volltextsuche</legend>\r\n          <input class=\"text\" type=\"text\" name=\"query\" id=\"keyvisualSearch\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Hotels, Stadtmusikanten, F\u00fchrung\" />\r\n          <button type=\"submit\">Finden</button>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n      </form>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n    </div>\n</div>    <!-- END keyvisual -->\r\n\r\n\r\n    <!-- frontdoor specific content: contains the theme slider, the quicksearches and the teaserArea -->\r\n        <!-- END frontdoor specific content -->\r\n\r\n\r\n    <!-- main content wrapper -->\r\n    <div id=\"CONT_content\">\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    \r\n    <div class=\"fullWidth\">\r\n      \r\n\r\n\r\n<ul class=\"breadcrumbs\">\r\n\r\n  <li>Sie befinden sich hier:</li>\r\n\r\n  \r\n      <li><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">Startseite</a></li>\r\n    <li class=\"filler\">&gt;</li>\r\n  \r\n          <li><a title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"M\u00e4rkte und Feste\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste\">M\u00e4rkte und Feste</a></li>\r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n\r\n  \r\n</ul>\r\n\r\n<div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n    </div>\r\n    \r\n    \r\n    <div class=\"contextArea\">\r\n\r\n  <!-- sidenavigation -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n    \r\n\r\n  <div class=\"sideNavigation\">\r\n    <h3>Reise planen und buchen</h3>\r\n    <ul>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>                  </li>\r\n              <li class=\"active\">\r\n          <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>                    <ul>\r\n                        <li class=\"active\"><a title=\"M\u00e4rkte und Feste\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste\">M\u00e4rkte und Feste</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Kunst und Kultur\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kunst-kultur\">Kunst und Kultur</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Sportveranstaltungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sportveranstaltungen\">Sportveranstaltungen</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Shows und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shows-events\">Shows und Events</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Natur und Technik\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/natur-und-technik\">Natur und Technik</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Messen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/messen-1\">Messen</a></li>\r\n                      </ul>\r\n                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>                  </li>\r\n      \r\n    </ul>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n  <!-- END sidenavigation -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context cart -->\r\n    <!-- END context cart -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context search -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <!-- END context search -->\r\n\r\n\r\n  <!-- congress collection -->\r\n    <!-- END congress collection -->\r\n\r\n\r\n  <!-- small map -->\r\n      <div class=\"mapTeaser\">\n    <div class=\"map\">\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <div id=\"smallMap\" class=\"smallMap\" data-pois=\"[&quot;{c35dc88a-ee66-e873-5646-eb4b50829c7c}&quot;]\"><div class=\"preloader\"></div></div>\n    </div>\n    <a href=\"javascript:MapLarge.show()\" class=\"mapOpener\">gro\u00dfe Karte \u00f6ffnen</a>\n    <div class=\"closer\"></div>\n  </div>\n  <!-- END small map -->\r\n\r\n\r\n      <!-- content teaser -->\r\n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Blu New Year 2017/2018</h3>\n          <h4>Unser Reisetipp</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Blu New Year 2017/2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/o-blu-new-year\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/w/m/b/p/z/0/e/g/a/t/4/-/radisson-blu-bremen-eingangsbereich.jpg\" alt=\"Radisson Blu Bremen-Eingangsbereich, \u00a9 Radisson Blu Bremen\" title=\"Radisson Blu Bremen-Eingangsbereich\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Radisson Blu Bremen</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">309,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">ab</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Blu New Year 2017/2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/o-blu-new-year\">Blu New Year 2017/2018 \n</a></h4>  <p>Frisch, Modern, Herzlich - Radisson Blu \nHotel Bremen. Erleben und feiern Sie das \nneue Jahr im Radisson Blu Hotel, Bremen. \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Blu New Year 2017/2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/o-blu-new-year\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Silvester im Atlantic Grand Hotel: The Grand Final</h3>\n          <h4>Unser Tipp</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Silvester im Atlantic Grand Hotel: The Grand Final\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-931\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/c/k/q/9/q/n/l/d/1/a/e/-/silvesterfeier-im-atlantic-grand-hotel.jpg\" alt=\"Silvesterfeier im Atlantic Grand Hotel, \u00a9 atlantic-grand-hotel-bremen-aktion-the-grand-final-01_cms\" title=\"Silvesterfeier im Atlantic Grand Hotel\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>atlantic-grand-hotel-bremen-aktion-the-grand-final-01_cms</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">37,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Silvester im Atlantic Grand Hotel: The Grand Final\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-931\">Silvester im Atlantic Grand Hotel: \n...</a></h4>  <p>\"The Grand Final\" - Silvesterfeier vom \nAtlantic Grand Hotel in der \ntraditionsreichen Location \"Goldener \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Silvester im Atlantic Grand Hotel: The Grand Final\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-931\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Hotels rund um den Marktplatz</h3>\n          <h4>Zufalls-Tipps</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"H+ Hotel Bremen (ehemals Ramada)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/a-h-hotel-bremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/i/z/k/w/v/c/q/q/f/z/k/-/hhotel-bremen-blick-vom-hoteldach.jpg\" alt=\"H+ Hotel Bremen Blick vom Hoteldach\" title=\"H+ Hotel Bremen Blick vom Hoteldach\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"infoCorner stars\"><span class=\"three star\"></span><span class=\"one star\"></span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"H+ Hotel Bremen (ehemals Ramada)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/a-h-hotel-bremen\">H+ Hotel Bremen (ehemals Ramada) \n</a></h4>  <p>Im Herzen der Stadt mit direktem Zugang \nzur ber\u00fchmten B\u00f6ttcherstra\u00dfe. \n \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"H+ Hotel Bremen (ehemals Ramada)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/a-h-hotel-bremen\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n        <!-- END content teaser -->\r\n  \r\n\r\n  <!-- trust teaser -->\r\n    <!-- END trust teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- event partner teaser -->\r\n    <!-- END event partner teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- btz partner teaser -->\r\n    <!-- END btz partner teaser -->\r\n\r\n  \r\n</div>    \r\n    <div class=\"mainContentArea\">\r\n      \r\n      \r\n    \r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n  <div class=\"article social-plugin-margin-4\">\r\n  <h1>Silvester 2017/2018</h1>  \r\n  <p class=\"subline\">31.12.2017 Innenstadt</p>  \r\n  \n  \n\n      <div class=\"banner headline \">\n      <span class=\"ad\">Anzeige</span>\n      <iframe id=\"Reise\" name=\"Reise\" src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=3&amp;target=_blank&amp;cb=8762681\" width=\"160\" height=\"600\" style=\"overflow: hidden; border: 0 none;\">  <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Reise&amp;cb=8762681\" target=\"_blank\">    <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=3&amp;cb=8762681&amp;n=Reise\" border=\"0\" alt=\"\" />  </a></iframe>\n    </div>\n  \n\r\n  \r\n      <!-- MainImage :contains imageGallery for current Article -->\r\n          \r\n  \r\n  <div class=\"mainImage \">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"imageRow\">\r\n\r\n            \r\n      <div class=\"imageCollection\" style=\"width:3030px\">\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/t/w/a/a/o/d/r/s/2/h/i/-/4b44996abe206e1497ff1c4d833240d5.jpeg\" alt=\"Sylvia Scharringhausen / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Feuerwerk in Bremen, \u00a9 Sylvia Scharringhausen / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Sylvia Scharringhausen / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>                              <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Feuerwerk in Bremen, \u00a9 Sylvia Scharringhausen / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{69775b44-f3a7-acb2-d267-84de2ee3e910}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/e/!/n/s/c/1/f/h/g/u/c/-/291a25ac9b4c6c940cd62c0264510a4c.jpeg\" title=\"Feuerwerk an der Weserpromenade Schlachte, \u00a9 Schlachte Marketing und Service Verband\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Schlachte Marketing und Service Verband\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Feuerwerk an der Weserpromenade Schlachte, \u00a9 Schlachte Marketing und Service Verband\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{fe452695-c112-0df4-ef84-71c7d3877b5d}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/y/6/x/j/l/y/y/t/r/t/y/-/9182e2d3218dd9b203ead7416b33963f.jpeg\" title=\"GOP Bremen - Silvester, \u00a9 Kai Schoening / GOP Variet\u00e9-Theater\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Kai Schoening / GOP Variet\u00e9-Theater\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"GOP Bremen - Silvester, \u00a9 Kai Schoening / GOP Variet\u00e9-Theater\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{2bc4e081-e9e8-8c77-3ad4-7d2cb37631a3}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/g/2/g/s/l/4/y/g/c/j/o/-/e30f9c7dfb0077b7096b21c43190c490.jpeg\" title=\"Silvester im Atlantic Grand Hotel Bremen, \u00a9 Gaby Ahnert\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Gaby Ahnert\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Silvester im Atlantic Grand Hotel Bremen, \u00a9 Gaby Ahnert\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{e8cc1b8f-4f2b-69f0-d059-294c22a488e0}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/h/0/q/q/b/1/n/s/y/4/-/cc04c2da78d14a4d300d84c8aeab4ef5.jpeg\" title=\"Silvester im Atlantic Grand Hotel Bremen, \u00a9 Gaby Ahnert\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Gaby Ahnert\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Silvester im Atlantic Grand Hotel Bremen, \u00a9 Gaby Ahnert\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{3dcb6306-6a4b-cf44-4fab-97e68aaec4aa}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n      </div>\r\n\r\n          </div>\r\n\r\n          <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"prev\"></a>\r\n      <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"next\"></a>\r\n      <div class=\"positioner\">\r\n                  <a class=\"active\" href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n              </div>\r\n    \r\n  </div>\r\n    \r\n        <!-- END MainImage -->\r\n  \r\n  <p>Silvester noch nichts vor? Warum nicht einmal in Bremen feiern? Kurze Wege und jede Menge zu erleben: Die zahlreichen Restaurants, Clubs und Bars der Hansestadt laden dazu ein, das Jahresende genussvoll, ausgelassen und schwungvoll zu feiern. In den Hotels und Unterk\u00fcnften k\u00f6nnen Partyg\u00e4nger entspannt ausschlafen und am Neujahrsmorgen ein ordentliches Katerfr\u00fchst\u00fcck genie\u00dfen. Oder den ersten Tag im neuen Jahr f\u00fcr eine Stadtf\u00fchrung, ein klassisches Neujahrskonzert oder einen Bummel durch den B\u00fcrgerpark nutzen.</p>\r\n\r\n<p>Unz\u00e4hlige Bremerinnen und Bremer nutzen die Gunst der Silvester-Stunden und starten ihr pers\u00f6nliches Feuerwerk zum Jahresausklang: An der gesamten Weserpromenade knallt und funkelt es an allen Ecken. Von der Teerhofbr\u00fccke haben Sie \u00fcbrigens die beste Aussicht auf das lautstarke Spektakel - von dieser Stelle k\u00f6nnen n\u00e4mlich beide Weserufer \u00fcberblickt werden und damit habe Sie garantiert die beste Sicht auf das Feuerwerk \u00fcber der Stadt.</p>\r\n\r\n<p>Doch nicht nur entlang der Weserpromenade zeigt sich die Hansestadt von ihrer besten, schillernden Seite, sondern auch die kleineren Feiern und Feste zum Jahresausklang machen sie zu einem beliebten Silvester-Reiseziel.</p>\r\n\r\n<p>Bitte beachten Sie: Direkt am Marktplatz vor dem Rathaus d\u00fcrfen aus Sicherheitsgr\u00fcnden keine Raketen abgefeuert werden. Schlie\u00dflich m\u00f6chten wir alle, dass uns unser Rathaus noch m\u00f6glichst lange erhalten bleibt.</p>\r\n\r\n<h3><strong>Silvester- und Neujahrskonzerte, Partys und B\u00fcffets...</strong></h3>\r\n\r\n<p>Auch in Bremen finden an Silvester traditionell Konzerte, Parties und Galas statt - einem Silvester-Trip an die Weser stehen also alle T\u00fcren offen, treten Sie ein! Wir haben einige unterschiedliche Veranstaltungen und \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr Sie zusammengestellt. Bitte beachten Sie, dass in einigen F\u00e4llen eine Reservierung erforderlich ist.</p>\r\n\r\n<h4>Viele Tickets erhalten Sie auch in unseren <a< strong=\"\"><a<strong><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen\" target=\"_blank\">Tourist-Informationen</a></a<strong> - </a<>lassen Sie sich dort gerne beraten!</h4>\r\n\r\n<h3><strong>Partys:</strong></h3>\r\n\r\n<p><strong>Atlantic Grand Hotel Bremen</strong><br />\r\n<a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-931\">Grand Final Party</a><br />\r\nTanzen und feiern Sie in exklusiver Umgebung in den goldenen S\u00e4len der B\u00f6ttcherstra\u00dfe ins Jahr 2018.</p>\r\n\r\n<p><strong><a href=\"http://brauerei-bremen.de/\">Freie Brau Union</a> </strong><br />\r\nIm Restaurant erwartet Sie ein 4-Gang-Men\u00fc, Einlass ist hier ab 17.30 Uhr, Start des Men\u00fc um 18.30 Uhr. F\u00fcr die Feierw\u00fctigen startet ab 22.30 Uhr die Party im Braugarten.</p>\r\n\r\n<p><strong>Friesenhof</strong><br />\r\nFeiern Sie in <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1215\">gem\u00fctlich-famili\u00e4rer Atmosph\u00e4re</a> im Herzen der Stadt das neue Jahr im Friesenhof.</p>\r\n\r\n<p><strong>Gasthausbrauerei Sch\u00fcttinger</strong><br />\r\nKommen Sie zur gro\u00dfen Silvesterparty mit kalt-warmen Buffet, Mitternachtsleckerein, Sekt zur Jahreswende und Tanzmusik durch einen DJ ins <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/de/tc-1199\" target=\"_blank\">Gasthausbrauerei</a> hinter dem Bremer Sch\u00fctting.</p>\r\n\r\n<p><strong>Hal \u00f6ver</strong><br />\r\nSchlemmen und feiern Sie Silvester <a href=\"http://www.hal-oever.de/\" target=\"_blank\">auf der Weser</a> - ob auf oder unter Deck. Um Mitternacht zieht das Schiff am Osterdeich und der Schlachte vorbei und Sie k\u00f6nnen das Feuerwerk \u00fcber der Stadt genie\u00dfen.</p>\r\n\r\n<p><strong>Radisson Blu Hotel</strong><br />\r\n<a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1208\">The Bar Ticket</a><br />\r\nMit diesem Ticket buchen Sie Ihren Tisch im Atrium in der N\u00e4he\u00a0der gro\u00dfen Bar und unweit der\u00a0Tanzfl\u00e4che, des DJs und der Live Band.\u00a0</p>\r\n\r\n<p><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1207\">The Dancefloor Ticket</a><br />\r\nHier sind Sie mittendrin statt nur dabei - Ihr Tisch befindet sich im Atrium in der N\u00e4he der Tanzfl\u00e4che und somit ganz nah am Geschehen.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1305\" target=\"_blank\">The Private L.O.B.B.Y. Ticket</a><br />\r\nFeiern Sie in der \"Private L.O.B.B.Y.\" - einem separaten Raum mit Blick in Bremens historische B\u00f6ttcherstra\u00dfe. Wer es gem\u00fctlich mag, der ist hier genau richtig. Der Weg zur Tanzfl\u00e4che ist trotzdem nicht weit. \u00a0</p>\r\n\r\n<p><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1306\" target=\"_blank\">The Weser Ticket</a><br />\r\nIm Raum \"Weser\" l\u00e4uft die Musik l\u00e4uft im Hintergrund und erm\u00f6glicht so gute Gespr\u00e4che. Zur Tanzfl\u00e4che mit DJ, Live Musik und Show Act begibt man sich ins benachbarte Atrium.</p>\r\n\r\n<p><strong>Theaterschiff</strong><br />\r\n<a href=\"http://www.theaterschiff-bremen.de/neu/alles-suelze-frauen-am-rande-der-wursttheke/\" target=\"_blank\">\u201eAlles S\u00fclze\u201c</a>, 17.30 und 21 Uhr <a href=\"http://www.theaterschiff-bremen.de/neu/dinner-for-one/\" target=\"_blank\">\u201eDinner for one\u201c,</a> 17.30 und 21 Uhr<br />\r\nGenie\u00dfen Sie auf dem <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/theaterschiff-bremen\" target=\"_blank\">Theaterschiff Bremen</a> die Silvesterstunden mit einem der beiden Theaterst\u00fccke.<br />\r\n\u00a0</p>\r\n\r\n<h3><strong>F\u00fchrungen (1.1.2018):</strong></h3>\r\n\r\n<p><strong>Neujahrsbummel durch die Altstadt</strong><br />\r\nFolgen Sie bei dieser <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1125\" target=\"_blank\">F\u00fchrung</a> den Spuren der Geschichte. Auf dem Weg durch die Altstadt liegen die wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten Bremens. Beginn: 14 Uhr.</p>\r\n\r\n<p><strong>Nachtw\u00e4chterf\u00fchrung</strong><br />\r\nAls Einstimmung auf das neue Jahr wandeln Sie bei der <a href=\"http://www.nachtwaechterzubremen.de/\" target=\"_blank\">Erlebnisf\u00fchrung</a> von \"Der Nachtw\u00e4chter zu Bremen\" mit Schorse im Laterne- und Fackelschein durch die Bremer Altstadt. Beginn: 18 Uhr.</p>\r\n\r\n<h3><strong>Konzerte</strong></h3>\r\n\r\n<p><strong>Die Glocke</strong><br />\r\n<a href=\"http://www.glocke.de/de/index.php?neu=true&amp;nav=1&amp;sub1=1&amp;sub2=0&amp;kalender_tag=true&amp;day=31&amp;month=12&amp;year=2017&amp;seite=66&amp;P_ID=7031&amp;detail=true\" target=\"_blank\">Silvesterkonzert</a><br />\r\nGenie\u00dfen Sie ein Konzert mit Werken von Wolfgang Amadeus Mozart, Ludwig van Beethoven und Felix Medelssohn-Bartholdy.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"http://www.glocke.de/de/index.php?neu=true&amp;nav=1&amp;sub1=1&amp;sub2=0&amp;kalender_tag=true&amp;day=1&amp;month=1&amp;year=2018&amp;seite=66&amp;P_ID=6793&amp;detail=true\" target=\"_blank\">Neujahrskonzert</a><br />\r\nErleben Sie das gro\u00dfe musica viva Orchester \u2013 Belcanto \u2013 und klassisches Ballett und Tanz der Spitzenklasse. 15 und 18.30 Uhr</p>\r\n<!--<p><strong>Aladin Music Hall</strong><br />\r\n<a  data-cke-saved-href=\"http://www.aladin-bremen.de/veranstaltung/aladin-silvester-nacht-2/\" href=\"http://www.aladin-bremen.de/veranstaltung/aladin-silvester-nacht-2/\" target=\"_blank\">Party</a>, ab 21 Uhr<br />\r\nMusikalische Leckerbissen auf f\u00fcnf Dancefloors! Die Coverband \"Free Steps\" sorgen f\u00fcr Partystimmung und die riesige Auswahl an Chartmusik, Electro, Soul, Schlager und Rock l\u00e4sst keine W\u00fcnsche offen.</p>\r\n\r\n<p><strong>Bremer Ratskeller</strong><br />\r\n<a  data-cke-saved-href=\"http://www.ratskeller-bremen.de/WebRoot/Store11/Shops/61918905/MediaGallery/feiertage/Silvester_2015-2016.jpg\" href=\"http://www.ratskeller-bremen.de/WebRoot/Store11/Shops/61918905/MediaGallery/feiertage/Silvester_2015-2016.jpg\" target=\"_blank\">Silvestergala</a>, ab 18.30 Uhr<br />\r\nFeiern Sie die Silvesternacht im Bremer Ratskeller! Ein exklusives Gala-B\u00fcffet und die Partyband \"Think Big Band\" sorgen f\u00fcr einen unvergesslichen Abend.</p>\r\n\r\n<p><strong>Deck20, Hansen, Riva, Q1</strong><br />\r\n<a  data-cke-saved-href=\"http://www.riva-restaurant.de/\" href=\"http://www.riva-restaurant.de/\" target=\"_blank\">Silvestermen\u00fcs und -events</a><br />\r\nUnterschiedliche Angebote, im Deck20 Silvesterfeier \u00fcber den D\u00e4cherns Bremens im Landmark-Tower.</p>\r\n\r\n<p><strong>Die Glocke</strong><br />\r\n<a  data-cke-saved-href=\"http://www.glocke.de/de/index.php?neu=true&amp;nav=1&amp;sub1=1&amp;sub2=0&amp;kalender_tag=true&amp;day=31&amp;month=12&amp;year=2015&amp;seite=66&amp;P_ID=6346&amp;detail=true\" href=\"http://www.glocke.de/de/index.php?neu=true&amp;nav=1&amp;sub1=1&amp;sub2=0&amp;kalender_tag=true&amp;day=31&amp;month=12&amp;year=2015&amp;seite=66&amp;P_ID=6346&amp;detail=true\" target=\"_blank\">Silvesterkonzert</a>, 18 Uhr<br />\r\nGioachino Rossinis Ouvert\u00fcre zur Oper \u00bbDie Italienerin in Algier\u00ab sowie St\u00fccke von Robert Schumann und Felix Mendelssohn Bartholdy verzaubern die Zuh\u00f6rerinnen und Zuh\u00f6rer des Konzerthauses.</p>\r\n\r\n<p><strong>Die Glocke</strong><br />\r\n<a  data-cke-saved-href=\"http://www.glocke.de/de/index.php?kalender_tag=true&amp;day=31&amp;month=12&amp;year=2015&amp;kalendersuche=true&amp;nav=1&amp;sub1=1&amp;sub2=0&amp;seite=66\" href=\"http://www.glocke.de/de/index.php?kalender_tag=true&amp;day=31&amp;month=12&amp;year=2015&amp;kalendersuche=true&amp;nav=1&amp;sub1=1&amp;sub2=0&amp;seite=66\" target=\"_blank\">Musica Festiva</a>, 17+21 Uhr<br />\r\nTraditionelles Silvesterkonzert mit dem Kammerorchester der Klassischen Philharmonie NordWest: Werke von Bach, H\u00e4ndel, Telemann, Biscogli und Respighi erklingen im Kleinen Saal des Konzerthauses an der Domsheide.</p>\r\n\r\n<p><strong>GOP Variet\u00e9-Theater</strong><br />\r\n<a  data-cke-saved-href=\"http://www.variete.de/spielorte/bremen/angebote/\" href=\"http://www.variete.de/spielorte/bremen/angebote/\" target=\"_blank\">Party</a>, ab 20 Uhr<br />\r\nDas \"Party Pur Vergn\u00fcgen\": Feiern und tanzen Sie bis in die fr\u00fchen Morgenstunden zu Piano-Live-Musik mit \"Mary &amp; the American\" im Restaurant Leander, zu den Songs von \"Daniel Ligges &amp; Band\" im Foyer oder zu den Sounds des DJs im ADIAMO Dance Club!</p>\r\n\r\n<p><strong>Musical Theater Bremen</strong><br />\r\n<a  data-cke-saved-href=\"http://www.mehr.de/spielstaetten/musical-theater-bremen/programm-und-tickets/silvester-2015/\" href=\"http://www.mehr.de/spielstaetten/musical-theater-bremen/programm-und-tickets/silvester-2015/\" target=\"_blank\">Silvestergala/Party</a>, ab 21.30 Uhr<br />\r\nGemeinsam mit Bremen Eins und den \"African Angels\" l\u00e4dt das Theater zur \"Bremen Eins-Silvestergala\" - feiern Sie mit!</p>\r\n\r\n<p><strong>Sch\u00f6nes Bremen \u2013 die gro\u00dfe Innenstadtf\u00fchrung</strong><br />\r\n<a  data-cke-saved-href=\"http://www.bremen-tourismus.de/de/22380b98-8afe-fb73-b0fd-fa3d59fb6e5b/tc-863\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/de/22380b98-8afe-fb73-b0fd-fa3d59fb6e5b/tc-863\" target=\"_blank\">Stadtf\u00fchrung</a>, 13 Uhr (Treffpunkt: Roland)<br />\r\nErkunden Sie am letzten Tag des Jahres alle wesentlichen Sehensw\u00fcrdigkeiten der Stadt - ein informativer wie vergn\u00fcglicher Spaziergang.</p>\r\n\r\n<p><strong>Sinatras Club Bremen</strong><br />\r\n<a  data-cke-saved-href=\"http://www.7things-hotel.de/de/silvester-arrangement.html\" href=\"http://www.7things-hotel.de/de/silvester-arrangement.html\" target=\"_blank\">Arrangement/Party</a>, ab 20 Uhr<br />\r\nFeiern Sie die Silvesternacht im Sinatras Club Bremen - schlafen und fr\u00fchst\u00fccken im Hotel 7THINGS inklusive. Lassen Sie sich vom Gala-Buffet \u00fcberraschen und erleben Sie einen traumhaften Jahreswechsel...</p>\r\n\r\n<p><strong>St. Petri Dom</strong><br />\r\n<a  data-cke-saved-href=\"http://www.stpetridom.de/index.php?id=173&amp;L=0&amp;tx_cal_controller[view]=event&amp;tx_cal_controller[type]=tx_cal_phpicalendar&amp;tx_cal_controller[uid]=1295&amp;tx_cal_controller[lastview]=view-list|page_id-174&amp;tx_cal_controller[year]=2015&amp;tx_cal_controller[month]=12&amp;tx_cal_controller[day]=31&amp;cHash=7751e76e0c68ac23203213a73ea0be88\" href=\"http://www.stpetridom.de/index.php?id=173&amp;L=0&amp;tx_cal_controller[view]=event&amp;tx_cal_controller[type]=tx_cal_phpicalendar&amp;tx_cal_controller[uid]=1295&amp;tx_cal_controller[lastview]=view-list|page_id-174&amp;tx_cal_controller[year]=2015&amp;tx_cal_controller[month]=12&amp;tx_cal_controller[day]=31&amp;cHash=7751e76e0c68ac23203213a73ea0be88\" target=\"_blank\">Silvesterkonzert</a>, 20 Uhr<br />\r\nLauschen Sie den festlichen Kantaten von Georg Philipp Telemann mit dem Bremer Domchor sowie seinem Orchester und den Solistinnen und Solisten.</p>\r\n\r\n<p><strong>St. Remberti</strong><br />\r\n<a  data-cke-saved-href=\"http://remberti.de/\" href=\"http://remberti.de/\" target=\"_blank\">Silvesterkonzert</a>, 21 Uhr<br />\r\nAuch die Gemeinde St. Remberti in Schwachhausen l\u00e4dt zum Silvesterkonzert 2015 mit Saxofon, Schlagzeug und Orgel ein.</p>\r\n\r\n<p><strong>Theater am Goetheplatz</strong><br />\r\n<a  data-cke-saved-href=\"http://www.theaterbremen.de/de_DE/kalender#?d=2015-12-31&amp;f=a\" href=\"http://www.theaterbremen.de/de_DE/kalender#?d=2015-12-31&amp;f=a\" target=\"_blank\">Musiktheater/Schauspiel/Silvester-Gala/Party</a>, ab 15 Uhr<br />\r\nErleben Sie den Silvesterabend im Theater Bremen: \"Rigoletto\", das Melodramma in drei Akten von Giuseppe Verdi und im Anschluss \"Istanbul\", ein Sezen Aksu-Liederabend im Kleinen Haus. Um 19 Uhr beginnt die Silvester-Gala \"Eine italienische Nacht\" mit anschlie\u00dfender Party \"Global Jungle\" - pr\u00e4sentiert von Funkhaus Europa, eine unvergessliche Tanznacht mit E-Swing, Reggae, Afro-Pop, Merengue, Balkan Beats, Neo-Soul, Oriental Pop, Bollywood-Musik.</p>\r\n\r\n<p><strong>Wohnk\u00fcche Bremen</strong><br />\r\n<a  data-cke-saved-href=\"http://www.wohnkueche-bremen.de/events\" href=\"http://www.wohnkueche-bremen.de/events\" target=\"_blank\">Silvester-K\u00fcchenparty mit Buffet</a><br />\r\nRutscht lecker und spritzig ins neue Jahr! Nach dem Buffet - Vorspeisen-Potpourri, festliche Spezialit\u00e4ten und Mitternachts-Eiswagen inklusive - steigt die Party mit DJ im Eventstudio.</p>\r\n\r\n<h3><strong>Hotelpauschalen:</strong></h3>\r\n\r\n<p><strong>Radisson Blue Bremen</strong><br />\r\n<a  data-cke-saved-href=\"http://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen/o-blu-new-year-20162017\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen/o-blu-new-year-20162017\" target=\"_blank\">Silvester-Arrangement \"Blu New Year\"</a><br />\r\nFeiern Sie Silvester im Atrium THE L.O.B.B.Y.: Geniessen Sie internationale K\u00f6stlichkeiten des K\u00fcchenchefs Michael Karge und tanzen Sie anschlie\u00dfend ins neue Jahr hinein.</p>\r\n\r\n<p><a  data-cke-saved-href=\"www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\" href=\"www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\" target=\"_blank\"><img style=\"float:left; margin:0 1em; margin-left:0;\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{914beae8-6837-8b9f-c2aa-9d9cd253a834}.jpeg\" width='344' height='31' border=\"0\" alt=\"Infos 0421 / 3080010\" /></a></p>\r\n\r\n<p>\u00a0</p>\r\n\r\n<p>\u00a0</p>\r\n\r\n<p><em>Sie m\u00f6chten in Bremen \u00fcbernachten? Hier finden Sie das passende </em><a  data-cke-saved-href=\"http://www.bremen-tourismus.de/hotels\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/hotels\"><em>Hotel</em></a><em>. Weitere Informationen und Tickets zur Veranstaltung erhalten Sie bei unserem </em><a  data-cke-saved-href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\"><em>Service-Center</em></a><em>.</em></p>\r\n-->\r\n\r\n  \r\n        \r\n\r\n</div>\r\n      \r\n        <div class=\"subContentArea contentTabs\">\r\n\r\n    <ul class=\"tabs\">\r\n      \r\n      \r\n              \r\n        <li class=\"roundedBorderTop\">Tipps</li>\r\n        \r\n              \r\n        <li >Anreise</li>\r\n        \r\n          </ul>\r\n\r\n    <div class=\"tabContentArea\">\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"tabContentCollection\">\r\n\r\n        \r\n\r\n                  <div class=\"tabContent active\">\r\n  <div class=\"teaserRow\">\r\n            <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:2655px\">\r\n      \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE BAR TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1208\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/b/j/l/c/y/b/0/a/r/s/i/-/radisson-blu-bremen-atrium.jpg\" alt=\"Radisson Blu Bremen-Atrium, \u00a9 Radisson Blu Bremen\" title=\"Radisson Blu Bremen-Atrium\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Radisson Blu Bremen</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">160,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE BAR TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1208\">Silvester im Radisson Blu Hotel \n...</a></h4>  <p>THE BAR TICKET - Feiern Sie im Radisson \nBlu Hotel Bremen elegant und entspannt \nins neue Jahr. \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE BAR TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1208\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE DANCEFLOOR TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1207\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/h/x/0/d/d/_/9/z/1/v/k/-/radisson-blu-hotel-bremen.jpg\" alt=\"Radisson Blu Hotel Bremen, \u00a9 Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen\" title=\"Radisson Blu Hotel Bremen\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">170,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE DANCEFLOOR TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1207\">Silvester im Radisson Blu Hotel \n...</a></h4>  <p>Mittendrin statt nur dabei mit dem THE \nDANCE FLOOR TICKET  - Tanzen Sie ins neue \nJahr im Atrium des Radisson Blu Hotels. \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE DANCEFLOOR TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1207\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE PRIVATE L.O.B.B.Y. TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1305\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/5/0/a/f/i/n/u/o/m/o/a/-/radisson-blu-bremen-eingangsbereich.jpg\" alt=\"Radisson Blu Bremen-Eingangsbereich, \u00a9 Radisson Blu Bremen\" title=\"Radisson Blu Bremen-Eingangsbereich\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Radisson Blu Bremen</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">150,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE PRIVATE L.O.B.B.Y. TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1305\">Silvester im Radisson Blu Hotel \n...</a></h4>  <p>THE PRIVATE L.O.B.B.Y. TICKET Ihr Tisch \nbefindet sich in der \"Private L.O.B.B.Y.\" \n- einem separaten Raum mit Blick in \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE PRIVATE L.O.B.B.Y. TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1305\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen- THE WESER TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1306\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/6/j/k/m/k/t/o/2/s/s/a/-/lobby-radisson-blu-hotel.jpg\" alt=\"Lobby Radisson Blu Hotel, \u00a9 Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen\" title=\"Lobby Radisson Blu Hotel\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">140,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen- THE WESER TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1306\">Silvester im Radisson Blu Hotel \n...</a></h4>  <p>THE WESER TICKET Ihr Tisch befindet sich \nim Raum \"Weser\". Die Musik l\u00e4uft hier im \nHintergrund und erm\u00f6glicht so gute \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen- THE WESER TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1306\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Silvester Party im Friesenhof\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1215\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/0/5/j/r/2/2/m/h/m/9/e/-/restaurant-friesenhof.jpg\" alt=\"Restaurant Friesenhof\" title=\"Restaurant Friesenhof\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"infoCorner price\">44,50<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Silvester Party im Friesenhof\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1215\">Silvester Party im Friesenhof \n</a></h4>  <p>Feiern Sie in gem\u00fctlich-famili\u00e4rer \nAtmosph\u00e4re das neue Jahr im Friesenhof \nunmittelbar am Marktplatz. \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Silvester Party im Friesenhof\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1215\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Silvester Party im Sch\u00fcttinger\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1199\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/n/m/h/6/n/k/c/e/h/e/4/-/spass-in-der-gasthausbrauerei-schuettinger.jpg\" alt=\"Spa\u00df in der Gasthausbrauerei Sch\u00fcttinger\" title=\"Spa\u00df in der Gasthausbrauerei Sch\u00fcttinger\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"infoCorner price\">44,50<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Silvester Party im Sch\u00fcttinger\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1199\">Silvester Party im Sch\u00fcttinger \n</a></h4>  <p>Kein Wunder, da\u00df das Sch\u00fcttinger bei \nallen so beliebt ist: Auf langen B\u00e4nken \nr\u00fcckt man gern zusammen; auch an \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Silvester Party im Sch\u00fcttinger\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1199\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Shows und Events in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shows-und-events-in-bremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/m/y/d/f/_/p/c/r/z/g/w/-/gop-bremen-artistin-vor-dem-saal.jpeg\" alt=\"GOP Bremen - Artistin vor dem Saal, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"GOP Bremen - Artistin vor dem Saal\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Shows und Events in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shows-und-events-in-bremen\">Shows und Events in Bremen \n</a></h4>\r\n              <p>Lassen Sie sich verzaubern und mitrei\u00dfen \nvon Variet\u00e9 und Tanz, von Stars und \nShows, die auf ihren Tourneen in Bremen \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Shows und Events in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shows-und-events-in-bremen\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Sch\u00fcttinger Gasthausbrauerei\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gasthausbrauerei-schuettinger\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/4/p/j/5/6/g/v/f/t/6/s/-/die-gasthausbrauerei-schuettinger-in-bremen.jpeg\" alt=\"Die Gasthausbrauerei Sch\u00fcttinger in Bremen, \u00a9 FS Bremen GmbH\" title=\"Die Gasthausbrauerei Sch\u00fcttinger in Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>FS Bremen GmbH</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Sch\u00fcttinger Gasthausbrauerei\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gasthausbrauerei-schuettinger\">Sch\u00fcttinger Gasthausbrauerei \n</a></h4>\r\n              <p>Die rustikale Gasthausbrauerei im Herzen \nder Stadt. Mit s\u00fcffigen, selbstgemachtem \nBier und rustikalen Speisen sowie am \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Sch\u00fcttinger Gasthausbrauerei\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gasthausbrauerei-schuettinger\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Bremer Musical Theater\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremer-musical-theater\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/k/1/4/f/3/f/f/m/n/j/8/-/musical-theater-von-aussen.jpeg\" alt=\"Musical Theater von au\u00dfen, \u00a9 Foto-Studio Penz / Musical Theater Bremen\" title=\"Musical Theater von au\u00dfen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Foto-Studio Penz / Musical Theater Bremen</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Bremer Musical Theater\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremer-musical-theater\">Bremer Musical Theater \n</a></h4>\r\n              <p>Das Musical Theater bietet 1.450 Pl\u00e4tze \nauf drei Ebenen. Das gro\u00dfz\u00fcgige Foyer, \nHenry\u2019s Bar und das Mayfair-Restaurant \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Bremer Musical Theater\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremer-musical-theater\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n            \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n  \r\n  <div class=\"coverflow noReload\">  \r\n  <a class=\"backLink inactive\" href=\"javascript:void(0);\">vorherige Seite</a>\r\n  <a class=\"nextLink\" href=\"javascript:void(0);\">n\u00e4chste Seite</a>  \r\n</div>  \r\n</div>\r\n                    \r\n                  <div class=\"tabContent informations travel \">\r\n  \r\n  <!-- *********************** CAR *************************************** -->\r\n\r\n  <h4>Anfahrt mit dem Auto</h4>\r\n  <h6>Planen Sie Ihre Anreise mit dem Auto.</h6>\r\n\r\n  <form id=\"travelByCar\" target=\"_blank\" method=\"get\" action=\"http://maps.google.com\">\r\n          <input type=\"hidden\" name=\"daddr\" value=\"53.0735,8.80533\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"hl\" value=\"de\" />\r\n    <fieldset>\r\n      <div class=\"formRow\">\r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n          <label for=\"saddr_car\" class=\"text\">Anfahrt von</label>\r\n          <input id=\"saddr_car\" name=\"saddr\" class=\"text\" type=\"text\" placeholder=\"Bitte Ausgangspunkt angeben\" />\r\n        </div>\r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n          <button id=\"travelByCarSubmit\">Auto-Route anzeigen</button>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <p class=\"info\">powered by Google</p>\r\n    </fieldset>\r\n  </form>\r\n\r\n  <hr />\r\n\r\n  <!-- *********************** BIKE ************************************** -->\r\n\r\n  <h4>Anfahrt mit dem Fahrrad</h4>\r\n  <h6>Um Ihre Route mit dem Fahrrad zu berechnen, klicken Sie bitte auf folgenden Link:</h6>\r\n\r\n  <form id=\"travelByBike\" target=\"_blank\" method=\"get\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/action/komoot\">\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"destLat\" value=\"53.0735\" />\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"destLng\" value=\"8.80533\" />\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"destAddr\" value=\"  \" />\r\n          <input type=\"hidden\" name=\"destName\" value=\"Silvester 2017/2018\" />\r\n        <fieldset>\r\n      <div class=\"formRow\">\r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n          <button id=\"travelByBikeSubmit\" class=\"lonely\">Fahrrad-Route anzeigen</button>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <p class=\"info\">powered by <a href=\"http://www.komoot.de\" target=\"_blank\">komoot</a></p>\r\n    </fieldset>\r\n  </form>\r\n\r\n  <hr />\r\n\r\n  \r\n  <p class=\"info\">Die Suchergebnisse werden von Dritten bereitgestellt. Die BTZ Bremer Tourismus-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n\r\n  <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n</div>\r\n\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  <!--\r\n  function openDBTravel(){\r\n    var street = jQuery('#dbTravel_street').val();\r\n    var zipcode = jQuery('#dbTravel_zipcode').val();\r\n    var city = jQuery('#dbTravel_city').val();\r\n    var date = jQuery('#dbTravel_date').val();\r\n\r\n    var errorMessage = '';\r\n    if(street == '') errorMessage += 'Stra\u00dfe\\n';\r\n    if(zipcode == '') errorMessage += 'Postleitzahl\\n';\r\n    if(city == '') errorMessage += 'Ort\\n';\r\n    if(date == '') errorMessage += 'Datum\\n';\r\n\r\n    if(errorMessage != '') alert('dbTravel.jsError\\n' + errorMessage)\r\n    else window.open(\r\n      \"http://reiseauskunft.bahn.de/bin/query.exe/dn\" +\r\n      \"?dbkanal_004=L01_S01_D001_KPK0024_im-tmn_LZ03&start=1&timesel=depart&date=\" + date + \"&time=10:00&\" +\r\n      \"Z=&ZADR=1&\" +\r\n      \"S=\" + zipcode + \"+\" + city + \"+\" + street + \"&SADR=1\"\r\n    );\r\n  }\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function() {\r\n    jQuery(\"form#dbTravel\").submit(function() {\r\n      openDBTravel();\r\n      return false;\r\n    });\r\n  });\r\n  //-->\r\n</script>\r\n\r\n                    \r\n        \r\n      </div>\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n      \r\n      \r\n\r\n<div class=\"tools\">\r\n        <div id=\"socialshareprivacy\"></div>\n\n\n\n<script type=\"text/javascript\">\n  $(document).ready(function() {\n    $('#socialshareprivacy li.info_off:not(.settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'activate');\n    });\n    $('#socialshareprivacy li:not(.info_off, .settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'deactivate');\n    });\n    if($('#socialshareprivacy').length > 0){\n      $('#socialshareprivacy').socialSharePrivacy({\n        'services': {\n          facebook: {\n                'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_facebook.png',\n                'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Facebook senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'nicht mit Facebook verbunden',\n              'txt_fb_on': 'mit Facebook verbunden',\n              'language': 'de_DE'\n            },\n            twitter: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_twitter.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Twitter senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_on',\n              'language': 'en'\n            },\n            gplus: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_gplus.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Google+ senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen &ndash; siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_on',\n              'language': 'de'\n            }\n          },\n          'css_path': '',\n          'cookie_domain': 'bremen-tourismus.de',\n          'info_link': 'https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz',\n          'txt_help': 'Wenn Sie diese Felder durch einen Klick aktivieren, werden Informationen an Facebook, Twitter oder Google in die USA \u00fcbertragen und unter Umst&auml;nden auch dort gespeichert. N\u00e4heres erfahren Sie durch einen Klick auf das <em>i</em>.',\n          'settings_perma': 'Dauerhaft aktivieren und Daten\u00fcber&shy;tragung zustimmen:'\n        });\n      }\n    });\n</script>\n      <div class=\"internal_functions\">\r\n    <a href=\"javascript:history.back();\" class=\"backLink\">zur\u00fcck</a>\r\n      </div>\r\n\r\n</div>\r\n    </div>\r\n    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    \r\n  </div>\r\n</div>    <!-- END main content wrapper -->\r\n\r\n\r\n    <!-- footer: contains newsletter form, metanavi, mini dashboard, service teaser and copyrights -->\r\n    <div class=\"footer\">\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n\r\n    <div class=\"singlePart interactionForm\">\n\n  \n    <h4>Bremen Newsletter</h4>\n    <p>Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte.</p>\n\n    \n    \n\n    <form method=\"post\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/newsletter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"newsletterForm\" />      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <fieldset>\n        <legend>Newsletterformular</legend>\n        <input class=\"text\" name=\"email\" type=\"email\" id=\"footer_newsletter_email\" required=\"required\" placeholder=\"Ihre E-Mail Adresse\" />\n        <button type=\"submit\">bestellen</button>\n      </fieldset>\n    <input type=\"hidden\" name=\"qI51Pu32gt\" value=\"P3U78fK8osCEYa8llM1Dur34zSfdfat3O5z080Oa9N9vvAW6W\" /><label for=\"i52EZH8m41XN4d2H3BUS\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"i52EZH8m41XN4d2H3BUS\" id=\"i52EZH8m41XN4d2H3BUS\" value=\"\" /></form>\n  \n</div>\r\n    <div class=\"doublePart interactionForm socialMediaDashboard\">\n  <div class=\"innerContent\">\n    <h4>Social Media</h4>\n    <p>Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le.<br />Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen.</p>\n    <a class=\"facebook\" href=\"http://facebook.com/#!/BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"twitter\" href=\"http://twitter.com/#!/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"googleplus\" href=\"http://plus.google.com/+BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"youtube\" href=\"http://www.youtube.com/user/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"pinterest\" href=\"http://www.pinterest.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"instagram\" href=\"https://www.instagram.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n  </div>\n</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart metanavi\">\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Startseite\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Startseite</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Kontakt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt\">Kontakt</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Datenschutz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\">Datenschutz</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Sitemap\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap\">Sitemap</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Impressum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/impressum\">Impressum</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Bilddatenbank\" href=\"http://images.bremen-tourismus.de/\">Bilddatenbank</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Presse, Social Media\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten\">Presse, Social Media</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Wir \u00fcber uns\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz\">Wir \u00fcber uns</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Firmen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen\">Firmen</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Busunternehmen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter\">Busunternehmen</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Reisebedingungen (AGB)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz\">Reisebedingungen (AGB)</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Werbung, Media-Daten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werbung\">Werbung, Media-Daten</a></li>\r\n                    </ul>\r\n            <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart servicetelephone\">\r\n      <h6>Service - Telefon</h6>\r\n      <a class=\"phoneLink\" href=\"tel:+49 421 3080010\">\r\n                  <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de.png\" />\r\n              </a>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart logo\">\r\n      <img alt=\"Logo der BTZ\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/footer.logo.png\" />\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart copyright\">\u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale</div>\r\n\r\n    <div class=\"doublePart officialInfo\">Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen.<br>Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n</div>    <!-- END footer -->\r\n\r\n\r\n      <script>\r\n    imx = window.imx || {};\r\n\r\n    imx.template = 'imxCMS_article';\r\n    imx.language = 'de';\r\n\r\n    imx.map = {\r\n      defaults: {\r\n        latitude: 53.0906821,\r\n        longitude: 8.8095152,\r\n        zoomLevel: 11\r\n      }\r\n    };\r\n  </script>\r\n\r\n  <script src=\"//maps.google.com/maps/api/js?libraries=geometry&amp;key=AIzaSyCIzI7nk5VKwpP0swdNwJnEHjVv5Df8ZgE\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/ejs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/raphael.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/morris.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Mapwork.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/ClusterServer.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Configuration.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLng.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLngBounds.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Map.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Google.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/GoogleStatic.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/StaticMap.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/RichMarker.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/InfoBox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/OverlappingMarkerSpiderfier.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/ElevationProfile.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTiles.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/TourManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/HashManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/Infowindow.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MarkerBuilder.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapOutline.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLarge.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSmall.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTour.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLegend.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSearch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/RoutePlanner.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/desktop.js\"></script>\n\r\n\r\n    \n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/cookieconsent.min.js\"></script>\n\n\n\n<!-- Begin Cookie Consent plugin by Silktide - http://silktide.com/cookieconsent -->\n<script type='text/javascript'>\n  window.cookieconsent_options = {\n    'message': 'Diese Website verwendet Cookies, um eine optimale Nutzung zu erm\u00f6glichen. Wenn Sie unsere Website weiter besuchen, erkl\u00e4ren Sie sich hiermit einverstanden. Weitere Informationen finden Sie <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\" class=\"cc_more_info\" target=\"_blank\">hier</a>.',\n    'dismiss': 'Einverstanden',\n    'theme': '/portal/lib/styles/detail/cookieconsent.css'\n  };\n</script>\n<!-- End Cookie Consent plugin -->\r\n    <!-- Copyright (c) 2000-2017 etracker GmbH. All rights reserved. -->\n<!-- This material may not be reproduced, displayed, modified or distributed -->\n<!-- without the express prior written permission of the copyright holder. -->\n\n<!-- etracker TAG 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">document.write(String.fromCharCode(60)+\"script type=\\\"text/javascript\\\" src=\\\"http\"+(\"https:\"==document.location.protocol?\"s\":\"\")+\"://code.etracker.com/t.js?et=wsxV9g\\\">\"+String.fromCharCode(60)+\"/script>\");</script>\n\n<!-- etracker PARAMETER 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">\nvar et_pagename     = \"DE%2FReise%20planen%20und%20buchen%2FVeranstaltungen%20und%20Events%2FM%26auml%3Brkte%20und%20Feste%2FSilvester%202017%2F2018\";\nvar et_areas        = \"DE%2FReisePlanenUndBuchen%2FVeranstaltungenundEvents\";\nvar et_se           = \"8\";\n</script>\n<!-- etracker PARAMETER END -->\n\n<script type=\"text/javascript\">_etc();</script>\n<!-- etracker CODE END -->\n\n\r\n    \r\n\r\n    <script type=\"text/javascript\">\n  function ResourceBundle() {\n    this.resources = {\"weather.misc.rainprobabilcny\":\"Niederschlag\",\"weather.daytime.evening\":\"Abends\",\"weather.daytime.midday\":\"Mittags\",\"weather.daytime.morning\":\"Morgens\",\"weather.misc.rainprobability\":\"Niederschlag\",\"weather.misc.wind\":\"Wind\",\"weather.type.0\":\"sonnig\\/klar\",\"weather.type.1\":\"leicht bew\\u00f6lkt\",\"weather.type.2\":\"wolkig\",\"weather.type.3\":\"bedeckt\",\"weather.type.4\":\"Nebel\",\"weather.type.5\":\"Spr\\u00fchregen\",\"weather.type.6\":\"Regen\",\"weather.type.7\":\"Schnee\",\"weather.type.8\":\"Schauer\",\"weather.type.9\":\"Gewitter\",\"js.breakfast.add\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck hinzuf\\u00fcgen\",\"js.breakfast.remove\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck entfernen\",\"js.breakfast.none\":\"ohne Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"js.breakfast.included\":\"inklusive Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"mapinfowindow.info\":\"Info\",\"mapinfowindow.contact\":\"Kontakt\",\"mapinfowindow.more\":\"mehr erfahren\",\"mapinfowindow.routeto\":\"hierhin reisen\",\"mapinfowindow.contactdata\":\"Kontaktdaten\",\"mapinfowindow.phone\":\"Telefon\",\"mapinfowindow.offers\":\"Pauschalen\",\"mapinfowindow.offerlist\":\"Pauschalen des Hauses\",\"mapinfowindow.sendmail\":\"E-Mail schreiben\",\"mapinfowindow.callnow\":\"Jetzt anrufen\",\"mapinfowindow.weather.current\":\"Aktuell\",\"mapinfowindow.weather.temperatures\":\"Tagesh\\u00f6chstwerte\",\"mapinfowindow.weather.rain\":\"Regenwahrscheinlichkeit\"};\n\n    this.get = function(key, param) {\n      var text = this.resources[key.toLowerCase()] || '';\n\n      if(param && param.length > 0) {\n        for(var index = 0; index < param.length; index++) {\n          text = text.replace('{' + (index + 1) + '}', param[index]);\n        }\n      }\n      return text;\n    }\n  }\n\n  resourceBundle = new ResourceBundle();\n</script>\r\n\r\n  </body>\r\n</html>", "has_cache": "true", "digest": "31.12.2017 Innenstadt\n \nAtemberaubende Feuerwerke und rauschende Feste - und Klassik-Konzerte f\u00fcr den Tag danach.", "segment": "20171113193822", "host": "www.bremen-tourismus.de", "site": "www.bremen-tourismus.de/silvester-in-bremen", "filename": "silvester-in-bremen", "url": "https://www.bremen-tourismus.de/silvester-in-bremen", "created": "2017-11-13T20:07:23.638Z", "anchor": ["https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "http://www.bremen-tourismus.de", "http://www.bremen-tourism.de", "https://www.bremen-tourism.de/pd", "https://www.bremen-tourism.de/fr", "https://www.bremen-tourism.de/es", "https://www.bremen-tourism.de/sv", "https://www.bremen-tourism.de/it", "https://www.bremen-tourism.de/nl", "https://www.bremen-tourism.de/ru", "https://www.bremen-tourism.de/da", "https://www.bremen-tourism.de/no", "https://www.bremen-tourism.de/lv", "https://www.bremen-tourism.de/cn", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick", "https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten", "https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung", "https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffe", "https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness", "https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/kongresse", "https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste", "https://www.bremen-tourismus.de/kunst-kultur", "https://www.bremen-tourismus.de/sportveranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/shows-events", "https://www.bremen-tourismus.de/natur-und-technik", "https://www.bremen-tourismus.de/messen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/o-blu-new-year", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/o-blu-new-year", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/o-blu-new-year", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-931", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-931", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-931", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/a-h-hotel-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/a-h-hotel-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/a-h-hotel-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B69775b44-f3a7-acb2-d267-84de2ee3e910%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/e/!/n/s/c/1/f/h/g/u/c/-/291a25ac9b4c6c940cd62c0264510a4c.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bfe452695-c112-0df4-ef84-71c7d3877b5d%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/y/6/x/j/l/y/y/t/r/t/y/-/9182e2d3218dd9b203ead7416b33963f.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B2bc4e081-e9e8-8c77-3ad4-7d2cb37631a3%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/g/2/g/s/l/4/y/g/c/j/o/-/e30f9c7dfb0077b7096b21c43190c490.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Be8cc1b8f-4f2b-69f0-d059-294c22a488e0%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/j/h/0/q/q/b/1/n/s/y/4/-/cc04c2da78d14a4d300d84c8aeab4ef5.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B3dcb6306-6a4b-cf44-4fab-97e68aaec4aa%7D.jpeg", "http://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-931", "http://brauerei-bremen.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1215", "http://www.bremen-tourismus.de/de/tc-1199", "http://www.hal-oever.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1208", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1207", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1305", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1306", "http://www.theaterschiff-bremen.de/neu/alles-suelze-frauen-am-rande-der-wursttheke/", "http://www.theaterschiff-bremen.de/neu/dinner-for-one/", "http://www.bremen-tourismus.de/theaterschiff-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1125", "http://www.nachtwaechterzubremen.de/", "http://www.glocke.de/de/index.php?neu=true&nav=1&sub1=1&sub2=0&kalender_tag=true&day=31&month=12&year=2017&seite=66&P_ID=7031&detail=true", "http://www.glocke.de/de/index.php?neu=true&nav=1&sub1=1&sub2=0&kalender_tag=true&day=1&month=1&year=2018&seite=66&P_ID=6793&detail=true", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1208", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1208", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1208", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1207", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1207", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1207", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1305", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1305", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1305", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1306", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1306", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1306", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1215", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1215", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1215", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1199", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1199", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1199", "https://www.bremen-tourismus.de/shows-und-events-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/shows-und-events-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/shows-und-events-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/gasthausbrauerei-schuettinger", "https://www.bremen-tourismus.de/gasthausbrauerei-schuettinger", "https://www.bremen-tourismus.de/gasthausbrauerei-schuettinger", "https://www.bremen-tourismus.de/bremer-musical-theater", "https://www.bremen-tourismus.de/bremer-musical-theater", "https://www.bremen-tourismus.de/bremer-musical-theater", "http://www.komoot.de", "http://facebook.com/", "http://twitter.com/", "http://plus.google.com/+BremenProfis", "http://www.youtube.com/user/BremenErleben", "http://www.pinterest.com/bremenerleben/", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.instagram.com/bremenerleben/", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap", "https://www.bremen-tourismus.de/impressum", "http://images.bremen-tourismus.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten", "https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter", "https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/werbung", "https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=3&target=_blank&cb=8762681", "https://plus.google.com/114243879586132776146", "https://www.bremen-tourismus.de/silvester-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ipad.css"], "mimetype": "text/html", "filetype": "html", "content_length": "108459", "timestamp": "2017-11-13T20:07:23.638Z", "boost": "1.0", "label": [], "role": ["Rguest"], "virtual_host": [], "parent_id": "https:%2F%2Fwww.bremen-tourismus.de%2Fgewinnspiel;role=Rguest", "thumbnail": "https://www.bremen-tourismus.de/images/w/m/b/p/z/0/e/g/a/t/4/-/radisson-blu-bremen-eingangsbereich.jpg", "click_count": 0, "favorite_count": 0, "doc_id": "6872898ef07844b8b9bf91cdea5310ac"}