{"title": "Proof of Life / Lebenszeichen - Kunst und Kultur - Veranstaltungen und Events - Reise planen und buchen - Bremen Tourismus", "important_content": "Wir sind die Bremen-Profis", "config_id": "WAV-wNxlFG2FTSbXh_Rkx", "expires": "2017-12-13T19:38:30.352Z", "content": "Wir sind die Bremen-Profis Service-Center: +49 421 3080010 Sie erreichen uns: Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr Ihre Anfrage an uns Senden Sie uns eine E-Mail... Service-Center: info@bremen-tourism.de ... oder nutzen Sie unser Kontaktformular Ansprechpartner (Vorname, Nachname) * Ihre Nachricht * Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder Firma Telefon E-Mail * Nachricht abschicken imxFormwork.antispamKey Wir sind die Bremen-Profis Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen! Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr Unser Service f\u00fcr Sie: Freundliche und kompetente Ansprechpartner Aktuelle Informationen und Insidertipps Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service Tourist-Informationen Marktplatz/Langenstra\u00dfe Im Kontorhaus, kostenfreies W-LAN. Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr Sa 9.30-17 Uhr So 10-16 Uhr Hauptbahnhof Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum. Mo-Fr 9-18.30 Uhr Sa-So 9.30-17 Uhr Ihr Warenkorb ist leer Service-Telefon +49 421 3080010 Kontakt: international | Deutsch English Plattdeutsch Fran\u00e7aise (French) Espa\u00f1ol (Spanish) Svenska (Swedish) Italiano (Italian) Nederlands (Dutch) P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian) Dansk (Danish) Norsk (Norwegian) Latvijas (Latvian) \u4e2d\u56fd (Chinese) mit uns als Bremen-Profis Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Rad und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen Stadtplan Kongresse Tagungen Warum Bremen Convention Bureau Veranstaltung planen Bremen Tourismus Karte schlie\u00dfen Google Maps Satellit Hybrid Gel\u00e4nde Legende Route Karte durchsuchen Karte durchsuchen Anreise und Informationen Touristinformationen City Airport Bremen Hauptbahnhof Bremen-Wetter Bremen-Tipps Top 11 Veranstaltungs-Tipps F\u00fchrungen, Tickets und mehr Spazierg\u00e4nge Radtouren Hotels und mehr Hotels Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels Appartments, Ferienwohnungen Jugendherbergen, Hostels Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze Schiffe Tagungsplaner Tagungshotels Locations Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Aktiv und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Routenplaner Mit dem Auto Zu Fu\u00df Mit dem Fahrrad Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. Volltextsuche Finden Sie befinden sich hier: Startseite > Reise planen und buchen > Veranstaltungen und Events > Kunst und Kultur Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events M\u00e4rkte und Feste Kunst und Kultur Sportveranstaltungen Shows und Events Natur und Technik Messen Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen gro\u00dfe Karte \u00f6ffnen \u00a9 plan B / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Bremer erleben Bremen Sei Gast in deiner Stadt! weitere Infos \u00a9 fotolia / mozZz und nerthuz #sternstunden2018 #sternstunden2018 \u2013 Luft- und Raumfahrt erleben! weitere Infos Proof of Life / Lebenszeichen 20.05.2017-25.02.2018 Weserburg Anzeige <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Reise&amp;cb=215441\" target=\"_blank\"> <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=3&amp;cb=215441&amp;n=Reise\" border=\"0\" alt=\"\" /> </a> \u00a9 Silke Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern Der Turmbau zu Babel als Massaker. Der K\u00fcnstler als toter Revolution\u00e4r. Ein Gotisches Fenster aus Schmetterlingsfl\u00fcgeln \u2013 Proof of Life vereinigt \u00fcber 100 Gem\u00e4lde, Skulpturen und Fotoarbeiten, die auf sinnliche und zugleich sinnstiftende Weise existentiellen Fragestellungen nachgehen. Ihre \u00e4sthetische Wucht zieht die Betrachter wie von selbst in den Bann. Das, was sie zeigen, kn\u00fcpft an eine zum Teil weit zur\u00fcckreichende Tradition wirkm\u00e4chtiger Bilder an. Sie zitieren, verf\u00fchren, irritieren, provozieren und thematisieren zugleich moralische Wertvorstellungen. Dazu geh\u00f6rt die Aufforderung, das Gesehene nicht nur historisch zu verorten, sondern auch ganz konkret auf die Gegenwart zu beziehen. Die Werke stammen aus einer in dieser Form noch nicht \u00f6ffentlich gezeigten Privatsammlung. Proof of Life pr\u00e4sentiert eine pr\u00e4zise Auswahl mit zum Teil raumgreifenden, \u00fcberaus eindrucksvollen Werken internationaler Kunststars wie Louise Bourgeois, Jake & Dinos Chapman, Anton Corbijn, Tracey Emin, Damien Hirst oder Daniel Richter. Ein zentrales Werk der Ausstellung ist der als lebensgro\u00dfe Vollplastik re-inszenierte \u201eTod des Marat\u201c. Auf beeindruckende Weise verschmilzt der britische K\u00fcnstler Gavin Turk hier das bekannte Bild von J.L. David aus dem Jahr 1793 mit seinem Selbstbildnis. W\u00e4hrend es David darum ging, Marat als M\u00e4rtyrer zu schildern und revolution\u00e4re Tugenden und Ideale zu \u00fcberh\u00f6hen, verbindet Turk in seinem Selbstbildnis die aktuelle Bedeutung der Kunst mit dem Scheitern der Ideale der Aufkl\u00e4rung und der Freiheit. Proof of Life stellt die Frage, ob und warum derartige im Ged\u00e4chtnis verankerte Bilder heute noch relevant sind. Sie zeigt, wie markante Vor-Bilder auf \u00fcberraschende Weise aktualisiert und in neue Bilderfindungen verwandelt werden. Die k\u00fcnstlerischen Resultate sind zugleich faszinierend und schockierend, die mit ihnen m\u00f6glichen \u00e4sthetischen Erfahrungen vielschichtig und erkenntnisstiftend. Sie werden zu Dokumenten und Sinnbildern der heutigen Zeit und damit zu Lebenszeichen gegenw\u00e4rtiger Kultur. Mehrere ausgestellte Werke erweitern diese Fragestellungen auf bisweilen beklemmende Weise. Jake und Dinos Chapman nutzen die biblische Erz\u00e4hlung vom Turmbau zu Babel als Parabel des Zerfalls aller kulturellen Gemeinsamkeiten. In Form eines Modells mit unz\u00e4hligen, erschreckend gewaltt\u00e4tigen Figuren zeigen sie das biblische Bauvorhaben als Massaker. Damien Hirst tr\u00e4gt wiederum ein monumentales Kirchenfenster zur Ausstellung bei. Doch anstelle bleigefasster farbiger Gl\u00e4ser lie\u00df er Tausende von buntgl\u00e4nzenden und fluoreszierenden Schmetterlingsfl\u00fcgeln verarbeiten. Wie verwandelt sich Schmerz in Sch\u00f6nheit, Verg\u00e4nglichkeit in Dauer? Wie wird Materie in Geist \u00fcberf\u00fchrt, der profane Schmetterling zum Sinnbild der Seele? John Isaacs pr\u00e4sentiert eine 1:1 Adaption und \u00dcberformung der ber\u00fchmten Pieta von Michelangelo aus Carrara Marmor. Das weltber\u00fchmte Motiv, die Madonna mit dem toten K\u00f6rper Jesu auf dem Scho\u00df, ist jedoch wie von einem d\u00fcnnen Seidentuch bedeckt unserem Blick entzogen. \u00d6ffnungszeiten Di,Mi,Fr,Sa,So 11-18 Uhr Do 11-20 Uhr F\u00fchrungen: Do 18 Uhr, So 15 Uhr Eintritt Erwachsene 8,- \u20ac Erm\u00e4\u00dfigt 5,- \u20ac Familienkarte: 14,- \u20ac (g\u00fcltig f\u00fcr 2 Erwachsene und bis zu 4 Kindern bis 18 Jahre) \u00d6ffentliche F\u00fchrungen: Erwachsene 3,- \u20ac zuz\u00fcglich Eintritt Sie m\u00f6chten in Bremen \u00fcbernachten? Hier finden Sie das passende Hotel . Weitere Informationen erhalten Sie bei unserem Service-Center . Tipps Kontakt Anreise \u00a9 Peter Dittmer / Fotowettbewerb 2009/2010 der BTZ Bremer Touristik-Zentrale Schiffsbesichtigunge in Bremen Das maritime Bremen an der Weser erleben. Entdecken Sie die vielen Schiffe im Fluss und den H\u00e4fen. weitere Infos \u00a9 Ingo Clauss / Weserburg Museum f\u00fcr moderne Kunst Weserburg - Museum f\u00fcr moderne ... Ein einzigartiger Bestand internationaler Gegenwartskunst aus bedeutenden Privatsammlungen. weitere Infos \u00a9 Ingo Wagner / Gerhard-Marcks-Haus Gerhard-Marcks-Haus Sonderausstellungen zeigen zeitgen\u00f6ssische Bildhauerkunst. Daneben wird der Nachlass von Gerhard Marcks ... weitere Infos \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Kunsthalle Bremen Meisterwerke aus 600 Jahren verschiedenster Stilrichtungen in der Kunsthalle Bremen. weitere Infos \u00a9 freiraumfotografie Bremen / Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe Paula Modersohn-Becker Museum Das erste Museum der Welt, das einer Malerin gewidmet wurde. Es zeigt Werke Paula Modersohn-Beckers sowie eine ... weitere Infos \u00a9 Schlachte Marketing und Service Verband Weserpromenade Schlachte Direkt am Fluss genie\u00dfen Sie eine vielf\u00e4ltige Gastronomie oder entdecken Bremen per Schiff von der Wasserseite. weitere Infos \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Das \"Viertel\" Das \"Viertel\" - ein lebendiges Quartier mit viel Atmosph\u00e4re: Schicke Restaurants und kultige Kneipen, exklusive Mode und ... weitere Infos \u00a9 Bauer/Image Advertising / \u00dcberseestadt Marketingverein \u00dcberseestadt Im alten Hafenquartier entsteht ein neues lebendiges Viertel mit Hafenatmosph\u00e4re. weitere Infos vorherige Seite n\u00e4chste Seite Weserburg - Museum f\u00fcr moderne Kunst Teerhof 20 28199 Bremen Telefon: +49 421 598390 Telefax: +49 421 505247 E-Mail schreiben Website besuchen Anfahrt mit dem Auto Planen Sie Ihre Anreise mit dem Auto. Anfahrt von Auto-Route anzeigen powered by Google Anfahrt mit dem Fahrrad Um Ihre Route mit dem Fahrrad zu berechnen, klicken Sie bitte auf folgenden Link: Fahrrad-Route anzeigen powered by komoot Entspannt von T\u00fcr zu T\u00fcr Planen Sie Ihre Anreise mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln. Ihre Zieladresse: Teerhof 20, 28199 Bremen Ihre Stra\u00dfe Ihre PLZ Ihr Wohnort Anreisedatum Verbindung Suchen powered by Deutsche Bahn AG Die Suchergebnisse werden von Dritten bereitgestellt. Die BTZ Bremer Tourismus-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. zur\u00fcck Bremen Newsletter Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte. Newsletterformular bestellen imxFormwork.antispamKey Social Media Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le. Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen. Startseite Kontakt Datenschutz Sitemap Impressum Bilddatenbank Presse, Social Media Wir \u00fcber uns Brosch\u00fcren und Prospekte Firmen Busunternehmen Reisebedingungen (AGB) Werbung, Media-Daten Service - Telefon \u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen. Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.", "cache": "<!DOCTYPE HTML>\r\n<html>\r\n\r\n  <head>\r\n\r\n    <link href=\"https://plus.google.com/114243879586132776146\" rel=\"publisher\" />\r\n  <!-- ##### Metatags ##### -->\r\n  \r\n  <meta charset=\"utf-8\">\r\n\r\n      <title>Proof of Life / Lebenszeichen - Kunst und Kultur - Veranstaltungen und Events - Reise planen und buchen - Bremen Tourismus</title><meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\"><meta name=\"description\" content=\"20.05.2017-25.02.2018 Weserburg\r\n\r\nDie Werke aus einer Privatsammlung zeigen, wie markante Vor-Bilder auf &uuml;berraschende Weise aktualisiert werden.\"><meta name=\"keywords\" content=\"Bremen, Bremerhaven, Hotel Bremen, Tourismus, Tourism, Touristik, BTZ, Webcam, Universum, Flugplan, Reiseangebote, Stadtf&uuml;hrung, Stadtrundfahrt, Musical, Hansestadt, Hotel, Hotels, Stadtmusikanten, Veranstaltungen, Stadtplan, Innenstadtplan, Kultur, &Uuml;bernachtungen, Newsletter, Umfrage, Reisekatalog, Sehensw&uuml;rdigkeiten\"><meta name=\"publisher\" content=\"BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"hpXMjYOBL9uQ1Q7e_9_v2Dd1jpxmQOU9JfLnWlZewHA\"><meta name=\"language\" content=\"de\"><meta name=\"date\" content=\"2017-09-25T14:56:00+02:00\"><meta name=\"author\" content=\"infomax websolutions GmbH - www.infomax-online.de\"><meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\r\n    <meta name=\"geo.placename\" content=\"Bremen\" />\n<meta name=\"geo.position\" content=\"53.0767;8.79862\" />\n<meta name=\"ICBM\" content=\"53.0767, 8.79862\" />\n\r\n  \r\n\r\n  \r\n      <link rel=\"canonical\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/proof-of-life-lebenszeichen\" />\r\n  \r\n  <!-- ##### ENDE Metatags ##### -->\r\n\r\n  <!-- ##### Stylesheets ##### -->\r\n\r\n  \r\n    <!--[if !IE]><!-->\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <!--<![endif]-->\r\n\r\n    <!--InternetExplorer Angaben -->\r\n    <!--[if IE]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if gte IE 9]>\r\n      <style type=\"text/css\">\r\n        .gradient { filter: none; }\r\n      </style>\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if lt IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 7]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie7.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 8]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie8.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    \r\n\r\n          <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ipad.css\" />\n\r\n    \r\n  \r\n  <!-- ##### END Stylesheets ##### -->\r\n\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    var portalLanguage = 'de';\r\n    var trackingPrefix = '';\r\n    var absoluteUri = 'https://www.bremen-tourismus.de';\r\n  </script>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.easing.1.3.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery-ui-1.8.17.custom.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.fancybox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.touchSwipe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.carousel.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.socialshareprivacy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.qtip.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.tipsy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.hashchange.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.gray.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.li-scroller.1.0.js\"></script>\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"/portal/lib/scripts/jquery/jquery.ui.datepicker-de.js\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/fastclick.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/tracking.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/modernizr.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.TextSwitch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/Date.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/StepSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/PositionSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/project/MainImage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/default.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/dates.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/forms.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/ibe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/landingpage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/autocomplete.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/congress-contact.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/hotelList.js\"></script>\n\r\n    \r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n      if(jQuery('html.touch').length > 0) {\r\n        imx.include('/portal/lib/scripts/includes/touch.js');\r\n      }\r\n    });\r\n  </script>\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  \r\n  \n\n      <script>\n      (function (i, s, o, g, r, a, m) {\n        i['GoogleAnalyticsObject'] = r;\n        i[r] = i[r] || function () {\n          (i[r].q = i[r].q || []).push(arguments)\n        }, i[r].l = 1 * new Date();\n        a = s.createElement(o),\n                m = s.getElementsByTagName(o)[0];\n        a.async = 1;\n        a.src = g;\n        m.parentNode.insertBefore(a, m)\n      })(window, document, \"script\", \"//www.google-analytics.com/analytics.js\", \"ga\");\n\n      ga('create', 'UA-31640932-1', 'auto');\n      ga('set', 'anonymizeIp', true);\n\n      if (typeof IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression == 'function') {\n        ga('require', 'ec');\n        IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression();\n      }\n    </script>\n      <script>\n    var customDimensions = [{\"index\":\"dimension1\",\"value\":\"Reise planen und buchen\\/Veranstaltungen und Events\\/Kunst und Kultur\"},{\"index\":\"dimension2\",\"value\":\"Article\"},{\"index\":\"dimension6\",\"value\":\"DE_Deutsch\"}];\n    for(index = 0, len = customDimensions.length; index < len; ++index) {\n      ga('set', customDimensions[index]['index'], customDimensions[index]['value']);\n    }\n  </script>\n    <script>\n      ga('send', 'pageview');\n    </script>\n  </head>\r\n  <body class=\"template_imxCMS_article microsite-default \">\r\n\r\n    \r\n    <!-- main header container: contains language setter, logo and top navigation -->\r\n    <div class=\"header\">\r\n\r\n  <div id=\"contactAccessArea\" class=\"tourism\">\r\n  <div class=\"content\">\r\n    <div id=\"contactBarContent-phone\" class=\"contactBarContent tourism\" style=\"\">\r\n\r\n  <h2>Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Service-Center:</h3>\r\n        <p>\r\n          <strong>+49 421 3080010</strong>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>Sie erreichen uns:</h3>\r\n        <p>Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr</p>\r\n        <p>und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>  \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-contact\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <h2>Ihre Anfrage an uns</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Senden Sie uns eine E-Mail...</h3>\r\n        <p>\r\n          Service-Center:<br />\r\n          <a href=\"mailto:info@bremen-tourism.de\">info@bremen-tourism.de</a>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>... oder nutzen Sie unser Kontaktformular</h3>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        <form method=\"post\" action=\"javascript:void(0);\" id=\"contactFormFooter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"contactFormFooter\" />        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname label-formstandardcontactperson text \">Ansprechpartner (Vorname, Nachname) <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"firstname\" id=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname text small \" value=\"\" />\r\n          <input type=\"text\" name=\"name\" id=\"contactFormFooter_name\" class=\"name-name text small no-border \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message label-formstandardmessage text \">Ihre Nachricht <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <textarea name=\"message\" id=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message text \"></textarea>\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <p>Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder</p>\r\n\r\n        </div>\r\n        \r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company label-formstandardcompany text \">Firma</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"company\" id=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone label-formstandardtelephone text \">Telefon</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"telephone\" id=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email label-formstandardemail text \">E-Mail <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"email\" id=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <button type=\"submit\" name=\"submit\">\r\n            <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.mail.png\" />\r\n            Nachricht abschicken\r\n          </button>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n        </div>\r\n\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"language\" value=\"de\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"dDkw54F4ZS7lxoq52zQH\" value=\"AAD680j3Jd8Z8FR76AF47357o18hKM4Rqq9lQ9Ws7D9ow2f0d6e492RyIfKi3Vmn41gNhCdXzR\" /><label for=\"v38E1bG71r\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"v38E1bG71r\" id=\"v38E1bG71r\" value=\"\" /></form>\r\n              </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n      \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-callback\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\r\n    <h2 class=\"noIcon\">Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n  </a>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <p>\r\n          Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. \r\n        </p>\r\n        <p class=\"red\">Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen!</p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h2>\r\n          <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\">\r\n                          <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de_red.png\" />\r\n                      </a>\r\n        </h2>\r\n        <p class=\"availability\">Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr</p>\r\n        <h3>Unser Service f\u00fcr Sie:</h3>\r\n        <ul>\r\n          <li>Freundliche und kompetente Ansprechpartner<li>Aktuelle Informationen und Insidertipps<li>Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service\r\n        </ul>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td>\r\n        <a href='https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen'>\r\n          <h3 class=\"red\">Tourist-Informationen</h3>\r\n        </a>\r\n        <table>\r\n          <tr>\r\n            <td>\r\n              <p><strong>Marktplatz/Langenstra\u00dfe</strong><br>Im Kontorhaus,<br>kostenfreies W-LAN.<br>Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr<br>Sa 9.30-17 Uhr<br>So 10-16 Uhr</p>\r\n            </td>\r\n            <td>\r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/i-Marke_17mm.png\">\r\n            </td>\r\n          </tr>\r\n        </table>\r\n        <p><strong>Hauptbahnhof</strong><br>Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum.<br>Mo-Fr 9-18.30 Uhr<br>Sa-So 9.30-17 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n\r\n</div>\r  </div>\r\n</div>\r\r\n  <div id=\"metanaviTop\">\r\n    <div class=\"contentArea\">\r\n      <a id=\"shoppingCartLink\" class=\"shoppingCartLink\" href=\"javascript:void(0);\">\r\n  <span>\r\n    Ihr Warenkorb ist leer\r\n  </span>\r\n</a>\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  function updateHeaderShoppingCartTeaser(shoppingCartCount) {\r\n    var messageEmpty = 'Ihr Warenkorb ist leer';\r\n    var message = 'Es befinden sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebote in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageSingle = 'Es befindet sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebot in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageToUse = '';\r\n\r\n    var shoppingCartInMetanavi = jQuery('#shoppingCartLink');\r\n\r\n    if(shoppingCartCount == 0) messageToUse = messageEmpty;\r\n    else if(shoppingCartCount == 1) messageToUse = messageSingle;\r\n    else messageToUse = message;\r\n\r\n    shoppingCartInMetanavi.width('');\r\n    shoppingCartInMetanavi.attr('href', 'https://www.bremen-tourismus.de/action/shoppingCart');\r\n    $('span', shoppingCartInMetanavi).html(messageToUse);\r\n  }\r\n\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function($) {\r\n    /**\r\n     * Calculates the correct size of the cart-link.\r\n     *\r\n     * This needs to be done, since newer versions of browsers like Firefox and Internet Explorer calculate with subpixels,\r\n     * that lead to strange pixel-wide gaps in positioning the tooltip.\r\n     * Therefore the cart-link itself has to be resized at first to get an integer-value of size.\r\n     */\r\n    function normalizeSizeOfCartLink() {\r\n      var cartLink = $('#shoppingCartLink');\r\n      var width = (cartLink.width() + 1);\r\n\r\n      cartLink.width('').width(width);\r\n    }\r\n\r\n    $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart', function(data) {\r\n      if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n        updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', '<div>' + data + '</div>').length);\r\n        normalizeSizeOfCartLink();\r\n      }\r\n    });\r\n\r\n    $('#shoppingCartLink').qtip({\r\n      content: {\r\n        text: '<img class=\"throbber\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal//img/environment/preloader.gif\" alt=\"Loading...\" />',\r\n        ajax: {\r\n          url: 'https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart',\r\n          once: false,\r\n          complete: function() {\r\n            if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n              updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', this.elements.content).length);\r\n              normalizeSizeOfCartLink();\r\n            }\r\n          }\r\n        }\r\n      },\r\n      position: {\r\n        at: 'bottom right',\r\n        my: 'top right',\r\n        viewport: $(window),\r\n        effect: false\r\n      },\r\n      show: {\r\n        solo: true\r\n      },\r\n      hide: {\r\n        delay: 500,\r\n        fixed: true\r\n      },\r\n      style: {\r\n        width: 500,\r\n        classes: 'shoppingCartTooltip'\r\n      },\r\n      events: {\r\n        show: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').addClass('active');\r\n          normalizeSizeOfCartLink();\r\n        },\r\n        hide: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').removeClass('active').width('');\r\n        }\r\n      }\r\n    });\r\n  });\r\n</script>\r\n<script type=\"text/javascript\">\n  jQuery(document).ready(function($) {\n    /**\n     * Sends a ping to the server, so the session won't get lost.\n     *\n     * @returns {undefined} */\n    function ping() {\n      $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart_ping');\n    }\n\n    /**\n     * Ping the server every 2 minutes, so the session won't get lost.\n     */\n    setInterval(ping, 120000);\n  });\n</script>       \n  \n          <div id=\"metanaviTopContainer\" class=\"singlePart metanavi\">\n    <ul>\n      <li>Service-Telefon <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">+49 421 3080010</a></li>\n    </ul>\n  </div>\n\r\n      <div id=\"tabsContactAccess\">\r\n        <span>Kontakt:</span>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"phone\" data-contacttab=\"phone\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"contact\" data-contacttab=\"contact\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"bremenpro\" data-contacttab=\"callback\"></a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div id=\"languageSetter\">\n  <span>\n    <img src=\"/portal/img/environment/flags/international.png\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" />\n    <a class=\"int\" href=\"javascript:void(0);\">international</a>\n  </span>\n  <span class=\"current\">| <img src=\"/portal/img/environment/flags/de.png\" width=\"16\" height=\"11\" alt=\"\" /></span>\n  <ul>\n    <li class=\"flag de\"><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de\">Deutsch</a></li>\n    <li class=\"flag en\"><a href=\"http://www.bremen-tourism.de\">English</a></li>\n    <li class=\"flag pd\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//pd\">Plattdeutsch</a></li>\n    <li class=\"flag fr\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//fr\">Fran\u00e7aise (French)</a></li>\n    <li class=\"flag es\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//es\">Espa\u00f1ol (Spanish)</a></li>\n    <li class=\"flag sv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//sv\">Svenska (Swedish)</a></li>\n    <li class=\"flag it\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//it\">Italiano (Italian)</a></li>\n    <li class=\"flag nl\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//nl\">Nederlands (Dutch)</a></li>\n    <li class=\"flag ru\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//ru\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian)</a></li>\n        <li class=\"flag da\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//da\">Dansk (Danish)</a></li>\n    <li class=\"flag no\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//no\">Norsk (Norwegian)</a></li>\n        <li class=\"flag lv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//lv\">Latvijas (Latvian)</a></li>\n        <li class=\"flag cn\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//cn\">\u4e2d\u56fd (Chinese)</a></li>\n        </ul>\n    </div>    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"headerNavigation\">\r\n    <div class=\"naviWrapper\">\r\n      \r\n        <a id=\"bremenLogo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">\r\n    \r\n    \r\n    <img class=\"default\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/header.logo/de.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    <img class=\"small\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/g/d/4/o/n/g/5/x/7/u/-/412afc5fe699a6ac4f461f2421b3537c.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    </a>\r\n    \n  \n      <div id=\"officialBremenShop\">\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\n        mit uns als <br /><strong>Bremen-Profis</strong>\n      </a>\n    </div>\n      \r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"topnavigation\">\r\n  <ul>\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Bremen auf einen Blick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick\">Bremen auf einen Blick</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Museen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten\">Museen und Wissenswelten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Manufakturen und Industrie\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie\">Manufakturen und Industrie</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Theater und Unterhaltung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung\">Theater und Unterhaltung</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gastronomie und Nightlife\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife\">Gastronomie und Nightlife</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Shopping\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping\">Shopping</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Schiffe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffe\">Schiffe</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Freizeit, Rad und Wellness\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness\">Freizeit, Rad und Wellness</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" active\">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n              \r\n        <li class=\"map\">\r\n          <a data-trackcategory=\"Karte \u00f6ffnen\" data-trackaction=\"Klick Button\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackClick siteTitle top icon mapOpener\" href=\"javascript:MapLarge.show()\">Stadtplan </a>\r\n        </li>\r\n      \r\n      <li class=\"microsite default \">\r\n        <a class=\"top icon\" title=\"Kongresse Tagungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kongresse\">Kongresse Tagungen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Warum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen\">Warum Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Convention Bureau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau\">Convention Bureau</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltung planen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen\">Veranstaltung planen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen Tourismus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Bremen Tourismus</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n      </ul>\r\n</div>\r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"mapnavigation\">\r\n  <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n  <ul>\r\n    <li class=\"first last\">\r\n      <a href=\"javascript:MapLarge.hide()\" class=\"top mapCloser\" title=\"Karte schlie\u00dfen\">Karte schlie\u00dfen</a>\r\n    </li>\r\n  </ul>\r\n\r\n  <div class=\"mapTypeSwitch\">\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.ROADMAP)\" class=\"active\">Google Maps</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.SATELLITE)\">Satellit</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.HYBRID)\">Hybrid</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.TERRAIN)\">Gel\u00e4nde</a>\r\n  </div>\r\n\r\n</div>  </div>\r\n  <div class=\"banderoleWrapper\">\r\n    <div class=\"banderoleStaticWrapper\">\r\n      <div class=\"banderole left\"></div>\r\n      <div class=\"banderole right\"></div>        \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n</div>\r\n\r\n</div>    <!-- END main header container -->\r\n\r\n\r\n    <!-- largeMap: contains maplegend, map and swush -->\r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n<div id=\"largeMapContainer\">\r\n  <div class=\"swush\"></div>\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    <div class=\"mapLegend\">\r\n\r\n      <div class=\"mapLegendTabs\">\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"active\">Legende</a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"route\">Route</a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n      <div class=\"legend\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Karte durchsuchen</h3>\r\n          <form id=\"inMapSearchForm\" method=\"post\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n            <fieldset>\r\n              <legend>Karte durchsuchen</legend>\r\n              <input class=\"text\" name=\"searchterm\" type=\"text\" id=\"mapsearch_searchterm\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Roland, Stadtmusikanten\" />\r\n              <button type=\"submit\"><img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/mapsearch.button.png\" alt=\"mapLegend.search.start=\" /></button>\r\n            </fieldset>\r\n          </form>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\">\r\n          <ul>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Anreise und Informationen</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Touristinformationen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_touristinfo\" value=\"touristinfo\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_touristinfo\">Touristinformationen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"City Airport Bremen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_airport\" value=\"airport\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_airport\">City Airport Bremen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hauptbahnhof\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_railstation\" value=\"railstation\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_railstation\">Hauptbahnhof</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Bremen-Wetter\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_weather\" value=\"weather\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_weather\">Bremen-Wetter</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen-Tipps</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Top 11\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_top11\" value=\"top11\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_top11\">Top 11</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Veranstaltungs-Tipps\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_events\" value=\"events\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_events\">Veranstaltungs-Tipps</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"F\u00fchrungen, Tickets und mehr\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_components\" value=\"components\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_components\">F\u00fchrungen, Tickets und mehr</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Spazierg\u00e4nge\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_walks\" value=\"walks\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_walks\">Spazierg\u00e4nge</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Radtouren\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_biketours\" value=\"biketours\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_biketours\">Radtouren</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Hotels und mehr</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hotels\" value=\"hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hotels\">Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_smallHotels\" value=\"smallHotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_smallHotels\">Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Appartments, Ferienwohnungen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_appartments\" value=\"appartments\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_appartments\">Appartments, Ferienwohnungen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Jugendherbergen, Hostels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hostels\" value=\"hostels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hostels\">Jugendherbergen, Hostels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_camping\" value=\"camping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_camping\">Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Tagungsplaner</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Tagungshotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_hotels\" value=\"conference_hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_hotels\">Tagungshotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Locations\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_locations\" value=\"conference_locations\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_locations\">Locations</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen auf einen Blick</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sights\" value=\"sights\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sights\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Museen und Wissenswelten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_museum\" value=\"museum\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_museum\">Museen und Wissenswelten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Manufakturen und Industrie\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_industry\" value=\"industry\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_industry\">Manufakturen und Industrie</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Theater und Unterhaltung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_leisure\" value=\"leisure\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_leisure\">Theater und Unterhaltung</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Gastronomie und Nightlife\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_gastro\" value=\"gastro\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_gastro\">Gastronomie und Nightlife</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Shopping\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_shopping\" value=\"shopping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_shopping\">Shopping</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Freizeit, Aktiv und Wellness\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sparetime\" value=\"sparetime\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sparetime\">Freizeit, Aktiv und Wellness</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_activity\" value=\"activity\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_activity\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"legend none\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Routenplaner</h3>\r\n\r\n          <form method=\"get\" id=\"routePlanner\">\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"from\" type=\"text\" id=\"routePlanner_from\" placeholder=\"von: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"to\" type=\"text\" id=\"routePlanner_to\" placeholder=\"nach: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <select name=\"mode\" id=\"routePlanner_mode\" class=\"text\">\r\n                <option value=\"DRIVING\">Mit dem Auto</option>\r\n                <option value=\"WALKING\">Zu Fu\u00df</option>\r\n                <option value=\"BICYCLING\">Mit dem Fahrrad</option>\r\n                <option value=\"TRANSIT\">Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln</option>\r\n              </select>\r\n            </div>\r\n\r\n            <input type=\"submit\" class=\"hide\">\r\n          </form>\r\n\r\n          <p class=\"routeCalcDisclaimer\">Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\" id=\"routePlanner_panel\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"mapLarge\" data-pois=\"[&quot;{9a4637c8-dcc5-00aa-5ac5-58f9ffab2059}&quot;]\" data-layers=\"[]\"></div>\r\n</div>\r    <!-- EMD largeMap -->\r\n\r\n\r\n    <!-- keyvisual: contains the globes for the different frontdoor settings -->\r\n    <div id=\"keyvisual\" >\n\n  \n  <div class=\"swush\"></div>\n  <div class=\"contentArea\">\n          \r\n    <div class=\"keyvisualSearch\">\r\n\r\n      \r\n\r\n      <form action=\"https://www.bremen-tourismus.de/suchen-und-finden\" method=\"get\">\r\n\r\n        <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n        <fieldset>\r\n          <legend>Volltextsuche</legend>\r\n          <input class=\"text\" type=\"text\" name=\"query\" id=\"keyvisualSearch\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Hotels, Stadtmusikanten, F\u00fchrung\" />\r\n          <button type=\"submit\">Finden</button>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n      </form>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n    </div>\n</div>    <!-- END keyvisual -->\r\n\r\n\r\n    <!-- frontdoor specific content: contains the theme slider, the quicksearches and the teaserArea -->\r\n        <!-- END frontdoor specific content -->\r\n\r\n\r\n    <!-- main content wrapper -->\r\n    <div id=\"CONT_content\">\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    \r\n    <div class=\"fullWidth\">\r\n      \r\n\r\n\r\n<ul class=\"breadcrumbs\">\r\n\r\n  <li>Sie befinden sich hier:</li>\r\n\r\n  \r\n      <li><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">Startseite</a></li>\r\n    <li class=\"filler\">&gt;</li>\r\n  \r\n          <li><a title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"Kunst und Kultur\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kunst-kultur\">Kunst und Kultur</a></li>\r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n\r\n  \r\n</ul>\r\n\r\n<div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n    </div>\r\n    \r\n    \r\n    <div class=\"contextArea\">\r\n\r\n  <!-- sidenavigation -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n    \r\n\r\n  <div class=\"sideNavigation\">\r\n    <h3>Reise planen und buchen</h3>\r\n    <ul>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>                  </li>\r\n              <li class=\"active\">\r\n          <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>                    <ul>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"M\u00e4rkte und Feste\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste\">M\u00e4rkte und Feste</a></li>\r\n                        <li class=\"active\"><a title=\"Kunst und Kultur\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kunst-kultur\">Kunst und Kultur</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Sportveranstaltungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sportveranstaltungen\">Sportveranstaltungen</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Shows und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shows-events\">Shows und Events</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Natur und Technik\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/natur-und-technik\">Natur und Technik</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Messen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/messen-1\">Messen</a></li>\r\n                      </ul>\r\n                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>                  </li>\r\n      \r\n    </ul>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n  <!-- END sidenavigation -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context cart -->\r\n    <!-- END context cart -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context search -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <!-- END context search -->\r\n\r\n\r\n  <!-- congress collection -->\r\n    <!-- END congress collection -->\r\n\r\n\r\n  <!-- small map -->\r\n      <div class=\"mapTeaser\">\n    <div class=\"map\">\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <div id=\"smallMap\" class=\"smallMap\" data-pois=\"[&quot;{9a4637c8-dcc5-00aa-5ac5-58f9ffab2059}&quot;]\"><div class=\"preloader\"></div></div>\n    </div>\n    <a href=\"javascript:MapLarge.show()\" class=\"mapOpener\">gro\u00dfe Karte \u00f6ffnen</a>\n    <div class=\"closer\"></div>\n  </div>\n  <!-- END small map -->\r\n\r\n\r\n      <!-- content teaser -->\r\n                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Bremer erleben Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremer\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/7/v/h/5/u/h/b/d/g/a/w/-/willst-du-bei-uns-schlafen.jpeg\" alt=\"Willst du bei uns schlafen?, \u00a9 plan B / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Willst du bei uns schlafen?\" /><figcaption><span>\u00a9</span>plan B / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Bremer erleben Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremer\">Bremer erleben Bremen \n</a></h4>\r\n              <p>Sei Gast in deiner Stadt! \n \n \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Bremer erleben Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremer\">weitere Infos</a>  </div>\r\n\r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"#sternstunden2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/w/t/i/e/0/t/!/i/q/w/y/-/raumfahrtjahr-2018.jpeg\" alt=\"Raumfahrtjahr 2018, \u00a9 fotolia / mozZz und nerthuz\" title=\"Raumfahrtjahr 2018\" /><figcaption><span>\u00a9</span>fotolia / mozZz und nerthuz</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"#sternstunden2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt\">#sternstunden2018 \n</a></h4>\r\n              <p>#sternstunden2018 \u2013 Luft- und Raumfahrt \nerleben! \n \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"#sternstunden2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt\">weitere Infos</a>  </div>\r\n\r\n  \r\n<!-- END content teaser -->        <!-- END content teaser -->\r\n  \r\n\r\n  <!-- trust teaser -->\r\n    <!-- END trust teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- event partner teaser -->\r\n    <!-- END event partner teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- btz partner teaser -->\r\n    <!-- END btz partner teaser -->\r\n\r\n  \r\n</div>    \r\n    <div class=\"mainContentArea\">\r\n      \r\n      \r\n    \r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n  <div class=\"article social-plugin-margin-4\">\r\n  <h1>Proof of Life / Lebenszeichen</h1>  \r\n  <p class=\"subline\">20.05.2017-25.02.2018 Weserburg</p>  \r\n  \n  \n\n      <div class=\"banner headline \">\n      <span class=\"ad\">Anzeige</span>\n      <iframe id=\"Reise\" name=\"Reise\" src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=3&amp;target=_blank&amp;cb=215441\" width=\"160\" height=\"600\" style=\"overflow: hidden; border: 0 none;\">  <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Reise&amp;cb=215441\" target=\"_blank\">    <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=3&amp;cb=215441&amp;n=Reise\" border=\"0\" alt=\"\" />  </a></iframe>\n    </div>\n  \n\r\n  \r\n      <!-- MainImage :contains imageGallery for current Article -->\r\n          \r\n  \r\n  <div class=\"mainImage \">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"imageRow\">\r\n\r\n            \r\n      <div class=\"imageCollection\" style=\"width:2424px\">\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/o/o/y/c/t/s/y/2/h/y/o/-/4f9de65631b8020ca64fe213131c899e.jpeg\" alt=\"Silke Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Weserburg - auf Sand gebaut, \u00a9 Silke Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" width=\"606\" height=\"404\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Silke Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>                              <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Weserburg - auf Sand gebaut, \u00a9 Silke Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{bd85d561-eb5f-df57-c5ec-3941c9266bc6}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/e/y/e/3/9/h/a/p/o/m/-/aa4f91f3c805b98fd98dacf924505479.jpeg\" title=\"Proof of Life in der Weserburg - Wolfe von Lenkiewicz, Island of Death, \u00a9 Wolfe von Lenkiewicz, Island of Death, 2011, Privatsammlung\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Wolfe von Lenkiewicz, Island of Death, 2011, Privatsammlung\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Proof of Life in der Weserburg - Wolfe von Lenkiewicz, Island of Death, \u00a9 Wolfe von Lenkiewicz, Island of Death, 2011, Privatsammlung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{d0e24ceb-007e-316b-2e2e-9f3075694118}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/p/_/l/i/v/n/0/g/z/q/s/-/0774c2d79dbf50e7866c7d526cfe2ecc.jpeg\" title=\"Proof of Life in der Weserburg - Sterling Ruby, \u00a9 Sterling RUBY, ACTS/ GOSSAMER, 2015, Privatsammlung\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Sterling RUBY, ACTS/ GOSSAMER, 2015, Privatsammlung\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Proof of Life in der Weserburg - Sterling Ruby, \u00a9 Sterling RUBY, ACTS/ GOSSAMER, 2015, Privatsammlung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{afa8a48b-6769-14b9-18b2-f04bfc6e17f2}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/c/n/f/_/z/5/i/e/g/k/8/-/ebe99f7f8c0e579e49e45f217b0695a3.jpeg\" title=\"Proof of Life in der Weserburg - Gavin Turk, Death of Marat, \u00a9 Gavin Turk, Death of Marat, 1998, Privatsammlung\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Gavin Turk, Death of Marat, 1998, Privatsammlung\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Proof of Life in der Weserburg - Gavin Turk, Death of Marat, \u00a9 Gavin Turk, Death of Marat, 1998, Privatsammlung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{d8146c3e-690f-31ce-438d-8e151f2844aa}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n      </div>\r\n\r\n          </div>\r\n\r\n          <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"prev\"></a>\r\n      <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"next\"></a>\r\n      <div class=\"positioner\">\r\n                  <a class=\"active\" href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n              </div>\r\n    \r\n  </div>\r\n    \r\n        <!-- END MainImage -->\r\n  \r\n  <p>Der Turmbau zu Babel als Massaker. Der K\u00fcnstler als toter Revolution\u00e4r. Ein Gotisches Fenster aus Schmetterlingsfl\u00fcgeln \u2013 Proof of Life vereinigt \u00fcber 100 Gem\u00e4lde, Skulpturen und Fotoarbeiten, die auf sinnliche und zugleich sinnstiftende Weise existentiellen Fragestellungen nachgehen. Ihre \u00e4sthetische Wucht zieht die Betrachter wie von selbst in den Bann. Das, was sie zeigen, kn\u00fcpft an eine zum Teil weit zur\u00fcckreichende Tradition wirkm\u00e4chtiger Bilder an. Sie zitieren, verf\u00fchren, irritieren, provozieren und thematisieren zugleich moralische Wertvorstellungen. Dazu geh\u00f6rt die Aufforderung, das Gesehene nicht nur historisch zu verorten, sondern auch ganz konkret auf die Gegenwart zu beziehen. Die Werke stammen aus einer in dieser Form noch nicht \u00f6ffentlich gezeigten Privatsammlung. Proof of Life pr\u00e4sentiert eine pr\u00e4zise Auswahl mit zum Teil raumgreifenden, \u00fcberaus eindrucksvollen Werken internationaler Kunststars wie Louise Bourgeois, Jake &amp; Dinos Chapman, Anton Corbijn, Tracey Emin, Damien Hirst oder Daniel Richter.</p>\r\n\r\n<p>Ein zentrales Werk der Ausstellung ist der als lebensgro\u00dfe Vollplastik re-inszenierte \u201eTod des Marat\u201c. Auf beeindruckende Weise verschmilzt der britische K\u00fcnstler Gavin Turk hier das bekannte Bild von J.L. David aus dem Jahr 1793 mit seinem Selbstbildnis. W\u00e4hrend es David darum ging, Marat als M\u00e4rtyrer zu schildern und revolution\u00e4re Tugenden und Ideale zu \u00fcberh\u00f6hen, verbindet Turk in seinem Selbstbildnis die aktuelle Bedeutung der Kunst mit dem Scheitern der Ideale der Aufkl\u00e4rung und der Freiheit.</p>\r\n\r\n<p>Proof of Life stellt die Frage, ob und warum derartige im Ged\u00e4chtnis verankerte Bilder heute noch relevant sind. Sie zeigt, wie markante Vor-Bilder auf \u00fcberraschende Weise aktualisiert und in neue Bilderfindungen verwandelt werden. Die k\u00fcnstlerischen Resultate sind zugleich faszinierend und schockierend, die mit ihnen m\u00f6glichen \u00e4sthetischen Erfahrungen vielschichtig und erkenntnisstiftend. Sie werden zu Dokumenten und Sinnbildern der heutigen Zeit und damit zu Lebenszeichen gegenw\u00e4rtiger Kultur.</p>\r\n\r\n<p>Mehrere ausgestellte Werke erweitern diese Fragestellungen auf bisweilen beklemmende Weise. Jake und Dinos Chapman nutzen die biblische Erz\u00e4hlung vom Turmbau zu Babel als Parabel des Zerfalls aller kulturellen Gemeinsamkeiten. In Form eines Modells mit unz\u00e4hligen, erschreckend gewaltt\u00e4tigen Figuren zeigen sie das biblische Bauvorhaben als Massaker. Damien Hirst tr\u00e4gt wiederum ein monumentales Kirchenfenster zur Ausstellung bei. Doch anstelle bleigefasster farbiger Gl\u00e4ser lie\u00df er Tausende von buntgl\u00e4nzenden und fluoreszierenden Schmetterlingsfl\u00fcgeln verarbeiten. Wie verwandelt sich Schmerz in Sch\u00f6nheit, Verg\u00e4nglichkeit in Dauer? Wie wird Materie in Geist \u00fcberf\u00fchrt, der profane Schmetterling zum Sinnbild der Seele? John Isaacs pr\u00e4sentiert eine 1:1 Adaption und \u00dcberformung der ber\u00fchmten Pieta von Michelangelo aus Carrara Marmor. Das weltber\u00fchmte Motiv, die Madonna mit dem toten K\u00f6rper Jesu auf dem Scho\u00df, ist jedoch wie von einem d\u00fcnnen Seidentuch bedeckt unserem Blick entzogen.<br />\r\n\u00a0</p>\r\n\r\n<p><a href=\"www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\" target=\"_blank\"><img style=\"float:left; margin:0 1em; margin-left:0;\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{914beae8-6837-8b9f-c2aa-9d9cd253a834}.jpeg\" width='344' height='31' border=\"0\" alt=\"Infos 0421 / 3080010\" /></a></p>\r\n\r\n<p>\u00a0</p>\r\n\r\n<h3><br />\r\n\u00d6ffnungszeiten</h3>\r\n\r\n<p>Di,Mi,Fr,Sa,So 11-18 Uhr<br />\r\nDo 11-20 Uhr<br />\r\nF\u00fchrungen: Do 18 Uhr, So 15 Uhr</p>\r\n\r\n<h3>Eintritt</h3>\r\n\r\n<p>Erwachsene 8,- \u20ac<br />\r\nErm\u00e4\u00dfigt 5,- \u20ac<br />\r\nFamilienkarte: 14,- \u20ac (g\u00fcltig f\u00fcr 2 Erwachsene und bis zu 4 Kindern bis 18 Jahre)<br />\r\n\u00d6ffentliche F\u00fchrungen: Erwachsene 3,- \u20ac zuz\u00fcglich Eintritt<br />\r\n\u00a0</p>\r\n\r\n<p><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/kunst-kultur/tc-879\" target=\"_blank\"><img style=\"float:left; margin:0 1em; margin-left:0;\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{869fd85c-3883-9d11-7f2a-1fd001054168}.jpeg\" width='187' height='30' border=\"0\" alt=\"Button \"Tickets online buchen\"\" /></a><br />\r\n\u00a0</p>\r\n\r\n<p><em>Sie m\u00f6chten in Bremen \u00fcbernachten? Hier finden Sie das passende </em><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/hotels\"><em>Hotel</em></a><em>. Weitere Informationen erhalten Sie bei unserem </em><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\"><em>Service-Center</em></a><em>.</em></p>\r\n\r\n  \r\n        \r\n\r\n</div>\r\n      \r\n        <div class=\"subContentArea contentTabs\">\r\n\r\n    <ul class=\"tabs\">\r\n      \r\n      \r\n              \r\n        <li class=\"roundedBorderTop\">Tipps</li>\r\n        \r\n              \r\n        <li >Kontakt</li>\r\n        \r\n              \r\n        <li >Anreise</li>\r\n        \r\n          </ul>\r\n\r\n    <div class=\"tabContentArea\">\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"tabContentCollection\">\r\n\r\n        \r\n\r\n                  <div class=\"tabContent active\">\r\n  <div class=\"teaserRow\">\r\n            <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:2360px\">\r\n      \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Schiffsbesichtigungen in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffsbesichtigungen-in-bremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/n/l/t/a/q/z/l/t/n/t/k/-/schulschiff-deutschland-in-bremen-vegesack-steuerrad.jpeg\" alt=\"Schulschiff Deutschland in Bremen-Vegesack - Steuerrad, \u00a9 Peter Dittmer / Fotowettbewerb 2009/2010 der BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Schulschiff Deutschland in Bremen-Vegesack - Steuerrad\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Peter Dittmer / Fotowettbewerb 2009/2010 der BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Schiffsbesichtigungen in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffsbesichtigungen-in-bremen\">Schiffsbesichtigungen in Bremen \n</a></h4>\r\n              <p>Das maritime Bremen an der Weser erleben. \nEntdecken Sie die vielen Schiffe im Fluss \nund den H\u00e4fen. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Schiffsbesichtigungen in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffsbesichtigungen-in-bremen\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Weserburg - Museum f\u00fcr moderne Kunst\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/weserburg-museum-fuer-moderne-kunst\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/n/m/z/b/f/8/x/c/_/p/4/-/die-weserburg-museum-direkt-am-fluss.jpeg\" alt=\"Die Weserburg - Museum direkt am Fluss, \u00a9 Ingo Clauss / Weserburg Museum f\u00fcr moderne Kunst\" title=\"Die Weserburg - Museum direkt am Fluss\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Ingo Clauss / Weserburg Museum f\u00fcr moderne Kunst</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Weserburg - Museum f\u00fcr moderne Kunst\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/weserburg-museum-fuer-moderne-kunst\">Weserburg - Museum f\u00fcr moderne \n...</a></h4>\r\n              <p>Ein einzigartiger Bestand internationaler \nGegenwartskunst aus bedeutenden \nPrivatsammlungen. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Weserburg - Museum f\u00fcr moderne Kunst\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/weserburg-museum-fuer-moderne-kunst\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Gerhard-Marcks-Haus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gerhardmarcks\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/7/i/k/j/z/p/y/c/i/5/m/-/skulptur-einer-frau-im-gerhard-marcks-haus.jpeg\" alt=\"Skulptur einer Frau im Gerhard-Marcks-Haus, \u00a9 Ingo Wagner / Gerhard-Marcks-Haus\" title=\"Skulptur einer Frau im Gerhard-Marcks-Haus\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Ingo Wagner / Gerhard-Marcks-Haus</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Gerhard-Marcks-Haus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gerhardmarcks\">Gerhard-Marcks-Haus \n</a></h4>\r\n              <p>Sonderausstellungen zeigen \nzeitgen\u00f6ssische Bildhauerkunst. Daneben \nwird der Nachlass von Gerhard Marcks \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Gerhard-Marcks-Haus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gerhardmarcks\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Kunsthalle Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kunsthalle-bremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/o/_/o/j/g/3/e/6/d/v/u/-/die-kunsthalle-bremen-in-der-nacht.jpeg\" alt=\"Die Kunsthalle Bremen in der Nacht, \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Die Kunsthalle Bremen in der Nacht\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Kunsthalle Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kunsthalle-bremen\">Kunsthalle Bremen \n</a></h4>\r\n              <p>Meisterwerke aus 600 Jahren \nverschiedenster Stilrichtungen in der \nKunsthalle Bremen. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Kunsthalle Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kunsthalle-bremen\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Paula Modersohn-Becker Museum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/paula-modersohn-becker-museum\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/d/n/k/j/e/8/_/5/4/_/e/-/besucherinnen-vor-selbstbildnis-im-paula-modersohn-becker-museum.jpeg\" alt=\"Besucherinnen vor Selbstbildnis im Paula Modersohn-Becker Museum, \u00a9 freiraumfotografie Bremen / Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe\" title=\"Besucherinnen vor Selbstbildnis im Paula Modersohn-Becker Museum\" /><figcaption><span>\u00a9</span>freiraumfotografie Bremen / Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Paula Modersohn-Becker Museum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/paula-modersohn-becker-museum\">Paula Modersohn-Becker Museum \n</a></h4>\r\n              <p>Das erste Museum der Welt, das einer \nMalerin gewidmet wurde. Es zeigt Werke \nPaula Modersohn-Beckers sowie eine \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Paula Modersohn-Becker Museum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/paula-modersohn-becker-museum\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Weserpromenade Schlachte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/weserpromenade-schlachte\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/h/y/d/d/9/p/b/5/c/s/w/-/biergarten-mit-weserblick-an-der-schlachte-bremen.jpeg\" alt=\"Biergarten mit Weserblick an der Schlachte Bremen, \u00a9 Schlachte Marketing und Service Verband\" title=\"Biergarten mit Weserblick an der Schlachte Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Schlachte Marketing und Service Verband</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Weserpromenade Schlachte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/weserpromenade-schlachte\">Weserpromenade Schlachte \n</a></h4>\r\n              <p>Direkt am Fluss genie\u00dfen Sie eine \nvielf\u00e4ltige Gastronomie oder entdecken \nBremen per Schiff von der Wasserseite. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Weserpromenade Schlachte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/weserpromenade-schlachte\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Das &quot;Viertel&quot;\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/das-viertel\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/r/v/t/i/t/5/0/p/u/w/-/sielwall-das-zentrum-im-bremer-szene-viertel.jpeg\" alt=\"Sielwall - das Zentrum im Bremer Szene-Viertel, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Sielwall - das Zentrum im Bremer Szene-Viertel\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Das &quot;Viertel&quot;\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/das-viertel\">Das \"Viertel\" \n</a></h4>\r\n              <p>Das \"Viertel\" - ein lebendiges Quartier \nmit viel Atmosph\u00e4re: Schicke Restaurants \nund kultige Kneipen, exklusive Mode und \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Das &quot;Viertel&quot;\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/das-viertel\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"\u00dcberseestadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberseestadt\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/p/g/k/_/f/n/m/9/u/d/s/-/moderne-architektur-am-europahafen-in-der-ueberseestadt.jpeg\" alt=\"Moderne Architektur am Europahafen in der \u00dcberseestadt, \u00a9 Bauer/Image Advertising / \u00dcberseestadt Marketingverein\" title=\"Moderne Architektur am Europahafen in der \u00dcberseestadt\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Bauer/Image Advertising / \u00dcberseestadt Marketingverein</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"\u00dcberseestadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberseestadt\">\u00dcberseestadt \n</a></h4>\r\n              <p>Im alten Hafenquartier entsteht ein neues \nlebendiges Viertel mit Hafenatmosph\u00e4re. \n \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"\u00dcberseestadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberseestadt\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n            \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n  \r\n  <div class=\"coverflow noReload\">  \r\n  <a class=\"backLink inactive\" href=\"javascript:void(0);\">vorherige Seite</a>\r\n  <a class=\"nextLink\" href=\"javascript:void(0);\">n\u00e4chste Seite</a>  \r\n</div>  \r\n</div>\r\n                    \r\n                  <div class=\"tabContent informations \">\r\n  \r\n    \r\n  <h4>Weserburg - Museum f\u00fcr moderne Kunst</h4>  \r\n  \r\n    <p class=\"subline\">\r\n    Teerhof 20\r\n    &nbsp;    28199&nbsp;Bremen\r\n  </p>\r\n    \r\n    <p>\r\n          Telefon: +49 421 598390        <br />    Telefax: +49 421 505247  </p>\r\n    \r\n    <p>\r\n    <a href=\"mailto:mail@weserburg.de\" class=\"email\">E-Mail schreiben</a>    <br />    <a target=\"_blank\" href=\"http://www.weserburg.de\" class=\"web\">Website besuchen</a>  </p>\r\n    \r\n  <div class=\"closer\"></div>\r\n  \r\n</div>\r\n                    \r\n                  <div class=\"tabContent informations travel \">\r\n  \r\n  <!-- *********************** CAR *************************************** -->\r\n\r\n  <h4>Anfahrt mit dem Auto</h4>\r\n  <h6>Planen Sie Ihre Anreise mit dem Auto.</h6>\r\n\r\n  <form id=\"travelByCar\" target=\"_blank\" method=\"get\" action=\"http://maps.google.com\">\r\n          <input type=\"hidden\" name=\"daddr\" value=\"53.0767,8.79862\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"hl\" value=\"de\" />\r\n    <fieldset>\r\n      <div class=\"formRow\">\r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n          <label for=\"saddr_car\" class=\"text\">Anfahrt von</label>\r\n          <input id=\"saddr_car\" name=\"saddr\" class=\"text\" type=\"text\" placeholder=\"Bitte Ausgangspunkt angeben\" />\r\n        </div>\r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n          <button id=\"travelByCarSubmit\">Auto-Route anzeigen</button>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <p class=\"info\">powered by Google</p>\r\n    </fieldset>\r\n  </form>\r\n\r\n  <hr />\r\n\r\n  <!-- *********************** BIKE ************************************** -->\r\n\r\n  <h4>Anfahrt mit dem Fahrrad</h4>\r\n  <h6>Um Ihre Route mit dem Fahrrad zu berechnen, klicken Sie bitte auf folgenden Link:</h6>\r\n\r\n  <form id=\"travelByBike\" target=\"_blank\" method=\"get\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/action/komoot\">\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"destLat\" value=\"53.0767\" />\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"destLng\" value=\"8.79862\" />\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"destAddr\" value=\"Teerhof 20 28199 Bremen\" />\r\n          <input type=\"hidden\" name=\"destName\" value=\"Proof of Life / Lebenszeichen\" />\r\n        <fieldset>\r\n      <div class=\"formRow\">\r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n          <button id=\"travelByBikeSubmit\" class=\"lonely\">Fahrrad-Route anzeigen</button>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <p class=\"info\">powered by <a href=\"http://www.komoot.de\" target=\"_blank\">komoot</a></p>\r\n    </fieldset>\r\n  </form>\r\n\r\n  <hr />\r\n\r\n      <!-- *********************** PUBLIC TRANSPORT ************************** -->\r\n\r\n    <h4>Entspannt von T\u00fcr zu T\u00fcr</h4>\r\n    <h6>Planen Sie Ihre Anreise mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln.</h6>\r\n    <p>Ihre Zieladresse: Teerhof 20, 28199 Bremen</p>\r\n\r\n    <form method=\"get\" action=\"\" id=\"dbTravel\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"dbTravelForm\" />      <fieldset>\r\n        <div class=\"formRow\">\r\n          <div class=\"formColumn\">\r\n            <label for=\"dbTravel_street\" class=\"name-street label-formstandardstreetyours text \">Ihre Stra\u00dfe</label>\r\n            <input type=\"text\" name=\"street\" id=\"dbTravel_street\" class=\"name-street text \" value=\"\" />\r\n          </div>\r\n          <div class=\"formColumn\">\r\n            <label for=\"dbTravel_zipcode\" class=\"name-zipcode label-standardyourzipcode text \">Ihre PLZ</label>\r\n            <input type=\"text\" name=\"zipcode\" id=\"dbTravel_zipcode\" class=\"name-zipcode text \" value=\"\" />\r\n          </div>\r\n          <div class=\"formColumn\">\r\n            <label for=\"dbTravel_zipcode\" class=\"name-city label-standardyourhomeplace text \">Ihr Wohnort</label>\r\n            <input type=\"text\" name=\"city\" id=\"dbTravel_city\" class=\"name-city text \" value=\"\" />\r\n          </div>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"formRow\">\r\n          <div class=\"formColumn\">\r\n            <label for=\"dbTravel_date\" class=\"name-date label-formbookingprevdate text \">Anreisedatum</label>\r\n            <input type=\"text\" name=\"date\" readonly=\"readonly\" id=\"dbTravel_date\" class=\"name-date text date datepicker \" value=\"13.11.2017\" />\r\n          </div>\r\n          <div class=\"formColumn\">\r\n            <button type=\"submit\">Verbindung Suchen</button>\r\n          </div>\r\n        </div>\r\n\r\n        <p class=\"info\">powered by Deutsche Bahn AG</p>\r\n      </fieldset>\r\n\r\n    </form>\r\n    <hr />\r\n  \r\n  <p class=\"info\">Die Suchergebnisse werden von Dritten bereitgestellt. Die BTZ Bremer Tourismus-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n\r\n  <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n</div>\r\n\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  <!--\r\n  function openDBTravel(){\r\n    var street = jQuery('#dbTravel_street').val();\r\n    var zipcode = jQuery('#dbTravel_zipcode').val();\r\n    var city = jQuery('#dbTravel_city').val();\r\n    var date = jQuery('#dbTravel_date').val();\r\n\r\n    var errorMessage = '';\r\n    if(street == '') errorMessage += 'Stra\u00dfe\\n';\r\n    if(zipcode == '') errorMessage += 'Postleitzahl\\n';\r\n    if(city == '') errorMessage += 'Ort\\n';\r\n    if(date == '') errorMessage += 'Datum\\n';\r\n\r\n    if(errorMessage != '') alert('dbTravel.jsError\\n' + errorMessage)\r\n    else window.open(\r\n      \"http://reiseauskunft.bahn.de/bin/query.exe/dn\" +\r\n      \"?dbkanal_004=L01_S01_D001_KPK0024_im-tmn_LZ03&start=1&timesel=depart&date=\" + date + \"&time=10:00&\" +\r\n      \"Z=28199 Bremen Teerhof 20&ZADR=1&\" +\r\n      \"S=\" + zipcode + \"+\" + city + \"+\" + street + \"&SADR=1\"\r\n    );\r\n  }\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function() {\r\n    jQuery(\"form#dbTravel\").submit(function() {\r\n      openDBTravel();\r\n      return false;\r\n    });\r\n  });\r\n  //-->\r\n</script>\r\n\r\n                    \r\n        \r\n      </div>\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n      \r\n      \r\n\r\n<div class=\"tools\">\r\n        <div id=\"socialshareprivacy\"></div>\n\n\n\n<script type=\"text/javascript\">\n  $(document).ready(function() {\n    $('#socialshareprivacy li.info_off:not(.settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'activate');\n    });\n    $('#socialshareprivacy li:not(.info_off, .settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'deactivate');\n    });\n    if($('#socialshareprivacy').length > 0){\n      $('#socialshareprivacy').socialSharePrivacy({\n        'services': {\n          facebook: {\n                'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_facebook.png',\n                'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Facebook senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'nicht mit Facebook verbunden',\n              'txt_fb_on': 'mit Facebook verbunden',\n              'language': 'de_DE'\n            },\n            twitter: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_twitter.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Twitter senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_on',\n              'language': 'en'\n            },\n            gplus: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_gplus.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Google+ senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen &ndash; siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_on',\n              'language': 'de'\n            }\n          },\n          'css_path': '',\n          'cookie_domain': 'bremen-tourismus.de',\n          'info_link': 'https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz',\n          'txt_help': 'Wenn Sie diese Felder durch einen Klick aktivieren, werden Informationen an Facebook, Twitter oder Google in die USA \u00fcbertragen und unter Umst&auml;nden auch dort gespeichert. N\u00e4heres erfahren Sie durch einen Klick auf das <em>i</em>.',\n          'settings_perma': 'Dauerhaft aktivieren und Daten\u00fcber&shy;tragung zustimmen:'\n        });\n      }\n    });\n</script>\n      <div class=\"internal_functions\">\r\n    <a href=\"javascript:history.back();\" class=\"backLink\">zur\u00fcck</a>\r\n      </div>\r\n\r\n</div>\r\n    </div>\r\n    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    \r\n  </div>\r\n</div>    <!-- END main content wrapper -->\r\n\r\n\r\n    <!-- footer: contains newsletter form, metanavi, mini dashboard, service teaser and copyrights -->\r\n    <div class=\"footer\">\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n\r\n    <div class=\"singlePart interactionForm\">\n\n  \n    <h4>Bremen Newsletter</h4>\n    <p>Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte.</p>\n\n    \n    \n\n    <form method=\"post\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/newsletter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"newsletterForm\" />      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <fieldset>\n        <legend>Newsletterformular</legend>\n        <input class=\"text\" name=\"email\" type=\"email\" id=\"footer_newsletter_email\" required=\"required\" placeholder=\"Ihre E-Mail Adresse\" />\n        <button type=\"submit\">bestellen</button>\n      </fieldset>\n    <input type=\"hidden\" name=\"dDkw54F4ZS7lxoq52zQH\" value=\"AAD680j3Jd8Z8FR76AF47357o18hKM4Rqq9lQ9Ws7D9ow2f0d6e492RyIfKi3Vmn41gNhCdXzR\" /><label for=\"q071e9Bk460949zZ1Gir\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"q071e9Bk460949zZ1Gir\" id=\"q071e9Bk460949zZ1Gir\" value=\"\" /></form>\n  \n</div>\r\n    <div class=\"doublePart interactionForm socialMediaDashboard\">\n  <div class=\"innerContent\">\n    <h4>Social Media</h4>\n    <p>Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le.<br />Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen.</p>\n    <a class=\"facebook\" href=\"http://facebook.com/#!/BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"twitter\" href=\"http://twitter.com/#!/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"googleplus\" href=\"http://plus.google.com/+BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"youtube\" href=\"http://www.youtube.com/user/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"pinterest\" href=\"http://www.pinterest.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"instagram\" href=\"https://www.instagram.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n  </div>\n</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart metanavi\">\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Startseite\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Startseite</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Kontakt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt\">Kontakt</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Datenschutz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\">Datenschutz</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Sitemap\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap\">Sitemap</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Impressum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/impressum\">Impressum</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Bilddatenbank\" href=\"http://images.bremen-tourismus.de/\">Bilddatenbank</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Presse, Social Media\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten\">Presse, Social Media</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Wir \u00fcber uns\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz\">Wir \u00fcber uns</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Firmen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen\">Firmen</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Busunternehmen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter\">Busunternehmen</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Reisebedingungen (AGB)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz\">Reisebedingungen (AGB)</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Werbung, Media-Daten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werbung\">Werbung, Media-Daten</a></li>\r\n                    </ul>\r\n            <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart servicetelephone\">\r\n      <h6>Service - Telefon</h6>\r\n      <a class=\"phoneLink\" href=\"tel:+49 421 3080010\">\r\n                  <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de.png\" />\r\n              </a>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart logo\">\r\n      <img alt=\"Logo der BTZ\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/footer.logo.png\" />\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart copyright\">\u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale</div>\r\n\r\n    <div class=\"doublePart officialInfo\">Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen.<br>Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n</div>    <!-- END footer -->\r\n\r\n\r\n      <script>\r\n    imx = window.imx || {};\r\n\r\n    imx.template = 'imxCMS_article';\r\n    imx.language = 'de';\r\n\r\n    imx.map = {\r\n      defaults: {\r\n        latitude: 53.0906821,\r\n        longitude: 8.8095152,\r\n        zoomLevel: 11\r\n      }\r\n    };\r\n  </script>\r\n\r\n  <script src=\"//maps.google.com/maps/api/js?libraries=geometry&amp;key=AIzaSyCIzI7nk5VKwpP0swdNwJnEHjVv5Df8ZgE\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/ejs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/raphael.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/morris.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Mapwork.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/ClusterServer.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Configuration.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLng.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLngBounds.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Map.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Google.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/GoogleStatic.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/StaticMap.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/RichMarker.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/InfoBox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/OverlappingMarkerSpiderfier.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/ElevationProfile.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTiles.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/TourManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/HashManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/Infowindow.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MarkerBuilder.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapOutline.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLarge.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSmall.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTour.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLegend.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSearch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/RoutePlanner.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/desktop.js\"></script>\n\r\n\r\n    \n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/cookieconsent.min.js\"></script>\n\n\n\n<!-- Begin Cookie Consent plugin by Silktide - http://silktide.com/cookieconsent -->\n<script type='text/javascript'>\n  window.cookieconsent_options = {\n    'message': 'Diese Website verwendet Cookies, um eine optimale Nutzung zu erm\u00f6glichen. Wenn Sie unsere Website weiter besuchen, erkl\u00e4ren Sie sich hiermit einverstanden. Weitere Informationen finden Sie <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\" class=\"cc_more_info\" target=\"_blank\">hier</a>.',\n    'dismiss': 'Einverstanden',\n    'theme': '/portal/lib/styles/detail/cookieconsent.css'\n  };\n</script>\n<!-- End Cookie Consent plugin -->\r\n    <!-- Copyright (c) 2000-2017 etracker GmbH. All rights reserved. -->\n<!-- This material may not be reproduced, displayed, modified or distributed -->\n<!-- without the express prior written permission of the copyright holder. -->\n\n<!-- etracker TAG 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">document.write(String.fromCharCode(60)+\"script type=\\\"text/javascript\\\" src=\\\"http\"+(\"https:\"==document.location.protocol?\"s\":\"\")+\"://code.etracker.com/t.js?et=wsxV9g\\\">\"+String.fromCharCode(60)+\"/script>\");</script>\n\n<!-- etracker PARAMETER 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">\nvar et_pagename     = \"DE%2FReise%20planen%20und%20buchen%2FVeranstaltungen%20und%20Events%2FKunst%20und%20Kultur%2FProof%20of%20Life%20%2F%20Lebenszeichen\";\nvar et_areas        = \"DE%2FReisePlanenUndBuchen%2FVeranstaltungenundEvents\";\nvar et_se           = \"8\";\n</script>\n<!-- etracker PARAMETER END -->\n\n<script type=\"text/javascript\">_etc();</script>\n<!-- etracker CODE END -->\n\n\r\n    \r\n\r\n    <script type=\"text/javascript\">\n  function ResourceBundle() {\n    this.resources = {\"weather.misc.rainprobabilcny\":\"Niederschlag\",\"weather.daytime.evening\":\"Abends\",\"weather.daytime.midday\":\"Mittags\",\"weather.daytime.morning\":\"Morgens\",\"weather.misc.rainprobability\":\"Niederschlag\",\"weather.misc.wind\":\"Wind\",\"weather.type.0\":\"sonnig\\/klar\",\"weather.type.1\":\"leicht bew\\u00f6lkt\",\"weather.type.2\":\"wolkig\",\"weather.type.3\":\"bedeckt\",\"weather.type.4\":\"Nebel\",\"weather.type.5\":\"Spr\\u00fchregen\",\"weather.type.6\":\"Regen\",\"weather.type.7\":\"Schnee\",\"weather.type.8\":\"Schauer\",\"weather.type.9\":\"Gewitter\",\"js.breakfast.add\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck hinzuf\\u00fcgen\",\"js.breakfast.remove\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck entfernen\",\"js.breakfast.none\":\"ohne Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"js.breakfast.included\":\"inklusive Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"mapinfowindow.info\":\"Info\",\"mapinfowindow.contact\":\"Kontakt\",\"mapinfowindow.more\":\"mehr erfahren\",\"mapinfowindow.routeto\":\"hierhin reisen\",\"mapinfowindow.contactdata\":\"Kontaktdaten\",\"mapinfowindow.phone\":\"Telefon\",\"mapinfowindow.offers\":\"Pauschalen\",\"mapinfowindow.offerlist\":\"Pauschalen des Hauses\",\"mapinfowindow.sendmail\":\"E-Mail schreiben\",\"mapinfowindow.callnow\":\"Jetzt anrufen\",\"mapinfowindow.weather.current\":\"Aktuell\",\"mapinfowindow.weather.temperatures\":\"Tagesh\\u00f6chstwerte\",\"mapinfowindow.weather.rain\":\"Regenwahrscheinlichkeit\"};\n\n    this.get = function(key, param) {\n      var text = this.resources[key.toLowerCase()] || '';\n\n      if(param && param.length > 0) {\n        for(var index = 0; index < param.length; index++) {\n          text = text.replace('{' + (index + 1) + '}', param[index]);\n        }\n      }\n      return text;\n    }\n  }\n\n  resourceBundle = new ResourceBundle();\n</script>\r\n\r\n  </body>\r\n</html>", "has_cache": "true", "digest": "20.05.2017-25.02.2018 Weserburg\n\nDie Werke aus einer Privatsammlung zeigen, wie markante Vor-Bilder auf \u00fcberraschende Weise aktualisiert werden.", "segment": "20171113193822", "host": "www.bremen-tourismus.de", "site": "www.bremen-tourismus.de/proof-of-life-lebenszei...", "filename": "proof-of-life-lebenszeichen", "url": "https://www.bremen-tourismus.de/proof-of-life-lebenszeichen", "created": "2017-11-13T20:08:05.478Z", "anchor": ["https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "http://www.bremen-tourismus.de", "http://www.bremen-tourism.de", "https://www.bremen-tourism.de/pd", "https://www.bremen-tourism.de/fr", "https://www.bremen-tourism.de/es", "https://www.bremen-tourism.de/sv", "https://www.bremen-tourism.de/it", "https://www.bremen-tourism.de/nl", "https://www.bremen-tourism.de/ru", "https://www.bremen-tourism.de/da", "https://www.bremen-tourism.de/no", "https://www.bremen-tourism.de/lv", "https://www.bremen-tourism.de/cn", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick", "https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten", "https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung", "https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffe", "https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness", "https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/kongresse", "https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/kunst-kultur", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste", "https://www.bremen-tourismus.de/kunst-kultur", "https://www.bremen-tourismus.de/sportveranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/shows-events", "https://www.bremen-tourismus.de/natur-und-technik", "https://www.bremen-tourismus.de/messen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/bremer", "https://www.bremen-tourismus.de/bremer", "https://www.bremen-tourismus.de/bremer", "https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt", "https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt", "https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bbd85d561-eb5f-df57-c5ec-3941c9266bc6%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/j/e/y/e/3/9/h/a/p/o/m/-/aa4f91f3c805b98fd98dacf924505479.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bd0e24ceb-007e-316b-2e2e-9f3075694118%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/p/_/l/i/v/n/0/g/z/q/s/-/0774c2d79dbf50e7866c7d526cfe2ecc.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bafa8a48b-6769-14b9-18b2-f04bfc6e17f2%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/c/n/f/_/z/5/i/e/g/k/8/-/ebe99f7f8c0e579e49e45f217b0695a3.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bd8146c3e-690f-31ce-438d-8e151f2844aa%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "http://www.bremen-tourismus.de/kunst-kultur/tc-879", "http://www.bremen-tourismus.de/hotels", "http://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffsbesichtigungen-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffsbesichtigungen-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffsbesichtigungen-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/weserburg-museum-fuer-moderne-kunst", "https://www.bremen-tourismus.de/weserburg-museum-fuer-moderne-kunst", "https://www.bremen-tourismus.de/weserburg-museum-fuer-moderne-kunst", "https://www.bremen-tourismus.de/gerhardmarcks", "https://www.bremen-tourismus.de/gerhardmarcks", "https://www.bremen-tourismus.de/gerhardmarcks", "https://www.bremen-tourismus.de/kunsthalle-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/kunsthalle-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/kunsthalle-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/paula-modersohn-becker-museum", "https://www.bremen-tourismus.de/paula-modersohn-becker-museum", "https://www.bremen-tourismus.de/paula-modersohn-becker-museum", "https://www.bremen-tourismus.de/weserpromenade-schlachte", "https://www.bremen-tourismus.de/weserpromenade-schlachte", "https://www.bremen-tourismus.de/weserpromenade-schlachte", "https://www.bremen-tourismus.de/das-viertel", "https://www.bremen-tourismus.de/das-viertel", "https://www.bremen-tourismus.de/das-viertel", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberseestadt", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberseestadt", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberseestadt", "http://www.weserburg.de", "http://www.komoot.de", "http://facebook.com/", "http://twitter.com/", "http://plus.google.com/+BremenProfis", "http://www.youtube.com/user/BremenErleben", "http://www.pinterest.com/bremenerleben/", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.instagram.com/bremenerleben/", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap", "https://www.bremen-tourismus.de/impressum", "http://images.bremen-tourismus.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten", "https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter", "https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/werbung", "https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=3&target=_blank&cb=215441", "https://plus.google.com/114243879586132776146", "https://www.bremen-tourismus.de/proof-of-life-lebenszeichen", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ipad.css"], "mimetype": "text/html", "filetype": "html", "content_length": "96339", "timestamp": "2017-11-13T20:08:05.478Z", "boost": "1.0", "label": [], "role": ["Rguest"], "virtual_host": [], "parent_id": "https:%2F%2Fwww.bremen-tourismus.de%2Fgewinnspiel;role=Rguest", "thumbnail": "https://www.bremen-tourismus.de/images/o/o/y/c/t/s/y/2/h/y/o/-/4f9de65631b8020ca64fe213131c899e.jpeg", "click_count": 0, "favorite_count": 0, "doc_id": "5a1572c6f1d242a18cc4da3f6292f029"}