{"title": "Bremen - Stadtf\u00fchrungen, Rundfahrten, Besichtigungen und mehr", "important_content": "Wir sind die Bremen-Profis", "config_id": "WAV-wNxlFG2FTSbXh_Rkx", "expires": "2017-12-13T19:38:30.352Z", "content": "Wir sind die Bremen-Profis Service-Center: +49 421 3080010 Sie erreichen uns: Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr Ihre Anfrage an uns Senden Sie uns eine E-Mail... Service-Center: info@bremen-tourism.de ... oder nutzen Sie unser Kontaktformular Ansprechpartner (Vorname, Nachname) * Ihre Nachricht * Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder Firma Telefon E-Mail * Nachricht abschicken imxFormwork.antispamKey Wir sind die Bremen-Profis Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen! Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr Unser Service f\u00fcr Sie: Freundliche und kompetente Ansprechpartner Aktuelle Informationen und Insidertipps Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service Tourist-Informationen Marktplatz/Langenstra\u00dfe Im Kontorhaus, kostenfreies W-LAN. Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr Sa 9.30-17 Uhr So 10-16 Uhr Hauptbahnhof Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum. Mo-Fr 9-18.30 Uhr Sa-So 9.30-17 Uhr Ihr Warenkorb ist leer Service-Telefon +49 421 3080010 Kontakt: international | Deutsch English Plattdeutsch Fran\u00e7aise (French) Espa\u00f1ol (Spanish) Svenska (Swedish) Italiano (Italian) Nederlands (Dutch) P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian) Dansk (Danish) Norsk (Norwegian) Latvijas (Latvian) \u4e2d\u56fd (Chinese) mit uns als Bremen-Profis Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Rad und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen Stadtplan Kongresse Tagungen Warum Bremen Convention Bureau Veranstaltung planen Bremen Tourismus Karte schlie\u00dfen Google Maps Satellit Hybrid Gel\u00e4nde Legende Route Karte durchsuchen Karte durchsuchen Anreise und Informationen Touristinformationen City Airport Bremen Hauptbahnhof Bremen-Wetter Bremen-Tipps Top 11 Veranstaltungs-Tipps F\u00fchrungen, Tickets und mehr Spazierg\u00e4nge Radtouren Hotels und mehr Hotels Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels Appartments, Ferienwohnungen Jugendherbergen, Hostels Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze Schiffe Tagungsplaner Tagungshotels Locations Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Aktiv und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Routenplaner Mit dem Auto Zu Fu\u00df Mit dem Fahrrad Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. Volltextsuche Finden Sie befinden sich hier: Startseite > Reise planen und buchen > F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets > zur Ergebnisliste gro\u00dfe Karte \u00f6ffnen Schulschiff Deutschland \u00dcbernachten an Bord des letzten deutschen Vollschiffs in Bremen Nord. weitere Infos Buchen beim Bremen-Profi Wir sind vor Ort, wir kennen uns aus. Als Partner vor Ort kennen wir alle Angebote pers\u00f6nlich. Profitieren Sie von besten Kontakten und Preisen! Besichtigung Schulschiff Deutschland Anzeige <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Service&amp;cb=5336137\" target=\"_blank\"> <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=16&amp;cb=5336137&amp;n=Service\" border=\"0\" alt=\"\" /> </a> anfragen vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern 3,00 \u20ac f\u00fcr Gehen Sie an Bord der Schulschiff Deutschland und besichtigen Sie das letzte deutsche Vollschiff, ein ehemaliges Ausbildungsschiff f\u00fcr die Handelsschifffahrt, an seinem Liegeplatz in Bremen-Vegesack. Der stolze Dreimaster mit einer L\u00e4nge von 86,20m steuerte schon Ziele wie Rio de Janeiro und die Bahamas an. Bremens schwimmendes Kulturdenkmal steht Ihnen ganzj\u00e4hrig f\u00fcr Besichtigungen sowie f\u00fcr \u00dcbernachtungen (siehe Hotels online buchen) zur Verf\u00fcgung. Sie erhalten Einblicke in und Erkenntnisse \u00fcber die Geschichte der seem\u00e4nnischen Ausbildung f\u00fcr die deutsche Handelsmarine, sowie die Gegebenheiten eines Rahseglers. Erfahren Sie zudem mehr \u00fcber die Arbeit des Deutschen Schulschiff-Vereins. Jeden 1. Samstag im Monat finden Trauungen auf der Schulschiff Deutschland statt. Zwischen 10 und 13 Uhr ist es an diesen Tagen deshalb nicht m\u00f6glich das Schiff zu besichtigen. Termine: Mo-Fr 10 - 17 Uhr / Sa, So, feiertags 10 - 18 Uhr Preis: Erwachsene 3,00 \u20ac Erm\u00e4\u00dfigungen: Kinder 3-6 Jahre 0,50 \u20ac und Kinder 7-14 Jahre 2,00 \u20ac Geltungsdauer: bis 31.12.2018 anfragen zur\u00fcck Bremen Newsletter Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte. Newsletterformular bestellen imxFormwork.antispamKey Social Media Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le. Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen. Startseite Kontakt Datenschutz Sitemap Impressum Bilddatenbank Presse, Social Media Wir \u00fcber uns Brosch\u00fcren und Prospekte Firmen Busunternehmen Reisebedingungen (AGB) Werbung, Media-Daten Service - Telefon \u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen. Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.", "cache": "<!DOCTYPE HTML>\r\n<html>\r\n\r\n  <head>\r\n\r\n    <link href=\"https://plus.google.com/114243879586132776146\" rel=\"publisher\" />\r\n  <!-- ##### Metatags ##### -->\r\n  \r\n  <meta charset=\"utf-8\">\r\n\r\n      <title>Bremen - Stadtf\u00fchrungen, Rundfahrten, Besichtigungen und mehr</title><meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\"><meta name=\"description\" content=\"Die gr&ouml;&szlig;te Auswahl an F&uuml;hrungen, Stadtrundfahrten, Schifffahrten, Museum- oder Ausstellungsbesuchen in Bremen.\"><meta name=\"keywords\" content=\"Stadtrundfahrt, Hafenrundfahrt\"><meta name=\"publisher\" content=\"BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"hpXMjYOBL9uQ1Q7e_9_v2Dd1jpxmQOU9JfLnWlZewHA\"><meta name=\"language\" content=\"de\"><meta name=\"date\" content=\"2017-10-30T14:21:56+01:00\"><meta name=\"author\" content=\"infomax websolutions GmbH - www.infomax-online.de\"><meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\r\n    \r\n  \r\n\r\n  \r\n      <link rel=\"canonical\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1127\" />\r\n  \r\n  <!-- ##### ENDE Metatags ##### -->\r\n\r\n  <!-- ##### Stylesheets ##### -->\r\n\r\n  \r\n    <!--[if !IE]><!-->\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <!--<![endif]-->\r\n\r\n    <!--InternetExplorer Angaben -->\r\n    <!--[if IE]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if gte IE 9]>\r\n      <style type=\"text/css\">\r\n        .gradient { filter: none; }\r\n      </style>\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if lt IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 7]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie7.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 8]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie8.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    \r\n\r\n    \r\n  \r\n  <!-- ##### END Stylesheets ##### -->\r\n\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    var portalLanguage = 'de';\r\n    var trackingPrefix = 'IBE_BTZ';\r\n    var absoluteUri = 'https://www.bremen-tourismus.de';\r\n  </script>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.easing.1.3.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery-ui-1.8.17.custom.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.fancybox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.touchSwipe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.carousel.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.socialshareprivacy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.qtip.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.tipsy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.hashchange.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.gray.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.li-scroller.1.0.js\"></script>\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"/portal/lib/scripts/jquery/jquery.ui.datepicker-de.js\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/fastclick.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/tracking.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/modernizr.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.TextSwitch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/Date.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/StepSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/PositionSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/project/MainImage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/default.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/dates.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/forms.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/ibe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/landingpage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/autocomplete.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/congress-contact.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/hotelList.js\"></script>\n\r\n    \r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n      if(jQuery('html.touch').length > 0) {\r\n        imx.include('/portal/lib/scripts/includes/touch.js');\r\n      }\r\n    });\r\n  </script>\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  \r\n  \n\n      <script>\n      (function (i, s, o, g, r, a, m) {\n        i['GoogleAnalyticsObject'] = r;\n        i[r] = i[r] || function () {\n          (i[r].q = i[r].q || []).push(arguments)\n        }, i[r].l = 1 * new Date();\n        a = s.createElement(o),\n                m = s.getElementsByTagName(o)[0];\n        a.async = 1;\n        a.src = g;\n        m.parentNode.insertBefore(a, m)\n      })(window, document, \"script\", \"//www.google-analytics.com/analytics.js\", \"ga\");\n\n      ga('create', 'UA-31640932-1', 'auto');\n      ga('set', 'anonymizeIp', true);\n\n      if (typeof IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression == 'function') {\n        ga('require', 'ec');\n        IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression();\n      }\n    </script>\n      <script>\n    var customDimensions = [{\"index\":\"dimension1\",\"value\":\"Reise planen und buchen\\/F\\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets\"},{\"index\":\"dimension2\",\"value\":\"Offer\"},{\"index\":\"dimension3\",\"value\":\"Schulschiff Deutschland (Bremen)\"},{\"index\":\"dimension4\",\"value\":\"Besichtigung Schulschiff Deutschland\"},{\"index\":\"dimension6\",\"value\":\"DE_Deutsch\"}];\n    for(index = 0, len = customDimensions.length; index < len; ++index) {\n      ga('set', customDimensions[index]['index'], customDimensions[index]['value']);\n    }\n  </script>\n    <script>\n      ga('send', 'pageview');\n    </script>\n  </head>\r\n  <body class=\"template_imxTools_component microsite-default \">\r\n\r\n    \r\n    <!-- main header container: contains language setter, logo and top navigation -->\r\n    <div class=\"header\">\r\n\r\n  <div id=\"contactAccessArea\" class=\"tourism\">\r\n  <div class=\"content\">\r\n    <div id=\"contactBarContent-phone\" class=\"contactBarContent tourism\" style=\"\">\r\n\r\n  <h2>Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Service-Center:</h3>\r\n        <p>\r\n          <strong>+49 421 3080010</strong>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>Sie erreichen uns:</h3>\r\n        <p>Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr</p>\r\n        <p>und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>  \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-contact\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <h2>Ihre Anfrage an uns</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Senden Sie uns eine E-Mail...</h3>\r\n        <p>\r\n          Service-Center:<br />\r\n          <a href=\"mailto:info@bremen-tourism.de\">info@bremen-tourism.de</a>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>... oder nutzen Sie unser Kontaktformular</h3>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        <form method=\"post\" action=\"javascript:void(0);\" id=\"contactFormFooter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"contactFormFooter\" />        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname label-formstandardcontactperson text \">Ansprechpartner (Vorname, Nachname) <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"firstname\" id=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname text small \" value=\"\" />\r\n          <input type=\"text\" name=\"name\" id=\"contactFormFooter_name\" class=\"name-name text small no-border \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message label-formstandardmessage text \">Ihre Nachricht <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <textarea name=\"message\" id=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message text \"></textarea>\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <p>Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder</p>\r\n\r\n        </div>\r\n        \r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company label-formstandardcompany text \">Firma</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"company\" id=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone label-formstandardtelephone text \">Telefon</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"telephone\" id=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email label-formstandardemail text \">E-Mail <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"email\" id=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <button type=\"submit\" name=\"submit\">\r\n            <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.mail.png\" />\r\n            Nachricht abschicken\r\n          </button>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n        </div>\r\n\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"language\" value=\"de\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"fGN4diSMeP\" value=\"5zi6cOW0q554C52KrEu422P2JhT5645zcvgV9Pd3EH4rtDaDZH\" /><label for=\"o7010vq3K6BnC\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"o7010vq3K6BnC\" id=\"o7010vq3K6BnC\" value=\"\" /></form>\r\n              </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n      \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-callback\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\r\n    <h2 class=\"noIcon\">Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n  </a>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <p>\r\n          Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. \r\n        </p>\r\n        <p class=\"red\">Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen!</p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h2>\r\n          <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\">\r\n                          <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de_red.png\" />\r\n                      </a>\r\n        </h2>\r\n        <p class=\"availability\">Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr</p>\r\n        <h3>Unser Service f\u00fcr Sie:</h3>\r\n        <ul>\r\n          <li>Freundliche und kompetente Ansprechpartner<li>Aktuelle Informationen und Insidertipps<li>Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service\r\n        </ul>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td>\r\n        <a href='https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen'>\r\n          <h3 class=\"red\">Tourist-Informationen</h3>\r\n        </a>\r\n        <table>\r\n          <tr>\r\n            <td>\r\n              <p><strong>Marktplatz/Langenstra\u00dfe</strong><br>Im Kontorhaus,<br>kostenfreies W-LAN.<br>Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr<br>Sa 9.30-17 Uhr<br>So 10-16 Uhr</p>\r\n            </td>\r\n            <td>\r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/i-Marke_17mm.png\">\r\n            </td>\r\n          </tr>\r\n        </table>\r\n        <p><strong>Hauptbahnhof</strong><br>Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum.<br>Mo-Fr 9-18.30 Uhr<br>Sa-So 9.30-17 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n\r\n</div>\r  </div>\r\n</div>\r\r\n  <div id=\"metanaviTop\">\r\n    <div class=\"contentArea\">\r\n      <a id=\"shoppingCartLink\" class=\"shoppingCartLink\" href=\"javascript:void(0);\">\r\n  <span>\r\n    Ihr Warenkorb ist leer\r\n  </span>\r\n</a>\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  function updateHeaderShoppingCartTeaser(shoppingCartCount) {\r\n    var messageEmpty = 'Ihr Warenkorb ist leer';\r\n    var message = 'Es befinden sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebote in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageSingle = 'Es befindet sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebot in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageToUse = '';\r\n\r\n    var shoppingCartInMetanavi = jQuery('#shoppingCartLink');\r\n\r\n    if(shoppingCartCount == 0) messageToUse = messageEmpty;\r\n    else if(shoppingCartCount == 1) messageToUse = messageSingle;\r\n    else messageToUse = message;\r\n\r\n    shoppingCartInMetanavi.width('');\r\n    shoppingCartInMetanavi.attr('href', 'https://www.bremen-tourismus.de/action/shoppingCart');\r\n    $('span', shoppingCartInMetanavi).html(messageToUse);\r\n  }\r\n\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function($) {\r\n    /**\r\n     * Calculates the correct size of the cart-link.\r\n     *\r\n     * This needs to be done, since newer versions of browsers like Firefox and Internet Explorer calculate with subpixels,\r\n     * that lead to strange pixel-wide gaps in positioning the tooltip.\r\n     * Therefore the cart-link itself has to be resized at first to get an integer-value of size.\r\n     */\r\n    function normalizeSizeOfCartLink() {\r\n      var cartLink = $('#shoppingCartLink');\r\n      var width = (cartLink.width() + 1);\r\n\r\n      cartLink.width('').width(width);\r\n    }\r\n\r\n    $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart', function(data) {\r\n      if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n        updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', '<div>' + data + '</div>').length);\r\n        normalizeSizeOfCartLink();\r\n      }\r\n    });\r\n\r\n    $('#shoppingCartLink').qtip({\r\n      content: {\r\n        text: '<img class=\"throbber\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal//img/environment/preloader.gif\" alt=\"Loading...\" />',\r\n        ajax: {\r\n          url: 'https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart',\r\n          once: false,\r\n          complete: function() {\r\n            if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n              updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', this.elements.content).length);\r\n              normalizeSizeOfCartLink();\r\n            }\r\n          }\r\n        }\r\n      },\r\n      position: {\r\n        at: 'bottom right',\r\n        my: 'top right',\r\n        viewport: $(window),\r\n        effect: false\r\n      },\r\n      show: {\r\n        solo: true\r\n      },\r\n      hide: {\r\n        delay: 500,\r\n        fixed: true\r\n      },\r\n      style: {\r\n        width: 500,\r\n        classes: 'shoppingCartTooltip'\r\n      },\r\n      events: {\r\n        show: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').addClass('active');\r\n          normalizeSizeOfCartLink();\r\n        },\r\n        hide: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').removeClass('active').width('');\r\n        }\r\n      }\r\n    });\r\n  });\r\n</script>\r\n<script type=\"text/javascript\">\n  jQuery(document).ready(function($) {\n    /**\n     * Sends a ping to the server, so the session won't get lost.\n     *\n     * @returns {undefined} */\n    function ping() {\n      $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart_ping');\n    }\n\n    /**\n     * Ping the server every 2 minutes, so the session won't get lost.\n     */\n    setInterval(ping, 120000);\n  });\n</script>       \n  \n          <div id=\"metanaviTopContainer\" class=\"singlePart metanavi\">\n    <ul>\n      <li>Service-Telefon <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">+49 421 3080010</a></li>\n    </ul>\n  </div>\n\r\n      <div id=\"tabsContactAccess\">\r\n        <span>Kontakt:</span>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"phone\" data-contacttab=\"phone\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"contact\" data-contacttab=\"contact\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"bremenpro\" data-contacttab=\"callback\"></a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div id=\"languageSetter\">\n  <span>\n    <img src=\"/portal/img/environment/flags/international.png\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" />\n    <a class=\"int\" href=\"javascript:void(0);\">international</a>\n  </span>\n  <span class=\"current\">| <img src=\"/portal/img/environment/flags/de.png\" width=\"16\" height=\"11\" alt=\"\" /></span>\n  <ul>\n    <li class=\"flag de\"><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de\">Deutsch</a></li>\n    <li class=\"flag en\"><a href=\"http://www.bremen-tourism.de\">English</a></li>\n    <li class=\"flag pd\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//pd\">Plattdeutsch</a></li>\n    <li class=\"flag fr\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//fr\">Fran\u00e7aise (French)</a></li>\n    <li class=\"flag es\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//es\">Espa\u00f1ol (Spanish)</a></li>\n    <li class=\"flag sv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//sv\">Svenska (Swedish)</a></li>\n    <li class=\"flag it\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//it\">Italiano (Italian)</a></li>\n    <li class=\"flag nl\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//nl\">Nederlands (Dutch)</a></li>\n    <li class=\"flag ru\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//ru\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian)</a></li>\n        <li class=\"flag da\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//da\">Dansk (Danish)</a></li>\n    <li class=\"flag no\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//no\">Norsk (Norwegian)</a></li>\n        <li class=\"flag lv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//lv\">Latvijas (Latvian)</a></li>\n        <li class=\"flag cn\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//cn\">\u4e2d\u56fd (Chinese)</a></li>\n        </ul>\n    </div>    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"headerNavigation\">\r\n    <div class=\"naviWrapper\">\r\n      \r\n        <a id=\"bremenLogo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">\r\n    \r\n    \r\n    <img class=\"default\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/header.logo/de.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    <img class=\"small\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/g/d/4/o/n/g/5/x/7/u/-/412afc5fe699a6ac4f461f2421b3537c.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    </a>\r\n    \n  \n      <div id=\"officialBremenShop\">\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\n        mit uns als <br /><strong>Bremen-Profis</strong>\n      </a>\n    </div>\n      \r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"topnavigation\">\r\n  <ul>\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Bremen auf einen Blick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick\">Bremen auf einen Blick</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Museen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten\">Museen und Wissenswelten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Manufakturen und Industrie\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie\">Manufakturen und Industrie</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Theater und Unterhaltung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung\">Theater und Unterhaltung</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gastronomie und Nightlife\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife\">Gastronomie und Nightlife</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Shopping\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping\">Shopping</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Schiffe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffe\">Schiffe</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Freizeit, Rad und Wellness\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness\">Freizeit, Rad und Wellness</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" active\">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n              \r\n        <li class=\"map\">\r\n          <a data-trackcategory=\"Karte \u00f6ffnen\" data-trackaction=\"Klick Button\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackClick siteTitle top icon mapOpener\" href=\"javascript:MapLarge.show()\">Stadtplan </a>\r\n        </li>\r\n      \r\n      <li class=\"microsite default \">\r\n        <a class=\"top icon\" title=\"Kongresse Tagungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kongresse\">Kongresse Tagungen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Warum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen\">Warum Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Convention Bureau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau\">Convention Bureau</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltung planen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen\">Veranstaltung planen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen Tourismus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Bremen Tourismus</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n      </ul>\r\n</div>\r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"mapnavigation\">\r\n  <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n  <ul>\r\n    <li class=\"first last\">\r\n      <a href=\"javascript:MapLarge.hide()\" class=\"top mapCloser\" title=\"Karte schlie\u00dfen\">Karte schlie\u00dfen</a>\r\n    </li>\r\n  </ul>\r\n\r\n  <div class=\"mapTypeSwitch\">\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.ROADMAP)\" class=\"active\">Google Maps</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.SATELLITE)\">Satellit</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.HYBRID)\">Hybrid</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.TERRAIN)\">Gel\u00e4nde</a>\r\n  </div>\r\n\r\n</div>  </div>\r\n  <div class=\"banderoleWrapper\">\r\n    <div class=\"banderoleStaticWrapper\">\r\n      <div class=\"banderole left\"></div>\r\n      <div class=\"banderole right\"></div>        \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n</div>\r\n\r\n</div>    <!-- END main header container -->\r\n\r\n\r\n    <!-- largeMap: contains maplegend, map and swush -->\r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n<div id=\"largeMapContainer\">\r\n  <div class=\"swush\"></div>\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    <div class=\"mapLegend\">\r\n\r\n      <div class=\"mapLegendTabs\">\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"active\">Legende</a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"route\">Route</a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n      <div class=\"legend\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Karte durchsuchen</h3>\r\n          <form id=\"inMapSearchForm\" method=\"post\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n            <fieldset>\r\n              <legend>Karte durchsuchen</legend>\r\n              <input class=\"text\" name=\"searchterm\" type=\"text\" id=\"mapsearch_searchterm\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Roland, Stadtmusikanten\" />\r\n              <button type=\"submit\"><img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/mapsearch.button.png\" alt=\"mapLegend.search.start=\" /></button>\r\n            </fieldset>\r\n          </form>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\">\r\n          <ul>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Anreise und Informationen</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Touristinformationen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_touristinfo\" value=\"touristinfo\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_touristinfo\">Touristinformationen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"City Airport Bremen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_airport\" value=\"airport\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_airport\">City Airport Bremen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hauptbahnhof\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_railstation\" value=\"railstation\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_railstation\">Hauptbahnhof</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Bremen-Wetter\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_weather\" value=\"weather\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_weather\">Bremen-Wetter</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen-Tipps</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Top 11\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_top11\" value=\"top11\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_top11\">Top 11</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Veranstaltungs-Tipps\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_events\" value=\"events\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_events\">Veranstaltungs-Tipps</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"F\u00fchrungen, Tickets und mehr\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_components\" value=\"components\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_components\">F\u00fchrungen, Tickets und mehr</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Spazierg\u00e4nge\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_walks\" value=\"walks\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_walks\">Spazierg\u00e4nge</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Radtouren\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_biketours\" value=\"biketours\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_biketours\">Radtouren</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Hotels und mehr</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hotels\" value=\"hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hotels\">Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_smallHotels\" value=\"smallHotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_smallHotels\">Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Appartments, Ferienwohnungen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_appartments\" value=\"appartments\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_appartments\">Appartments, Ferienwohnungen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Jugendherbergen, Hostels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hostels\" value=\"hostels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hostels\">Jugendherbergen, Hostels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_camping\" value=\"camping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_camping\">Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Tagungsplaner</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Tagungshotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_hotels\" value=\"conference_hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_hotels\">Tagungshotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Locations\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_locations\" value=\"conference_locations\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_locations\">Locations</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen auf einen Blick</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sights\" value=\"sights\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sights\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Museen und Wissenswelten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_museum\" value=\"museum\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_museum\">Museen und Wissenswelten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Manufakturen und Industrie\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_industry\" value=\"industry\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_industry\">Manufakturen und Industrie</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Theater und Unterhaltung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_leisure\" value=\"leisure\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_leisure\">Theater und Unterhaltung</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Gastronomie und Nightlife\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_gastro\" value=\"gastro\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_gastro\">Gastronomie und Nightlife</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Shopping\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_shopping\" value=\"shopping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_shopping\">Shopping</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Freizeit, Aktiv und Wellness\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sparetime\" value=\"sparetime\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sparetime\">Freizeit, Aktiv und Wellness</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_activity\" value=\"activity\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_activity\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"legend none\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Routenplaner</h3>\r\n\r\n          <form method=\"get\" id=\"routePlanner\">\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"from\" type=\"text\" id=\"routePlanner_from\" placeholder=\"von: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"to\" type=\"text\" id=\"routePlanner_to\" placeholder=\"nach: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <select name=\"mode\" id=\"routePlanner_mode\" class=\"text\">\r\n                <option value=\"DRIVING\">Mit dem Auto</option>\r\n                <option value=\"WALKING\">Zu Fu\u00df</option>\r\n                <option value=\"BICYCLING\">Mit dem Fahrrad</option>\r\n                <option value=\"TRANSIT\">Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln</option>\r\n              </select>\r\n            </div>\r\n\r\n            <input type=\"submit\" class=\"hide\">\r\n          </form>\r\n\r\n          <p class=\"routeCalcDisclaimer\">Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\" id=\"routePlanner_panel\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"mapLarge\" data-pois=\"[&quot;offer_1127&quot;]\" data-layers=\"[]\"></div>\r\n</div>\r    <!-- EMD largeMap -->\r\n\r\n\r\n    <!-- keyvisual: contains the globes for the different frontdoor settings -->\r\n    <div id=\"keyvisual\" >\n\n  \n  <div class=\"swush\"></div>\n  <div class=\"contentArea\">\n          \r\n    <div class=\"keyvisualSearch\">\r\n\r\n      \r\n\r\n      <form action=\"https://www.bremen-tourismus.de/suchen-und-finden\" method=\"get\">\r\n\r\n        <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n        <fieldset>\r\n          <legend>Volltextsuche</legend>\r\n          <input class=\"text\" type=\"text\" name=\"query\" id=\"keyvisualSearch\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Hotels, Stadtmusikanten, F\u00fchrung\" />\r\n          <button type=\"submit\">Finden</button>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n      </form>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n    </div>\n</div>    <!-- END keyvisual -->\r\n\r\n\r\n    <!-- frontdoor specific content: contains the theme slider, the quicksearches and the teaserArea -->\r\n        <!-- END frontdoor specific content -->\r\n\r\n\r\n    <!-- main content wrapper -->\r\n    <div id=\"CONT_content\">\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    \r\n    <div class=\"fullWidth\">\r\n      \r\n\r\n\r\n<ul class=\"breadcrumbs\">\r\n\r\n  <li>Sie befinden sich hier:</li>\r\n\r\n  \r\n      <li><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">Startseite</a></li>\r\n    <li class=\"filler\">&gt;</li>\r\n  \r\n          <li><a title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a></li>\r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n\r\n      \r\n    <li class=\"filler\">&gt;</li>\r\n    <li><a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/0\"><strong>zur Ergebnisliste</strong></a></li>\r\n  \r\n</ul>\r\n\r\n<div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n    </div>\r\n    \r\n    \r\n    <div class=\"contextArea\">\r\n\r\n  <!-- sidenavigation -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <!-- END sidenavigation -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context cart -->\r\n    <!-- END context cart -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context search -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n  <!-- END context search -->\r\n\r\n\r\n  <!-- congress collection -->\r\n    <!-- END congress collection -->\r\n\r\n\r\n  <!-- small map -->\r\n      <div class=\"mapTeaser\">\n    <div class=\"map\">\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <div id=\"smallMap\" class=\"smallMap\" data-pois=\"[&quot;offer_1127&quot;]\"><div class=\"preloader\"></div></div>\n    </div>\n    <a href=\"javascript:MapLarge.show()\" class=\"mapOpener\">gro\u00dfe Karte \u00f6ffnen</a>\n    <div class=\"closer\"></div>\n  </div>\n  <!-- END small map -->\r\n\r\n\r\n      <!-- content teaser -->\r\n                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Schulschiff Deutschland\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/a-schulschiff-deutschland-bremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/m/i/q/e/s/i/n/a/s/x/4/-/schulschiff-deutschland-liegeplatz.jpg\" alt=\"Schulschiff Deutschland Liegeplatz.\" title=\"Schulschiff Deutschland Liegeplatz.\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n      </a>\r\n  <h4><a title=\"Schulschiff Deutschland\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/a-schulschiff-deutschland-bremen\">Schulschiff Deutschland \n</a></h4>  <p>\u00dcbernachten an Bord des letzten \ndeutschen Vollschiffs in Bremen Nord. \n \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Schulschiff Deutschland\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/a-schulschiff-deutschland-bremen\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n<!-- END content teaser -->        <!-- END content teaser -->\r\n  \r\n\r\n  <!-- trust teaser -->\r\n    \r\n  \r\n  \r\n      \r\n  <div class=\"teaser contextInfo\">\r\n    <h3><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil\" target=\"_blank\">Buchen beim Bremen-Profi</a></h3>\r\n    <p class=\"subline\"><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil\" target=\"_blank\">Wir sind vor Ort, wir kennen uns aus.</a></p>\r\n    \r\n    <p class=\"text\">\r\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil\" target=\"_blank\">\r\n        <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/trustedShop.png\" />\r\n      </a>\r\n      Als Partner vor Ort kennen wir alle Angebote pers\u00f6nlich. Profitieren Sie von besten Kontakten und Preisen!\r\n    </p>\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n  </div>\r\n  <!-- END trust teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- event partner teaser -->\r\n    <!-- END event partner teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- btz partner teaser -->\r\n    <!-- END btz partner teaser -->\r\n\r\n  \r\n</div>    \r\n    <div class=\"mainContentArea\">\r\n      \r\n      \r\n    \r\n        \r\n        \r\n    \r\n      \r\n  \r\n\r\n\r\n<div class=\"article trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990043385513\" data-ecimpressionname=\"Besichtigung Schulschiff Deutschland\" data-ecimpressionlist=\"Detailseite\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Besichtigung | Themenf\u00fchrungen | Tickets und Eintritte | F\u00fchrungen und Tickets | IBE | TOMAS Reisebaustein | Module | Produktlinien | TOMAS\" data-ecimpressionvariant=\"Schulschiff Deutschland (Bremen)\" data-ecimpressionprice=\"3\">\r\n  <h1>Besichtigung Schulschiff Deutschland</h1>    \r\n  \r\n  \n  \n\n      <div class=\"banner headline \">\n      <span class=\"ad\">Anzeige</span>\n      <iframe id=\"Service\" name=\"Service\" src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=16&amp;target=_blank&amp;cb=5336137\" width=\"160\" height=\"600\" style=\"overflow: hidden; border: 0 none;\">  <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Service&amp;cb=5336137\" target=\"_blank\">    <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=16&amp;cb=5336137&amp;n=Service\" border=\"0\" alt=\"\" />  </a></iframe>\n    </div>\n  \n  \r\n    <a class=\"button style1 bookingRequest\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/action/bookingRequest?tomasComponentId=1127&lang=de\"><img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.mail.png\" />anfragen</a>\r\n  <div class=\"closer\"></div>\r\n    \r\n  \r\n  <!-- MainImage :contains imageGallery for current Article -->\r\n  \r\n  \r\n  <div class=\"mainImage \">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"imageRow\">\r\n\r\n            \r\n      <div class=\"imageCollection\" style=\"width:3030px\">\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                      \r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/b/f/1/3/r/s/b/t/q/5/4/-/8bf0cbabb9a849c69d695efdd11cdde5.jpg\" alt=\"\" title=\"Schulschiff Deutschland in Vegesack\" width=\"606\" height=\"404\" />                              <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Schulschiff Deutschland in Vegesack\" href=\"http://cdn.tomas-travel.com/btz/repository/DEU99999990043385513/DEU99999990027100405/DEU99999990043962602.jpg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                      \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/n/o/z/q/s/a/b/3/n/3/s/-/9aa83632d158292457f2d6adff8f3fbf.jpg\" title=\"Mast Schulschiff Deutschland\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Mast Schulschiff Deutschland\" href=\"http://cdn.tomas-travel.com/btz/repository/DEU99999990043385513/DEU99999990027100431/DEU99999990043962637.jpg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                      \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/w/f/q/4/c/r/e/e/z/b/a/-/987790ffaba79677c1667f5e05e3c270.jpg\" title=\"Schulschiff Deutschland\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Schulschiff Deutschland\" href=\"http://cdn.tomas-travel.com/btz/repository/DEU99999990043385513/DEU99999990027100431/DEU99999990043962732.jpg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                      \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/8/w/y/8/p/d/x/p/k/k/g/-/87e4a30638e4822f2728975316f51945.jpg\" title=\"Bug Schulschiff Deutschland\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Bug Schulschiff Deutschland\" href=\"http://cdn.tomas-travel.com/btz/repository/DEU99999990043385513/DEU99999990027100431/DEU99999990043962814.jpg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                      \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/u/9/m/u/j/s/b/0/p/l/c/-/b2c2be6ba2f4a649daa8c14c5f96201d.jpg\" title=\"Heck Schulschiff Deutschland\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Heck Schulschiff Deutschland\" href=\"http://cdn.tomas-travel.com/btz/repository/DEU99999990043385513/DEU99999990027100431/DEU99999990043962820.jpg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"infoCorner\">3,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>    </div>\r\n\r\n          <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"prev\"></a>\r\n      <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"next\"></a>\r\n      <div class=\"positioner\">\r\n                  <a class=\"active\" href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n              </div>\r\n    \r\n  </div>\r\n  <!-- END MainImage -->\r\n  \r\n  <p><p>Gehen Sie an Bord der Schulschiff Deutschland und besichtigen Sie das letzte deutsche Vollschiff, ein ehemaliges Ausbildungsschiff f\u00fcr die Handelsschifffahrt, an seinem Liegeplatz in Bremen-Vegesack. Der stolze Dreimaster mit einer L\u00e4nge von 86,20m steuerte schon Ziele wie Rio de Janeiro und die Bahamas an. Bremens schwimmendes Kulturdenkmal steht Ihnen ganzj\u00e4hrig f\u00fcr Besichtigungen sowie f\u00fcr \u00dcbernachtungen (siehe Hotels online buchen) zur Verf\u00fcgung. Sie erhalten Einblicke in und Erkenntnisse \u00fcber die Geschichte der seem\u00e4nnischen Ausbildung f\u00fcr die deutsche Handelsmarine, sowie die Gegebenheiten eines Rahseglers. Erfahren Sie zudem mehr \u00fcber die Arbeit des Deutschen Schulschiff-Vereins.</p>  <p>Jeden 1. Samstag im Monat finden Trauungen auf der Schulschiff Deutschland statt. Zwischen 10 und 13 Uhr ist es an diesen Tagen deshalb nicht m\u00f6glich das Schiff zu besichtigen. <br /><br /><strong>Termine:</strong> Mo-Fr 10 - 17 Uhr / Sa, So, feiertags 10 - 18 Uhr <br /><strong>Preis: </strong>Erwachsene 3,00 \u20ac<br /><strong>Erm\u00e4\u00dfigungen:</strong> Kinder 3-6 Jahre 0,50 \u20ac und Kinder 7-14 Jahre 2,00 \u20ac <br /><strong>Geltungsdauer:</strong> bis 31.12.2018</p></p>\r\n\r\n    <a class=\"button style1 bookingRequest\" href=\"/action/bookingRequest?tomasComponentId=1127&lang=de\"><img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.mail.png\" />anfragen</a>\r\n  <div class=\"closer\"></div>\r\n  </div>\r\n  \r\n  \r\n\r\n      \r\n            \r\n      \r\n\r\n<div class=\"tools\">\r\n        <div id=\"socialshareprivacy\"></div>\n\n\n\n<script type=\"text/javascript\">\n  $(document).ready(function() {\n    $('#socialshareprivacy li.info_off:not(.settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'activate');\n    });\n    $('#socialshareprivacy li:not(.info_off, .settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'deactivate');\n    });\n    if($('#socialshareprivacy').length > 0){\n      $('#socialshareprivacy').socialSharePrivacy({\n        'services': {\n          facebook: {\n                'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_facebook.png',\n                'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Facebook senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'nicht mit Facebook verbunden',\n              'txt_fb_on': 'mit Facebook verbunden',\n              'language': 'de_DE'\n            },\n            twitter: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_twitter.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Twitter senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_on',\n              'language': 'en'\n            },\n            gplus: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_gplus.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Google+ senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen &ndash; siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_on',\n              'language': 'de'\n            }\n          },\n          'css_path': '',\n          'cookie_domain': 'bremen-tourismus.de',\n          'info_link': 'https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz',\n          'txt_help': 'Wenn Sie diese Felder durch einen Klick aktivieren, werden Informationen an Facebook, Twitter oder Google in die USA \u00fcbertragen und unter Umst&auml;nden auch dort gespeichert. N\u00e4heres erfahren Sie durch einen Klick auf das <em>i</em>.',\n          'settings_perma': 'Dauerhaft aktivieren und Daten\u00fcber&shy;tragung zustimmen:'\n        });\n      }\n    });\n</script>\n      <div class=\"internal_functions\">\r\n    <a href=\"javascript:history.back();\" class=\"backLink\">zur\u00fcck</a>\r\n      </div>\r\n\r\n</div>\r\n    </div>\r\n    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    \r\n  </div>\r\n</div>    <!-- END main content wrapper -->\r\n\r\n\r\n    <!-- footer: contains newsletter form, metanavi, mini dashboard, service teaser and copyrights -->\r\n    <div class=\"footer\">\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n\r\n    <div class=\"singlePart interactionForm\">\n\n  \n    <h4>Bremen Newsletter</h4>\n    <p>Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte.</p>\n\n    \n    \n\n    <form method=\"post\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/newsletter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"newsletterForm\" />      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <fieldset>\n        <legend>Newsletterformular</legend>\n        <input class=\"text\" name=\"email\" type=\"email\" id=\"footer_newsletter_email\" required=\"required\" placeholder=\"Ihre E-Mail Adresse\" />\n        <button type=\"submit\">bestellen</button>\n      </fieldset>\n    <input type=\"hidden\" name=\"fGN4diSMeP\" value=\"5zi6cOW0q554C52KrEu422P2JhT5645zcvgV9Pd3EH4rtDaDZH\" /><label for=\"eL3a51g57R3\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"eL3a51g57R3\" id=\"eL3a51g57R3\" value=\"\" /></form>\n  \n</div>\r\n    <div class=\"doublePart interactionForm socialMediaDashboard\">\n  <div class=\"innerContent\">\n    <h4>Social Media</h4>\n    <p>Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le.<br />Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen.</p>\n    <a class=\"facebook\" href=\"http://facebook.com/#!/BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"twitter\" href=\"http://twitter.com/#!/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"googleplus\" href=\"http://plus.google.com/+BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"youtube\" href=\"http://www.youtube.com/user/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"pinterest\" href=\"http://www.pinterest.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"instagram\" href=\"https://www.instagram.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n  </div>\n</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart metanavi\">\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Startseite\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Startseite</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Kontakt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt\">Kontakt</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Datenschutz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\">Datenschutz</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Sitemap\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap\">Sitemap</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Impressum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/impressum\">Impressum</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Bilddatenbank\" href=\"http://images.bremen-tourismus.de/\">Bilddatenbank</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Presse, Social Media\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten\">Presse, Social Media</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Wir \u00fcber uns\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz\">Wir \u00fcber uns</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Firmen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen\">Firmen</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Busunternehmen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter\">Busunternehmen</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Reisebedingungen (AGB)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz\">Reisebedingungen (AGB)</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Werbung, Media-Daten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werbung\">Werbung, Media-Daten</a></li>\r\n                    </ul>\r\n            <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart servicetelephone\">\r\n      <h6>Service - Telefon</h6>\r\n      <a class=\"phoneLink\" href=\"tel:+49 421 3080010\">\r\n                  <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de.png\" />\r\n              </a>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart logo\">\r\n      <img alt=\"Logo der BTZ\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/footer.logo.png\" />\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart copyright\">\u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale</div>\r\n\r\n    <div class=\"doublePart officialInfo\">Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen.<br>Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n</div>    <!-- END footer -->\r\n\r\n\r\n      <script>\r\n    imx = window.imx || {};\r\n\r\n    imx.template = 'imxTools_component';\r\n    imx.language = 'de';\r\n\r\n    imx.map = {\r\n      defaults: {\r\n        latitude: 53.0906821,\r\n        longitude: 8.8095152,\r\n        zoomLevel: 11\r\n      }\r\n    };\r\n  </script>\r\n\r\n  <script src=\"//maps.google.com/maps/api/js?libraries=geometry&amp;key=AIzaSyCIzI7nk5VKwpP0swdNwJnEHjVv5Df8ZgE\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/ejs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/raphael.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/morris.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Mapwork.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/ClusterServer.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Configuration.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLng.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLngBounds.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Map.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Google.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/GoogleStatic.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/StaticMap.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/RichMarker.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/InfoBox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/OverlappingMarkerSpiderfier.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/ElevationProfile.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTiles.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/TourManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/HashManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/Infowindow.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MarkerBuilder.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapOutline.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLarge.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSmall.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTour.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLegend.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSearch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/RoutePlanner.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/desktop.js\"></script>\n\r\n\r\n    \n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/cookieconsent.min.js\"></script>\n\n\n\n<!-- Begin Cookie Consent plugin by Silktide - http://silktide.com/cookieconsent -->\n<script type='text/javascript'>\n  window.cookieconsent_options = {\n    'message': 'Diese Website verwendet Cookies, um eine optimale Nutzung zu erm\u00f6glichen. Wenn Sie unsere Website weiter besuchen, erkl\u00e4ren Sie sich hiermit einverstanden. Weitere Informationen finden Sie <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\" class=\"cc_more_info\" target=\"_blank\">hier</a>.',\n    'dismiss': 'Einverstanden',\n    'theme': '/portal/lib/styles/detail/cookieconsent.css'\n  };\n</script>\n<!-- End Cookie Consent plugin -->\r\n    <!-- Copyright (c) 2000-2017 etracker GmbH. All rights reserved. -->\n<!-- This material may not be reproduced, displayed, modified or distributed -->\n<!-- without the express prior written permission of the copyright holder. -->\n\n<!-- etracker TAG 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">document.write(String.fromCharCode(60)+\"script type=\\\"text/javascript\\\" src=\\\"http\"+(\"https:\"==document.location.protocol?\"s\":\"\")+\"://code.etracker.com/t.js?et=wsxV9g\\\">\"+String.fromCharCode(60)+\"/script>\");</script>\n\n<!-- etracker PARAMETER 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">\nvar et_pagename     = \"DE%2FIBE_BTZ%2FBaustein%2FDetail%2FSchulschiff%20Deutschland%20%28Bremen%29%2FBesichtigung%20Schulschiff%20Deutschland\";\nvar et_areas        = \"DE%2FIBE_BTZ\";\nvar et_se           = \"8\";\n</script>\n<!-- etracker PARAMETER END -->\n\n<script type=\"text/javascript\">_etc();</script>\n<!-- etracker CODE END -->\n\n\r\n    \r\n\r\n    <script type=\"text/javascript\">\n  function ResourceBundle() {\n    this.resources = {\"weather.misc.rainprobabilcny\":\"Niederschlag\",\"weather.daytime.evening\":\"Abends\",\"weather.daytime.midday\":\"Mittags\",\"weather.daytime.morning\":\"Morgens\",\"weather.misc.rainprobability\":\"Niederschlag\",\"weather.misc.wind\":\"Wind\",\"weather.type.0\":\"sonnig\\/klar\",\"weather.type.1\":\"leicht bew\\u00f6lkt\",\"weather.type.2\":\"wolkig\",\"weather.type.3\":\"bedeckt\",\"weather.type.4\":\"Nebel\",\"weather.type.5\":\"Spr\\u00fchregen\",\"weather.type.6\":\"Regen\",\"weather.type.7\":\"Schnee\",\"weather.type.8\":\"Schauer\",\"weather.type.9\":\"Gewitter\",\"js.breakfast.add\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck hinzuf\\u00fcgen\",\"js.breakfast.remove\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck entfernen\",\"js.breakfast.none\":\"ohne Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"js.breakfast.included\":\"inklusive Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"mapinfowindow.info\":\"Info\",\"mapinfowindow.contact\":\"Kontakt\",\"mapinfowindow.more\":\"mehr erfahren\",\"mapinfowindow.routeto\":\"hierhin reisen\",\"mapinfowindow.contactdata\":\"Kontaktdaten\",\"mapinfowindow.phone\":\"Telefon\",\"mapinfowindow.offers\":\"Pauschalen\",\"mapinfowindow.offerlist\":\"Pauschalen des Hauses\",\"mapinfowindow.sendmail\":\"E-Mail schreiben\",\"mapinfowindow.callnow\":\"Jetzt anrufen\",\"mapinfowindow.weather.current\":\"Aktuell\",\"mapinfowindow.weather.temperatures\":\"Tagesh\\u00f6chstwerte\",\"mapinfowindow.weather.rain\":\"Regenwahrscheinlichkeit\"};\n\n    this.get = function(key, param) {\n      var text = this.resources[key.toLowerCase()] || '';\n\n      if(param && param.length > 0) {\n        for(var index = 0; index < param.length; index++) {\n          text = text.replace('{' + (index + 1) + '}', param[index]);\n        }\n      }\n      return text;\n    }\n  }\n\n  resourceBundle = new ResourceBundle();\n</script>\r\n\r\n  </body>\r\n</html>", "has_cache": "true", "digest": "Die gr\u00f6\u00dfte Auswahl an F\u00fchrungen, Stadtrundfahrten, Schifffahrten, Museum- oder Ausstellungsbesuchen in Bremen.", "segment": "20171113193822", "host": "www.bremen-tourismus.de", "site": "www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-...", "filename": "tc-1127", "url": "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1127", "created": "2017-11-13T20:12:10.478Z", "anchor": ["https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "http://www.bremen-tourismus.de", "http://www.bremen-tourism.de", "https://www.bremen-tourism.de/pd", "https://www.bremen-tourism.de/fr", "https://www.bremen-tourism.de/es", "https://www.bremen-tourism.de/sv", "https://www.bremen-tourism.de/it", "https://www.bremen-tourism.de/nl", "https://www.bremen-tourism.de/ru", "https://www.bremen-tourism.de/da", "https://www.bremen-tourism.de/no", "https://www.bremen-tourism.de/lv", "https://www.bremen-tourism.de/cn", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick", "https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten", "https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung", "https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffe", "https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness", "https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/kongresse", "https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/0", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/a-schulschiff-deutschland-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/a-schulschiff-deutschland-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/a-schulschiff-deutschland-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil", "https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil", "https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil", "https://www.bremen-tourismus.de/action/bookingRequest?tomasComponentId=1127&lang=de", "http://cdn.tomas-travel.com/btz/repository/DEU99999990043385513/DEU99999990027100405/DEU99999990043962602.jpg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/n/o/z/q/s/a/b/3/n/3/s/-/9aa83632d158292457f2d6adff8f3fbf.jpg", "http://cdn.tomas-travel.com/btz/repository/DEU99999990043385513/DEU99999990027100431/DEU99999990043962637.jpg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/w/f/q/4/c/r/e/e/z/b/a/-/987790ffaba79677c1667f5e05e3c270.jpg", "http://cdn.tomas-travel.com/btz/repository/DEU99999990043385513/DEU99999990027100431/DEU99999990043962732.jpg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/8/w/y/8/p/d/x/p/k/k/g/-/87e4a30638e4822f2728975316f51945.jpg", "http://cdn.tomas-travel.com/btz/repository/DEU99999990043385513/DEU99999990027100431/DEU99999990043962814.jpg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/u/9/m/u/j/s/b/0/p/l/c/-/b2c2be6ba2f4a649daa8c14c5f96201d.jpg", "http://cdn.tomas-travel.com/btz/repository/DEU99999990043385513/DEU99999990027100431/DEU99999990043962820.jpg", "https://www.bremen-tourismus.de/action/bookingRequest?tomasComponentId=1127&lang=de", "http://facebook.com/", "http://twitter.com/", "http://plus.google.com/+BremenProfis", "http://www.youtube.com/user/BremenErleben", "http://www.pinterest.com/bremenerleben/", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.instagram.com/bremenerleben/", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap", "https://www.bremen-tourismus.de/impressum", "http://images.bremen-tourismus.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten", "https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter", "https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/werbung", "https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=16&target=_blank&cb=5336137", "https://plus.google.com/114243879586132776146", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1127", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css"], "mimetype": "text/html", "filetype": "html", "content_length": "74760", "timestamp": "2017-11-13T20:12:10.478Z", "boost": "1.0", "label": [], "role": ["Rguest"], "virtual_host": [], "parent_id": "https:%2F%2Fwww.bremen-tourismus.de%2Ffuehrungen-tickets-und-mehr;role=Rguest", "thumbnail": "https://www.bremen-tourismus.de/images/m/i/q/e/s/i/n/a/s/x/4/-/schulschiff-deutschland-liegeplatz.jpg", "click_count": 0, "favorite_count": 0, "doc_id": "9e5195af21b7442c8c712289310fcc24"}