{"title": "Bremen \u00fcberraschend", "important_content": "Wir sind die Bremen-Profis", "config_id": "WAV-wNxlFG2FTSbXh_Rkx", "expires": "2017-12-15T16:01:38.860Z", "content": "Wir sind die Bremen-Profis Service-Center: +49 421 3080010 Sie erreichen uns: Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr Ihre Anfrage an uns Senden Sie uns eine E-Mail... Service-Center: info@bremen-tourism.de ... oder nutzen Sie unser Kontaktformular Ansprechpartner (Vorname, Nachname) * Ihre Nachricht * Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder Firma Telefon E-Mail * Nachricht abschicken imxFormwork.antispamKey Wir sind die Bremen-Profis Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen! Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr Unser Service f\u00fcr Sie: Freundliche und kompetente Ansprechpartner Aktuelle Informationen und Insidertipps Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service Tourist-Informationen Marktplatz/Langenstra\u00dfe Im Kontorhaus, kostenfreies W-LAN. Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr Sa 9.30-17 Uhr So 10-16 Uhr Hauptbahnhof Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum. Mo-Fr 9-18.30 Uhr Sa-So 9.30-17 Uhr Ihr Warenkorb ist leer Service-Telefon +49 421 3080010 Kontakt: international | Deutsch English Plattdeutsch Fran\u00e7aise (French) Espa\u00f1ol (Spanish) Svenska (Swedish) Italiano (Italian) Nederlands (Dutch) P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian) Dansk (Danish) Norsk (Norwegian) Latvijas (Latvian) \u4e2d\u56fd (Chinese) mit uns als Bremen-Profis Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Rad und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen Stadtplan Kongresse Tagungen Warum Bremen Convention Bureau Veranstaltung planen Bremen Tourismus Karte schlie\u00dfen Google Maps Satellit Hybrid Gel\u00e4nde Legende Route Karte durchsuchen Karte durchsuchen Anreise und Informationen Touristinformationen City Airport Bremen Hauptbahnhof Bremen-Wetter Bremen-Tipps Top 11 Veranstaltungs-Tipps F\u00fchrungen, Tickets und mehr Spazierg\u00e4nge Radtouren Hotels und mehr Hotels Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels Appartments, Ferienwohnungen Jugendherbergen, Hostels Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze Schiffe Tagungsplaner Tagungshotels Locations Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Aktiv und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Routenplaner Mit dem Auto Zu Fu\u00df Mit dem Fahrrad Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. Volltextsuche Finden Sie befinden sich hier: Startseite > Lust auf Bremen > Bremen nach Themen > 4 Stichworte f\u00fcr Bremen Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen 4 Stichworte f\u00fcr Bremen Jahreszeiten in Bremen Bremen f\u00fcr ... Der perfekte Tag Bremens beste Seiten Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Bremen Innovativ Innovation aus Tradition - so l\u00e4sst sich Bremens Rolle beim Beschreiten neuer Ufer beschreiben. In der Hansestadt wird ... Video ansehen Raumfahrtf\u00fchrung Unser Tipp - online buchen \u00a9 Jan Rathke 17,90 \u20ac f\u00fcr Raumfahrtf\u00fchrung Raumfahrt hautnah erleben! Wir geben Ihnen Einblicke in die Produktion von Weltraumstationen und Raketen. H\u00f6hepunkt ... weitere Infos \u00dcbersee-Museum Bremen Unser Tipp - online buchen \u00a9 Matthias Haase / \u00dcbersee-Museum Bremen 7,50 \u20ac f\u00fcr \u00dcbersee-Museum / Dauerausstellung Faszination Ferne: Inselhopping in der S\u00fcdsee, auf Safari in Afrika, Asiens Mega-St\u00e4dte und die Globalisierung ... weitere Infos Universum Bremen Unser Tipp - online buchen 16,00 \u20ac f\u00fcr Universum Bremen Hier werden Sie selbst zum Forscher - im Universum Bremen wird Wissenschaft zum Abenteuer! weitere Infos Hafenmuseum Speicher XI Unser Tipp - online buchen 5,00 \u20ac f\u00fcr Hafenmuseum Speicher XI Tauchen Sie in die Welt der Hafenberufe ein: Sie k\u00f6nnen Kakao und Fischmehl erschnuppern, wiegen und messen wie ein ... weitere Infos GOP Variet\u00e9-Theater Bremen Unser Tipp \u00a9 Frank Wilde / GOP 31,00 \u20ac f\u00fcr GOP Variet\u00e9-Theater Faszinierende Shows, traumhaftes Ambiente, exzellente K\u00fcche - das ist der Dreiklang, der die G\u00e4ste des GOP ... weitere Infos Bremen ist ... \u00fcberraschend Wissenschaft zum Anfassen Anzeige <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Lust&amp;cb=3174794\" target=\"_blank\"> <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=9&amp;cb=3174794&amp;n=Lust\" border=\"0\" alt=\"\" /> </a> \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern \u201eDas h\u00e4tte ich ja nicht gedacht!\u201c, ist wohl der meistgesprochene Satz von Touristen, die erstmals die Freie Hansestadt Bremen besuchen. Traditionell ist sie die historische Stadt, m\u00e4rchenhaft aber doch weltoffen. Doch Bremen ist auch die zehntgr\u00f6\u00dfte Stadt Deutschlands, europ\u00e4isches Zentrum der Luft- und Raumfahrt, Stadt der Wissenschaft und Standort von einem der gr\u00f6\u00dften europ\u00e4ischen St\u00e4dtebauprojekte, der \u00dcberseestadt. Bremen, die Stadt, die ihre Besucher zum Staunen bringt \u2013 und das mit voller Absicht. Innovation aus Tradition \u2013 so l\u00e4sst sich Bremens Rolle beim Beschreiten neuer Ufer beschreiben. In der Hansestadt wird Geschichte gelebt und Zukunft gestaltet. Tradition, Historie, Hightech, Wissenschaft und Raumfahrt vereinen sich zu einem neuen, innovativen Gesamtbild. Aufregende Erlebniswelten und Science Center, Einblicke in die Hochschulen und zukunftsweisende Technologien \u2013 Bremen beweist mit zahlreichen Projekten, dass Wissenschaft nicht trocken und verstaubt sein muss. \u201eErkl\u00e4re es mir und ich werde es vergessen. Zeige es mir und ich werde mich erinnern. Lass es mich selber tun und ich werde es verstehen.\u201c Was schon der alte Konfuzius wusste, wird im Erlebnisland Bremen ganz hautnah sp\u00fcrbar. Denn hier gibt es Museen, die Wissen unterhaltsam vermitteln. Und Erlebniscenter, die viel mehr als nur Spa\u00df machen. F\u00fcr die \u201eWissenswelten\u201c in Bremen gilt: Die Mischung macht\u2019s \u2013 fundierte Informationen, verst\u00e4ndlich aufbereitet und anschaulich pr\u00e4sentiert. Ob im Universum Bremen, in der botanika oder im \u00dcberseemuseum Bremen \u2013 hier versteht man sich darauf, Information und Unterhaltung perfekt in Einklang zu bringen. Ist es ein silberner Wal oder doch eine Muschel? Schon das Geb\u00e4ude des Science Centers macht neugierig. Bei der Er\u00f6ffnung im September 2000 bestand das Universum Bremen nur aus diesem Geb\u00e4ude, inzwischen ist es Teil eines gro\u00dfen Entdeckergel\u00e4ndes. Allein das Science Center verf\u00fcgt \u00fcber 250 Exponate zum Anfassen, Mitmachen und Experimentieren. Das Au\u00dfengel\u00e4nde mit seinen Stationen zum Thema Bewegung begeistert besonders die kleinen Besucher. Sie k\u00f6nnen an der Wasserschraube die Schwerkraft \u00fcberlisten oder ausprobieren, wie sich ein Jo-Jo wohl f\u00fchlen muss. Im Science Center tauchen Jung und Alt in die Themenwelten Mensch, natur und Technik ein. Mit allen Sinnen erfahren die Besucher, was nach dem Urknall geschah, wie ein Tornado entsteht und welche Sprachen es auf der Welt gibt. Die Sonderausstellungen bieten j\u00e4hrlich neue Einblicke in immer neue Wissensgebiete. Egal, ob es sich um die s\u00fc\u00dfe Welt der Schokolade, um die Kreativit\u00e4t der Natur mit ihrer Vielfalt an Farben, Formen und Fantasien oder ein ganz anderes Thema handelt: Der Besuch lohnt sich. Mit \u00fcber drei Millionen Besuchern seit der Er\u00f6ffnung im Jahr 2000 geh\u00f6rt das Universum Bremen zu den erfolgreichsten Science Centern Europas. Mitten in der wundersch\u00f6nen Szenerie des ber\u00fchmten Bremer Rhododendronparks liegt botanika , das gr\u00fcne Science Center. Auf \u00fcber 4.000 Quadratmetern erleben die Besucher von der Wurzel bis zur Bl\u00fcte die Welt der Rhododendren hautnah. Im ersten Teil des Science Centers, dem Entde-ckerzentrum, stehen die Sinneswahrnehmungen an erster Stelle: Interaktive Experimente sowie multimediale Ausstellungsst\u00fccke laden zu einer erlebnis-reichen Tour ein, auf der die unterschiedlichsten Ger\u00fcche und Ger\u00e4usche erforscht werden k\u00f6nnen, die die Natur zu bieten hat. In den angrenzenden Schaugew\u00e4chsh\u00e4usern k\u00f6nnen sich die Besucher das ganze Jahr \u00fcber auf eine spannende und lehrreiche Reise durch das Reich der Pflanzen begeben. Hier zeigen sich die vielf\u00e4ltigen Geh\u00f6lzarten in ihrer urspr\u00fcnglichen Gestalt. Rhododendron aus Nepal, Tibet, Yunnan und Burma sowie Original-Statuen aus diesen s\u00fcdostasiatischen Regionen begleiten die Reisenden durch den Himalaya und Borneo. Der rauschende Wasserfall und eine riesige Buddha-Statue bilden dazu eine unvergleichlich authentische Szenerie. Weitere originale Exponate wie Kultpf\u00e4hle asiatischer Ur-V\u00f6lker, Gebetsm\u00fchlen und ein chinesischer Teepavillon entf\u00fchren die G\u00e4ste in eine neue, fremde Welt, in der es einiges zu entdecken gilt. Asien und Afrika sind im \u00dcbersee-Museum nur ein paar Schritte voneinander entfernt. In einer einzigartigen Mischung vereint das 1896 er\u00f6ffnete Haus handels-, v\u00f6lker-, und naturkundliche Sammlungen unter einem Dach. \u00dcber insgesamt 1,1 Millionen Exponate verf\u00fcgt das Museum. Die Liebe zum Detail sowie die Platzierung der Ausstellungsst\u00fccke in dem altehrw\u00fcrdigen Geb\u00e4ude mit den 17 Meter hohen Lichth\u00f6fen machen den Rundgang durch das Museum zu einem Erlebnis. Seit 1999 beherbergt auch das Schaumagazin im \u00dcbermaxx wertvolle Sch\u00e4tze aus dem Fundus der Museumsarchive. Eine Br\u00fccke verbindet die Geb\u00e4ude, sodass die Besucher auch bei schlechtem Wetter trockenen Fu\u00dfes von der einen zur anderen Sammlung gelangen. Neben den Ausfl\u00fcgen in die Wissenswelten bietet die Hansestadt an der Weser viele weitere Erlebnisse. Seit \u00fcber 100 Jahren \u00fcberzeugt Bremen als Wissenschaftsstandor und kann sich mit Fug und Recht Stadt der Luft- und Raumfahrt nennen. Vom Schiffbau \u00fcber den Flugzeugbau bis hin zum Bau von Weltraumlaboren und Raketenstufen reicht das Spektrum h\u00f6chster technischer Erfolge in der Freien Hansestadt. Bei Airbus Defence & Space in Bremen erhalten Raumfahrtbegeisterte einen Einblick in Forschung und Entwicklung rund ums Weltall. Hier werden vor den Augen der Besucher Teile der Ariane-5-Rakete zusammengebaut. Bei Airbus Defence and Space entstand auch der europ\u00e4ische Beitrag zur Internationalen Raumstation ISS. Im originalgetreuen Nachbau des Columbus- Moduls wird den Teilnehmern bei der Raumfahrtf\u00fchrung der Bremer Touristik- Zentrale (BTZ) erl\u00e4utert, wie die Astronauten Leben und Arbeiten in der Schwerelosigkeit. Ganz hoch hinaus geht es auch im Fallturm des Zentrum f\u00fcr angewandte Raumfahrttechnik und Mikrogravitation (ZARM): Mit 146 Metern ragt er an der Bremer Universit\u00e4t empor. Was sich im Inneren dieses Monuments verbirgt, erfahren die Teilnehmer der Fallturm-F\u00fchrung. Denn hier wird auf der Erde geschafft, wof\u00fcr fr\u00fcher ein Flug ins All oder ein Parabelflug vonn\u00f6ten waren: Schwerelosigkeit. Durch einen Vortrag mit Filmvorf\u00fchrung und kleine Experimente erleben die Besucher, wie uns die Schwerelosigkeit im Alltag betrifft. Zudem besuchen sie die Integrationshalle, in der Schwerelosigkeitsexp zusammengebaut werden sowie den Leitstand, aus dem die Experimente gesteuert werden. Als Vorreiter f\u00fcr die Verkn\u00fcpfung von Wissenschaft und Wirtschaft wurde Bremen 2005 als erste Stadt mit dem Titel \u201eStadt der Wissenschaft\u201c ausgezeichnet. In diesem Zusammenhang entstand auch das Haus der Wissenschaft , das spannende Einblicke in die Arbeit an Universit\u00e4ten, Hochschulen und Instituten bietet. In Ausstellungen, Vortr\u00e4gen und Diskussionsforen n\u00e4hern sich die G\u00e4ste des Hauses aktuellen Themen aus Wissenschaft und Forschung. Hier treffen sich Sch\u00fcler, Lehrkr\u00e4fte und Wissenschaftler zum Dialog. Jeden Samstag um 11 Uhr l\u00e4dt das Haus zur Wissenschaftsmatinee. Und bei den Veranstaltungsreihen \u201eMusik um 6\u201c und \u201eForum Wissenschaft und Wirtschaft\u201c treffen sich Kunst und Wirtschaft zum Rendezvous mit der Wissenschaft. Die Hansestadt ist auch das Zuhause weltbekannter Marken. So ist hier die Deutschlandzentrale des weltweit f\u00fchrenden Brauunternehmens AB InBev zu Hause, aus dem das bekannte Beck\u2019s Bier stammt. Und neben Mondelez (ehemals Kraft Foods), mit Produkten wie Jacobs Kaffee und Milka-Schokolade hat sich auch Mercedes-Benz an der Weser niedergelassen. Bei einer F\u00fchrung durch das Werk erleben Besucher hautnah, was die Fahrzeuge der Marke Mercedes-Benz so einzigartig macht und wie ein Mercedes-Benz entsteht. Sie blicken hinter die Kulissen einer der modernsten Automobilfabriken weltweit, um die Geburt von SL, SLK, C-Klasse, E-Klasse Coup\u00e9 oder dem Gel\u00e4ndewagen GLK mitzuerleben. Wer m\u00f6chte, macht mit dem Offroader bei \u201eThe Rock\u201c auch noch eine spannende Tour \u00fcber den Gel\u00e4ndewagenparcour. Ganz im Zeichen der Automobilkultur wurde auch der Schuppen Eins in der Bremer \u00dcberseestadt konzipiert. Er ist Oldtimer- und Mobilit\u00e4tszentrum, in dem man sogar wohnen kann. Im ersten Geschoss des historischen Backsteingeb\u00e4udes entstanden zwanzig hochwertige Wohneinheiten mit Blick auf den Europahafen \u2013 und mit direkter Zufahrt zur Wohnung \u00fcber einen PKW-Aufzug. Im Erdgeschoss des zweist\u00f6ckigen Schuppens haben sich an einem 150 Meter langen Boulevard neben stilsicheren Einzelh\u00e4ndlern und der Gastronomie Anbieter f\u00fcr Restauration, Reparatur, Aufarbeitung, Pflege und Handel von modernen Automobilen und Oldtimern angesiedelt. Die gl\u00e4sernen Werkst\u00e4tten laden dazu ein, ihnen bei ihrer Arbeit \u00fcber die Schulter zu blicken und das gesch\u00e4ftige Treiben zu beobachten. Seit fast 13 Jahren entsteht im Westen der Hansestadt Bremen die \u00dcberseestadt . Die Revitalisierung ehemaliger Hafenareale hat in den letzten Jahrzehnten eine enorme Bedeutung in der Stadtplanung eingenommen. Europ\u00e4ische Metropolen, wie Rotterdam und London, haben vorgemacht, wie brachliegende Hafenareale zu neuem Leben erweckt werden. Das Projekt \u201e\u00dcberseestadt Bremen\u201c reiht sich nahtlos in die Riege herausragender europ\u00e4ischer Hafenrevitalisierung ein und ist eines der gr\u00f6\u00dften st\u00e4dtebaulichen Projekte Europas. Auf einem Kilometer Breite und 3,5 Kilometern L\u00e4nge treibt die Wirtschaftsf\u00f6rderung Bremen die Entwicklungen in der \u00dcberseestadt voran und die Stadtgemeinde Bremen investierte \u00fcber das Sonderverm\u00f6gen \u00dcberseestadt daf\u00fcr rund 350 Millionen Euro. Die Verantwortlichen rechnen mit zus\u00e4tzlichen privaten Investitionen in H\u00f6he von rund einer Milliarde Euro. Am Anfang der Renaissance der alten Hafenquartiere stand die Modernisie-rung ehemaliger Lagerh\u00e4user wie Speicher I und Speicher XI. Heute vereinen sie Kunst, Kultur und B\u00fcroalltag in einer innovativen Mischung. W\u00e4hrend der Speicher I zum Standort f\u00fcr viele kreative Unternehmen der Hansestadt wurde, beherbergt Speicher XI hinter seiner historischen Backsteinfassade inzwischen die Hochschule f\u00fcr K\u00fcnste, das Bremer Hafenmuseum, verschiedene Dienstleistungsfirme sowie das Infocenter der \u00dcberseestadt. Zahlreiche Neubauprojekte, wie die \u201ePorth\u00e4user\u201c genannten B\u00fcrogeb\u00e4ude mit Blick auf den Europahafen und attraktive Wohnbauten, verdeutlichen die Anziehungskraft der \u00dcberseestadt. Im n\u00e4chsten Schritt ziehen Freizeitvergn\u00fcgungen in die \u00dcberseestadt ein. Das GOP Variet\u00e9 Theater er\u00f6ffnete direkt neben dem neuen Steigenberger Hotel 2013 seine Pforten. F\u00fcr einen weiterhin steigenden G\u00e4stezustrom in die bereits vorhandenen Restaurants wie die Alte Feuerwache oder das Restaurant Port im Speicher XI ist also gesorgt. Tipps \u00a9 Anheuser-Busch InBev 12,90 \u20ac f\u00fcr Brauereitour Beck & Co (Deutsch) Viele interessante Informationen rund um die Kunst des Brauens, die Brauerei und die Marken Beck's und Haake-Beck, erleben ... weitere Infos 13,00 \u20ac f\u00fcr Flughafenf\u00fchrung Das Airlebnis zum Abheben! Werfen Sie einen spannenden Blick hinter die Kulissen des Bremer Flughafens vom ... weitere Infos \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale F\u00fchrung durch den Schuppen Eins Erleben Sie eine F\u00fchrung im Schuppen Eins, dem neuen Zentrum f\u00fcr Automobilkultur und Mobilit\u00e4t mit vielen ... weitere Infos \u00a9 Freie Brau Union Bremen GmbH/Carsten Heidmann 12,00 \u20ac f\u00fcr Brauereif\u00fchrung Freie Brau Union ... Werfen Sie einen Blick in das riesige Backsteingeb\u00e4ude einer alten Brauerei in Bremen-Walle. weitere Infos \u00a9 Mopic - Fotolia / TeamEscape 35,00 \u20ac f\u00fcr Live Escape Game Ein Raum, eine Stunde, ein Team: Nur ihr und euer Scharfsinn gegen die Zeit! weitere Infos \u00a9 SchwarzLichtHof 8,50 \u20ac f\u00fcr SchwarzLicht-Indoor-Minigolf Folgen Sie mit Minigolfschl\u00e4gern ger\u00fcstet den Hafenarbeitern auf Ihren Spuren in der alten Stauerei und spielen ... weitere Infos \u00a9 Rike Oehlerking / BTZ Bremer Touristik-Zentrale 8,50 \u20ac f\u00fcr HafenRummel Indoor Hafenparcours Im Parcour des Hafenrummels stehen 12 Wettkampfstationen mit Jahrmarktspielen bereit. weitere Infos \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Airbus Defence & Space Wie lebt, schl\u00e4ft und forscht man bei Schwerelosigkeit? Bei Airbus Defence & Space erhalten Sie spannende Antworten. weitere Infos \u00a9 Universum Bremen Universum Bremen Erleben Sie Wissenschaft als Abenteuer mit 300 Exponaten im ScienceCenter, einem gro\u00dfz\u00fcgigen Au\u00dfenbereich und ... weitere Infos vorherige Seite n\u00e4chste Seite zur\u00fcck Bremen Newsletter Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte. Newsletterformular bestellen imxFormwork.antispamKey Social Media Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le. Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen. Startseite Kontakt Datenschutz Sitemap Impressum Bilddatenbank Presse, Social Media Wir \u00fcber uns Brosch\u00fcren und Prospekte Firmen Busunternehmen Reisebedingungen (AGB) Werbung, Media-Daten Service - Telefon \u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen. Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.", "cache": "<!DOCTYPE HTML>\r\n<html>\r\n\r\n  <head>\r\n\r\n    <link href=\"https://plus.google.com/114243879586132776146\" rel=\"publisher\" />\r\n  <!-- ##### Metatags ##### -->\r\n  \r\n  <meta charset=\"utf-8\">\r\n\r\n      <title>Bremen \u00fcberraschend</title><meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\"><meta name=\"description\" content=\"Zentrum der Luft- und Raumfahrt, Heimat der Wissenswelten und eins von Europas gr&ouml;&szlig;ten st&auml;dtebaulichen Projekten\"><meta name=\"keywords\" content=\"Universum, Science, Center, Wissenswelten, botanika, Raumfahrt, EADS, Astrium\"><meta name=\"publisher\" content=\"BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"hpXMjYOBL9uQ1Q7e_9_v2Dd1jpxmQOU9JfLnWlZewHA\"><meta name=\"language\" content=\"de\"><meta name=\"date\" content=\"2017-07-27T12:47:52+02:00\"><meta name=\"author\" content=\"infomax websolutions GmbH - www.infomax-online.de\"><meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\r\n    \r\n  \r\n\r\n  \r\n      <link rel=\"canonical\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-ueberraschend\" />\r\n  \r\n  <!-- ##### ENDE Metatags ##### -->\r\n\r\n  <!-- ##### Stylesheets ##### -->\r\n\r\n  \r\n    <!--[if !IE]><!-->\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <!--<![endif]-->\r\n\r\n    <!--InternetExplorer Angaben -->\r\n    <!--[if IE]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if gte IE 9]>\r\n      <style type=\"text/css\">\r\n        .gradient { filter: none; }\r\n      </style>\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if lt IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 7]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie7.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 8]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie8.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    \r\n\r\n    \r\n  \r\n  <!-- ##### END Stylesheets ##### -->\r\n\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    var portalLanguage = 'de';\r\n    var trackingPrefix = '';\r\n    var absoluteUri = 'https://www.bremen-tourismus.de';\r\n  </script>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.easing.1.3.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery-ui-1.8.17.custom.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.fancybox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.touchSwipe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.carousel.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.socialshareprivacy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.qtip.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.tipsy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.hashchange.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.gray.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.li-scroller.1.0.js\"></script>\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"/portal/lib/scripts/jquery/jquery.ui.datepicker-de.js\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/fastclick.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/tracking.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/modernizr.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.TextSwitch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/Date.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/StepSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/PositionSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/project/MainImage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/default.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/dates.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/forms.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/ibe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/landingpage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/autocomplete.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/congress-contact.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/hotelList.js\"></script>\n\r\n    \r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n      if(jQuery('html.touch').length > 0) {\r\n        imx.include('/portal/lib/scripts/includes/touch.js');\r\n      }\r\n    });\r\n  </script>\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  \r\n  \n\n      <script>\n      (function (i, s, o, g, r, a, m) {\n        i['GoogleAnalyticsObject'] = r;\n        i[r] = i[r] || function () {\n          (i[r].q = i[r].q || []).push(arguments)\n        }, i[r].l = 1 * new Date();\n        a = s.createElement(o),\n                m = s.getElementsByTagName(o)[0];\n        a.async = 1;\n        a.src = g;\n        m.parentNode.insertBefore(a, m)\n      })(window, document, \"script\", \"//www.google-analytics.com/analytics.js\", \"ga\");\n\n      ga('create', 'UA-31640932-1', 'auto');\n      ga('set', 'anonymizeIp', true);\n\n      if (typeof IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression == 'function') {\n        ga('require', 'ec');\n        IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression();\n      }\n    </script>\n      <script>\n    var customDimensions = [{\"index\":\"dimension1\",\"value\":\"Lust auf Bremen\\/Bremen nach Themen\\/4 Stichworte f\\u00fcr Bremen\"},{\"index\":\"dimension2\",\"value\":\"Article\"},{\"index\":\"dimension6\",\"value\":\"DE_Deutsch\"}];\n    for(index = 0, len = customDimensions.length; index < len; ++index) {\n      ga('set', customDimensions[index]['index'], customDimensions[index]['value']);\n    }\n  </script>\n    <script>\n      ga('send', 'pageview');\n    </script>\n  </head>\r\n  <body class=\"template_imxCMS_article microsite-default \">\r\n\r\n    \r\n    <!-- main header container: contains language setter, logo and top navigation -->\r\n    <div class=\"header\">\r\n\r\n  <div id=\"contactAccessArea\" class=\"tourism\">\r\n  <div class=\"content\">\r\n    <div id=\"contactBarContent-phone\" class=\"contactBarContent tourism\" style=\"\">\r\n\r\n  <h2>Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Service-Center:</h3>\r\n        <p>\r\n          <strong>+49 421 3080010</strong>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>Sie erreichen uns:</h3>\r\n        <p>Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr</p>\r\n        <p>und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>  \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-contact\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <h2>Ihre Anfrage an uns</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Senden Sie uns eine E-Mail...</h3>\r\n        <p>\r\n          Service-Center:<br />\r\n          <a href=\"mailto:info@bremen-tourism.de\">info@bremen-tourism.de</a>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>... oder nutzen Sie unser Kontaktformular</h3>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        <form method=\"post\" action=\"javascript:void(0);\" id=\"contactFormFooter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"contactFormFooter\" />        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname label-formstandardcontactperson text \">Ansprechpartner (Vorname, Nachname) <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"firstname\" id=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname text small \" value=\"\" />\r\n          <input type=\"text\" name=\"name\" id=\"contactFormFooter_name\" class=\"name-name text small no-border \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message label-formstandardmessage text \">Ihre Nachricht <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <textarea name=\"message\" id=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message text \"></textarea>\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <p>Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder</p>\r\n\r\n        </div>\r\n        \r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company label-formstandardcompany text \">Firma</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"company\" id=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone label-formstandardtelephone text \">Telefon</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"telephone\" id=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email label-formstandardemail text \">E-Mail <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"email\" id=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <button type=\"submit\" name=\"submit\">\r\n            <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.mail.png\" />\r\n            Nachricht abschicken\r\n          </button>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n        </div>\r\n\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"language\" value=\"de\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"xT238eBeBr\" value=\"0P5T5CT1Uz7477N4qlYVRnsFGTRV3D5C0UqyHP77HW9tnhzpRrJNY5cKNbTBi3o43PXyo\" /><label for=\"g4H5VI09A517re\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"g4H5VI09A517re\" id=\"g4H5VI09A517re\" value=\"\" /></form>\r\n              </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n      \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-callback\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\r\n    <h2 class=\"noIcon\">Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n  </a>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <p>\r\n          Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. \r\n        </p>\r\n        <p class=\"red\">Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen!</p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h2>\r\n          <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\">\r\n                          <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de_red.png\" />\r\n                      </a>\r\n        </h2>\r\n        <p class=\"availability\">Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr</p>\r\n        <h3>Unser Service f\u00fcr Sie:</h3>\r\n        <ul>\r\n          <li>Freundliche und kompetente Ansprechpartner<li>Aktuelle Informationen und Insidertipps<li>Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service\r\n        </ul>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td>\r\n        <a href='https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen'>\r\n          <h3 class=\"red\">Tourist-Informationen</h3>\r\n        </a>\r\n        <table>\r\n          <tr>\r\n            <td>\r\n              <p><strong>Marktplatz/Langenstra\u00dfe</strong><br>Im Kontorhaus,<br>kostenfreies W-LAN.<br>Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr<br>Sa 9.30-17 Uhr<br>So 10-16 Uhr</p>\r\n            </td>\r\n            <td>\r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/i-Marke_17mm.png\">\r\n            </td>\r\n          </tr>\r\n        </table>\r\n        <p><strong>Hauptbahnhof</strong><br>Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum.<br>Mo-Fr 9-18.30 Uhr<br>Sa-So 9.30-17 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n\r\n</div>\r  </div>\r\n</div>\r\r\n  <div id=\"metanaviTop\">\r\n    <div class=\"contentArea\">\r\n      <a id=\"shoppingCartLink\" class=\"shoppingCartLink\" href=\"javascript:void(0);\">\r\n  <span>\r\n    Ihr Warenkorb ist leer\r\n  </span>\r\n</a>\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  function updateHeaderShoppingCartTeaser(shoppingCartCount) {\r\n    var messageEmpty = 'Ihr Warenkorb ist leer';\r\n    var message = 'Es befinden sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebote in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageSingle = 'Es befindet sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebot in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageToUse = '';\r\n\r\n    var shoppingCartInMetanavi = jQuery('#shoppingCartLink');\r\n\r\n    if(shoppingCartCount == 0) messageToUse = messageEmpty;\r\n    else if(shoppingCartCount == 1) messageToUse = messageSingle;\r\n    else messageToUse = message;\r\n\r\n    shoppingCartInMetanavi.width('');\r\n    shoppingCartInMetanavi.attr('href', 'https://www.bremen-tourismus.de/action/shoppingCart');\r\n    $('span', shoppingCartInMetanavi).html(messageToUse);\r\n  }\r\n\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function($) {\r\n    /**\r\n     * Calculates the correct size of the cart-link.\r\n     *\r\n     * This needs to be done, since newer versions of browsers like Firefox and Internet Explorer calculate with subpixels,\r\n     * that lead to strange pixel-wide gaps in positioning the tooltip.\r\n     * Therefore the cart-link itself has to be resized at first to get an integer-value of size.\r\n     */\r\n    function normalizeSizeOfCartLink() {\r\n      var cartLink = $('#shoppingCartLink');\r\n      var width = (cartLink.width() + 1);\r\n\r\n      cartLink.width('').width(width);\r\n    }\r\n\r\n    $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart', function(data) {\r\n      if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n        updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', '<div>' + data + '</div>').length);\r\n        normalizeSizeOfCartLink();\r\n      }\r\n    });\r\n\r\n    $('#shoppingCartLink').qtip({\r\n      content: {\r\n        text: '<img class=\"throbber\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal//img/environment/preloader.gif\" alt=\"Loading...\" />',\r\n        ajax: {\r\n          url: 'https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart',\r\n          once: false,\r\n          complete: function() {\r\n            if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n              updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', this.elements.content).length);\r\n              normalizeSizeOfCartLink();\r\n            }\r\n          }\r\n        }\r\n      },\r\n      position: {\r\n        at: 'bottom right',\r\n        my: 'top right',\r\n        viewport: $(window),\r\n        effect: false\r\n      },\r\n      show: {\r\n        solo: true\r\n      },\r\n      hide: {\r\n        delay: 500,\r\n        fixed: true\r\n      },\r\n      style: {\r\n        width: 500,\r\n        classes: 'shoppingCartTooltip'\r\n      },\r\n      events: {\r\n        show: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').addClass('active');\r\n          normalizeSizeOfCartLink();\r\n        },\r\n        hide: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').removeClass('active').width('');\r\n        }\r\n      }\r\n    });\r\n  });\r\n</script>\r\n<script type=\"text/javascript\">\n  jQuery(document).ready(function($) {\n    /**\n     * Sends a ping to the server, so the session won't get lost.\n     *\n     * @returns {undefined} */\n    function ping() {\n      $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart_ping');\n    }\n\n    /**\n     * Ping the server every 2 minutes, so the session won't get lost.\n     */\n    setInterval(ping, 120000);\n  });\n</script>       \n  \n          <div id=\"metanaviTopContainer\" class=\"singlePart metanavi\">\n    <ul>\n      <li>Service-Telefon <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">+49 421 3080010</a></li>\n    </ul>\n  </div>\n\r\n      <div id=\"tabsContactAccess\">\r\n        <span>Kontakt:</span>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"phone\" data-contacttab=\"phone\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"contact\" data-contacttab=\"contact\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"bremenpro\" data-contacttab=\"callback\"></a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div id=\"languageSetter\">\n  <span>\n    <img src=\"/portal/img/environment/flags/international.png\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" />\n    <a class=\"int\" href=\"javascript:void(0);\">international</a>\n  </span>\n  <span class=\"current\">| <img src=\"/portal/img/environment/flags/de.png\" width=\"16\" height=\"11\" alt=\"\" /></span>\n  <ul>\n    <li class=\"flag de\"><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de\">Deutsch</a></li>\n    <li class=\"flag en\"><a href=\"http://www.bremen-tourism.de\">English</a></li>\n    <li class=\"flag pd\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//pd\">Plattdeutsch</a></li>\n    <li class=\"flag fr\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//fr\">Fran\u00e7aise (French)</a></li>\n    <li class=\"flag es\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//es\">Espa\u00f1ol (Spanish)</a></li>\n    <li class=\"flag sv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//sv\">Svenska (Swedish)</a></li>\n    <li class=\"flag it\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//it\">Italiano (Italian)</a></li>\n    <li class=\"flag nl\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//nl\">Nederlands (Dutch)</a></li>\n    <li class=\"flag ru\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//ru\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian)</a></li>\n        <li class=\"flag da\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//da\">Dansk (Danish)</a></li>\n    <li class=\"flag no\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//no\">Norsk (Norwegian)</a></li>\n        <li class=\"flag lv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//lv\">Latvijas (Latvian)</a></li>\n        <li class=\"flag cn\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//cn\">\u4e2d\u56fd (Chinese)</a></li>\n        </ul>\n    </div>    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"headerNavigation\">\r\n    <div class=\"naviWrapper\">\r\n      \r\n        <a id=\"bremenLogo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">\r\n    \r\n    \r\n    <img class=\"default\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/header.logo/de.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    <img class=\"small\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/g/d/4/o/n/g/5/x/7/u/-/412afc5fe699a6ac4f461f2421b3537c.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    </a>\r\n    \n  \n      <div id=\"officialBremenShop\">\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\n        mit uns als <br /><strong>Bremen-Profis</strong>\n      </a>\n    </div>\n      \r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"topnavigation\">\r\n  <ul>\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Bremen auf einen Blick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick\">Bremen auf einen Blick</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Museen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten\">Museen und Wissenswelten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Manufakturen und Industrie\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie\">Manufakturen und Industrie</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Theater und Unterhaltung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung\">Theater und Unterhaltung</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gastronomie und Nightlife\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife\">Gastronomie und Nightlife</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Shopping\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping\">Shopping</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Schiffe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffe\">Schiffe</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Freizeit, Rad und Wellness\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness\">Freizeit, Rad und Wellness</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" active\">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n              \r\n        <li class=\"map\">\r\n          <a data-trackcategory=\"Karte \u00f6ffnen\" data-trackaction=\"Klick Button\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackClick siteTitle top icon mapOpener\" href=\"javascript:MapLarge.show()\">Stadtplan </a>\r\n        </li>\r\n      \r\n      <li class=\"microsite default \">\r\n        <a class=\"top icon\" title=\"Kongresse Tagungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kongresse\">Kongresse Tagungen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Warum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen\">Warum Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Convention Bureau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau\">Convention Bureau</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltung planen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen\">Veranstaltung planen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen Tourismus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Bremen Tourismus</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n      </ul>\r\n</div>\r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"mapnavigation\">\r\n  <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n  <ul>\r\n    <li class=\"first last\">\r\n      <a href=\"javascript:MapLarge.hide()\" class=\"top mapCloser\" title=\"Karte schlie\u00dfen\">Karte schlie\u00dfen</a>\r\n    </li>\r\n  </ul>\r\n\r\n  <div class=\"mapTypeSwitch\">\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.ROADMAP)\" class=\"active\">Google Maps</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.SATELLITE)\">Satellit</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.HYBRID)\">Hybrid</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.TERRAIN)\">Gel\u00e4nde</a>\r\n  </div>\r\n\r\n</div>  </div>\r\n  <div class=\"banderoleWrapper\">\r\n    <div class=\"banderoleStaticWrapper\">\r\n      <div class=\"banderole left\"></div>\r\n      <div class=\"banderole right\"></div>        \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n</div>\r\n\r\n</div>    <!-- END main header container -->\r\n\r\n\r\n    <!-- largeMap: contains maplegend, map and swush -->\r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n<div id=\"largeMapContainer\">\r\n  <div class=\"swush\"></div>\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    <div class=\"mapLegend\">\r\n\r\n      <div class=\"mapLegendTabs\">\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"active\">Legende</a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"route\">Route</a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n      <div class=\"legend\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Karte durchsuchen</h3>\r\n          <form id=\"inMapSearchForm\" method=\"post\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n            <fieldset>\r\n              <legend>Karte durchsuchen</legend>\r\n              <input class=\"text\" name=\"searchterm\" type=\"text\" id=\"mapsearch_searchterm\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Roland, Stadtmusikanten\" />\r\n              <button type=\"submit\"><img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/mapsearch.button.png\" alt=\"mapLegend.search.start=\" /></button>\r\n            </fieldset>\r\n          </form>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\">\r\n          <ul>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Anreise und Informationen</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Touristinformationen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_touristinfo\" value=\"touristinfo\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_touristinfo\">Touristinformationen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"City Airport Bremen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_airport\" value=\"airport\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_airport\">City Airport Bremen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hauptbahnhof\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_railstation\" value=\"railstation\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_railstation\">Hauptbahnhof</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Bremen-Wetter\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_weather\" value=\"weather\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_weather\">Bremen-Wetter</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen-Tipps</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Top 11\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_top11\" value=\"top11\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_top11\">Top 11</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Veranstaltungs-Tipps\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_events\" value=\"events\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_events\">Veranstaltungs-Tipps</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"F\u00fchrungen, Tickets und mehr\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_components\" value=\"components\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_components\">F\u00fchrungen, Tickets und mehr</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Spazierg\u00e4nge\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_walks\" value=\"walks\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_walks\">Spazierg\u00e4nge</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Radtouren\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_biketours\" value=\"biketours\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_biketours\">Radtouren</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Hotels und mehr</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hotels\" value=\"hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hotels\">Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_smallHotels\" value=\"smallHotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_smallHotels\">Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Appartments, Ferienwohnungen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_appartments\" value=\"appartments\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_appartments\">Appartments, Ferienwohnungen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Jugendherbergen, Hostels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hostels\" value=\"hostels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hostels\">Jugendherbergen, Hostels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_camping\" value=\"camping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_camping\">Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Tagungsplaner</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Tagungshotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_hotels\" value=\"conference_hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_hotels\">Tagungshotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Locations\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_locations\" value=\"conference_locations\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_locations\">Locations</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen auf einen Blick</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sights\" value=\"sights\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sights\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Museen und Wissenswelten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_museum\" value=\"museum\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_museum\">Museen und Wissenswelten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Manufakturen und Industrie\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_industry\" value=\"industry\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_industry\">Manufakturen und Industrie</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Theater und Unterhaltung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_leisure\" value=\"leisure\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_leisure\">Theater und Unterhaltung</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Gastronomie und Nightlife\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_gastro\" value=\"gastro\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_gastro\">Gastronomie und Nightlife</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Shopping\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_shopping\" value=\"shopping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_shopping\">Shopping</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Freizeit, Aktiv und Wellness\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sparetime\" value=\"sparetime\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sparetime\">Freizeit, Aktiv und Wellness</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_activity\" value=\"activity\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_activity\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"legend none\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Routenplaner</h3>\r\n\r\n          <form method=\"get\" id=\"routePlanner\">\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"from\" type=\"text\" id=\"routePlanner_from\" placeholder=\"von: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"to\" type=\"text\" id=\"routePlanner_to\" placeholder=\"nach: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <select name=\"mode\" id=\"routePlanner_mode\" class=\"text\">\r\n                <option value=\"DRIVING\">Mit dem Auto</option>\r\n                <option value=\"WALKING\">Zu Fu\u00df</option>\r\n                <option value=\"BICYCLING\">Mit dem Fahrrad</option>\r\n                <option value=\"TRANSIT\">Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln</option>\r\n              </select>\r\n            </div>\r\n\r\n            <input type=\"submit\" class=\"hide\">\r\n          </form>\r\n\r\n          <p class=\"routeCalcDisclaimer\">Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\" id=\"routePlanner_panel\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"mapLarge\" data-pois=\"[]\" data-layers=\"[1,2,3,5]\"></div>\r\n</div>\r    <!-- EMD largeMap -->\r\n\r\n\r\n    <!-- keyvisual: contains the globes for the different frontdoor settings -->\r\n    <div id=\"keyvisual\" >\n\n  \n  <div class=\"swush\"></div>\n  <div class=\"contentArea\">\n          \r\n    <div class=\"keyvisualSearch\">\r\n\r\n      \r\n\r\n      <form action=\"https://www.bremen-tourismus.de/suchen-und-finden\" method=\"get\">\r\n\r\n        <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n        <fieldset>\r\n          <legend>Volltextsuche</legend>\r\n          <input class=\"text\" type=\"text\" name=\"query\" id=\"keyvisualSearch\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Hotels, Stadtmusikanten, F\u00fchrung\" />\r\n          <button type=\"submit\">Finden</button>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n      </form>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n    </div>\n</div>    <!-- END keyvisual -->\r\n\r\n\r\n    <!-- frontdoor specific content: contains the theme slider, the quicksearches and the teaserArea -->\r\n        <!-- END frontdoor specific content -->\r\n\r\n\r\n    <!-- main content wrapper -->\r\n    <div id=\"CONT_content\">\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    \r\n    <div class=\"fullWidth\">\r\n      \r\n\r\n\r\n<ul class=\"breadcrumbs\">\r\n\r\n  <li>Sie befinden sich hier:</li>\r\n\r\n  \r\n      <li><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">Startseite</a></li>\r\n    <li class=\"filler\">&gt;</li>\r\n  \r\n          <li><a title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"4 Stichworte f\u00fcr Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick\">4 Stichworte f\u00fcr Bremen</a></li>\r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n\r\n  \r\n</ul>\r\n\r\n<div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n    </div>\r\n    \r\n    \r\n    <div class=\"contextArea\">\r\n\r\n  <!-- sidenavigation -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n    \r\n\r\n  <div class=\"sideNavigation\">\r\n    <h3>Lust auf Bremen</h3>\r\n    <ul>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>                  </li>\r\n              <li class=\"active\">\r\n          <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>                    <ul>\r\n                        <li class=\"active\"><a title=\"4 Stichworte f\u00fcr Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick\">4 Stichworte f\u00fcr Bremen</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Jahreszeiten in der Stadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/jahreszeiten\">Jahreszeiten in Bremen</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Bremen f\u00fcr ...\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer\">Bremen f\u00fcr ...</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Der perfekte Tag\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/der-perfekte-tag\">Der perfekte Tag</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Bremens beste Seiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-beste-seiten-2\">Bremens beste Seiten</a></li>\r\n                      </ul>\r\n                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>                  </li>\r\n      \r\n    </ul>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n  <!-- END sidenavigation -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context cart -->\r\n    <!-- END context cart -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context search -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <!-- END context search -->\r\n\r\n\r\n  <!-- congress collection -->\r\n    <!-- END congress collection -->\r\n\r\n\r\n  <!-- small map -->\r\n      <!-- END small map -->\r\n\r\n\r\n      <!-- content teaser -->\r\n                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a href=\"/action/video?v={1a855c7a-12aa-24b0-2614-077977d6b6b9}\" class=\"image playVideo\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/s/f/4/w/m/p/j/t/c/x/m/-/70e26f1bbfe1bdd5be415cac9b2ee0ec.jpg\" alt=\"\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"overlay\"></div>\r\n    <div class=\"infoCorner icon\"><img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/context.teaser.icon.movie.png\" /></div>\r\n  </a>\r\n\r\n  <h4><a href=\"/action/video?v={1a855c7a-12aa-24b0-2614-077977d6b6b9}\" class=\"playVideo\">Bremen Innovativ \n</a></h4>  <p>Innovation aus Tradition - so l\u00e4sst sich \nBremens Rolle beim Beschreiten neuer Ufer \nbeschreiben. In der Hansestadt wird \n...</p>  \r\n  <a href=\"/action/video?v={1a855c7a-12aa-24b0-2614-077977d6b6b9}\" class=\"moreInfos playVideo\">Video ansehen</a>\r\n</div>\r\r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Raumfahrtf\u00fchrung</h3>\n          <h4>Unser Tipp - online buchen</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Raumfahrtf\u00fchrung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-955\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/2/9/b/i/v/j/m/2/t/b/s/-/raumfahrtfuehrung.jpg\" alt=\"Raumfahrtf\u00fchrung, \u00a9 Jan Rathke\" title=\"Raumfahrtf\u00fchrung\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jan Rathke</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">17,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Raumfahrtf\u00fchrung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-955\">Raumfahrtf\u00fchrung \n</a></h4>  <p>Raumfahrt hautnah erleben! Wir geben \nIhnen Einblicke in die Produktion von \nWeltraumstationen und Raketen. H\u00f6hepunkt \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Raumfahrtf\u00fchrung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-955\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>\u00dcbersee-Museum Bremen</h3>\n          <h4>Unser Tipp - online buchen</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"\u00dcbersee-Museum / Dauerausstellung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-878\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/v/a/8/u/b/6/o/h/a/d/y/-/uebersee-museum-bremen.jpg\" alt=\"\u00dcbersee-Museum Bremen, \u00a9 Matthias Haase / \u00dcbersee-Museum Bremen\" title=\"\u00dcbersee-Museum Bremen\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Matthias Haase / \u00dcbersee-Museum Bremen</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">7,50<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"\u00dcbersee-Museum / Dauerausstellung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-878\">\u00dcbersee-Museum / Dauerausstellung \n</a></h4>  <p>Faszination Ferne: Inselhopping in der \nS\u00fcdsee, auf Safari in Afrika, Asiens \nMega-St\u00e4dte und die Globalisierung \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"\u00dcbersee-Museum / Dauerausstellung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-878\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Universum Bremen</h3>\n          <h4>Unser Tipp - online buchen</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Universum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-860\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/m/g/q/z/x/k/v/x/z/7/c/-/universum-bremen-hier-wird-wissenschaft-zum-abenteuer.jpg\" alt=\"Universum Bremen - hier wird Wissenschaft zum Abenteuer\" title=\"Universum Bremen - hier wird Wissenschaft zum Abenteuer\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"infoCorner price\">16,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Universum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-860\">Universum Bremen \n</a></h4>  <p>Hier werden Sie selbst zum Forscher - im \nUniversum Bremen wird Wissenschaft zum \nAbenteuer! \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Universum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-860\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Hafenmuseum Speicher XI</h3>\n          <h4>Unser Tipp - online buchen</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Hafenmuseum Speicher XI\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-856\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/y/q/r/1/_/l/c/9/m/h/g/-/hafenmuseum-speicher-xi.jpg\" alt=\"Hafenmuseum Speicher XI.\" title=\"Hafenmuseum Speicher XI.\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"infoCorner price\">5,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Hafenmuseum Speicher XI\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-856\">Hafenmuseum Speicher XI \n</a></h4>  <p>Tauchen Sie in die Welt der Hafenberufe \nein: Sie k\u00f6nnen Kakao und Fischmehl \nerschnuppern, wiegen und messen wie ein \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Hafenmuseum Speicher XI\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-856\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>GOP Variet\u00e9-Theater Bremen</h3>\n          <h4>Unser Tipp</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"GOP Variet\u00e9-Theater\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-785\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/y/j/i/k/e/h/n/5/v/n/e/-/gop-artistin.jpg\" alt=\"GOP Artistin, \u00a9 Frank Wilde / GOP\" title=\"GOP Artistin\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Frank Wilde / GOP</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">31,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"GOP Variet\u00e9-Theater\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-785\">GOP Variet\u00e9-Theater \n</a></h4>  <p>Faszinierende Shows, traumhaftes \nAmbiente, exzellente K\u00fcche - das ist der \nDreiklang, der die G\u00e4ste des GOP \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"GOP Variet\u00e9-Theater\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-785\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n        <!-- END content teaser -->\r\n  \r\n\r\n  <!-- trust teaser -->\r\n    <!-- END trust teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- event partner teaser -->\r\n    <!-- END event partner teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- btz partner teaser -->\r\n    <!-- END btz partner teaser -->\r\n\r\n  \r\n</div>    \r\n    <div class=\"mainContentArea\">\r\n      \r\n      \r\n    \r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n  <div class=\"article social-plugin-margin-4\">\r\n  <h1>Bremen ist ... \u00fcberraschend</h1>  \r\n  <p class=\"subline\">Wissenschaft zum Anfassen</p>  \r\n  \n  \n\n      <div class=\"banner headline \">\n      <span class=\"ad\">Anzeige</span>\n      <iframe id=\"Lust\" name=\"Lust\" src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=9&amp;target=_blank&amp;cb=3174794\" width=\"160\" height=\"600\" style=\"overflow: hidden; border: 0 none;\">  <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Lust&amp;cb=3174794\" target=\"_blank\">    <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=9&amp;cb=3174794&amp;n=Lust\" border=\"0\" alt=\"\" />  </a></iframe>\n    </div>\n  \n\r\n  \r\n      <!-- MainImage :contains imageGallery for current Article -->\r\n          \r\n  \r\n  <div class=\"mainImage \">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"imageRow\">\r\n\r\n            \r\n      <div class=\"imageCollection\" style=\"width:6060px\">\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/6/x/p/a/g/n/g/w/r/4/-/f61e2e3f520e291917cd4355eb66171d.jpeg\" alt=\"Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Spannende Einblicke ins Columbus-Modul der ISS, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" width=\"606\" height=\"404\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>                              <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Spannende Einblicke ins Columbus-Modul der ISS, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{96fe2cc9-f713-260e-5705-a968e958bd51}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/e/d/n/z/v/h/w/s/t/q/q/-/03daa06462fde1568991ef8136405610.jpeg\" title=\"Das Science-Center Universum Bremen am Tag, \u00a9 Universum Bremen\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Universum Bremen\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Das Science-Center Universum Bremen am Tag, \u00a9 Universum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{cdce7380-20fc-a1e3-e7f8-e8fe7551c1f8}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/b/l/g/b/w/e/f/s/m/p/o/-/a389adf98e084d4091913186f3cf6003.jpeg\" title=\"\u00dcbersee-Museum Bremen - Asien Karte, \u00a9 Ingo Wagner, Bremen / \u00dcbersee-Museum\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Ingo Wagner, Bremen / \u00dcbersee-Museum\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"\u00dcbersee-Museum Bremen - Asien Karte, \u00a9 Ingo Wagner, Bremen / \u00dcbersee-Museum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{89cd8e77-3d7d-be63-2eeb-f8bc96dd35f8}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/p/v/y/k/q/f/4/b/c/s/s/-/1387e11830daab5b0cc002cdb9529c14.jpeg\" title=\"Produktion bei Mercedes-Benz, \u00a9 Mercedes-Benz Kundenzentrum\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Mercedes-Benz Kundenzentrum\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Produktion bei Mercedes-Benz, \u00a9 Mercedes-Benz Kundenzentrum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{2adff005-9208-fda6-77c5-689021fe455f}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                          \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/1/k/3/h/o/g/x/w/t/w/-/424b5fbefda915de7d28e4739158a5c5.jpg\" title=\"Science Cliption: Gl\u00fcck\" class=\"placeHolder\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                              <div class=\"infoCorner icon\"><img src=\"/portal/img/objects/context.teaser.icon.movie.png\" alt=\"\" width=\"36\" height=\"31\" /></div>\r\n              <a class=\"playVideo large\" href=\"/action/video?v={29901f8a-54d4-ca01-9122-b03cee264313}&amp;profile=mainImage\"></a>\r\n\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                          \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/p/t/g/i/a/d/3/w/a/k/w/-/8db6711b96c189b71cdac485323d07a0.jpg\" title=\"Science Cliption: Intelligenz\" class=\"placeHolder\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                              <div class=\"infoCorner icon\"><img src=\"/portal/img/objects/context.teaser.icon.movie.png\" alt=\"\" width=\"36\" height=\"31\" /></div>\r\n              <a class=\"playVideo large\" href=\"/action/video?v={6dd5490e-ac94-c6bb-31a8-83a83b357a69}&amp;profile=mainImage\"></a>\r\n\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                          \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/r/2/7/l/d/0/v/f/w/5/8/-/abd725300e27281eb477fe14a2a763ca.jpg\" title=\"Science Cliption: Mitgef\u00fchl\" class=\"placeHolder\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                              <div class=\"infoCorner icon\"><img src=\"/portal/img/objects/context.teaser.icon.movie.png\" alt=\"\" width=\"36\" height=\"31\" /></div>\r\n              <a class=\"playVideo large\" href=\"/action/video?v={11bdd9b4-87b4-5d76-c514-81d51344d624}&amp;profile=mainImage\"></a>\r\n\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/!/1/_/w/y/l/s/l/f/x/k/-/25b550ec3dab661ed45c83e398c863f1.jpeg\" title=\"Botanika Duftblume, \u00a9 Michael Bahlo / botanika\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Michael Bahlo / botanika\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Botanika Duftblume, \u00a9 Michael Bahlo / botanika\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{464749aa-7b2c-341a-49b1-b1a47d7d532f}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/3/v/d/n/t/i/c/g/m/j/u/-/e56b4149333e84ae01748d1b8b920c75.jpeg\" title=\"F\u00fchrung durch die Brauerei Beck &amp; Co Bremen - Braukessel im Sudhaus, \u00a9 Michael Ihle / AB Inbev, Brauerei Beck &amp; Co\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Michael Ihle / AB Inbev, Brauerei Beck &amp;amp; Co\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"F\u00fchrung durch die Brauerei Beck &amp; Co Bremen - Braukessel im Sudhaus, \u00a9 Michael Ihle / AB Inbev, Brauerei Beck &amp; Co\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{860955cd-4b47-4f4a-ebe4-4769ec3cacfc}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/e/t/r/t/x/l/x/y/0/8/-/928a0123673cc8e10b91bd1294aa9989.jpeg\" title=\"Blick auf das Spacelab Airbus Defence and Space in Bremen, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Blick auf das Spacelab Airbus Defence and Space in Bremen, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{822d1181-6101-5b9b-8b76-3c4c5847906e}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n      </div>\r\n\r\n          </div>\r\n\r\n          <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"prev\"></a>\r\n      <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"next\"></a>\r\n      <div class=\"positioner\">\r\n                  <a class=\"active\" href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n              </div>\r\n    \r\n  </div>\r\n    \r\n        <!-- END MainImage -->\r\n  \r\n  <p>\u201eDas h\u00e4tte ich ja nicht gedacht!\u201c, ist wohl der meistgesprochene Satz von Touristen, die erstmals die Freie Hansestadt Bremen besuchen. Traditionell ist sie die historische Stadt, m\u00e4rchenhaft aber doch weltoffen. Doch Bremen ist auch die zehntgr\u00f6\u00dfte Stadt Deutschlands, europ\u00e4isches Zentrum der Luft- und Raumfahrt, Stadt der Wissenschaft und Standort von einem der gr\u00f6\u00dften europ\u00e4ischen St\u00e4dtebauprojekte, der \u00dcberseestadt. Bremen, die Stadt, die ihre Besucher zum Staunen bringt \u2013 und das mit voller Absicht.</p>\r\n\r\n<p>Innovation aus Tradition \u2013 so l\u00e4sst sich Bremens Rolle beim Beschreiten neuer Ufer beschreiben. In der Hansestadt wird Geschichte gelebt und Zukunft gestaltet. Tradition, Historie, Hightech, Wissenschaft und Raumfahrt vereinen sich zu einem neuen, innovativen Gesamtbild. Aufregende Erlebniswelten und Science Center, Einblicke in die Hochschulen und zukunftsweisende Technologien \u2013 Bremen beweist mit zahlreichen Projekten, dass Wissenschaft nicht trocken und verstaubt sein muss.</p>\r\n\r\n<p>\u201eErkl\u00e4re es mir und ich werde es vergessen. Zeige es mir und ich werde mich erinnern. Lass es mich selber tun und ich werde es verstehen.\u201c Was schon der alte Konfuzius wusste, wird im Erlebnisland Bremen ganz hautnah sp\u00fcrbar. Denn hier gibt es Museen, die Wissen unterhaltsam vermitteln. Und Erlebniscenter, die viel mehr als nur Spa\u00df machen. F\u00fcr die \u201eWissenswelten\u201c in Bremen gilt: Die Mischung macht\u2019s \u2013 fundierte Informationen, verst\u00e4ndlich aufbereitet und anschaulich pr\u00e4sentiert. Ob im Universum Bremen, in der botanika oder im \u00dcberseemuseum Bremen \u2013 hier versteht man sich darauf, Information und Unterhaltung perfekt in Einklang zu bringen.</p>\r\n\r\n<p>Ist es ein silberner Wal oder doch eine Muschel? Schon das Geb\u00e4ude des Science Centers macht neugierig. Bei der Er\u00f6ffnung im September 2000 bestand das <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/universum-bremen\" target=\"_blank\">Universum Bremen</a> nur aus diesem Geb\u00e4ude, inzwischen ist es Teil eines gro\u00dfen Entdeckergel\u00e4ndes. Allein das Science Center verf\u00fcgt \u00fcber 250 Exponate zum Anfassen, Mitmachen und Experimentieren. Das Au\u00dfengel\u00e4nde mit seinen Stationen zum Thema Bewegung begeistert besonders die kleinen Besucher. Sie k\u00f6nnen an der Wasserschraube die Schwerkraft \u00fcberlisten oder ausprobieren, wie sich ein Jo-Jo wohl f\u00fchlen muss. Im Science Center tauchen Jung und Alt in die Themenwelten Mensch, natur und Technik ein. Mit allen Sinnen erfahren die Besucher, was nach dem Urknall geschah, wie ein Tornado entsteht und welche Sprachen es auf der Welt gibt. Die Sonderausstellungen bieten j\u00e4hrlich neue Einblicke in immer neue Wissensgebiete. Egal, ob es sich um die s\u00fc\u00dfe Welt der Schokolade, um die Kreativit\u00e4t der Natur mit ihrer Vielfalt an Farben, Formen und Fantasien oder ein ganz anderes Thema handelt: Der Besuch lohnt sich. Mit \u00fcber drei Millionen Besuchern seit der Er\u00f6ffnung im Jahr 2000 geh\u00f6rt das Universum Bremen zu den erfolgreichsten Science Centern Europas.</p>\r\n\r\n<p>Mitten in der wundersch\u00f6nen Szenerie des ber\u00fchmten Bremer Rhododendronparks liegt <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/botanika\" target=\"_blank\">botanika</a>, das gr\u00fcne Science Center. Auf \u00fcber 4.000 Quadratmetern erleben die Besucher von der Wurzel bis zur Bl\u00fcte die Welt der Rhododendren hautnah. Im ersten Teil des Science Centers, dem Entde-ckerzentrum, stehen die Sinneswahrnehmungen an erster Stelle: Interaktive Experimente sowie multimediale Ausstellungsst\u00fccke laden zu einer erlebnis-reichen Tour ein, auf der die unterschiedlichsten Ger\u00fcche und Ger\u00e4usche erforscht werden k\u00f6nnen, die die Natur zu bieten hat. In den angrenzenden Schaugew\u00e4chsh\u00e4usern k\u00f6nnen sich die Besucher das ganze Jahr \u00fcber auf eine spannende und lehrreiche Reise durch das Reich der Pflanzen begeben. Hier zeigen sich die vielf\u00e4ltigen Geh\u00f6lzarten in ihrer urspr\u00fcnglichen Gestalt. Rhododendron aus Nepal, Tibet, Yunnan und Burma sowie Original-Statuen aus diesen s\u00fcdostasiatischen Regionen begleiten die Reisenden durch den Himalaya und Borneo. Der rauschende Wasserfall und eine riesige Buddha-Statue bilden dazu eine unvergleichlich authentische Szenerie. Weitere originale Exponate wie Kultpf\u00e4hle asiatischer Ur-V\u00f6lker, Gebetsm\u00fchlen und ein chinesischer Teepavillon entf\u00fchren die G\u00e4ste in eine neue, fremde Welt, in der es einiges zu entdecken gilt.</p>\r\n\r\n<p>Asien und Afrika sind im <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/uebersee-museum\" target=\"_blank\">\u00dcbersee-Museum</a> nur ein paar Schritte voneinander entfernt. In einer einzigartigen Mischung vereint das 1896 er\u00f6ffnete Haus handels-, v\u00f6lker-, und naturkundliche Sammlungen unter einem Dach. \u00dcber insgesamt 1,1 Millionen Exponate verf\u00fcgt das Museum. Die Liebe zum Detail sowie die Platzierung der Ausstellungsst\u00fccke in dem altehrw\u00fcrdigen Geb\u00e4ude mit den 17 Meter hohen Lichth\u00f6fen machen den Rundgang durch das Museum zu einem Erlebnis. Seit 1999 beherbergt auch das Schaumagazin im \u00dcbermaxx wertvolle Sch\u00e4tze aus dem Fundus der Museumsarchive. Eine Br\u00fccke verbindet die Geb\u00e4ude, sodass die Besucher auch bei schlechtem Wetter trockenen Fu\u00dfes von der einen zur anderen Sammlung gelangen.</p>\r\n\r\n<p>Neben den Ausfl\u00fcgen in die Wissenswelten bietet die Hansestadt an der Weser viele weitere Erlebnisse. Seit \u00fcber 100 Jahren \u00fcberzeugt Bremen als Wissenschaftsstandort und kann sich mit Fug und Recht Stadt der Luft- und Raumfahrt nennen. Vom Schiffbau \u00fcber den Flugzeugbau bis hin zum Bau von Weltraumlaboren und Raketenstufen reicht das Spektrum h\u00f6chster technischer Erfolge in der Freien Hansestadt. Bei <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/eads-astrium\" target=\"_blank\">Airbus Defence &amp; Space</a> in Bremen erhalten Raumfahrtbegeisterte einen Einblick in Forschung und Entwicklung rund ums Weltall. Hier werden vor den Augen der Besucher Teile der Ariane-5-Rakete zusammengebaut. Bei Airbus Defence and Space entstand auch der europ\u00e4ische Beitrag zur Internationalen Raumstation ISS. Im originalgetreuen Nachbau des Columbus- Moduls wird den Teilnehmern bei der Raumfahrtf\u00fchrung der Bremer Touristik- Zentrale (BTZ) erl\u00e4utert, wie die Astronauten Leben und Arbeiten in der Schwerelosigkeit.</p>\r\n\r\n<p>Ganz hoch hinaus geht es auch im <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fallturm\" target=\"_blank\">Fallturm</a> des Zentrum f\u00fcr angewandte Raumfahrttechnik und Mikrogravitation (ZARM): Mit 146 Metern ragt er an der Bremer Universit\u00e4t empor. Was sich im Inneren dieses Monuments verbirgt, erfahren die Teilnehmer der Fallturm-F\u00fchrung. Denn hier wird auf der Erde geschafft, wof\u00fcr fr\u00fcher ein Flug ins All oder ein Parabelflug vonn\u00f6ten waren: Schwerelosigkeit. Durch einen Vortrag mit Filmvorf\u00fchrung und kleine Experimente erleben die Besucher, wie uns die Schwerelosigkeit im Alltag betrifft. Zudem besuchen sie die Integrationshalle, in der Schwerelosigkeitsexperimente zusammengebaut werden sowie den Leitstand, aus dem die Experimente gesteuert werden.</p>\r\n\r\n<p>Als Vorreiter f\u00fcr die Verkn\u00fcpfung von Wissenschaft und Wirtschaft wurde Bremen 2005 als erste Stadt mit dem Titel \u201eStadt der Wissenschaft\u201c ausgezeichnet. In diesem Zusammenhang entstand auch das <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/haus-der-wissenschaft\" target=\"_blank\">Haus der Wissenschaft</a>, das spannende Einblicke in die Arbeit an Universit\u00e4ten, Hochschulen und Instituten bietet. In Ausstellungen, Vortr\u00e4gen und Diskussionsforen n\u00e4hern sich die G\u00e4ste des Hauses aktuellen Themen aus Wissenschaft und Forschung. Hier treffen sich Sch\u00fcler, Lehrkr\u00e4fte und Wissenschaftler zum Dialog. Jeden Samstag um 11 Uhr l\u00e4dt das Haus zur Wissenschaftsmatinee. Und bei den Veranstaltungsreihen \u201eMusik um 6\u201c und \u201eForum Wissenschaft und Wirtschaft\u201c treffen sich Kunst und Wirtschaft zum Rendezvous mit der Wissenschaft.</p>\r\n\r\n<p>Die Hansestadt ist auch das Zuhause weltbekannter Marken. So ist hier die Deutschlandzentrale des weltweit f\u00fchrenden Brauunternehmens <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/becks-brauereifuehrung\" target=\"_blank\">AB InBev</a> zu Hause, aus dem das bekannte Beck\u2019s Bier stammt. Und neben Mondelez (ehemals Kraft Foods), mit Produkten wie Jacobs Kaffee und Milka-Schokolade hat sich auch <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/mercedes-benz-werkbesichtigung\" target=\"_blank\">Mercedes-Benz</a> an der Weser niedergelassen. Bei einer F\u00fchrung durch das Werk erleben Besucher hautnah, was die Fahrzeuge der Marke Mercedes-Benz so einzigartig macht und wie ein Mercedes-Benz entsteht. Sie blicken hinter die Kulissen einer der modernsten Automobilfabriken weltweit, um die Geburt von SL, SLK, C-Klasse, E-Klasse Coup\u00e9 oder dem Gel\u00e4ndewagen GLK mitzuerleben. Wer m\u00f6chte, macht mit dem Offroader bei \u201eThe Rock\u201c auch noch eine spannende Tour \u00fcber den Gel\u00e4ndewagenparcour.</p>\r\n\r\n<p>Ganz im Zeichen der Automobilkultur wurde auch der <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/schuppen-eins\" target=\"_blank\">Schuppen Eins</a> in der Bremer \u00dcberseestadt konzipiert. Er ist Oldtimer- und Mobilit\u00e4tszentrum, in dem man sogar wohnen kann. Im ersten Geschoss des historischen Backsteingeb\u00e4udes entstanden zwanzig hochwertige Wohneinheiten mit Blick auf den Europahafen \u2013 und mit direkter Zufahrt zur Wohnung \u00fcber einen PKW-Aufzug. Im Erdgeschoss des zweist\u00f6ckigen Schuppens haben sich an einem 150 Meter langen Boulevard neben stilsicheren Einzelh\u00e4ndlern und der Gastronomie Anbieter f\u00fcr Restauration, Reparatur, Aufarbeitung, Pflege und Handel von modernen Automobilen und Oldtimern angesiedelt. Die gl\u00e4sernen Werkst\u00e4tten laden dazu ein, ihnen bei ihrer Arbeit \u00fcber die Schulter zu blicken und das gesch\u00e4ftige Treiben zu beobachten.</p>\r\n\r\n<p>Seit fast 13 Jahren entsteht im Westen der Hansestadt Bremen die <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/ueberseestadt\" target=\"_blank\">\u00dcberseestadt</a>. Die Revitalisierung ehemaliger Hafenareale hat in den letzten Jahrzehnten eine enorme Bedeutung in der Stadtplanung eingenommen. Europ\u00e4ische Metropolen, wie Rotterdam und London, haben vorgemacht, wie brachliegende Hafenareale zu neuem Leben erweckt werden. Das Projekt \u201e\u00dcberseestadt Bremen\u201c reiht sich nahtlos in die Riege herausragender europ\u00e4ischer Hafenrevitalisierungen ein und ist eines der gr\u00f6\u00dften st\u00e4dtebaulichen Projekte Europas. Auf einem Kilometer Breite und 3,5 Kilometern L\u00e4nge treibt die Wirtschaftsf\u00f6rderung Bremen die Entwicklungen in der \u00dcberseestadt voran und die Stadtgemeinde Bremen investierte \u00fcber das Sonderverm\u00f6gen \u00dcberseestadt daf\u00fcr rund 350 Millionen Euro. Die Verantwortlichen rechnen mit zus\u00e4tzlichen privaten Investitionen in H\u00f6he von rund einer Milliarde Euro.</p>\r\n\r\n<p>Am Anfang der Renaissance der alten Hafenquartiere stand die Modernisie-rung ehemaliger Lagerh\u00e4user wie Speicher I und Speicher XI. Heute vereinen sie Kunst, Kultur und B\u00fcroalltag in einer innovativen Mischung. W\u00e4hrend der Speicher I zum Standort f\u00fcr viele kreative Unternehmen der Hansestadt wurde, beherbergt Speicher XI hinter seiner historischen Backsteinfassade inzwischen die Hochschule f\u00fcr K\u00fcnste, das Bremer Hafenmuseum, verschiedene Dienstleistungsfirmen sowie das Infocenter der \u00dcberseestadt. Zahlreiche Neubauprojekte, wie die \u201ePorth\u00e4user\u201c genannten B\u00fcrogeb\u00e4ude mit Blick auf den Europahafen und attraktive Wohnbauten, verdeutlichen die Anziehungskraft der \u00dcberseestadt. Im n\u00e4chsten Schritt ziehen Freizeitvergn\u00fcgungen in die \u00dcberseestadt ein. Das <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/gop-variete-theater-bremen\" target=\"_blank\">GOP Variet\u00e9 Theater</a> er\u00f6ffnete direkt neben dem neuen Steigenberger Hotel 2013 seine Pforten. F\u00fcr einen weiterhin steigenden G\u00e4stezustrom in die bereits vorhandenen Restaurants wie die Alte Feuerwache oder das Restaurant Port im Speicher XI ist also gesorgt.</p>\r\n\r\n<p>\u00a0</p>\r\n\r\n  \r\n        \r\n\r\n</div>\r\n      \r\n        <div class=\"subContentArea contentTabs\">\r\n\r\n    <ul class=\"tabs\">\r\n      \r\n      \r\n              \r\n        <li class=\"roundedBorderTop\">Tipps</li>\r\n        \r\n          </ul>\r\n\r\n    <div class=\"tabContentArea\">\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"tabContentCollection\">\r\n\r\n        \r\n\r\n                  <div class=\"tabContent active\">\r\n  <div class=\"teaserRow\">\r\n            <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:2655px\">\r\n      \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Brauereitour Beck & Co (Deutsch)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1067\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/l/f/1/f/e/h/e/q/k/c/0/-/becks-flasche-in-der-sonderedition-zum-140jaehrigen-jubilaeum.jpg\" alt=\"Beck\u00b4s-Flasche in der Sonderedition zum 140j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um, \u00a9 Anheuser-Busch InBev\" title=\"Beck\u00b4s-Flasche in der Sonderedition zum 140j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Anheuser-Busch InBev</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">12,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Brauereitour Beck & Co (Deutsch)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1067\">Brauereitour Beck &amp; Co (Deutsch) \n</a></h4>  <p>Viele interessante Informationen rund um \ndie Kunst des Brauens, die Brauerei und \ndie Marken Beck's und Haake-Beck, erleben \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Brauereitour Beck & Co (Deutsch)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1067\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Flughafenf\u00fchrung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-730\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/d/z/l/g/5/p/g/g/g/v/a/-/flughafenfuehrung.jpg\" alt=\"Flughafenf\u00fchrung\" title=\"Flughafenf\u00fchrung\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"infoCorner price\">13,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Flughafenf\u00fchrung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-730\">Flughafenf\u00fchrung \n</a></h4>  <p>Das Airlebnis zum Abheben! Werfen Sie \neinen spannenden Blick hinter die \nKulissen des Bremer Flughafens vom \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Flughafenf\u00fchrung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-730\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"F\u00fchrung durch den Schuppen Eins\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1177\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/3/k/j/2/m/w/z/e/b/r/o/-/schuppen-eins.jpg\" alt=\"Schuppen Eins, \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Schuppen Eins\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n      </a>\r\n  <h4><a title=\"F\u00fchrung durch den Schuppen Eins\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1177\">F\u00fchrung durch den Schuppen Eins \n</a></h4>  <p>Erleben Sie eine F\u00fchrung im Schuppen \nEins, dem neuen Zentrum f\u00fcr \nAutomobilkultur und Mobilit\u00e4t mit vielen \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"F\u00fchrung durch den Schuppen Eins\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1177\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Brauereif\u00fchrung Freie Brau Union Bremen (Deutsch)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1059\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/u/c/m/i/p/d/n/q/t/z/y/-/freie-brau-union.jpg\" alt=\"Freie Brau Union, \u00a9 Freie Brau Union Bremen GmbH/Carsten Heidmann\" title=\"Freie Brau Union\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Freie Brau Union Bremen GmbH/Carsten Heidmann</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">12,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Brauereif\u00fchrung Freie Brau Union Bremen (Deutsch)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1059\">Brauereif\u00fchrung Freie Brau Union \n...</a></h4>  <p>Werfen Sie einen Blick in das riesige \nBacksteingeb\u00e4ude einer alten Brauerei in \nBremen-Walle. \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Brauereif\u00fchrung Freie Brau Union Bremen (Deutsch)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1059\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Live Escape Game\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1044\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/h/m/f/t/x/m/6/!/e/s/m/-/team-escape.jpg\" alt=\"Team Escape, \u00a9 Mopic - Fotolia / TeamEscape\" title=\"Team Escape\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Mopic - Fotolia / TeamEscape</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">35,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Live Escape Game\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1044\">Live Escape Game \n</a></h4>  <p>Ein Raum, eine Stunde, ein Team: Nur ihr \nund euer Scharfsinn gegen die Zeit! \n \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Live Escape Game\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1044\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"SchwarzLicht-Indoor-Minigolf\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-843\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/0/y/4/0/n/t/m/n/t/c/4/-/schwarzlicht-minigolf.jpg\" alt=\"SchwarzLicht Minigolf, \u00a9 SchwarzLichtHof\" title=\"SchwarzLicht Minigolf\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>SchwarzLichtHof</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">8,50<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"SchwarzLicht-Indoor-Minigolf\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-843\">SchwarzLicht-Indoor-Minigolf \n</a></h4>  <p>Folgen Sie mit Minigolfschl\u00e4gern \nger\u00fcstet den Hafenarbeitern auf Ihren \nSpuren in der alten Stauerei und spielen \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"SchwarzLicht-Indoor-Minigolf\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-843\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"HafenRummel Indoor Hafenparcours\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1148\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/t/v/o/7/a/e/g/m/d/r/o/-/hafenrummel-einblick.jpg\" alt=\"Hafenrummel Einblick, \u00a9 Rike Oehlerking / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Hafenrummel Einblick\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Rike Oehlerking / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">8,50<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"HafenRummel Indoor Hafenparcours\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1148\">HafenRummel Indoor Hafenparcours \n</a></h4>  <p>Im Parcour des Hafenrummels stehen 12 \nWettkampfstationen mit Jahrmarktspielen \nbereit. \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"HafenRummel Indoor Hafenparcours\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1148\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Airbus Defence &amp; Space\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/airbus\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/t/p/m/y/w/u/h/w/3/b/o/-/fuehrung-im-columbus-modul-bei-airbus-defence-and-space-in-bremen.jpeg\" alt=\"F\u00fchrung im Columbus-Modul bei Airbus Defence and Space in Bremen, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"F\u00fchrung im Columbus-Modul bei Airbus Defence and Space in Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Airbus Defence &amp; Space\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/airbus\">Airbus Defence &amp; Space \n</a></h4>\r\n              <p>Wie lebt, schl\u00e4ft und forscht man bei \nSchwerelosigkeit? Bei Airbus Defence &amp; \nSpace erhalten Sie spannende Antworten. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Airbus Defence &amp; Space\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/airbus\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Universum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/universum-bremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/u/g/b/0/4/l/i/u/q/b/c/-/das-universum-bremen-bei-nacht.jpeg\" alt=\"Das Universum Bremen bei Nacht, \u00a9 Universum Bremen\" title=\"Universum Nachaufnahme\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Universum Bremen</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Universum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/universum-bremen\">Universum Bremen \n</a></h4>\r\n              <p>Erleben Sie Wissenschaft als Abenteuer \nmit 300 Exponaten im ScienceCenter, einem \ngro\u00dfz\u00fcgigen Au\u00dfenbereich und \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Universum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/universum-bremen\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n            \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n  \r\n  <div class=\"coverflow noReload\">  \r\n  <a class=\"backLink inactive\" href=\"javascript:void(0);\">vorherige Seite</a>\r\n  <a class=\"nextLink\" href=\"javascript:void(0);\">n\u00e4chste Seite</a>  \r\n</div>  \r\n</div>\r\n                    \r\n        \r\n      </div>\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n      \r\n      \r\n\r\n<div class=\"tools\">\r\n        <div id=\"socialshareprivacy\"></div>\n\n\n\n<script type=\"text/javascript\">\n  $(document).ready(function() {\n    $('#socialshareprivacy li.info_off:not(.settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'activate');\n    });\n    $('#socialshareprivacy li:not(.info_off, .settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'deactivate');\n    });\n    if($('#socialshareprivacy').length > 0){\n      $('#socialshareprivacy').socialSharePrivacy({\n        'services': {\n          facebook: {\n                'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_facebook.png',\n                'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Facebook senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'nicht mit Facebook verbunden',\n              'txt_fb_on': 'mit Facebook verbunden',\n              'language': 'de_DE'\n            },\n            twitter: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_twitter.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Twitter senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_on',\n              'language': 'en'\n            },\n            gplus: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_gplus.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Google+ senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen &ndash; siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_on',\n              'language': 'de'\n            }\n          },\n          'css_path': '',\n          'cookie_domain': 'bremen-tourismus.de',\n          'info_link': 'https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz',\n          'txt_help': 'Wenn Sie diese Felder durch einen Klick aktivieren, werden Informationen an Facebook, Twitter oder Google in die USA \u00fcbertragen und unter Umst&auml;nden auch dort gespeichert. N\u00e4heres erfahren Sie durch einen Klick auf das <em>i</em>.',\n          'settings_perma': 'Dauerhaft aktivieren und Daten\u00fcber&shy;tragung zustimmen:'\n        });\n      }\n    });\n</script>\n      <div class=\"internal_functions\">\r\n    <a href=\"javascript:history.back();\" class=\"backLink\">zur\u00fcck</a>\r\n      </div>\r\n\r\n</div>\r\n    </div>\r\n    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    \r\n  </div>\r\n</div>    <!-- END main content wrapper -->\r\n\r\n\r\n    <!-- footer: contains newsletter form, metanavi, mini dashboard, service teaser and copyrights -->\r\n    <div class=\"footer\">\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n\r\n    <div class=\"singlePart interactionForm\">\n\n  \n    <h4>Bremen Newsletter</h4>\n    <p>Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte.</p>\n\n    \n    \n\n    <form method=\"post\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/newsletter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"newsletterForm\" />      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <fieldset>\n        <legend>Newsletterformular</legend>\n        <input class=\"text\" name=\"email\" type=\"email\" id=\"footer_newsletter_email\" required=\"required\" placeholder=\"Ihre E-Mail Adresse\" />\n        <button type=\"submit\">bestellen</button>\n      </fieldset>\n    <input type=\"hidden\" name=\"xT238eBeBr\" value=\"0P5T5CT1Uz7477N4qlYVRnsFGTRV3D5C0UqyHP77HW9tnhzpRrJNY5cKNbTBi3o43PXyo\" /><label for=\"tW0KL8G7ySPXun4yIkK2\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"tW0KL8G7ySPXun4yIkK2\" id=\"tW0KL8G7ySPXun4yIkK2\" value=\"\" /></form>\n  \n</div>\r\n    <div class=\"doublePart interactionForm socialMediaDashboard\">\n  <div class=\"innerContent\">\n    <h4>Social Media</h4>\n    <p>Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le.<br />Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen.</p>\n    <a class=\"facebook\" href=\"http://facebook.com/#!/BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"twitter\" href=\"http://twitter.com/#!/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"googleplus\" href=\"http://plus.google.com/+BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"youtube\" href=\"http://www.youtube.com/user/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"pinterest\" href=\"http://www.pinterest.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"instagram\" href=\"https://www.instagram.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n  </div>\n</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart metanavi\">\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Startseite\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Startseite</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Kontakt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt\">Kontakt</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Datenschutz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\">Datenschutz</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Sitemap\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap\">Sitemap</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Impressum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/impressum\">Impressum</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Bilddatenbank\" href=\"http://images.bremen-tourismus.de/\">Bilddatenbank</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Presse, Social Media\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten\">Presse, Social Media</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Wir \u00fcber uns\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz\">Wir \u00fcber uns</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Firmen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen\">Firmen</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Busunternehmen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter\">Busunternehmen</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Reisebedingungen (AGB)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz\">Reisebedingungen (AGB)</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Werbung, Media-Daten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werbung\">Werbung, Media-Daten</a></li>\r\n                    </ul>\r\n            <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart servicetelephone\">\r\n      <h6>Service - Telefon</h6>\r\n      <a class=\"phoneLink\" href=\"tel:+49 421 3080010\">\r\n                  <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de.png\" />\r\n              </a>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart logo\">\r\n      <img alt=\"Logo der BTZ\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/footer.logo.png\" />\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart copyright\">\u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale</div>\r\n\r\n    <div class=\"doublePart officialInfo\">Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen.<br>Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n</div>    <!-- END footer -->\r\n\r\n\r\n      <script>\r\n    imx = window.imx || {};\r\n\r\n    imx.template = 'imxCMS_article';\r\n    imx.language = 'de';\r\n\r\n    imx.map = {\r\n      defaults: {\r\n        latitude: 53.0906821,\r\n        longitude: 8.8095152,\r\n        zoomLevel: 11\r\n      }\r\n    };\r\n  </script>\r\n\r\n  <script src=\"//maps.google.com/maps/api/js?libraries=geometry&amp;key=AIzaSyCIzI7nk5VKwpP0swdNwJnEHjVv5Df8ZgE\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/ejs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/raphael.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/morris.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Mapwork.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/ClusterServer.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Configuration.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLng.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLngBounds.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Map.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Google.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/GoogleStatic.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/StaticMap.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/RichMarker.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/InfoBox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/OverlappingMarkerSpiderfier.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/ElevationProfile.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTiles.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/TourManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/HashManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/Infowindow.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MarkerBuilder.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapOutline.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLarge.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSmall.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTour.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLegend.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSearch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/RoutePlanner.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/desktop.js\"></script>\n\r\n\r\n    \n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/cookieconsent.min.js\"></script>\n\n\n\n<!-- Begin Cookie Consent plugin by Silktide - http://silktide.com/cookieconsent -->\n<script type='text/javascript'>\n  window.cookieconsent_options = {\n    'message': 'Diese Website verwendet Cookies, um eine optimale Nutzung zu erm\u00f6glichen. Wenn Sie unsere Website weiter besuchen, erkl\u00e4ren Sie sich hiermit einverstanden. Weitere Informationen finden Sie <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\" class=\"cc_more_info\" target=\"_blank\">hier</a>.',\n    'dismiss': 'Einverstanden',\n    'theme': '/portal/lib/styles/detail/cookieconsent.css'\n  };\n</script>\n<!-- End Cookie Consent plugin -->\r\n    <!-- Copyright (c) 2000-2017 etracker GmbH. All rights reserved. -->\n<!-- This material may not be reproduced, displayed, modified or distributed -->\n<!-- without the express prior written permission of the copyright holder. -->\n\n<!-- etracker TAG 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">document.write(String.fromCharCode(60)+\"script type=\\\"text/javascript\\\" src=\\\"http\"+(\"https:\"==document.location.protocol?\"s\":\"\")+\"://code.etracker.com/t.js?et=wsxV9g\\\">\"+String.fromCharCode(60)+\"/script>\");</script>\n\n<!-- etracker PARAMETER 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">\nvar et_pagename     = \"DE%2FLust%20auf%20Bremen%2FBremen%20nach%20Themen%2F4%20Stichworte%20f%26uuml%3Br%20Bremen%2FBremen%20ist%20...%20%26uuml%3Bberraschend\";\nvar et_areas        = \"DE%2FLustAufBremen_BremennachThemen\";\nvar et_se           = \"8\";\n</script>\n<!-- etracker PARAMETER END -->\n\n<script type=\"text/javascript\">_etc();</script>\n<!-- etracker CODE END -->\n\n\r\n    \r\n\r\n    <script type=\"text/javascript\">\n  function ResourceBundle() {\n    this.resources = {\"weather.misc.rainprobabilcny\":\"Niederschlag\",\"weather.daytime.evening\":\"Abends\",\"weather.daytime.midday\":\"Mittags\",\"weather.daytime.morning\":\"Morgens\",\"weather.misc.rainprobability\":\"Niederschlag\",\"weather.misc.wind\":\"Wind\",\"weather.type.0\":\"sonnig\\/klar\",\"weather.type.1\":\"leicht bew\\u00f6lkt\",\"weather.type.2\":\"wolkig\",\"weather.type.3\":\"bedeckt\",\"weather.type.4\":\"Nebel\",\"weather.type.5\":\"Spr\\u00fchregen\",\"weather.type.6\":\"Regen\",\"weather.type.7\":\"Schnee\",\"weather.type.8\":\"Schauer\",\"weather.type.9\":\"Gewitter\",\"js.breakfast.add\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck hinzuf\\u00fcgen\",\"js.breakfast.remove\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck entfernen\",\"js.breakfast.none\":\"ohne Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"js.breakfast.included\":\"inklusive Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"mapinfowindow.info\":\"Info\",\"mapinfowindow.contact\":\"Kontakt\",\"mapinfowindow.more\":\"mehr erfahren\",\"mapinfowindow.routeto\":\"hierhin reisen\",\"mapinfowindow.contactdata\":\"Kontaktdaten\",\"mapinfowindow.phone\":\"Telefon\",\"mapinfowindow.offers\":\"Pauschalen\",\"mapinfowindow.offerlist\":\"Pauschalen des Hauses\",\"mapinfowindow.sendmail\":\"E-Mail schreiben\",\"mapinfowindow.callnow\":\"Jetzt anrufen\",\"mapinfowindow.weather.current\":\"Aktuell\",\"mapinfowindow.weather.temperatures\":\"Tagesh\\u00f6chstwerte\",\"mapinfowindow.weather.rain\":\"Regenwahrscheinlichkeit\"};\n\n    this.get = function(key, param) {\n      var text = this.resources[key.toLowerCase()] || '';\n\n      if(param && param.length > 0) {\n        for(var index = 0; index < param.length; index++) {\n          text = text.replace('{' + (index + 1) + '}', param[index]);\n        }\n      }\n      return text;\n    }\n  }\n\n  resourceBundle = new ResourceBundle();\n</script>\r\n\r\n  </body>\r\n</html>", "has_cache": "true", "digest": "Zentrum der Luft- und Raumfahrt, Heimat der Wissenswelten und eins von Europas gr\u00f6\u00dften st\u00e4dtebaulichen Projekten", "segment": "20171115160131", "host": "www.bremen-tourismus.de", "site": "www.bremen-tourismus.de/bremen-ueberraschend", "filename": "bremen-ueberraschend", "url": "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-ueberraschend", "created": "2017-11-15T16:06:45.253Z", "anchor": ["https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "http://www.bremen-tourismus.de", "http://www.bremen-tourism.de", "https://www.bremen-tourism.de/pd", "https://www.bremen-tourism.de/fr", "https://www.bremen-tourism.de/es", "https://www.bremen-tourism.de/sv", "https://www.bremen-tourism.de/it", "https://www.bremen-tourism.de/nl", "https://www.bremen-tourism.de/ru", "https://www.bremen-tourism.de/da", "https://www.bremen-tourism.de/no", "https://www.bremen-tourism.de/lv", "https://www.bremen-tourism.de/cn", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick", "https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten", "https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung", "https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffe", "https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness", "https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/kongresse", "https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/jahreszeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer", "https://www.bremen-tourismus.de/der-perfekte-tag", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-beste-seiten-2", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/action/video?v=%7B1a855c7a-12aa-24b0-2614-077977d6b6b9%7D", "https://www.bremen-tourismus.de/action/video?v=%7B1a855c7a-12aa-24b0-2614-077977d6b6b9%7D", "https://www.bremen-tourismus.de/action/video?v=%7B1a855c7a-12aa-24b0-2614-077977d6b6b9%7D", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-955", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-955", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-955", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-878", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-878", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-878", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-860", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-860", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-860", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-856", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-856", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-856", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-785", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-785", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-785", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B96fe2cc9-f713-260e-5705-a968e958bd51%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/e/d/n/z/v/h/w/s/t/q/q/-/03daa06462fde1568991ef8136405610.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bcdce7380-20fc-a1e3-e7f8-e8fe7551c1f8%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/b/l/g/b/w/e/f/s/m/p/o/-/a389adf98e084d4091913186f3cf6003.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B89cd8e77-3d7d-be63-2eeb-f8bc96dd35f8%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/p/v/y/k/q/f/4/b/c/s/s/-/1387e11830daab5b0cc002cdb9529c14.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B2adff005-9208-fda6-77c5-689021fe455f%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/j/1/k/3/h/o/g/x/w/t/w/-/424b5fbefda915de7d28e4739158a5c5.jpg", "https://www.bremen-tourismus.de/action/video?v=%7B29901f8a-54d4-ca01-9122-b03cee264313%7D&profile=mainImage", "https://www.bremen-tourismus.de/images/p/t/g/i/a/d/3/w/a/k/w/-/8db6711b96c189b71cdac485323d07a0.jpg", "https://www.bremen-tourismus.de/action/video?v=%7B6dd5490e-ac94-c6bb-31a8-83a83b357a69%7D&profile=mainImage", "https://www.bremen-tourismus.de/images/r/2/7/l/d/0/v/f/w/5/8/-/abd725300e27281eb477fe14a2a763ca.jpg", "https://www.bremen-tourismus.de/action/video?v=%7B11bdd9b4-87b4-5d76-c514-81d51344d624%7D&profile=mainImage", "https://www.bremen-tourismus.de/images/!/1/_/w/y/l/s/l/f/x/k/-/25b550ec3dab661ed45c83e398c863f1.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B464749aa-7b2c-341a-49b1-b1a47d7d532f%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/3/v/d/n/t/i/c/g/m/j/u/-/e56b4149333e84ae01748d1b8b920c75.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B860955cd-4b47-4f4a-ebe4-4769ec3cacfc%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/j/e/t/r/t/x/l/x/y/0/8/-/928a0123673cc8e10b91bd1294aa9989.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B822d1181-6101-5b9b-8b76-3c4c5847906e%7D.jpeg", "http://www.bremen-tourismus.de/universum-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/botanika", "http://www.bremen-tourismus.de/uebersee-museum", "http://www.bremen-tourismus.de/eads-astrium", "http://www.bremen-tourismus.de/fallturm", "http://www.bremen-tourismus.de/haus-der-wissenschaft", "http://www.bremen-tourismus.de/becks-brauereifuehrung", "http://www.bremen-tourismus.de/mercedes-benz-werkbesichtigung", "http://www.bremen-tourismus.de/schuppen-eins", "http://www.bremen-tourismus.de/ueberseestadt", "http://www.bremen-tourismus.de/gop-variete-theater-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1067", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1067", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1067", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-730", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-730", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-730", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1177", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1177", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1177", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1059", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1059", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1059", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1044", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1044", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1044", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-843", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-843", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-843", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1148", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1148", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1148", "https://www.bremen-tourismus.de/airbus", "https://www.bremen-tourismus.de/airbus", "https://www.bremen-tourismus.de/airbus", "https://www.bremen-tourismus.de/universum-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/universum-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/universum-bremen", "http://facebook.com/", "http://twitter.com/", "http://plus.google.com/+BremenProfis", "http://www.youtube.com/user/BremenErleben", "http://www.pinterest.com/bremenerleben/", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.instagram.com/bremenerleben/", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap", "https://www.bremen-tourismus.de/impressum", "http://images.bremen-tourismus.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten", "https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter", "https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/werbung", "https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=9&target=_blank&cb=3174794", "https://plus.google.com/114243879586132776146", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-ueberraschend", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css"], "mimetype": "text/html", "filetype": "html", "content_length": "106691", "timestamp": "2017-11-15T16:06:45.253Z", "boost": "1.0", "label": [], "role": ["Rguest"], "virtual_host": [], "parent_id": "https:%2F%2Fwww.bremen-tourismus.de%2F;role=Rguest", "thumbnail": "https://www.bremen-tourismus.de/images/s/f/4/w/m/p/j/t/c/x/m/-/70e26f1bbfe1bdd5be415cac9b2ee0ec.jpg", "click_count": 0, "favorite_count": 0, "doc_id": "7ccc5525f43344ef83a58ec31a8ab6ae"}