{"anchor": ["https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1895/compte", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/de/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/en/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6444/hotels", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3215/hebergements-insolites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3211/camping", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3438/agritourisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers", "https://www.dzin.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV94", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3831/randonnees-guidees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3661/cartes-de-randonnees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP508", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7280", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12818", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6357", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5845", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1103", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP519", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP521", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP533", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV27", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV28", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV29", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP606", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP607", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3216/nos-lacs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3793/nos-rivieres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3740/navigation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP532", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3846/centres-commerciaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6013", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5091/groupes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3263/peche", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3262/beach-volley", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3264/tennis-squash-badminton", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3141/minigolf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3268/varappe-escalade", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3269/equitation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3140/karting", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6887", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3271/skate-park", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3272/bowling", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3274/montgolfiere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3273/petanque", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3277/nordic-walking-courir", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3275/parapente-delta", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3276/aviation-parachutisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3278/autres-sports", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP554", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1759/liste-des-restaurants", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3851/producteurs-locaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP498", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP499", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP502", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP501", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4010/la-biere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP505", "http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3296/cinemas", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3300/bars-clubs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3299/salons-de-jeux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP536", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP537", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP538", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP534", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP894", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP543", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP544", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP545", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP541", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP540", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3732/informations-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP608", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP610", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP613", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP614", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3396/patinage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26623", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P10069", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP784", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP736", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP735", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP738", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP737", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP620", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP619", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP621", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5373", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3435/compagnies-privees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3433/service-regulier", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP618", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP617", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP616", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP896", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3595/restaurants-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3594/hotels-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3180/page-d-impression-groupe-de-visite-ne-pas-effacer?group=23", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.facebook.com/share.php?v=4&src=bm&u=https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees&t=Randonn%C3%A9es%20balis%C3%A9es%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://twitter.com/intent/tweet?text=Randonn%C3%A9es%20balis%C3%A9es%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees&", "https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees&title=Randonn%C3%A9es%20balis%C3%A9es%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion&", "http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees&title=Randonn%C3%A9es%20balis%C3%A9es%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGV23%2Frandonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V207/schwarzsee-sur-le-dos-du-schwyberg", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V208/schwarzsee-kaiseregg", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V210/schwarzsee-tour-de-la-riggisalp", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V223/tour-du-lac-de-montsalvens", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V225/sentier-des-fromageries", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V226/sentier-des-comtes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V229/sur-les-traces-des-tavillonneurs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V231/le-tour-du-moleson", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V232/tour-de-plan-francey", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V235/la-crete-de-tremetta", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V245/chemin-des-sculptures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V247/le-sentier-du-lac-de-la-gruyere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V248/sentier-panoramique", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V249/sentier-petit-gourmand", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V250/sentier-des-bucherons", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V270/sommet-de-la-berra", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V271/chemin-du-gruyere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V272/panorama-de-vounetz", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V273/tour-des-gastlosen", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V274/a-la-decouverte-des-poyas", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V292/sentier-agro-sylvicole", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V295/randonnee-de-cerniat-au-vanil-des-cours", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V297/de-charmey-a-vounetz-par-tissiniva-derrey-et-les-banderettes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V299/traversee-d-un-col-et-de-la-frontiere-linguistique", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V300/randonnee-de-jaun-a-schwarzsee-par-le-col-des-euschels", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V301/randonnee-de-jaun-au-chalet-du-soldat", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V304/chemin-panorama-alpin-guggisberg-schwarzsee", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V305/chemin-panorama-alpin-schwarzsee-jaun", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V306/chemin-panorama-alpin-jaun-gruyeres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V307/chemin-panorama-alpin-gruyeres-les-paccots", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V308/chemin-panorama-alpin-les-paccots-vevey", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V309/viajacobi-schwarzenburg-fribourg", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V310/viajacobi-fribourg-romont", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V311/viajacobi-romont-moudon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V312/viajacobi-villars-sur-glane-payerne", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V313/trans-swiss-trail-neuchatel-morat", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V314/trans-swiss-trail-morat-laupen", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V315/fribourg-en-diagonale-gruyeres-bulle", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V326/chemin-des-prealpes-fribourgeoises-fribourg-planfayon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V327/chemin-des-prealpes-fribourgeoises-planfayon-schwarzsee", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V328/chemin-des-prealpes-fribourgeoises-schwarzsee-jaun", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V329/chemin-des-prealpes-fribourgeoises-jaun-chalet-du-soldat", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V330/chemin-des-prealpes-frib-chalet-du-soldat-c-d-oex", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V331/chemin-des-trois-lacs-yverdon-les-bains-estavayer-le-lac", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V332/chemin-des-trois-lacs-estavayer-portalban", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V333/chemin-des-trois-lacs-portalban-morat", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V334/fribourg-en-diagonale-bulle-fribourg", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V335/fribourg-en-diagonale-fribourg-morat", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V809/via-le-gruyere-aop", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V831/le-sentier-du-vitrail", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V846/schwarzsee-sentier-de-la-sorciere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V902/schwarzsee-le-sentier-riggli", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V212/schwarzsee-randonnee-des-deux-vallees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V211/schwarzsee-vallee-de-la-brecca-grand-tour", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V216/schwarzsee-le-tour-du-lac", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V217/schwarzsee-une-journee-de-pelerinage-au-pays-de-la-singine", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V215/tafers-fribourg-les-gorges-du-gotteron", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V209/gantrisch-sentier-panoramique", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V847/schwarzsee-vallee-de-la-brecca-petit-tour", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1761/social-hub", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4091/quisommesnous", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4205/medias", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4035/contact", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4100/reseau-protourism", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6260/observatoire-page-entree", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html", "http://www.myswitzerland.com", "http://www.fr.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631", "https://static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/rss/fr", "https://static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "https://www.fribourgregion.ch/en/GV23/signposted-hiking-tours", "https://www.fribourgregion.ch/de/GV23/ausgeschilderte-wanderungen"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html><html lang=\"fr\"><head><title>Randonn\u00e9es balis\u00e9es - Fribourg R\u00e9gion</title><meta charset=\"utf-8\" /><meta name=\"author\" content=\"Didwedo, EDSI-tech, UFT\"><meta name=\"keywords\" content=\"\"><meta name=\"description\" content=\"\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"yjixBpP6LQoyGKCsrGpNN9LR_z2j5g0c1ye9LeAQH1s\" /><meta name=\"apple-mobile-web-app-capable\" content=\"yes\"><meta name=\"apple-mobile-web-app-status-bar-style\" content=\"black\"><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, user-scalable=0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"><meta name=\"Robots\" content=\"index,follow\"><meta name=\"Category\" content=\"travel\"><link rel=\"icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631\" type=\"image/png\"><link rel=\"apple-touch-icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631\"><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Flux RSS\" href=\"/rss/fr\" /><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" type=\"text/css\" href=\"//static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631\"><!--[if lt IE 9]><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" href=\"//static.fribourgregion.ch/0dc1c785ac2b4663a2fabc0e8442ccbcbd9d5a6a.css?1511275631\" type=\"text/css\"><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/970288d5784069afcca4d2775edf507c2d0bff7a.js?1511275631\"></script><![endif]--><!-- Open Graph --><meta property=\"og:title\" content=\"Randonn\u00e9es balis\u00e9es\" /><meta property=\"og:type\" content=\"article\" /><meta property=\"og:url\" content=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees\" /><meta property=\"og:image\" content=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25576/7e87b4810a1facb0818de6dd3ec3da41fdc3abd3_COVER.jpg\" /><meta property=\"og:locale\" content=\"fr\" /><meta property=\"og:site_name\" content=\"Randonn\u00e9es balis\u00e9es - Fribourg R\u00e9gion\" /><!-- Linked Data --><script type=\"application/ld+json\">\n        {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"BreadcrumbList\",\n    \"name\": \"Randonn\u00e9es balis\u00e9es\",\n    \"itemListElement\":\n    [\n                        \n                                {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 1,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V207/schwarzsee-sur-le-dos-du-schwyberg\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"17m\",\n    \"name\": \"Schwarzsee - Sur le dos du Schwyberg\",\n    \"description\": \"Cette balade qui suit toute la cr\u00eate du Schwyberg offre des points de vue magnifiques, d\u2019un c\u00f4t\u00e9 sur le Plateau bord\u00e9 \u00e0 l\u2019horizon par la cha\u00eene du Jura et de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 sur les Pr\u00e9alpes et les Alpes.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 2,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V208/schwarzsee-kaiseregg\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"12m\",\n    \"name\": \"Schwarzsee - Kaiseregg\",\n    \"description\": \"Visible loin \u00e0 la ronde avec ses 2185m, le Kaiseregg est la montagne la plus haute du Lac Noir. Pour les randonneurs aimant la r\u00e9gion, vaincre ce fier sommet est un must. Le tour propos\u00e9 ici est un classique des alpes fribourgeoises. Le d\u00e9nivel\u00e9 d\u2019environ 1100m pr\u00e9suppose toutefois une bonne condition physique.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 3,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V210/schwarzsee-tour-de-la-riggisalp\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"2m\",\n    \"name\": \"Schwarzsee - Tour de la Riggisalp\",\n    \"description\": \"Une promenade \u00e0 1500m d&#039;altitude accessible \u00e0 tous!\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 4,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V223/tour-du-lac-de-montsalvens\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"10m\",\n    \"name\": \"Tour du Lac de Montsalvens\",\n    \"description\": \"Partez \u00e0 la d\u00e9couverte des berges du Lac de Montsalvens, une randonn\u00e9e id\u00e9ale pour les familles.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 5,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V225/sentier-des-fromageries\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"7m\",\n    \"name\": \"Sentier des fromageries\",\n    \"description\": \"Respirez l&#039;air pur des montagnes et de nos for\u00eats, d\u00e9couvrez les verts p\u00e2turages de La Gruy\u00e8re avec ses troupeaux de vaches et admirez d&#039;authentiques chalets d&#039;alpage recouverts de tavillons en reliant Pringy et Mol\u00e9son-Village ou inversement.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 6,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V226/sentier-des-comtes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"18m\",\n    \"name\": \"Sentier des Comtes\",\n    \"description\": \"De Montbovon \u00e0 Gruy\u00e8res (18 km), d\u00e9couvrez la rive gauche de la Sarine avec ses sept villages qui vous raconteront leurs contes et vous d\u00e9voileront leurs anciens b\u00e2timents et leurs chapelles.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 7,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V229/sur-les-traces-des-tavillonneurs\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"12.4m\",\n    \"name\": \"Sur les traces des tavillonneurs\",\n    \"description\": \"Cet itin\u00e9raire au coeur de la vall\u00e9e de la Jogne conduit \u00e0 la d\u00e9couverte de plusieurs chalets d\u2019alpage en toits de tavillons, un patrimoine pr\u00e9cieusement sauvegard\u00e9.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 8,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V231/le-tour-du-moleson\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"12.2m\",\n    \"name\": \"Le Tour du Mol\u00e9son\",\n    \"description\": \"Itin\u00e9raire id\u00e9al pour une randonn\u00e9e d\u2019une journ\u00e9e, ce tour procure la satisfaction de gravir un sommet qui offre un panorama superbe de 360\u00b0.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 9,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V232/tour-de-plan-francey\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"7.6m\",\n    \"name\": \"Tour de Plan-Francey\",\n    \"description\": \"Douce randonn\u00e9e familiale sur de tr\u00e8s bons chemins.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 10,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V235/la-crete-de-tremetta\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"8.2m\",\n    \"name\": \"La Cr\u00eate de Tremetta\",\n    \"description\": \"Cet itin\u00e9raire peut transformer une simple randonn\u00e9e en une journ\u00e9e de r\u00eave.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 11,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V245/chemin-des-sculptures\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"3.3m\",\n    \"name\": \"Chemin des sculptures\",\n    \"description\": \"Ce sentier est agr\u00e9ment\u00e9 de nombreuses sculptures (114) taill\u00e9es \u00e0 la tron\u00e7onneuse par des b\u00fbcherons sculpteurs venus de diff\u00e9rents horizons. De nouvelles cr\u00e9ations voient le jour chaque ann\u00e9e.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 12,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V247/le-sentier-du-lac-de-la-gruyere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"44m\",\n    \"name\": \"Le Sentier du Lac de La Gruy\u00e8re\",\n    \"description\": \"Le Sentier du Lac de La Gruy\u00e8re, projet r\u00e9compens\u00e9 par le &quot;Prix Rando 2012&quot; d\u00e9cern\u00e9 par l&#039;association Suisse Rando, est une randonn\u00e9e de 44 kilom\u00e8tres suivant le pourtour du Lac de La Gruy\u00e8re au plus pr\u00e8s de l&#039;eau. La randonn\u00e9e peut se faire sur plusieurs tron\u00e7ons de longueurs diff\u00e9rentes formant des boucles.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 13,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V248/sentier-panoramique\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"13m\",\n    \"name\": \"Sentier Panoramique\",\n    \"description\": \"Situ\u00e9 entre 1000m et 1500m d&#039;altitude, ce sentier offre une vue splendide sur les Pr\u00e9alpes fribourgeoises et le bassin l\u00e9manique. Deux restaurants de montagne et deux buvettes d&#039;alpage accueillent les marcheurs pour une halte bien m\u00e9rit\u00e9e.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 14,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V249/sentier-petit-gourmand\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"5m\",\n    \"name\": \"Sentier Petit Gourmand\",\n    \"description\": \"En passant par le Lac des Joncs et la zone r\u00e9cr\u00e9ative, cette balade sans difficult\u00e9 est particuli\u00e8rement adapt\u00e9e aux familles avec enfants en bas \u00e2ge.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 15,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V250/sentier-des-bucherons\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"11m\",\n    \"name\": \"Sentier des B\u00fbcherons\",\n    \"description\": \"Avec son d\u00e9part aux Pl\u00e9iades, ce joli parcours marque la proximit\u00e9 avec notre voisin, le canton de Vaud. Il traverse p\u00e2turages et for\u00eats et jouit d&#039;une belle vue sur le bassin l\u00e9manique, les Alpes et le Jura.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 16,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V270/sommet-de-la-berra\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"9.5m\",\n    \"name\": \"Sommet de la Berra\",\n    \"description\": \"Depuis Le Brand, randonnez jusqu&#039;au sommet de la Berra.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 17,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V271/chemin-du-gruyere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"11m\",\n    \"name\": \"Chemin du Gruy\u00e8re\",\n    \"description\": \"Les Gorges sont ferm\u00e9es pour la saison hivernale.\r\n\r\nEntre Broc et Ch\u00e2tel-sur-Montsalvens, juste \u00e0 la sortie du village de Broc, un sentier forestier remonte le courant de la Jogne jusqu&#039;au barrage de Montsalvens.\r\n\r\nLe Chemin du Gruy\u00e8re offre bien des surprises: le lac de Montsalvens, au romantisme sauvage, les spectaculaires gorges de la Jogne et le c\u00e9l\u00e8bre ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 18,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V272/panorama-de-vounetz\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"8m\",\n    \"name\": \"Panorama de Vounetz\",\n    \"description\": \"Charmey est entour\u00e9 par de nombreux points de vue superbes. L&#039;un des plus beaux est celui de Vounetz.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 19,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V273/tour-des-gastlosen\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"12m\",\n    \"name\": \"Tour des Gastlosen\",\n    \"description\": \"Tr\u00e8s belle randonn\u00e9e au d\u00e9part de la seule commune de La Gruy\u00e8re o\u00f9 l&#039;on parle l&#039;allemand. Au pied des c\u00e9l\u00e8bres Gastlosen, vertigineuses parois de calcaire bien connues des grimpeurs.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 20,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V274/a-la-decouverte-des-poyas\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"10m\",\n    \"name\": \"A la d\u00e9couverte des poyas\",\n    \"description\": \"Suggestion d&#039;itin\u00e9raire entre Estavannens et Lessoc. Remontez le cours de la Sarine pour y d\u00e9couvrir des villages gru\u00e9riens o\u00f9 l&#039;on peut encore admirer de tr\u00e8s anciennes poyas.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 21,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V292/sentier-agro-sylvicole\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"12m\",\n    \"name\": \"Sentier agro-sylvicole\",\n    \"description\": \"D&#039;Estavannens \u00e0 Montbovon, d\u00e9couverte de la nature gru\u00e9rienne par des panneaux, 65 essences foresti\u00e8res. Le parcours traverse des villages typiques.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 22,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V295/randonnee-de-cerniat-au-vanil-des-cours\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"13m\",\n    \"name\": \"Randonn\u00e9e de Cerniat au Vanil des Cours\",\n    \"description\": \"Cette magnifique randonn\u00e9e vous guidera depuis le charmant village de Cerniat jusqu&#039;au sommet du Vanil des Cours.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 23,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V297/de-charmey-a-vounetz-par-tissiniva-derrey-et-les-banderettes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"11.5m\",\n    \"name\": \"De Charmey \u00e0 Vounetz par Tissiniva Derrey et Les Banderettes\",\n    \"description\": \"Belle randonn\u00e9e reliant Charmey \u00e0 Vounetz en passant par l&#039;alpage de Tissiniva Derrey et Les Banderettes.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 24,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V299/traversee-d-un-col-et-de-la-frontiere-linguistique\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"12m\",\n    \"name\": \"Travers\u00e9e d&#039;un col et de la fronti\u00e8re linguistique\",\n    \"description\": \"Des sentiers spectaculaires partent du Lac Noir, en passant par La Balisa pour arriver \u00e0 Charmey.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 25,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V300/randonnee-de-jaun-a-schwarzsee-par-le-col-des-euschels\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"8m\",\n    \"name\": \"Randonn\u00e9e de Jaun \u00e0 Schwarzsee par le col des Euschels\",\n    \"description\": \"Randonn\u00e9e de Jaun, le seul village germanophone du district de La Gruy\u00e8re, par le col d\u2019Euschelspass, rabot\u00e9 par les glaciers, vers le paysage calcaire et effil\u00e9 des Pr\u00e9alpes de La Gruy\u00e8re, vers le charmant Lac Noir.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 26,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V301/randonnee-de-jaun-au-chalet-du-soldat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"7m\",\n    \"name\": \"Randonn\u00e9e de Jaun au Chalet du Soldat\",\n    \"description\": \"Rendez-vous au fameux Chalet du Soldat depuis Jaun lors d&#039;une balade agr\u00e9able au pied des Gastlosen.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 27,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V304/chemin-panorama-alpin-guggisberg-schwarzsee\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"15m\",\n    \"name\": \"Chemin panorama alpin: Guggisberg\u2013Schwarzsee\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la route nationale n\u00b0 3 &quot;Chemin panorama alpin&quot; propos\u00e9e par SuisseMobile. Vous pourrez notamment y admirer les Pr\u00e9alpes fribourgeoises, le paradis naturel alpin du Lac Noir, la petite ville de Gruy\u00e8res avec son ch\u00e2teau et ses d\u00e9lices culinaires ainsi que les stations de Mol\u00e9son et des Paccots.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 28,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V305/chemin-panorama-alpin-schwarzsee-jaun\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"12m\",\n    \"name\": \"Chemin panorama alpin: Schwarzsee-Jaun\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la route nationale n\u00b0 3 &quot;Chemin panorama alpin&quot; propos\u00e9e par SuisseMobile. Vous pourrez notamment y admirer les Pr\u00e9alpes fribourgeoises, le paradis naturel alpin du Lac Noir, la petite ville de Gruy\u00e8res avec son ch\u00e2teau et ses d\u00e9lices culinaires ainsi que les stations de Mol\u00e9son et des Paccots.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 29,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V306/chemin-panorama-alpin-jaun-gruyeres\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"22m\",\n    \"name\": \"Chemin panorama alpin: Jaun-Gruy\u00e8res\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la route nationale n\u00b0 3 &quot;Chemin panorama alpin&quot; propos\u00e9e par SuisseMobile. Vous pourrez notamment y admirer les Pr\u00e9alpes fribourgeoises, le paradis naturel alpin du Lac Noir, la petite ville de Gruy\u00e8res avec son ch\u00e2teau et ses d\u00e9lices culinaires ainsi que les stations de Mol\u00e9son et des Paccots.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 30,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V307/chemin-panorama-alpin-gruyeres-les-paccots\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"17m\",\n    \"name\": \"Chemin panorama alpin: Gruy\u00e8res-Les Paccots\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la route nationale n\u00b0 3 &quot;Chemin panorama alpin&quot; propos\u00e9e par SuisseMobile. Vous pourrez notamment y admirer les Pr\u00e9alpes fribourgeoises, le paradis naturel alpin du Lac Noir, la petite ville de Gruy\u00e8res avec son ch\u00e2teau et ses d\u00e9lices culinaires ainsi que les stations de Mol\u00e9son et des Paccots.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 31,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V308/chemin-panorama-alpin-les-paccots-vevey\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"19m\",\n    \"name\": \"Chemin panorama alpin: Les Paccots-Vevey\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la route nationale n\u00b0 3 &quot;Chemin panorama alpin&quot; propos\u00e9e par SuisseMobile. Vous pourrez notamment y admirer les Pr\u00e9alpes fribourgeoises, le paradis naturel alpin du Lac Noir, la petite ville de Gruy\u00e8res avec son ch\u00e2teau et ses d\u00e9lices culinaires ainsi que les stations de Mol\u00e9son et des Paccots.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 32,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V309/viajacobi-schwarzenburg-fribourg\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"20m\",\n    \"name\": \"ViaJacobi: Schwarzenburg-Fribourg\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la route nationale n\u00b04 &quot;Via Jacobi&quot; au cours de laquelle vous suivrez les traces des p\u00e8lerins en route pour St-Jacques-de-Compostelle! Les chapelles, les \u00e9glises et les auberges se succ\u00e8dent le long de la Via Jacobi et offrent une randonn\u00e9e magnifique dans un paysage culturel vari\u00e9.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 33,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V310/viajacobi-fribourg-romont\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"30m\",\n    \"name\": \"ViaJacobi: Fribourg-Romont\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la route nationale n\u00b04 &quot;Via Jacobi&quot; au cours de laquelle vous suivrez les traces des p\u00e8lerins en route pour St-Jacques-de-Compostelle! Les chapelles, les \u00e9glises et les auberges se succ\u00e8dent le long de la Via Jacobi et offrent une randonn\u00e9e magnifique dans un paysage culturel vari\u00e9.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 34,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V311/viajacobi-romont-moudon\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"15m\",\n    \"name\": \"ViaJacobi: Romont-Moudon\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la route nationale n\u00b04 &quot;Via Jacobi&quot; au cours de laquelle vous suivrez les traces des p\u00e8lerins en route pour St-Jacques-de-Compostelle! Les chapelles, les \u00e9glises et les auberges se succ\u00e8dent le long de la Via Jacobi et offrent une randonn\u00e9e magnifique dans un paysage culturel vari\u00e9.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 35,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V312/viajacobi-villars-sur-glane-payerne\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"22m\",\n    \"name\": \"ViaJacobi: Villars-sur-Gl\u00e2ne-Payerne\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la route nationale n\u00b04 &quot;Via Jacobi&quot; au cours de laquelle vous suivrez les traces des p\u00e8lerins en route pour St-Jacques-de-Compostelle! Les chapelles, les \u00e9glises et les auberges se succ\u00e8dent le long de la Via Jacobi et offrent une randonn\u00e9e magnifique dans un paysage culturel vari\u00e9.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 36,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V313/trans-swiss-trail-neuchatel-morat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"16m\",\n    \"name\": \"Trans Swiss Trail: Neuch\u00e2tel\u2013Morat\",\n    \"description\": \"Venez d\u00e9couvrir la route nationale n\u00b02 &quot;Trans Swiss Trail&quot; propos\u00e9e par SuisseMobile lors de laquelle vous pourrez admirez les douces collines fribourgeoises.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 37,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V314/trans-swiss-trail-morat-laupen\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"14m\",\n    \"name\": \"Trans Swiss Trail: Morat-Laupen\",\n    \"description\": \"Venez d\u00e9couvrir la route nationale n\u00b02 &quot;Trans Swiss Trail&quot; propos\u00e9e par SuisseMobile lors de laquelle vous pourrez admirez les douces collines fribourgeoises.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 38,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V315/fribourg-en-diagonale-gruyeres-bulle\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"10m\",\n    \"name\": \"&quot;Fribourg en diagonale&quot;: Gruy\u00e8res-Bulle\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la route r\u00e9gionale n\u00b0 81 &quot;Fribourg en diagonale&quot; propos\u00e9e par SuisseMobile. De la r\u00e9gion pr\u00e9alpine de la Gruy\u00e8re \u00e0 celle des 3 lacs, en passant par Fribourg. Sur les traces de GFM : de l&#039;ancienne compagnie ferroviaire fribourgeoise mettant en valeur les trois cit\u00e9s touristiques les plus prestigieuses du canton, Gruy\u00e8res-Fribourg-Morat.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 39,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V326/chemin-des-prealpes-fribourgeoises-fribourg-planfayon\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"19m\",\n    \"name\": \"Chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises: Fribourg-Planfayon\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la route r\u00e9gionale n\u00b0 78 &quot;chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises&quot;. En cinq \u00e9tapes, le chemin &quot;Pr\u00e9alpes fribourgeoises&quot; vous emm\u00e8ne de la ville de Fribourg vers Schwarzsee, puis \u00e0 travers la Gruy\u00e8re, passant sous la cha\u00eene des Gastlosen vers le Pays d&#039;Enhaut avec l&#039;arriv\u00e9e \u00e0 Ch\u00e2teau d&#039;Oex, l&#039;eldorado des montgolfi\u00e8res.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 40,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V327/chemin-des-prealpes-fribourgeoises-planfayon-schwarzsee\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"10m\",\n    \"name\": \"Chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises: Planfayon-Schwarzsee\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la route r\u00e9gionale n\u00b0 78 &quot;chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises&quot;. En cinq \u00e9tapes, le chemin &quot;Pr\u00e9alpes fribourgeoises&quot; vous emm\u00e8ne de la ville de Fribourg vers Schwarzsee, puis \u00e0 travers la Gruy\u00e8re, passant sous la cha\u00eene des Gastlosen vers le Pays d&#039;Enhaut avec l&#039;arriv\u00e9e \u00e0 Ch\u00e2teau d&#039;Oex, l&#039;eldorado des montgolfi\u00e8res.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 41,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V328/chemin-des-prealpes-fribourgeoises-schwarzsee-jaun\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"12m\",\n    \"name\": \"Chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises: Schwarzsee-Jaun\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la route r\u00e9gionale n\u00b0 78 &quot;chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises&quot;. En cinq \u00e9tapes, le chemin &quot;Pr\u00e9alpes fribourgeoises&quot; vous emm\u00e8ne de la ville de Fribourg vers Schwarzsee, puis \u00e0 travers la Gruy\u00e8re, passant sous la cha\u00eene des Gastlosen vers le Pays d&#039;Enhaut avec l&#039;arriv\u00e9e \u00e0 Ch\u00e2teau d&#039;Oex, l&#039;eldorado des montgolfi\u00e8res.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 42,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V329/chemin-des-prealpes-fribourgeoises-jaun-chalet-du-soldat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"6m\",\n    \"name\": \"Chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises: Jaun-Chalet du Soldat\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la route r\u00e9gionale n\u00b0 78 &quot;chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises&quot;. En cinq \u00e9tapes, le chemin &quot;Pr\u00e9alpes fribourgeoises&quot; vous emm\u00e8ne de la ville de Fribourg vers Schwarzsee, puis \u00e0 travers la Gruy\u00e8re, passant sous la cha\u00eene des Gastlosen vers le Pays d&#039;Enhaut avec l&#039;arriv\u00e9e \u00e0 Ch\u00e2teau d&#039;Oex, l&#039;eldorado des montgolfi\u00e8res.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 43,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V330/chemin-des-prealpes-frib-chalet-du-soldat-c-d-oex\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"24m\",\n    \"name\": \"Chemin des pr\u00e9alpes frib.: Chalet du Soldat-C. d&#039;Oex\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la route r\u00e9gionale n\u00b0 78 &quot;chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises&quot;. En cinq \u00e9tapes, le chemin &quot;Pr\u00e9alpes fribourgeoises&quot; vous emm\u00e8ne de la ville de Fribourg vers Schwarzsee, puis \u00e0 travers la Gruy\u00e8re, passant sous la cha\u00eene des Gastlosen vers le Pays d&#039;Enhaut avec l&#039;arriv\u00e9e \u00e0 Ch\u00e2teau d&#039;Oex, l&#039;eldorado des montgolfi\u00e8res.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 44,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V331/chemin-des-trois-lacs-yverdon-les-bains-estavayer-le-lac\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"23m\",\n    \"name\": \"Chemin des Trois-Lacs: Yverdon-les-Bains-Estavayer-le-Lac\",\n    \"description\": \"Route r\u00e9gionale n\u00b0 71 propos\u00e9e par SuisseMobile. \u00abL\u2019eau, c\u2019est la vie\u00bb cette simple loi de la nature vaut pour le \u00abPays des Trois-Lacs\u00bb. Le \u00abChemin des Trois-Lacs\u00bb m\u00e8ne \u00e0 travers des r\u00e9gions riveraines naturelles, par une ceinture de roseaux, jusqu\u2019\u00e0 des centres de protection de la nature informant des th\u00e8mes sensibles.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 45,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V332/chemin-des-trois-lacs-estavayer-portalban\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"13m\",\n    \"name\": \"Chemin des Trois-Lacs: Estavayer-Portalban\",\n    \"description\": \"Route r\u00e9gionale n\u00b0 71 propos\u00e9e par SuisseMobile. \u00abL\u2019eau, c\u2019est la vie\u00bb cette simple loi de la nature vaut pour le \u00abPays des Trois-Lacs\u00bb. Le \u00abChemin des Trois-Lacs\u00bb m\u00e8ne \u00e0 travers des r\u00e9gions riveraines naturelles, par une ceinture de roseaux, jusqu\u2019\u00e0 des centres de protection de la nature informant des th\u00e8mes sensibles.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 46,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V333/chemin-des-trois-lacs-portalban-morat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"26m\",\n    \"name\": \"Chemin des Trois-Lacs: Portalban-Morat\",\n    \"description\": \"Route r\u00e9gionale n\u00b0 71 propos\u00e9e par SuisseMobile. \u00abL\u2019eau, c\u2019est la vie\u00bb cette simple loi de la nature vaut pour le \u00abPays des Trois-Lacs\u00bb. Le \u00abChemin des Trois-Lacs\u00bb m\u00e8ne \u00e0 travers des r\u00e9gions riveraines naturelles, par une ceinture de roseaux, jusqu\u2019\u00e0 des centres de protection de la nature informant des th\u00e8mes sensibles.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 47,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V334/fribourg-en-diagonale-bulle-fribourg\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"35m\",\n    \"name\": \"Fribourg en diagonale: Bulle-Fribourg\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la route r\u00e9gionale n\u00b0 81 &quot;Fribourg en diagonale&quot; propos\u00e9e par SuisseMobile. De la r\u00e9gion pr\u00e9alpine de la Gruy\u00e8re \u00e0 celle des 3 lacs, en passant par Fribourg. Sur les traces de GFM : de l&#039;ancienne compagnie ferroviaire fribourgeoise mettant en valeur les trois cit\u00e9s touristiques les plus prestigieuses du canton, Gruy\u00e8res-Fribourg-Morat.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 48,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V335/fribourg-en-diagonale-fribourg-morat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"22m\",\n    \"name\": \"Fribourg en diagonale: Fribourg-Morat\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la route r\u00e9gionale n\u00b0 81 &quot;Fribourg en diagonale&quot; propos\u00e9e par SuisseMobile. De la r\u00e9gion pr\u00e9alpine de la Gruy\u00e8re \u00e0 celle des 3 lacs, en passant par Fribourg. Sur les traces de GFM : de l&#039;ancienne compagnie ferroviaire fribourgeoise mettant en valeur les trois cit\u00e9s touristiques les plus prestigieuses du canton, Gruy\u00e8res-Fribourg-Morat.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 49,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V809/via-le-gruyere-aop\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"m\",\n    \"name\": \"Via Le Gruy\u00e8re AOP\",\n    \"description\": \"Partir des bords du L\u00e9man vers La Gruy\u00e8re et le Pays-d\u2019Enhaut, c\u2019est remonter le chemin suivi jadis par les meules de Gruy\u00e8re amen\u00e9es via le col de Jaman \u00e0 Vevey, o\u00f9 elles \u00e9taient achemin\u00e9es par bateau vers Gen\u00e8ve et Lyon, suivant les \u00e9poques et les accords militaires.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 50,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V831/le-sentier-du-vitrail\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"16m\",\n    \"name\": \"Le sentier du vitrail\",\n    \"description\": \"A pied, avec votre v\u00e9lo ou en voiture, partez \u00e0 la d\u00e9couverte de l&#039;art du vitrail tout en vous baladant en for\u00eat, entre champs, entre fermes fleuries et villages accueillants, de chapelles en \u00e9glises.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 51,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V846/schwarzsee-sentier-de-la-sorciere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"4.4m\",\n    \"name\": \"Schwarzsee - Sentier de la sorci\u00e8re\",\n    \"description\": \"Les l\u00e9gendes et contes de f\u00e9e du Lac Noir et de la Singine sont aussi vivants que jamais. Ils sont aujourd\u2019hui encore racont\u00e9s aux enfants. Captivants et myst\u00e9rieux\u2026\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 52,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V902/schwarzsee-le-sentier-riggli\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"2m\",\n    \"name\": \"Schwarzsee - Le sentier Riggli\",\n    \"description\": \"Le nain Riggli vous accueille pour vous proposer un voyage par les sens dans le monde des \u00e9nergies renouvelables.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 53,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V212/schwarzsee-randonnee-des-deux-vallees\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"10.4m\",\n    \"name\": \"Schwarzsee - Randonn\u00e9e des deux vall\u00e9es\",\n    \"description\": \"Au Lac-Noir, surplombant la magnifique vall\u00e9e de la Brecca, s\u2019\u00e9l\u00e8ve la cr\u00eate rocheuse des Recardets.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 54,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V211/schwarzsee-vallee-de-la-brecca-grand-tour\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"14.5m\",\n    \"name\": \"Schwarzsee - Vall\u00e9e de la Brecca grand tour\",\n    \"description\": \"Empruntez le \u00abH\u00f6henweg\u00bb au d\u00e9part de Riggisalp vers la Brecca, l\u2019une de nos plus belles vall\u00e9es alpines, creus\u00e9e il y a des dizaines de milliers d\u2019ann\u00e9es par les glaciers.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 55,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V216/schwarzsee-le-tour-du-lac\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"4.2m\",\n    \"name\": \"Schwarzsee - Le tour du lac\",\n    \"description\": \"Le tour du Lac (gravier) est accessible en chaises roulantes et en poussettes. Il est plat avec de l\u00e9g\u00e8res mont\u00e9es et peut \u00eatre emprunt\u00e9 par tous les temps durant toute l\u2018ann\u00e9e.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 56,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V217/schwarzsee-une-journee-de-pelerinage-au-pays-de-la-singine\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"18.9m\",\n    \"name\": \"Schwarzsee - Une journ\u00e9e de p\u00e8lerinage au pays de la Singine\",\n    \"description\": \"Suivez les traces des p\u00e8lerins en route pour St-Jacques-de-Compostelle en parcourant le tron\u00e7on vari\u00e9 de Schwarzenburg \u00e0 travers le magnifique pays de la Singine jusqu\u2019\u00e0 la cit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale de Fribourg.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 57,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V215/tafers-fribourg-les-gorges-du-gotteron\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"8.5m\",\n    \"name\": \"Tafers - Fribourg: Les gorges du Gott\u00e9ron\",\n    \"description\": \"Courte randonn\u00e9e \u00e0 travers la vall\u00e9e du Gott\u00e9ron sauvage et romantique depuis la ville historique de Fribourg.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 58,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V209/gantrisch-sentier-panoramique\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"22m\",\n    \"name\": \"Gantrisch - Sentier panoramique\",\n    \"description\": \"Le sentier panoramique du Gantrisch part de Zollhaus et passe par H\u00e4llstett - Horb\u00fchlpass - Pfyffe - G\u00e4gger - Sch\u00fcpfenfluh jusqu&#039;au Gurnigel Berghaus avant de terminer \u00e0 l&#039;h\u00f4tel Gurnigelbad.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 59,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V847/schwarzsee-vallee-de-la-brecca-petit-tour\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"9.7m\",\n    \"name\": \"Schwarzsee - Vall\u00e9e de la Brecca petit tour\",\n    \"description\": \"Empruntez le \u00abH\u00f6henweg\u00bb au d\u00e9part de Riggisalp vers la Brecca, l\u2019une de nos plus belles vall\u00e9es alpines, creus\u00e9e il y a des dizaines de milliers d\u2019ann\u00e9es par les glaciers.\"\n}\n        }            ]\n}\n    </script><script src=\"https://apis.google.com/js/client:platform.js?onload=start\" async defer></script><script>\n        function start() {\n          gapi.load('auth2', function() {\n            auth2 = gapi.auth2.init({\n              client_id: '321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com',\n            });\n          });\n        }\n    </script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=explicit\" async defer></script><meta name=\"Identifier-url\" CONTENT=\"http://fribourgregion.ch/\"><meta name=\"generator\" content=\"MyCity tourism software\" /><link rel=\"canonical\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees\" /><link rel=\"alternate\" hreflang=\"en\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/en/GV23/signposted-hiking-tours\"><link rel=\"alternate\" hreflang=\"de\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/de/GV23/ausgeschilderte-wanderungen\"></head><body class=\"utf\"><script type=\"text/javascript\">\n\tvar CMS = {\n\t    \n\t    \t    'parameters' : {\n\t        'twitter_widget_id' : \"345138998311792641\",\n\t        'latitude' : \"46.737039\",\n\t        'longitude' : \"7.101509\",\n\t        'main_weather_id' : \"25\",\n\t        'site_data_region_only' : \"0\",\n\t    },\n\t    \n\t    \t\t'assets' : {\n\t\t\t'icon-das_simple.png' : \"//static.fribourgregion.ch/c64e3f873a97bb916dd98c0d52a44ca4fec7d9df.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_museums.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b76704c152995d2f9e604abb0ad57e4f246636ff.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_groups_activities.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3f3b51e836952543ae97c71beb6d2c82cf64e03c.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_visits.png' : \"//static.fribourgregion.ch/041d3f2bdaf15d42236b82b210dc4bc6f9783617.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_guestdinner.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e8349baaf4c0e6e9469f4551425b90a0b2c20a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_events.png' : \"//static.fribourgregion.ch/e2326dfa8f67d98f15071589601a8e3014e48854.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e129a4f6db1fbc7f30de8a81fd6cc474892e390.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-airport.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b93a75dc73c5623c45dcee3f51f42ffaf39736a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-me.png' : \"//static.fribourgregion.ch/icon-location-me.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon_cluster.png' : \"//static.fribourgregion.ch/2035919f0b2f96db88fde57fe0be2747cbb06225.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_trail.png' : \"//static.fribourgregion.ch/1771484ad08902a19bf68e3aa399a3da8ee5edaa.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_business.png' : \"//static.fribourgregion.ch/024ee8d6391619011cf70443815fbad138485dab.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_parking.png' : \"//static.fribourgregion.ch/9fd71143d51823f85512e0ca90776b00982618ad.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_info.png' : \"//static.fribourgregion.ch/86ff5332b29928b21f0d0fcea620a7449098303a.png?1511275631\",\n\t\t},\n\t    \n\t    \t\t'reload' : {\n\t\t\t'search' : \"/fr/Z2183/page-de-recherche-reload\",\n\t\t\t'hosting' : \"/fr/Z1767/liste-des-hebergements-reload\",\n\t\t\t'events' : \"/fr/Z1779/liste-des-evenements-reload\",\n\t\t\t'news' : \"/fr/Z1775/liste-des-actualites-reload\",\n\t\t\t'offers' : \"/fr/Z1778/liste-des-offres-reload\",\n\t\t\t'restaurants' : \"/fr/Z1769/liste-des-restaurants-reload\",\n\t\t\t'visits' : \"/fr/Z2188/liste-des-visites-reload\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t\t'favorites' : {\n\t\t    'action.favourite.add' : \"Ajouter aux favoris\",\n\t\t    'action.favourite.delete' : \"Supprimer de vos favoris\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t    'emails' : {\n\t        \t        'share_form' : \"\",\n\t        \n\t        \t        'translations' : {\n\t            'widget.mail.message' : \"widget.mail.message\",\n\t            'widget.mail.message.hello' : \"widget.mail.message.hello\",\n\t            'widget.mail.message.reason' : \"widget.mail.message.reason\",\n\t            'widget.mail.success' : \"widget.mail.success\",\n\t            'widget.mail.fail' : \"widget.mail.fail\"\n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'recommendation' : {\n\t        'recommendation.display.noresult' : \"recommendation.display.noresult\",\n\t    },\n\t    \n\t    'poi' : {\n\t        'category' : {\n\t            'legend_das_event': \"\u00c9v\u00e9nements\",   \n\t            'legend_das_culture': \"Culture / Patrimoine\",   \n\t            'legend_das_loisirs': \"Activit\u00e9s / Loisirs\",   \n\t            'legend_das_transport': \"Transports\",   \n\t            'legend_das_gastronomy': \"Gastronomie / H\u00e9bergement\",   \n\t            'legend_das_info': \"Points d&#039;informations\",   \n\t            'legend_das_poi': \"Points d&#039;int\u00e9r\u00eats\",   \n\t            'legend_das_business': \"Business\",   \n\t            'legend_das_parking': \"Parking\",   \n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'pack' : {\n            'eco': \"Eco tourisme\",   \n            'family': \"Famille\",   \n\t    },\n\t    'pack_url' : 'https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1880/redirection-page-pack',\n\t    \n\t    \t    'teaser' : [\n            {\n                'title' : \"Nos id\u00e9es des randonn\u00e9es d&#039;automne\",\n                'value' : \"/fr/GV64/nos-idees-des-randonnees-d-automne\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Sur les traces de l&#039;histoire\",\n                'value' : \"/fr/GP1220/sur-les-traces-de-l-histoire\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Testez nos recettes r\u00e9gionales\",\n                'value' : \"/fr/GP1221/testez-nos-recettes-regionales\"\n            },\n            {\n                'title' : \"D\u00e9couvrez nos offres forfaitaires !\",\n                'value' : \"/fr/GP1222/decouvrez-nos-offres-forfaitaires\"\n            },\n        ],\n        \n        \n                                            'campaign' : [\n                            {\n                    'campaignId' : \"14\",\n                    'id' : \"44\",\n                    'image' : \"//static.fribourgregion.ch/2a05bebf1f198b3fd71645a5dbb46f1e5acb4e0f.jpg\",\n                    'link' : \"http://www.dzin.ch\"\n                },\n                    ],\n\t};\n</script><div id=\"container\"><nav id=\"nav_shortcut\" class=\"menu_icon vertical Fixed\"><ul class=\"right icon large\"><li><a id=\"btn_account_login\" href=\"#\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right system\" title=\"Mes informations\"><span class=\"image user\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right favorite\" title=\"Mes favoris\"><span class=\"image favorite\"></span></a></li></ul></nav><header id=\"header\" class=\"Fixed\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#help_box\" rel=\"help_msg\" class=\"bg_color_1 tooltip_right button_open_help\" title=\"Aide en ligne\"><span class=\"icon question\"></span></a></ul></nav><nav id=\"nav_main\" class=\"menu_icon right\"><ul class=\"right center icon small\"><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Choisissez votre langue\"><span class=\"image\">FR</span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/GV23\" title=\"\">Fran\u00e7ais</a></li><li><a href=\"/de/GV23\" title=\"\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/GV23\" title=\"\">English</a></li></ul></li><li><a href=\"#search_global_quick\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right button_open_searchbox\" title=\"Recherche\"><span class=\"image search\"></span></a></li><li><a href=\"#menu\" id=\"open_menu\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right\" title=\"Navigation rapide\"><span class=\"image navigation\"></span></a></li></ul></nav><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"large left\"><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">FRIBOURG REGION<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></li><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">Services<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"\" class=\"\">Tourisme d'affaires</a></li></ul></nav><nav id=\"menu\" class=\"mm-menu mm-effect-slide mm-offcanvas\"><div><!-- class=\"mobile_show\" --><div class=\"align_center mobile_show\"><a href=\"#destinations\" class=\"button round bg_color_3\">FRIBOURG REGION</a><div id=\"destinations\" class=\"Panel\"><ul><ul><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></ul></div><a href=\"#services\" class=\"button round bg_color_3\">Services</a><div id=\"services\" class=\"Panel\"><ul><ul class=\"mobile_show\"><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></ul></div><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"Tourisme d'affaires\" class=\"button round bg_color_3\">Tourisme d'affaires</a></div><!--\n        \t<ul><li><a href=\"/fr/\" title=\"\">Page d'accueil</a></li></ul>\n\t\t--><ul><!-- <li class=\"mm-divider\">R\u00e9pertoire</li> --><li><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" title=\"\">Nouveaut\u00e9s</a></li><li><span>H\u00e9bergement</span><ul><li><a href=\"/fr/Z6444/hotels\" title=\"\">H\u00f4tels</a></li><li><a href=\"/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region\" title=\"\">Bed &amp; Breakfast, Chambres d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region\" title=\"\">Appartements de vacances</a></li><li><a href=\"/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region\" title=\"\">H\u00e9bergements collectifs</a></li><li><a href=\"/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes\" title=\"\">Chalets &amp; g\u00eetes de montagnes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3215/hebergements-insolites\" title=\"\">H\u00e9bergements insolites</a></li><li><a href=\"/fr/Z3211/camping\" title=\"\">Campings</a></li><li><a href=\"/fr/Z3438/agritourisme\" title=\"\">Agritourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers\" title=\"\">Auberges de jeunesse &amp; Backpackers</a></li></ul></li><li><span>Activit\u00e9s</span><ul><li><a href=\"https://www.dzin.ch\" title=\"\">R\u00e9servez vos activit\u00e9s en ligne</a></li><li><span>Randonn\u00e9es p\u00e9destres</span><ul><li><a href=\"/fr/GV24\" title=\"\">Randonn\u00e9es th\u00e9matiques &amp; balades</a></li><li><a href=\"/fr/GV23\" title=\"\">Randonn\u00e9es balis\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GV94\" title=\"\">Balades accessibles en poussette</a></li><li><a href=\"/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3831/randonnees-guidees\" title=\"\">Contacts pour randonn\u00e9es accompagn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3661/cartes-de-randonnees\" title=\"\">Cartes de randonn\u00e9es &amp; guides</a></li></ul></li><li><span>Excursions</span><ul><li><a href=\"/fr/GP523\" title=\"\">Excursions nature</a></li><li><span>Parcs naturels &amp; r\u00e9serves naturelles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP508\" title=\"\">Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d\u2019Enhaut</a></li><li><a href=\"/fr/P7280\" title=\"\">Parc naturel du gantrisch</a></li><li><a href=\"/fr/P12818\" title=\"\">La Grande Cari\u00e7aie</a></li><li><a href=\"/fr/P6357\" title=\"\">R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir</a></li><li><a href=\"/fr/P5845\" title=\"\">Centre-Nature de La Sauge</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP1103\" title=\"\">Visites guid\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP519\" title=\"\">Excursions gourmandes</a></li><li><a href=\"/fr/GP521\" title=\"\">Excursions sportives</a></li><li><a href=\"/fr/GP533\" title=\"\">Activit\u00e9s Pluie</a></li></ul></li><li><span>V\u00e9lo, VTT, Roller</span><ul><li><a href=\"/fr/GV27\" title=\"\">V\u00e9lo</a></li><li><a href=\"/fr/GV28\" title=\"\">VTT</a></li><li><a href=\"/fr/GV29\" title=\"\">Roller</a></li><li><a href=\"/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers\" title=\"\">Cartes et guides</a></li><li><a href=\"/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li></ul></li><li><span>Familles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP606\" title=\"\">Sports &amp; loisirs pour les enfants</a></li><li><a href=\"/fr/GP605\" title=\"\">Visites &amp; excursions pour familles</a></li><li><a href=\"/fr/GP607\" title=\"\">Animaux de la ferme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille\" title=\"\">Pique-niquer en famille</a></li></ul></li><li><span>L&#039;eau sous toutes ses formes</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3216/nos-lacs\" title=\"\">Nos lacs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3793/nos-rivieres\" title=\"\">Nos rivi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Nos plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3740/navigation\" title=\"\">Navigation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Nos piscines</a></li><li><a href=\"/fr/GP532\" title=\"\">Activit\u00e9s autour de l&#039;eau</a></li></ul></li><li><span>Shopping</span><ul><li><span>Saveurs &amp; gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/GP305\" title=\"\">Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les March\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/Z3846/centres-commerciaux\" title=\"\">Centres commerciaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/P6013\" title=\"\">Bien-\u00eatre</a></li><li><a href=\"/fr/Z5091/groupes\" title=\"\">Activit\u00e9s pour groupes</a></li><li><a href=\"/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland\" title=\"\">Grand Tour of Switzerland</a></li><li><a href=\"/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours\" title=\"\">D\u00e9couvrez FRIBOURG REGION en 4 jours</a></li></ul></li><li><span>Sports &amp; Loisirs</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3261/sports-nautiques\" title=\"\">Sports nautiques</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3263/peche\" title=\"\">P\u00eache</a></li><li><a href=\"/fr/Z3262/beach-volley\" title=\"\">Beach Volley</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Piscines, wellness</a></li><li><a href=\"/fr/Z3264/tennis-squash-badminton\" title=\"\">Tennis, squash, badminton</a></li><li><a href=\"/fr/Z3265/golf\" title=\"\">Golf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3141/minigolf\" title=\"\">Minigolf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe\" title=\"\">Bobluge, Trottinerbe</a></li><li><a href=\"/fr/Z3268/varappe-escalade\" title=\"\">Varappe, escalade</a></li><li><a href=\"/fr/Z3269/equitation\" title=\"\">Equitation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3140/karting\" title=\"\">Karting</a></li><li><a href=\"/fr/P6887\" title=\"\">Charmey Aventures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3271/skate-park\" title=\"\">Skate Park</a></li><li><a href=\"/fr/Z3272/bowling\" title=\"\">Bowling</a></li><li><a href=\"/fr/Z3274/montgolfiere\" title=\"\">Montgolfi\u00e8re</a></li><li><a href=\"/fr/Z3273/petanque\" title=\"\">P\u00e9tanque</a></li><li><a href=\"/fr/Z3277/nordic-walking-courir\" title=\"\">Nordic Walking, Courir</a></li><li><a href=\"/fr/Z3275/parapente-delta\" title=\"\">Parapente, delta</a></li><li><a href=\"/fr/Z3276/aviation-parachutisme\" title=\"\">Aviation, parachutisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3278/autres-sports\" title=\"\">Autres sports</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP554\" title=\"\">Luges d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3292/buvettes-d-alpage\" title=\"\">Buvettes d&#039;alpage</a></li><li><a href=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" title=\"\">Restaurants</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3847/tables-d-hotes\" title=\"\">Tables d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3294/tea-rooms\" title=\"\">Tea-Rooms</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf\" title=\"\">Brunch</a></li><li><span>Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises\" title=\"\">O\u00f9 trouver nos sp\u00e9cialit\u00e9s?</a></li><li><a href=\"/fr/Z3851/producteurs-locaux\" title=\"\">Producteurs locaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP498\" title=\"\">Recettes r\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP499\" title=\"\">Produits du terroir</a></li><li><a href=\"/fr/GP502\" title=\"\">Fromage</a></li><li><a href=\"/fr/GP501\" title=\"\">Chocolat</a></li><li><a href=\"/fr/Z4010/la-biere\" title=\"\">Bi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">March\u00e9s</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP505\" title=\"\">Activit\u00e9s gourmandes</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf\" title=\"\">Restaurants Gault &amp; Millau</a></li></ul></li><li><span>Sortir</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3296/cinemas\" title=\"\">Cin\u00e9mas</a></li><li><a href=\"/fr/Z3300/bars-clubs\" title=\"\">Bars &amp; clubs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3299/salons-de-jeux\" title=\"\">Salons de jeux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts\" title=\"\">Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts</a></li></ul></li><li><span>Culture &amp; Patrimoine</span><ul><li><span>Architecture et monuments</span><ul><li><a href=\"/fr/GP536\" title=\"\">\u00c9glises et ch\u00e2teaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP537\" title=\"\">Les \u00e9glises autour de Romont</a></li><li><a href=\"/fr/GP538\" title=\"\">Ponts en ville de Fribourg</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP534\" title=\"\">Mus\u00e9es et autres visites</a></li><li><span>Traditions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP894\" title=\"\">D\u00e9salpe</a></li><li><a href=\"/fr/GP543\" title=\"\">Poya</a></li><li><a href=\"/fr/GP544\" title=\"\">Lutte</a></li><li><a href=\"/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages\" title=\"\">Alpage</a></li><li><a href=\"/fr/GP545\" title=\"\">Art traditionnel</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP541\" title=\"\">Contes et l\u00e9gendes</a></li><li><a href=\"/fr/GP540\" title=\"\">Personnalit\u00e9s</a></li></ul></li><li><span>Hiver</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3732/informations-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/GP608\" title=\"\">Nos stations hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP610\" title=\"\">Ski et snowboard</a></li><li><a href=\"/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region\" title=\"\">Raquettes et randonn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP613\" title=\"\">Ski de fond</a></li><li><a href=\"/fr/GP614\" title=\"\">Luge</a></li><li><a href=\"/fr/Z3396/patinage\" title=\"\">Patinage</a></li><li><a href=\"/fr/P26623\" title=\"\">Vitaski</a></li><li><a href=\"/fr/GP895\" title=\"\">Manifestations hivernales \u00e0 FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/P10069\" title=\"\">Loisirs pour tous</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires</span><ul><li><span>Offres forfaitaires avec nuit\u00e9es</span><ul><li><a href=\"/fr/GP784\" title=\"\">Offres interr\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/GP736\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP735\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires sans nuit\u00e9e</span><ul><li><a href=\"/fr/GP738\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP737\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li></ul></li><li><span>Transports touristiques</span><ul><li><a href=\"/fr/GP620\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques \u00e9t\u00e9</a></li><li><a href=\"/fr/GP619\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP621\" title=\"\">Avions et h\u00e9licopt\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/P5373\" title=\"\">Funiculaire de Fribourg</a></li><li><span>Bateaux</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3435/compagnies-privees\" title=\"\">Compagnies priv\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3433/service-regulier\" title=\"\">Service r\u00e9gulier</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP618\" title=\"\">Cal\u00e8ches</a></li><li><a href=\"/fr/GP617\" title=\"\">Petits trains touristiques</a></li><li><a href=\"/fr/GP616\" title=\"\">Trains</a></li></ul></li><li><span>\u00c9v\u00e9nements &amp; Expositions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" title=\"\">Calendrier des manifestations</a></li><li><a href=\"/fr/GP877\" title=\"\">Manifestations principales</a></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les march\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/GP896\" title=\"\">Cin\u00e9ma Open Air</a></li><li><a href=\"/fr/GP1877\" title=\"\">Festivals</a></li></ul></li><li><span>Acc\u00e8s</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li><li><span>Voyager avec un handicap</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr\" title=\"\">Voyager en train et bus</a></li><li><a href=\"/fr/Z3595/restaurants-accessibles\" title=\"\">Restaurants accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap\" title=\"\">Organisations</a></li><li><a href=\"/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles\" title=\"\">Mus\u00e9es et visites accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3594/hotels-accessibles\" title=\"\">H\u00f4tels accessibles</a></li></ul></li></ul></li></ul></div></nav><figure id=\"logo\" class=\"logo\"><span class=\"image\"><a href=\"/fr/\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/4002037ee1cff73e6dfab7e88ebe7f6527f844a0.png?1511275631\" alt=\"logo Randonn\u00e9es balis\u00e9es - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"responsive\"></a></span><span class=\"slogan align_left\">Bienvenue !</span></figure></div><div class=\"clearfix\"></div></div></header><div id=\"content\"><div id=\"loading\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div class=\"slideshow\"><div id=\"bubble_slider\"></div><div class=\"slider\" id=\"slider\"><div class=\"slide\"><img class=\"lazy-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25576/7e87b4810a1facb0818de6dd3ec3da41fdc3abd3_2000.jpg\"><div class=\"slide-copyright\"><p>\u00a9 Agence parall\u00e8le</p></div></div></div></div><div class=\"background\"><div class=\"page\"><div class=\"container_12\"><section class=\"grid_12\"><article class=\"box_article\" data-id=\"23\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><nav class=\"menu_icon icon_list no_margin\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#map\" class=\"bg_color_3 round tooltip scrollto\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"image map\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z3180/page-d-impression-groupe-de-visite-ne-pas-effacer?group=23\" target=\"_blank\" class=\"bg_color_3 tooltip round\" title=\"Imprimer la page\"><span class=\"image print\"></span></a></li><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Partager\"><span class=\"image share\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"https://www.facebook.com/share.php?v=4&amp;src=bm&amp;u=https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees&amp;t=Randonn\u00e9es balis\u00e9es - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span></a></li><li><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=Randonn\u00e9es balis\u00e9es - Fribourg R\u00e9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Twitter\"><span class=\"icon twitter\"></span></a></li><li><a href=\"https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees&amp;title=Randonn\u00e9es balis\u00e9es - Fribourg R\u00e9gion&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Linkedin\"><span class=\"icon linkedin\"></span></a></li><li><a href=\"http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees&title=Randonn\u00e9es balis\u00e9es - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Weibo\"><span class=\"icon weibo\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGV23%2Frandonnees-balisees\" class=\"button_iframe\" title=\"Envoyer par email\"><span class=\"icon mail\"></span></a></li></ul></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div><h1 class=\"title\">Randonn\u00e9es balis\u00e9es</h1></div></div></article></section><section id=\"trails_loader\" class=\"grid_12\"><article id=\"visit_thumb_207\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/16211/fd5c2b7f85612588f8a345b1c4549225df6e4974_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4622')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V207/schwarzsee-sur-le-dos-du-schwyberg\" title=\"Schwarzsee - Sur le dos du Schwyberg\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Schwarzsee - Sur le dos du Schwyberg</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h25min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_208\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28120/3808a6079fb205f26683972528ba200f67268919_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4622')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V208/schwarzsee-kaiseregg\" title=\"Schwarzsee - Kaiseregg\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Schwarzsee - Kaiseregg</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h15min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Moyen\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_210\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/43692/f45ea9f8e35857cce49aa59357672be4a88df16a_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4622')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V210/schwarzsee-tour-de-la-riggisalp\" title=\"Schwarzsee - Tour de la Riggisalp\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Schwarzsee - Tour de la Riggisalp</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        45min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_223\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17158/d83d91ddeeca702144f09c841effaa190e9b3829_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('10231')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V223/tour-du-lac-de-montsalvens\" title=\"Tour du Lac de Montsalvens\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tour du Lac de Montsalvens</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h45min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_225\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17157/5ccba99ce7fb586449dcefd6af92d042ead4ab84_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6017')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V225/sentier-des-fromageries\" title=\"Sentier des fromageries\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier des fromageries</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_226\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/23852/314d5234b5d717d20822a0058e17c1a5c872bcb7_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('10236')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V226/sentier-des-comtes\" title=\"Sentier des Comtes\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier des Comtes</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h45min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Moyen\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_229\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17163/9e3971bf61e30a611a4f91c20a701a5e1d2fba57_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('10231')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V229/sur-les-traces-des-tavillonneurs\" title=\"Sur les traces des tavillonneurs\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sur les traces des tavillonneurs</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_231\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/25607/2abd44bc62ddb147df8e8f88b9b006410c454eda_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('10234')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V231/le-tour-du-moleson\" title=\"Le Tour du Mol\u00e9son\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Tour du Mol\u00e9son</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Moyen\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_232\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17178/f1683bc9baa37ea5b2ba6a2c1816ea8bdf4680a5_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('10234')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V232/tour-de-plan-francey\" title=\"Tour de Plan-Francey\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tour de Plan-Francey</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_235\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17181/3aefb178d86ae47d256de58dd1717f9d81882705_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5995')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V235/la-crete-de-tremetta\" title=\"La Cr\u00eate de Tremetta\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Cr\u00eate de Tremetta</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_245\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17256/e85d9cb334d19b3747a2c55df8a57fd8c5a59c41_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('7411')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V245/chemin-des-sculptures\" title=\"Chemin des sculptures\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin des sculptures</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_247\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17258/17881794aecd205f933d8dfa7c6fe45c1cd17125_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6018')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V247/le-sentier-du-lac-de-la-gruyere\" title=\"Le Sentier du Lac de La Gruy\u00e8re\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Sentier du Lac de La Gruy\u00e8re</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t          \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_248\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/17303/1014f934f9d9add16f7b6a944e4100fe79549d2b_COVER.JPG')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4553')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V248/sentier-panoramique\" title=\"Sentier Panoramique\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier Panoramique</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        4h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez exigeant\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_249\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/17310/b5299fb142c0ec3c159aa8022f37c5361a5f2963_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4553')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V249/sentier-petit-gourmand\" title=\"Sentier Petit Gourmand\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier Petit Gourmand</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_250\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/17325/4c3b234f0ce59035b3b658e843f84023817a6fae_COVER.JPG')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4553')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V250/sentier-des-bucherons\" title=\"Sentier des B\u00fbcherons\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier des B\u00fbcherons</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_270\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17790/137f5cc439b776e5957d1a6b22075b04e81facac_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4592')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V270/sommet-de-la-berra\" title=\"Sommet de la Berra\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sommet de la Berra</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        4h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_271\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/30395/2fdcd4ffe598139073dd52f4d0fd9c5edd0a5ebe_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6644')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V271/chemin-du-gruyere\" title=\"Chemin du Gruy\u00e8re\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin du Gruy\u00e8re</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h10min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_272\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17798/3c39e6e69ec0c1ae34693d7e0a9b3a2f449c5ede_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('10231')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V272/panorama-de-vounetz\" title=\"Panorama de Vounetz\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Panorama de Vounetz</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Moyen\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_273\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17901/f98a9bf80c623579c9bd707cd6e22786ddb5bc99_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6040')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V273/tour-des-gastlosen\" title=\"Tour des Gastlosen\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tour des Gastlosen</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez exigeant\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_274\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17896/2f59a6381de73d5e90910c63db5fa71faf6bb7ec_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9493')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V274/a-la-decouverte-des-poyas\" title=\"A la d\u00e9couverte des poyas\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">A la d\u00e9couverte des poyas</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h45min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_292\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17973/52d0e618c4f872a8ae417cdf152812206dfbeef0_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9493')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V292/sentier-agro-sylvicole\" title=\"Sentier agro-sylvicole\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier agro-sylvicole</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_295\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/22218/a949f9ce760678300cf5561885e923bf8fae9723_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6522')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V295/randonnee-de-cerniat-au-vanil-des-cours\" title=\"Randonn\u00e9e de Cerniat au Vanil des Cours\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Randonn\u00e9e de Cerniat au Vanil des Cours</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        4h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Moyen\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_297\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/18011/0cbcb7c4cb363beeb4a94de8eaa23e98e701eda2_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('10231')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V297/de-charmey-a-vounetz-par-tissiniva-derrey-et-les-banderettes\" title=\"De Charmey \u00e0 Vounetz par Tissiniva Derrey et Les Banderettes\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">De Charmey \u00e0 Vounetz par Tissiniva Derrey et Les Banderettes</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_299\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/18021/ca9c5bd817add41829bc7fe3ed68c8ab2da40f41_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('10231')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V299/traversee-d-un-col-et-de-la-frontiere-linguistique\" title=\"Travers\u00e9e d&#039;un col et de la fronti\u00e8re linguistique\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Travers\u00e9e d&#039;un col et de la fronti\u00e8re linguistique</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        4h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_300\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/18023/4685d0ea801d25b4c52f44f4d9e7c2599ad68fab_COVER.JPG')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4587')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V300/randonnee-de-jaun-a-schwarzsee-par-le-col-des-euschels\" title=\"Randonn\u00e9e de Jaun \u00e0 Schwarzsee par le col des Euschels\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Randonn\u00e9e de Jaun \u00e0 Schwarzsee par le col des Euschels</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_301\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11977/580c24dc6b4f5e4bdc96a6559b1091d80fc829eb_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4584')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V301/randonnee-de-jaun-au-chalet-du-soldat\" title=\"Randonn\u00e9e de Jaun au Chalet du Soldat\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Randonn\u00e9e de Jaun au Chalet du Soldat</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_304\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25175/c0064ef0e724a3819c49ace401e85446b8c749b5_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6932')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V304/chemin-panorama-alpin-guggisberg-schwarzsee\" title=\"Chemin panorama alpin: Guggisberg\u2013Schwarzsee\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin panorama alpin: Guggisberg\u2013Schwarzsee</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h5min  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_305\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21025/df436c1fce0bd18e8d46de75b5eba5df8c2f53f5_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6932')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V305/chemin-panorama-alpin-schwarzsee-jaun\" title=\"Chemin panorama alpin: Schwarzsee-Jaun\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin panorama alpin: Schwarzsee-Jaun</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        4h7min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_306\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21137/e0fd72c0a10ec7f4b075dd53cb99c5a997c42c08_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4544')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V306/chemin-panorama-alpin-jaun-gruyeres\" title=\"Chemin panorama alpin: Jaun-Gruy\u00e8res\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin panorama alpin: Jaun-Gruy\u00e8res</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        6h15min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_307\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21139/9ba2e4ce87b352dbad603de8e5363a90451286b6_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4544')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V307/chemin-panorama-alpin-gruyeres-les-paccots\" title=\"Chemin panorama alpin: Gruy\u00e8res-Les Paccots\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin panorama alpin: Gruy\u00e8res-Les Paccots</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h40min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_308\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21139/9ba2e4ce87b352dbad603de8e5363a90451286b6_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6680')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V308/chemin-panorama-alpin-les-paccots-vevey\" title=\"Chemin panorama alpin: Les Paccots-Vevey\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin panorama alpin: Les Paccots-Vevey</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        6h15min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_309\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21212/f0acfd960342035375c5596f74905848c289ea8f_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5445')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V309/viajacobi-schwarzenburg-fribourg\" title=\"ViaJacobi: Schwarzenburg-Fribourg\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">ViaJacobi: Schwarzenburg-Fribourg</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h20min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_310\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21214/0d19987e0bd973b0b5dba8c3896bc0247711e5eb_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5445')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V310/viajacobi-fribourg-romont\" title=\"ViaJacobi: Fribourg-Romont\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">ViaJacobi: Fribourg-Romont</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        7h45min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_311\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21214/0d19987e0bd973b0b5dba8c3896bc0247711e5eb_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4496')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V311/viajacobi-romont-moudon\" title=\"ViaJacobi: Romont-Moudon\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">ViaJacobi: Romont-Moudon</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h45min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_312\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21197/012f770afcd0e4370ee396827ef20e9710581f30_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('8648')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V312/viajacobi-villars-sur-glane-payerne\" title=\"ViaJacobi: Villars-sur-Gl\u00e2ne-Payerne\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">ViaJacobi: Villars-sur-Gl\u00e2ne-Payerne</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_313\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21153/3195089bea45d2f558cedaa678547b815ea0ae82_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5850')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V313/trans-swiss-trail-neuchatel-morat\" title=\"Trans Swiss Trail: Neuch\u00e2tel\u2013Morat\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Trans Swiss Trail: Neuch\u00e2tel\u2013Morat</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        4h40min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_314\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21153/3195089bea45d2f558cedaa678547b815ea0ae82_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5850')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V314/trans-swiss-trail-morat-laupen\" title=\"Trans Swiss Trail: Morat-Laupen\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Trans Swiss Trail: Morat-Laupen</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h35min  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_315\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21216/86c33ba5192d7c45c4a1013eaa91d8611cb844a5_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5075')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V315/fribourg-en-diagonale-gruyeres-bulle\" title=\"&quot;Fribourg en diagonale&quot;: Gruy\u00e8res-Bulle\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">&quot;Fribourg en diagonale&quot;: Gruy\u00e8res-Bulle</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_326\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21212/f0acfd960342035375c5596f74905848c289ea8f_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5155')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V326/chemin-des-prealpes-fribourgeoises-fribourg-planfayon\" title=\"Chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises: Fribourg-Planfayon\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises: Fribourg-Planfayon</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h45min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_327\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25175/c0064ef0e724a3819c49ace401e85446b8c749b5_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6989')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V327/chemin-des-prealpes-fribourgeoises-planfayon-schwarzsee\" title=\"Chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises: Planfayon-Schwarzsee\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises: Planfayon-Schwarzsee</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h45min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_328\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25175/c0064ef0e724a3819c49ace401e85446b8c749b5_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5104')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V328/chemin-des-prealpes-fribourgeoises-schwarzsee-jaun\" title=\"Chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises: Schwarzsee-Jaun\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises: Schwarzsee-Jaun</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        4h7min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_329\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/17937/6a73f06879e227476a54109040e0fa43cde615d3_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4584')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V329/chemin-des-prealpes-fribourgeoises-jaun-chalet-du-soldat\" title=\"Chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises: Jaun-Chalet du Soldat\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises: Jaun-Chalet du Soldat</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h55min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_330\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/17937/6a73f06879e227476a54109040e0fa43cde615d3_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4584')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V330/chemin-des-prealpes-frib-chalet-du-soldat-c-d-oex\" title=\"Chemin des pr\u00e9alpes frib.: Chalet du Soldat-C. d&#039;Oex\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin des pr\u00e9alpes frib.: Chalet du Soldat-C. d&#039;Oex</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        8h15min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_331\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21989/80f84ad210ffc9518483d61b19c55a5901010ff1_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('12694')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V331/chemin-des-trois-lacs-yverdon-les-bains-estavayer-le-lac\" title=\"Chemin des Trois-Lacs: Yverdon-les-Bains-Estavayer-le-Lac\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin des Trois-Lacs: Yverdon-les-Bains-Estavayer-le-Lac</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h55min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_332\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21989/80f84ad210ffc9518483d61b19c55a5901010ff1_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('12694')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V332/chemin-des-trois-lacs-estavayer-portalban\" title=\"Chemin des Trois-Lacs: Estavayer-Portalban\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin des Trois-Lacs: Estavayer-Portalban</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h15min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_333\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21153/3195089bea45d2f558cedaa678547b815ea0ae82_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('11504')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V333/chemin-des-trois-lacs-portalban-morat\" title=\"Chemin des Trois-Lacs: Portalban-Morat\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin des Trois-Lacs: Portalban-Morat</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        6h40min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_334\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21212/f0acfd960342035375c5596f74905848c289ea8f_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5445')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V334/fribourg-en-diagonale-bulle-fribourg\" title=\"Fribourg en diagonale: Bulle-Fribourg\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Fribourg en diagonale: Bulle-Fribourg</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_335\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  utf\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21153/3195089bea45d2f558cedaa678547b815ea0ae82_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5445')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V335/fribourg-en-diagonale-fribourg-morat\" title=\"Fribourg en diagonale: Fribourg-Morat\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Fribourg en diagonale: Fribourg-Morat</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h40min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_809\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17904/deb1739e9a07ef62207c38e56e8e9a8beaccc2bd_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('10231')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V809/via-le-gruyere-aop\" title=\"Via Le Gruy\u00e8re AOP\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Via Le Gruy\u00e8re AOP</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t          \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Moyen\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_831\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27285/fbcde6e33125ad4d2f0c220d0d67336ec263d531_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5828')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V831/le-sentier-du-vitrail\" title=\"Le sentier du vitrail\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le sentier du vitrail</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        4h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Moyen\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_846\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/16318/8a48b3417e6fc64460c842ad116d5805e8de020e_COVER.JPG')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4622')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V846/schwarzsee-sentier-de-la-sorciere\" title=\"Schwarzsee - Sentier de la sorci\u00e8re\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Schwarzsee - Sentier de la sorci\u00e8re</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h20min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_902\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/15529/5b6c098c8c6b176084dc52eda5ed5a4a76c34da5_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4664')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V902/schwarzsee-le-sentier-riggli\" title=\"Schwarzsee - Le sentier Riggli\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Schwarzsee - Le sentier Riggli</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_212\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/29100/b8dd4d0b099039f6ace151cff95e3b7d93a795ab_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6970')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V212/schwarzsee-randonnee-des-deux-vallees\" title=\"Schwarzsee - Randonn\u00e9e des deux vall\u00e9es\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Schwarzsee - Randonn\u00e9e des deux vall\u00e9es</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        4h15min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Moyen\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_211\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/29100/b8dd4d0b099039f6ace151cff95e3b7d93a795ab_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4622')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V211/schwarzsee-vallee-de-la-brecca-grand-tour\" title=\"Schwarzsee - Vall\u00e9e de la Brecca grand tour\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Schwarzsee - Vall\u00e9e de la Brecca grand tour</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        4h20min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_216\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/29118/efa0537d324cdd3d2c6e719de81f7afa9b65ff63_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4622')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V216/schwarzsee-le-tour-du-lac\" title=\"Schwarzsee - Le tour du lac\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Schwarzsee - Le tour du lac</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_217\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/16357/f7883abb12f981d42ef5179864161d4103bf740b_COVER.JPG')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('15307')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V217/schwarzsee-une-journee-de-pelerinage-au-pays-de-la-singine\" title=\"Schwarzsee - Une journ\u00e9e de p\u00e8lerinage au pays de la Singine\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Schwarzsee - Une journ\u00e9e de p\u00e8lerinage au pays de la Singine</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_215\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/16345/7788d45a23d62dd38739c622700c4c2c9d95f9a9_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('7108')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V215/tafers-fribourg-les-gorges-du-gotteron\" title=\"Tafers - Fribourg: Les gorges du Gott\u00e9ron\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tafers - Fribourg: Les gorges du Gott\u00e9ron</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_209\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/16352/71b9a718a1dac213cf856066a5a687808b68baba_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4623')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V209/gantrisch-sentier-panoramique\" title=\"Gantrisch - Sentier panoramique\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Gantrisch - Sentier panoramique</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        7h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez exigeant\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_847\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/29100/b8dd4d0b099039f6ace151cff95e3b7d93a795ab_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4622')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V847/schwarzsee-vallee-de-la-brecca-petit-tour\" title=\"Schwarzsee - Vall\u00e9e de la Brecca petit tour\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Schwarzsee - Vall\u00e9e de la Brecca petit tour</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h15min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><div class=\"clearfix\"></div><div class=\"clearfix\"></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><section id=\"map\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div id=\"loading_map\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><figure id=\"map-canvas\"><div id=\"map-container\"></div><div id=\"map-control\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_left\"><div id=\"map-geolocate\"><span class=\"icon geolocate\"></span></div></div><div class=\"control_right\"><div id=\"map-zoom-out\"><span class=\"icon zoom_out\"></span></div><div id=\"map-zoom-in\"><span class=\"icon zoom_in\"></span></div></div></div></div></div></div><div id=\"map-control-type\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_top_right\"><div id=\"map-type-roadmap\">plan</div><div id=\"map-type-sattelite\">satellite</div></div></div></div></div></div></figure></section><div id=\"recommendations\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><header class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><h2 class=\"recommendation title\">Laissez-vous inspirer...</h2><nav id=\"nav_das_filter\" class=\"menu_icon  legends center\"><ul class=\"icon large\"><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_groups_activities\" title=\"Affichez les activit\u00e9s loisirs\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span><span class=\"legend\">Activit\u00e9s / Loisirs</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_museums\" title=\"Affichez les activit\u00e9s culture et patrimoine\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_culture\"></span><span class=\"legend\">Culture / Patrimoine</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-utf_gastronomy\" title=\"Affichez les activit\u00e9s gastronomiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span><span class=\"legend\">Gastronomie / H\u00e9bergement</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_visits\" title=\"Affichez les transports touristiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_transport\"></span><span class=\"legend\">Transports</span></a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div></div><span id=\"reload_recommendations\" class=\"load_recommendations\"></span></header><section id=\"recommendations_loader\" class=\"grid_12\"><div id=\"recommendations_page\" data-value=\"0\"></div><div id=\"recommendations_block\"><div id=\"loading_recommendations\" class=\"search_loader\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div id=\"results_recommendations\" class=\"grid_12\"><div class=\"clearfix\"></div></div><div id=\"results_recommendationsDefault\"><div class=\"clearfix\"></div></div><script id=\"template-poi-square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail square {$color_owner}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img class=\"lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"{$poi.cover_image}\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($pack.value|default:'') != ''}\n                        <a href=\"{$pack.url}\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$pack.title}\"><span class=\"icon {$pack.value}\"></span></a>\n                    {/if}\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3>\n                        \n                        {if ($poi.city|default:'') != '' or ($poi.location|default:'') != '' or (($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != '')}\n                    \t    <p class=\"city\" {if ($poi.location|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"location\"{else if ($poi.city|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"city\"{/if}>\n                    \t        {if ($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != ''}\n                                    {if $start_date == $end_date}\n                                        {$start_date}\n                                    {else}\n                                        {$start_date} - {$end_date}\n                                    {/if}\n                                    <br>\n                                {/if}\n                                {if ($poi.location|default:'') != ''}{$poi.location}{else if ($poi.city|default:'') != ''}{$poi.city}{/if}\n                            </p>\n                        {/if}\n                    \n                    </blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-poi-cover\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail cover bg_color_2 {$color_owner|default:''}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$poi.cover_image}')\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right bg_color_2 button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-teaser\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><nav id=\"teaser\" class=\"teaser grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} teaser\"><div class=\"spacer\"><a href=\"{$value}\" class=\"shortcut_system load_teaser\" data-value=\"{$value}\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend no_icon\"><h5 class=\"title\">{$slogan}</h5></div></div></a></div></nav></script><script id=\"template-ambassador_square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article class=\"ambassador bg_color_0 grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"content\">{$ambassador.text}</div><div class=\"header\"><div class=\"user\">{$ambassador.user}</div><div class=\"city\">{$ambassador.city}</div></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-tweet\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"tweet {if ($tweet.image|default:'') != ''}media{/if} grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><div class=\"spacer\">\n\t\t\t    {if ($tweet.image|default:'') != ''}\n                    <figure class=\"image\"><a href=\"{$tweet.image}\"  class=\"button_photo left button_icon round xlarge\"><span class=\"image\" style=\"background-image:url('{$tweet.image}');\"><span class=\"icon media\"></span></span></a></figure>\n                {/if}  \t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"content\">{$tweet.text}</div><div class=\"header\"><nav class=\"nav\"><a href=\"{$tweet.link}\" class=\"button_icon round border bg_color_0\"><span class=\"icon arrow_right\"></span></a></nav><div class=\"username\"><span class=\"icon twitter\"></span>{$tweet.user_name}</div><div class=\"date\">{$tweet.date}</div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></div></script><script id=\"template-design\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div></script><script id=\"template-ad\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"ad_{$id}\" class=\"mycity_ad thumbnail  grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><a href=\"{$link}\" class=\"area mycity_ad_link\" data-id=\"{$id}\" data-campaign=\"{$campaignId}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$image}')\"></div><div class=\"clearfix\"></div></div></a></article></script><div class=\"clearfix\"></div><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer center\"><div class=\"inner\"><div id=\"div_recommendations\"><div class=\"separator horizontal\"></div><nav id=\"nav_recommendations\"><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations left\" title=\"Pr\u00e9c\u00e9dente\"><span class=\"image back\"></span></a><h2>Plus de suggestions</h2><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations right\" title=\"Suivante\"><span class=\"image next\"></span></a></nav></div><div class=\"separator horizontal\"></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n                    var recommendations_group_left = {\n            \"id\": 1224,\n            \"region\": 1224,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\",\n            \"url\": \"/fr/GP1224/nos-manifestations-principales\",\n            \"name\": \"Nos manifestations principales\"\n        };\n                        var recommendations_group_right = {\n            \"id\": 1225,\n            \"region\": 1225,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29184/2a079c889bd8227f794b11d0c629d565813d88fe_COVER.jpg\",\n            \"url\": \"/fr/GP1225/nos-excursions-d-automne\",\n            \"name\": \"Nos excursions d&#039;automne\"\n        };\n    </script></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><div id=\"widgets\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><div id=\"widgets_loader\"><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"booking_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"bookingcom\" action=\"https://www.booking.com/searchresults.html\" method=\"get\" target=\"_blank\"><input type=\"hidden\" name=\"aid\" value=\"1173910\"><input type=\"hidden\" name=\"radius\" value=\"10\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><input type=\"hidden\" name=\"selected_currency\" value=\"CHF\"><input type=\"hidden\" name=\"do_availability_check\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"dest_type\" value=\"city\"><input type=\"hidden\" name=\"idf\" value=\"\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"booking\">R\u00e9servation en ligne</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_from\" id=\"date_from\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_to\" id=\"date_to\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"dest_id\"><option value=\"666\">Destinations</option><option value=\"3819\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"-2552078\">Fribourg</option><option value=\"3167\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"900055700\">Schwarzsee</option><option value=\"-2551944\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"900039339\">Les Paccots</option><option value=\"-2553839\">Romont</option></select></span></dd></dl><div style=\"display: none;\"><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"group_adults\">Pers.</label><input type=\"text\" name=\"group_adults\" value=\"1\" size=\"2\" maxlength=\"2\" style=\"width: 20%\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"withoutdate\">Pas de date</label><input type=\"checkbox\" name=\"withoutdate\" value=\"on\" style=\"display: inline-block;\"></dd></dl></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z1760/liste-hosting\" method=\"get\"><input type=\"hidden\" name=\"number_adult\" value=\"2\"><input type=\"hidden\" name=\"number_child\" value=\"0\"><input type=\"hidden\" name=\"date_unknown\"  value=\"1\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Liste d'h\u00e9bergements</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"0\">Types</option><option value=\"293\">H\u00f4tels</option><option value=\"294\">Bed and Breakfast, chambres d&#039;h\u00f4tes</option><option value=\"295\">Appartements de vacances</option><option value=\"296\">Chalets, g\u00eetes de montagnes</option><option value=\"297\">Campings</option><option value=\"298\">H\u00e9bergements insolites</option><option value=\"299\">H\u00e9bergements collectifs</option><option value=\"301\">Auberge de jeunesse, Backpackers</option><option value=\"302\">Aventure sur la paille - Agrotourisme</option></select></span></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"restaurants_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget restaurants align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image restaurants\"></span></div><form id=\"restaurant_widget\" action=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" method=\"get\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des restaurants</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option>Types</option><option value=\"305\">Specialit\u00e9s fribourgeoises</option><option value=\"306\">Cuisine de saison</option><option value=\"307\">Cuisine italienne</option><option value=\"309\">Cuisine asiatique</option><option value=\"310\">Cuisine du monde</option><option value=\"311\">Fast-food</option><option value=\"312\">Cuisine sans gluten</option><option value=\"308\">Restaurants classifi\u00e9s</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destination\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><div class=\"grid_3 hgrid_3\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 event\"></span><span class=\"legend\">Calendrier des \u00e9v\u00e9nements</span></a></div></div><section id=\"news_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget listing_element align_center bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"slider_widget\"><a id=\"slider_event_287\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"287\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/51457/cb5f2a6a1476ac82a0868fa95033aaceb8537ac9_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">18/10/2017</p><h5 class=\"title\">3\u00e8me semaine de la Valeur</h5></div></a><a id=\"slider_event_148\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"148\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25174/c9a8cb2278fe18b654f5112d9f2ff430552281b2_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">25/10/2017</p><h5 class=\"title\">Magic Pass</h5></div></a><a id=\"slider_event_133\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"133\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17795/98ced2223d2925c645f4a2f99cda2f1f87e29ead_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">11/11/2017</p><h5 class=\"title\">Fermeture des Gorges de la Jogne</h5></div></a><a id=\"slider_event_327\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"327\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/52707/0fbce3c2efe3cf1da23f4f4dcd16485203a56b8f_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">15/11/2017</p><h5 class=\"title\">Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 !</h5></div></a><a id=\"slider_event_267\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"267\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/49677/d594f45692798ff9e379744ff32dfd7a8bd14313_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">17/11/2017</p><h5 class=\"title\">Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res</h5></div></a></div><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" class=\"bx-more bg_color_1 button_icon round border\"><span class=\"icon more\"></span></a></div></section><div class=\"grid_2 hgrid_2\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1761/social-hub\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 socialhub\"></span><span class=\"legend\">R\u00e9seaux sociaux</span></a></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image trail\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z2187/liste-des-visites\" method=\"GET\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des randonn\u00e9es</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"\">Types</option><option value=\"UFT_randonnee_facile\">Randonn\u00e9e facile</option><option value=\"UFT_randonnee_moyen\">Randonn\u00e9e moyenne</option><option value=\"UFT_randonnee_exigeant\">Randonn\u00e9e exigeante</option><option value=\"UFT_randonnee_aller_simple\">Aller simple</option><option value=\"UFT_randonnee_circuit\">Circuit</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destinations\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"webcam_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image webcam\"></span></div><form id=\"webcam\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"webcam\">Webcams</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"webcam\"><option>Destinations</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//s3.amazonaws.com/static.4amcloud.net/medias/FR/index2017_01.html\" data-title=\"Fribourg - Vieille Ville\">Fribourg - Vieille Ville</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://morat.roundshot.com\" data-title=\"Murten - Schloss\">Murten - Schloss</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lagruyere.roundshot.com/\" data-title=\"Gruy\u00e8res\">Gruy\u00e8res</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/90.jpg\" data-title=\"Plage de Portalban\">Plage de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/91.jpg\" data-title=\"Port de Portalban\">Port de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/92.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/93.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam2.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Ch\u00e2teau\">Bulle - Ch\u00e2teau</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam1.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Grand Rue\">Bulle - Grand Rue</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/96.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - Plan Francey\">Mol\u00e9son - Plan Francey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/97.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - sommet\">Mol\u00e9son - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/98.jpg\" data-title=\"Lac de la Gruy\u00e8re\">Lac de la Gruy\u00e8re</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/99.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - village\">Mol\u00e9son - village</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/100.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/101.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/live2000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/BergbahnenJaun000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/104.jpg\" data-title=\"La Berra - Le Brand\">La Berra - Le Brand</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/105.jpg\" data-title=\"La Berra - sommet\">La Berra - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/106.jpg\" data-title=\"Jaun - Chalet du soldat\">Jaun - Chalet du soldat</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/107.jpg\" data-title=\"Les Paccots, les Joncs\">Les Paccots, les Joncs</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://montmagny.roundshot.com/\" data-title=\"Vully-les-Lacs Montmagny\">Vully-les-Lacs Montmagny</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/109.jpg\" data-title=\"Camping 3 Lacs-Sugiez\">Camping 3 Lacs-Sugiez</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/110.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Stalden\">Schwarzsee - Stalden</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/111.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Kaiseregg\">Schwarzsee - Kaiseregg</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/112.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - See\">Schwarzsee - See</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/rathvel/\" data-title=\"Rathvel\">Rathvel</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/corbetta/\" data-title=\"Les Paccots, Corbetta\">Les Paccots, Corbetta</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//www.e-stavayer.ch/webcam/\" data-title=\"Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux\">Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_4 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"weather_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget weather align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image weather\"></span><h5 class=\"city\">---</h5><p class=\"description\">---</p><p class=\"temp\"><span class=\"min\"><span class=\"temp_min\">min.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\"><span class=\"temp_max\">max.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></p></div><form action=\"#\" id=\"weather\"><input type=\"hidden\" name=\"city\" value=\"Fribourg\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon more\"></span></button></p></form></div></div><div class=\"weather_extend forecast grid_3 hgrid_3 bg_color_1\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div><h5 class=\"city\"><span>Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour</span><br><span>---</span></h5><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon sun\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon clouds\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon rain\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon storm\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div></div><form id=\"weather_change\"><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option>Destinations</option></select></span></dd></dl></form><p class=\"align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0 close\"><span class=\"icon close\"></span></button></p></div></div></div></section><script type=\"text/javascript\">\n    var meteo_lang = \"fr\";\n</script><section id=\"transport_cff_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget align_center bg_color_0\"><input id=\"home_hidden\" name=\"home_hidden\" type=\"hidden\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"_charset_\" value=\"UTF-8\"><input type=\"hidden\" name=\"start\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsS0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsZ0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!js\" value=\"yes\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!ajax\" value=\"yes\"><input id=\"home_via\" name=\"V1\" class=\"HafasSuggest inputFieldTextStyle\" type=\"hidden\" value=\"\" tabindex=\"11\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" role=\"textbox\" aria-haspopup=\"true\" aria-owns=\"suggestion\"><div style=\"display:none\"><input id=\"home_kind_abfahrt\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"depart\" tabindex=\"50\" checked=\"checked\"><input id=\"home_kind_ankunft\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"arrive\" tabindex=\"50\"></div><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image transport\"></span></div><form action=\"not-today\" data-action=\"http://fahrplan.sbb.ch/bin/query.exe/fn\" method=\"post\" name=\"searchForm_JS\" id=\"searchForm_JS\"><dl class=\"inline_block extra_form_label _100\"><dt><label>Transports publics</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"departure\">De</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"from_latitude\" name=\"from_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"from_longitude\" name=\"from_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"S\" id=\"home_from\" value=\"\" tabindex=\"1\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#from_latitude\" data-longitude-input=\"#from_longitude\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"arrival\">\u00c0</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"to_latitude\" name=\"to_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"to_longitude\" name=\"to_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"Z\" id=\"home_to\" value=\"\" tabindex=\"2\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#to_latitude\" data-longitude-input=\"#to_longitude\"></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"date\" id=\"home_date\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"time\" id=\"home_time\" value=\"\" class=\"time _100\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\" id=\"searchButton_JS\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"infosnow_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image infosnow\"></span></div><form id=\"infosnow\" action=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3197/iframe-infosnow-ne-pas-effacer\" method=\"GET\" target=\"_blank\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Enneigement</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"city\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"2029,636,770,545,795\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"796,546,547\">Fribourg</option><option value=\"549\">Schwarzsee</option><option value=\"637,548\">Les Paccots</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div></div></div></div><footer id=\"footer\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><nav class=\"menu no_margin_top\"><div class=\"show_menu\"><a href=\"#\" class=\"button_icon round  bg_color_3\"><span class=\"image navigation\"></span></a></div><ul class=\"left small\"><li><a href=\"/fr/Z4091/quisommesnous\" title=\"\">Qui sommes-nous</a></li><li><a href=\"/fr/Z4205/medias\" title=\"\">M\u00e9dias</a></li><li><a href=\"/fr/Z4035/contact\" title=\"\">Contact</a></li><li><a href=\"/fr/Z4100/reseau-protourism\" title=\"\">PROtourism</a></li><li><a href=\"/fr/Z6260/observatoire-page-entree\" title=\"\">Observatoire du tourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels\" title=\"\">Partenaires</a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><div class=\"baseline\"><figure class=\"logos\"><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html\" title=\"Label - Wellness destination\"><img class=\"logo lw lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/09685931a4772c993d2b9ed0bdb7ce7aa6db8790.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Wellness destination\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html\" title=\"Label - Quality passion\"><img class=\"logo lq lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/546afa5de11d7a82e39275918e041c242b66bf9e.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Quality passion\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com\" title=\"My Switzerland\"><img class=\"logo my lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/60b369fdc89bb6a2d07e9ae76c0a988614e9825c.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"logo My Switzerland\"></a><a href=\"http://www.fr.ch\" title=\"Etat de Fribourg\"><img class=\"logo ef lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/81c85bcf078f178c053a66d613af2c82c39f5cf5.png?1511275631\" width=\"432\" height=\"180\" alt=\"logo Etat de Fribourg\"></a></figure><address class=\"address\"><h6>Fribourg r\u00e9gion</h6><b>Union fribourgeoise du Tourisme</b><br>\n\t\t\t\t\t\t\tRte de la Gl\u00e2ne 107<br>\n\t\t\t\t\t\t\tCase postale 1560<br>\n\t\t\t\t\t\t\t1701 Fribourg<br>\n\t\t\t\t\t\t\tt\u00e9l. +41 (0)26 407 70 20<br>\n\t\t\t\t\t\t\tfax +41 (0)26 407 70 29<br></address></div><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></footer><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div><div style=\"display:none;\"><!-- popup search --><div id=\"search_global_quick\" ><div class=\"spacer\"><div class=\"inner center\"><h4>Recherche et webcodes</h4><form id=\"form_search_global_quick\" class=\"search left\" method=\"get\" action=\"/fr/Z2182/page-de-recherche\"><input type=\"hidden\" name=\"page\" value=\"search\"><input type=\"text\" name=\"keyword\" placeholder=\"mots cl\u00e9s, webcode...\"><button type=\"submit\"><span class=\"icon search\"></span></button></form></div></div></div><!-- // popup search --><!-- popup login --><div id=\"login_box\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div id=\"login_box_login\" class=\"login_box_information\"><div class=\"buttons align_center\"><button onclick=\"fb_login();\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" class=\"button left button_social facebook large\" title=\"Se connecter avec Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span>Se connecter</button><button id=\"login_gplus\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" data-client_id=\"321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com\" class=\"button left button_social googleplus large\" title=\"Se connecter avec Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span>Se connecter</button><p>C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission</p></div><p class=\"separator align_center\"><span>ou</span></p><form id=\"account_form_login\" method=\"post\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Se connecter</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_lost\" href=\"#\">Perdu votre mot de passe</a> | <a class=\"login_link_signup\" href=\"#\">Cr\u00e9er un compte</a></p></div><div id=\"login_box_signup\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment.</p></div><form id=\"account_form_signup\" action=\"/fr/Z2914/user-create-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"visitor\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Nom</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"name\" value=\"\" placeholder=\"\"><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"surname\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Ville</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"city\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email*</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><div id=\"account_create_captcha\"></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button round large\">Cr\u00e9er</button></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">D\u00e9j\u00e0 un compte?</a></p></div><div id=\"login_box_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous :</p></div><form id=\"account_form_lost\"  action=\"/fr/Z2915/user-send-reset-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Envoyer la demande</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">Retour</a></p></div><div id=\"login_box_reset\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous :</p></div><div id=\"login_box_message_mismatch\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales.</p></div></div><form id=\"account_form_reset\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"user_uuid\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"reset_token\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">R\u00e9initialiser</button round></p></form></div><div id=\"login_box_message\"><div id=\"login_box_message_created\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_error\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur.</p></div></div><div id=\"login_box_message_validated\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email!</p></div></div><div id=\"login_box_message_password\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9!</p></div></div><div id=\"login_box_message_success\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue!</p></div></div></div><div id=\"login_box_loading\" class=\"align_center\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n\tfunction launchCaptchaRender() {\n        MyCity.getCaptchaToken(\n            function(stoken){\n                grecaptcha.render('account_create_captcha', {\n                    'sitekey' : '6LfbZiQTAAAAAA6bw8ZHlmbXGCOewlWWhDcMJzSM',\n                    'callback' : function () {\n                        $('#account_create_captcha').animate({width:'toggle'},350);\n                    }\n                });\n            }, \n            function(){\n                //couldn't get secure token\n                $('#message_mail').show();\n            }\n        );\n    }\n\n    var captchaMailCallback = function() {\n        if(typeof $ !== 'undefined') {\n            launchCaptchaRender();\n        }\n        else {\n            window.setTimeout(\"captchaMailCallback();\", 100);\n        }\n    };\n</script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?onload=captchaMailCallback&render=explicit\" async defer></script><!-- // popup login --><!-- popup info help --><a href=\"#help_box_1\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><a href=\"#help_box_2\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><div id=\"help_box\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image question\"></span><h5 class=\"title\">Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image !</h5><p class=\"description\">Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_1\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image system\"></span><h5 class=\"title\">Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ?</h5><p class=\"description\">Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_2\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image map\"></span><h5 class=\"title\">Routard</h5><p class=\"description\">Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.</p></div></div></div></div></div><!-- // info help --></div><script type=\"text/javascript\">\n        var language_locale = \"fr\";\n    </script><script src=\"//static.mycity.travel/jquery-2.1.3.min.js\"></script><script>var MyCityJqueryScript = jQuery.noConflict(true);</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/cd_storage.js?1511275631\"></script><script src=\"//static.mycity.travel/qrcode.min.js\"></script><script>MyCityStorage = new CDStorage(location.protocol + \"//static.mycity.travel\", \"/cms/cd_iframe.html\");</script><script>MyCityParameters = {\"url\":\"\\/\\/www.fribourgregion.ch\",\"ajax\":\"\\/mycity\\/ajax\",\"locale\":\"fr\"};</script><script>MyCityDebug = false;</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/tools.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/bebeb52.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"https://maps.googleapis.com/maps/api/js?libraries=places&key=AIzaSyCtIFTHPFB3JsqsE0tOM6rs1aQD2MTqwxM\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var recommendations = \"1\";\n            var recommendationsOnMap = \"1\";\n        </script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/6f9dfad.js?1511275631\"></script><script>\nif (typeof ga == 'undefined') {\n    (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){\n    (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),\n    m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)\n    })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');\n}\nga('create', 'UA-83388530-1', 'auto', 'tracker1');\nga('tracker1.send', 'pageview');\n</script><script>\n    var _prum = [['id', '5948d417890ce43fdc7b23c6'],\n                 ['mark', 'firstbyte', (new Date()).getTime()]];\n    (function() {\n        var s = document.getElementsByTagName('script')[0]\n          , p = document.createElement('script');\n        p.async = 'async';\n        p.src = '//rum-static.pingdom.net/prum.min.js';\n        s.parentNode.insertBefore(p, s);\n    })();\n    </script><script>\n        window.fbAsyncInit = function() {\n            FB.init({\n                appId      : '305211216502846',\n                oauth   : true,\n                status  : true, // check login status\n                cookie     : true,  // enable cookies to allow the server to access the session\n                xfbml      : true,  // parse social plugins on this page\n                version    : 'v2.5' // use graph api version 2.5\n            });\n        };\n    \n        // Load the SDK asynchronously\n        (function(d, s, id) {\n            var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n            if (d.getElementById(id)) return;\n            js = d.createElement(s); js.id = id;\n            js.src = \"//connect.facebook.net/en_US/sdk.js\";\n            fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n        }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));\n    </script><!--Start of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n            setTimeout(function()\n        \t{\n                window.$zopim||(function(d,s){var z=$zopim=function(c){z._.push(c)},$=z.s=d.createElement(s),e=d.getElementsByTagName(s)[0];z.set=function(o){z.set._.push(o)};z._=[];z.set._=[];$.async=!0;$.setAttribute('charset','utf-8');\n                $.src='//cdn.zopim.com/?jOjzZlSDeA3O08vA8M4tf8IM2WvxKeEK';z.t=+new Date;$.type='text/javascript';e.parentNode.insertBefore($,e)})(document,'script');\n        \t}, 10000);\n        </script><!--End of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n        window._mfq = window._mfq || [];\n        (function() {\n            var mf = document.createElement(\"script\");\n            mf.type = \"text/javascript\"; mf.async = true;\n            mf.src = \"//cdn.mouseflow.com/projects/d643b4e0-2814-4b7e-b1d8-2f38faf6772f.js\";\n            document.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(mf);\n        })();\n    </script><script>\n            var xhr = new XMLHttpRequest();\n            xhr.open('GET', 'https://analyze.mycity.travel/site/stat/fribourgregion.ch/fr/GV23/WC', true);\n            xhr.withCredentials = true;\n            xhr.send(null);\n            </script></body></html>", "click_count": 0, "lang": "fr", "config_id": "WAV_umF3vG2FTSbXh_VEx", "content": "\u00a9 Agence parall\u00e8le Randonn\u00e9es balis\u00e9es Schwarzsee - Sur le dos du Schwyberg 5h25min / Difficult\u00e9 : Assez facile Schwarzsee - Kaiseregg 5h15min / Difficult\u00e9 : Moyen Schwarzsee - Tour de la Riggisalp 45min / Difficult\u00e9 : Facile Tour du Lac de Montsalvens 2h45min / Difficult\u00e9 : Assez facile Sentier des fromageries 2h / Difficult\u00e9 : Assez facile Sentier des Comtes 5h45min / Difficult\u00e9 : Moyen Sur les traces des tavillonneurs 5h30min / Difficult\u00e9 : Assez facile Le Tour du Mol\u00e9son 5h / Difficult\u00e9 : Moyen Tour de Plan-Francey 2h30min / Difficult\u00e9 : Assez facile La Cr\u00eate de Tremetta 2h30min / Difficult\u00e9 : Assez facile Chemin des sculptures 1h30min / Difficult\u00e9 : Facile Le Sentier du Lac de La Gruy\u00e8re / Difficult\u00e9 : Facile Sentier Panoramique 4h / Difficult\u00e9 : Assez exigeant Sentier Petit Gourmand 1h30min / Difficult\u00e9 : Facile Sentier des B\u00fbcherons 3h / Difficult\u00e9 : Assez facile Sommet de la Berra 4h / Difficult\u00e9 : Assez facile Chemin du Gruy\u00e8re 3h10min / Difficult\u00e9 : Assez facile Panorama de Vounetz 3h30min / Difficult\u00e9 : Moyen Tour des Gastlosen 5h / Difficult\u00e9 : Assez exigeant A la d\u00e9couverte des poyas 3h45min / Difficult\u00e9 : Facile Sentier agro-sylvicole 5h / Difficult\u00e9 : Facile Randonn\u00e9e de Cerniat au Vanil des Cours 4h30min / Difficult\u00e9 : Moyen De Charmey \u00e0 Vounetz par Tissiniva Derrey et Les Banderettes 3h30min / Difficult\u00e9 : Assez facile Travers\u00e9e d'un col et de la fronti\u00e8re linguistique 4h / Difficult\u00e9 : Assez facile Randonn\u00e9e de Jaun \u00e0 Schwarzsee par le col des Euschels 3h / Difficult\u00e9 : Assez facile Randonn\u00e9e de Jaun au Chalet du Soldat 2h30min / Difficult\u00e9 : Assez facile Chemin panorama alpin: Guggisberg\u2013Schwarzsee 5h5min Chemin panorama alpin: Schwarzsee-Jaun 4h7min / Difficult\u00e9 : Assez facile Chemin panorama alpin: Jaun-Gruy\u00e8res 6h15min / Difficult\u00e9 : Assez facile Chemin panorama alpin: Gruy\u00e8res-Les Paccots 5h40min / Difficult\u00e9 : Assez facile Chemin panorama alpin: Les Paccots-Vevey 6h15min / Difficult\u00e9 : Assez facile ViaJacobi: Schwarzenburg-Fribourg 5h20min / Difficult\u00e9 : Facile ViaJacobi: Fribourg-Romont 7h45min / Difficult\u00e9 : Facile ViaJacobi: Romont-Moudon 3h45min / Difficult\u00e9 : Facile ViaJacobi: Villars-sur-Gl\u00e2ne-Payerne 5h30min / Difficult\u00e9 : Facile Trans Swiss Trail: Neuch\u00e2tel\u2013Morat 4h40min / Difficult\u00e9 : Facile Trans Swiss Trail: Morat-Laupen 3h35min \"Fribourg en diagonale\": Gruy\u00e8res-Bulle 2h30min / Difficult\u00e9 : Facile Chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises: Fribourg-Planfayon 5h45min / Difficult\u00e9 : Assez facile Chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises: Planfayon-Schwarzsee 2h45min / Difficult\u00e9 : Assez facile Chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises: Schwarzsee-Jaun 4h7min / Difficult\u00e9 : Assez facile Chemin des pr\u00e9alpes fribourgeoises: Jaun-Chalet du Soldat 2h55min / Difficult\u00e9 : Assez facile Chemin des pr\u00e9alpes frib.: Chalet du Soldat-C. d'Oex 8h15min / Difficult\u00e9 : Assez facile Chemin des Trois-Lacs: Yverdon-les-Bains-Estavayer-le-Lac 5h55min / Difficult\u00e9 : Facile Chemin des Trois-Lacs: Estavayer-Portalban 3h15min / Difficult\u00e9 : Facile Chemin des Trois-Lacs: Portalban-Morat 6h40min / Difficult\u00e9 : Facile Fribourg en diagonale: Bulle-Fribourg 2h30min / Difficult\u00e9 : Facile Fribourg en diagonale: Fribourg-Morat 5h40min / Difficult\u00e9 : Facile Via Le Gruy\u00e8re AOP / Difficult\u00e9 : Moyen Le sentier du vitrail 4h30min / Difficult\u00e9 : Moyen Schwarzsee - Sentier de la sorci\u00e8re 2h20min / Difficult\u00e9 : Facile Schwarzsee - Le sentier Riggli 1h30min / Difficult\u00e9 : Facile Schwarzsee - Randonn\u00e9e des deux vall\u00e9es 4h15min / Difficult\u00e9 : Moyen Schwarzsee - Vall\u00e9e de la Brecca grand tour 4h20min / Difficult\u00e9 : Assez facile Schwarzsee - Le tour du lac 1h / Difficult\u00e9 : Facile Schwarzsee - Une journ\u00e9e de p\u00e8lerinage au pays de la Singine 5h / Difficult\u00e9 : Assez facile Tafers - Fribourg: Les gorges du Gott\u00e9ron 3h / Difficult\u00e9 : Assez facile Gantrisch - Sentier panoramique 7h / Difficult\u00e9 : Assez exigeant Schwarzsee - Vall\u00e9e de la Brecca petit tour 3h15min / Difficult\u00e9 : Assez facile plan satellite R\u00e9servation en ligne Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Pers. Pas de date Liste d'h\u00e9bergements Types H\u00f4tels Bed and Breakfast, chambres d'h\u00f4tes Appartements de vacances Chalets, g\u00eetes de montagnes Campings H\u00e9bergements insolites H\u00e9bergements collectifs Auberge de jeunesse, Backpackers Aventure sur la paille - Agrotourisme Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Liste des restaurants Types Specialit\u00e9s fribourgeoises Cuisine de saison Cuisine italienne Cuisine asiatique Cuisine du monde Fast-food Cuisine sans gluten Restaurants classifi\u00e9s Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Calendrier des \u00e9v\u00e9nements Actualit\u00e9s 18/10/2017 3\u00e8me semaine de la Valeur Actualit\u00e9s 25/10/2017 Magic Pass Actualit\u00e9s 11/11/2017 Fermeture des Gorges de la Jogne Actualit\u00e9s 15/11/2017 Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 ! Actualit\u00e9s 17/11/2017 Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res R\u00e9seaux sociaux Liste des randonn\u00e9es Types Randonn\u00e9e facile Randonn\u00e9e moyenne Randonn\u00e9e exigeante Aller simple Circuit Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Webcams Destinations Fribourg - Vieille Ville Murten - Schloss Gruy\u00e8res Plage de Portalban Port de Portalban Cheyres & Ch\u00e2bles Cheyres & Ch\u00e2bles Bulle - Ch\u00e2teau Bulle - Grand Rue Mol\u00e9son - Plan Francey Mol\u00e9son - sommet Lac de la Gruy\u00e8re Mol\u00e9son - village Charmey Charmey Jaun Jaun La Berra - Le Brand La Berra - sommet Jaun - Chalet du soldat Les Paccots, les Joncs Vully-les-Lacs Montmagny Camping 3 Lacs-Sugiez Schwarzsee - Stalden Schwarzsee - Kaiseregg Schwarzsee - See Rathvel Les Paccots, Corbetta Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux --- --- min. - \u00b0C max. - \u00b0C Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour --- --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C Destinations Transports publics De \u00c0 Enneigement Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg Schwarzsee Les Paccots Recherche et webcodes Se connecter Se connecter C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission ou Email Mot de passe Se connecter Perdu votre mot de passe | Cr\u00e9er un compte Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment. Nom Ville Email* Mot de passe* Confirmer* Cr\u00e9er D\u00e9j\u00e0 un compte? Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous : Email Envoyer la demande Retour R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous : Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales. Mot de passe* Confirmer* R\u00e9initialiser Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur. Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email! Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9! Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue! Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image ! Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil. Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ? Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions. Routard Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.", "content_length": "177379", "created": "2017-11-24T15:51:57.618Z", "digest": "\u00a9 Agence parall\u00e8le Randonn\u00e9es balis\u00e9es Schwarzsee - Sur le dos du Schwyberg 5h25min / Difficult\u00e9 : Assez facile Schwarzsee - Kaiseregg 5h15min / Difficult\u00e9 : Moyen Schwarzsee - Tour de la Riggisalp...", "doc_id": "1ba2485865a84e0abd6ce24adbcf6cc4", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "randonnees-balisees", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.fribourgregion.ch", "important_content": "Randonn\u00e9es balis\u00e9es", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGV23;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "thumbnail": "https://static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25576/7e87b4810a1facb0818de6dd3ec3da41fdc3abd3_COVER.jpg", "timestamp": "2017-11-24T15:51:57.618Z", "title": "Randonn\u00e9es balis\u00e9es - Fribourg R\u00e9gion", "url": "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23/randonnees-balisees", "virtual_host": []}