{"anchor": ["https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1895", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z3847", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4071/be-myguest", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3989/broschueren", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3584/karten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1742/geschaeftstourismus", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4071/be-myguest", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3989/broschueren", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3584/karten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1742/geschaeftstourismus", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1756/", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z6444/hotels-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z6451/bed-and-breakfast-gaestezimmer-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z6456/ferienwohnungen-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z6457/gruppenunterkunft-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z6470/chalets-alphuetten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3215/spezielle-unterkuenfte", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3211/camping", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3438/agrotourismus", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3214/jugendherbergen-backpackers", "https://www.dzin.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/de/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/de/GV94", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3856/aktuelle-informationen-ueber-den-zustand-der-wanderwege-und-nuetzliche-links", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3831/gefuehrte-wanderungen", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3661/wanderkarten", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP508", "https://www.fribourgregion.ch/de/P7280", "https://www.fribourgregion.ch/de/P12818", "https://www.fribourgregion.ch/de/P6357", "https://www.fribourgregion.ch/de/P5845", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP1103", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP519", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP521", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP533", "https://www.fribourgregion.ch/de/GV27", "https://www.fribourgregion.ch/de/GV28", "https://www.fribourgregion.ch/de/GV29", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3666/velo-moutainbike-und-inlinekarten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3857/beschilderung-und-nuetzliche-informationen", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP606", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP607", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3795/picknicken-mit-der-familie", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3216/unsere-seen", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3793/unsere-fluesse", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3218/unsere-badestraende", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3740/schifffahrt", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3217/unsere-schwimmbaeder", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP532", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3293/winecellars", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3846/einkaufszentren", "https://www.fribourgregion.ch/de/P6013", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z5091/gruppen", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4045/grand-tour-of-switzerland", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z5199/entdecken-sie-fribourg-region-in-4-tagen", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3261/wassersport", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3218/unsere-badestraende", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3263/fischen", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3262/beachvolley", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3217/unsere-schwimmbaeder", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3264/tennis-squash-badminton", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3141/minigolf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3267/fun-parks", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3268/klettern", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3269/reiten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3140/karting", "https://www.fribourgregion.ch/de/P6887", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3271/skate-park", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3272/bowling", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3274/ballonfahrten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3273/boccia", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3277/nordic-walking-rennen", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3275/aviatik-gleitschirm", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3276/aviatik-fallschirm", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3278/weitere-sportarten", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP554", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3292/berghuetten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1759/", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3293/winecellars", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3294/tea-rooms", "http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3876/fribourger-spezialitaeten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3851/lokale-produzenten", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP498", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4006/kilbi", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP499", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP502", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP501", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4010/bier", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP505", "http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3296/kinos", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3300/bars-clubs", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3299/spielsalon", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3295/theater-auffuehrungen-konzerte", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP536", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP537", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP538", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3861/wechselausstellungen", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP534", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4006/kilbi", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP894", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP543", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP544", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3874/alphuetten", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP545", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP541", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP540", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3732/nuetzliche-informationen", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP608", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP610", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z5065/schneeschuhe", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP613", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP614", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3396/eislaufen", "https://www.fribourgregion.ch/de/P26623", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/de/P10069", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP784", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP736", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP735", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP738", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP737", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP620", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP619", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP621", "https://www.fribourgregion.ch/de/P5373", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3435/private-anbieter", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3433/kursfahrten", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP618", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP617", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP616", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1755/", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP877", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3861/wechselausstellungen", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP896", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP1877", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3584/karten", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3581/reisen-mit-bahn-und-bus", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3595/rollstuhlgaengige-restaurants", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3575/reisen-mit-einer-behinderung", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3591/rollstuhlgaengige-museen-und-besichtigungen", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3594/rollstuhlgaengige-hotels", "https://www.fribourgregion.ch/de/", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z2663?group=527", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.facebook.com/share.php?v=4&src=bm&u=https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln&t=G%C3%A4stetafeln%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://twitter.com/intent/tweet?text=G%C3%A4stetafeln%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln&", "https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln&title=G%C3%A4stetafeln%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion&", "http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln&title=G%C3%A4stetafeln%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z2659?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Fde%2FZ3847%2Fgaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://www.lacuisinedestephane.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://www.terrapon.populus.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://www.chezannelyse.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://www.fermeduhibou.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://www.tabledhote.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://www.magiedelaferme.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://www.naneatraiteur.com", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://www.chezguyguy.com", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://www.magiedelaferme.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://www.table-hotes-fribourg.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://www.tourisme-rural.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://www.table-chambres-hotes.com", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://chez-zineb.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://www.au1er.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://www.lacroixdusud.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://www.charlotte-saveurs.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "http://cede-creation.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1755", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z2605?id=148", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z2605?id=133", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z2605?id=327", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z2605?id=267", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z2605?id=294", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1756", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z1761", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4091/", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4205/medien", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4035/kontakt", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z4100/rendez-vous-protourism", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z6260/observatorium-eingangsseite", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3988/tourismusbueros-fribourg-region", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html", "http://www.myswitzerland.com", "http://www.fr.ch", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631", "https://static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/rss/de", "https://static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z3847/private-dining"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html><html lang=\"de\"><head><title>G\u00e4stetafeln - Fribourg R\u00e9gion</title><meta charset=\"utf-8\" /><meta name=\"author\" content=\"Didwedo, EDSI-tech, UFT\"><meta name=\"keywords\" content=\"\"><meta name=\"description\" content=\"-\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"yjixBpP6LQoyGKCsrGpNN9LR_z2j5g0c1ye9LeAQH1s\" /><meta name=\"apple-mobile-web-app-capable\" content=\"yes\"><meta name=\"apple-mobile-web-app-status-bar-style\" content=\"black\"><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, user-scalable=0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"><meta name=\"Robots\" content=\"index,follow\"><meta name=\"Category\" content=\"travel\"><link rel=\"icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631\" type=\"image/png\"><link rel=\"apple-touch-icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631\"><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"RSS-Dienste\" href=\"/rss/de\" /><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" type=\"text/css\" href=\"//static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631\"><!--[if lt IE 9]><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" href=\"//static.fribourgregion.ch/0dc1c785ac2b4663a2fabc0e8442ccbcbd9d5a6a.css?1511275631\" type=\"text/css\"><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/970288d5784069afcca4d2775edf507c2d0bff7a.js?1511275631\"></script><![endif]--><!-- Open Graph --><meta property=\"og:title\" content=\"G\u00e4stetafeln\" /><meta property=\"og:description\" content=\"-\" /><meta property=\"og:type\" content=\"article\" /><meta property=\"og:url\" content=\"https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln\" /><meta property=\"og:image\" content=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25146/6505482c90b1c5ca233fdac0e23f77ca7937ecb6_COVER.jpg\" /><meta property=\"og:locale\" content=\"de\" /><meta property=\"og:site_name\" content=\"G\u00e4stetafeln - Fribourg R\u00e9gion\" /><!-- Linked Data --><script type=\"application/ld+json\">\n        {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"BreadcrumbList\",\n    \"name\": \"G\u00e4stetafeln\",\n    \"itemListElement\":\n    [\n                                {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 1,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P6810/khadija-andre-remy\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15181/0f1632e3ab5ba3ad140df07206ed3b9f46393f4d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.624065388434\",\n        \"longitude\": \"7.1645783300917\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Ch. des Serres 3\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 15 23\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Khadija &amp; Andr\u00e9 Remy\",\n    \"description\": \"Auf Reservation.\r\nKhadija l\u00e4dt Sie ein marokkanische Delikatessen und Spezialit\u00e4ten der Region La Gruy\u00e8re, je nach Wahl, zu kosten.\r\nHerzlicher Empfang.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 2,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P6809/serge-currat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15180/8e5d7a2c2823552803e57ab138e30276dc40302c_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.637388705647\",\n        \"longitude\": \"7.0503407082726\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Riaz\",        \"postalCode\": \"1632\",        \"streetAddress\": \"Route de la Sionge 72\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 913 75 20\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Serge Currat\",\n    \"description\": \"G\u00e4stetafeln und G\u00e4stzimmer, indische Sp\u00e4zialit\u00e4ten.\r\nEinfaches Essen: CHF 20.-.\r\nKomplettes Essen: CHF 35.-.\r\nCHF 50.- pro Einzelzimmer.\r\nCHF 70.- pro Doppelzimmer.\r\nCHF 10.- Fr\u00fchst\u00fcck.\r\nZIMMER: 1. \r\nBETTEN: 2.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 3,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P4828/michel-terrapon\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12309/8e38167f80a9d2d69984123bff3cebeb1a1c87e6_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.649441723289\",\n        \"longitude\": \"6.9558743263848\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Rueyres-Treyfayes\",        \"postalCode\": \"1626\",        \"streetAddress\": \"Route de Treyfayes 9\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 917 80 00\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Michel Terrapon\",\n    \"description\": \"Auf Reservation.\r\nSaisonk\u00fcche mit 3 G\u00e4ngen (auch vegetarische Gerichte).\r\nPauschaleangebote mit Getr\u00e4nken.\r\nAntiker Bauernhof.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 4,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P4827/christian-claudine-demierre-revelation\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12308/ad5aeb4ca0056569ca75c89d92b5b2b11ab53316_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.623177870151\",\n        \"longitude\": \"6.9920537220438\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vaulruz\",        \"postalCode\": \"1627\",        \"streetAddress\": \"Rue du Ch\u00e2teau 26\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 87 62\",\n                \"url\" : \"http://cede-creation.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Christian &amp; Claudine Demierre &quot;R\u00e9v\u00e9lation&quot;\",\n    \"description\": \"Auf Reservation.\r\nEntdecken Sie die molekulare K\u00fcche.\r\nPauschale inklusive Getr\u00e4nke.\r\nRustikaler und moderner Rahmen.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 5,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P4826/charlotte-et-saveurs\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12307/4a18e1c00a3537c7f9812250b4fce54c88f7692c_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.626226994796\",\n        \"longitude\": \"6.996559434638\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vaulruz\",        \"postalCode\": \"1627\",        \"streetAddress\": \"Charlotte Seydoux  Rue des Molettes 36\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.charlotte-saveurs.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"&quot;Charlotte et Saveurs&quot;\",\n    \"description\": \"Auf Reservation.\r\nRaffinierte Gerichte mit qualitativen Produkten.\r\nSch\u00f6ne Weinkarte.\r\nEin Freitag pro Monat.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 6,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P4825/la-grange-aux-thuerler\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12306/28a1bc841c98d92ca9c728f61eaef966931f8c2a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.539921191396\",\n        \"longitude\": \"7.0694731574506\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Villars-sous-Mont\",        \"postalCode\": \"1666\",        \"streetAddress\": \"Route de l&#039;Intyamon 135\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"La Grange aux Th\u00fcrler\",\n    \"description\": \"Auf Reservation.\r\nSaisonk\u00fcche.\r\nBis 20 Personen.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 7,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P4824/la-croix-du-sud\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12305/8a7bde794ac688bd44c32a845db54fb620051d6b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.623626848675\",\n        \"longitude\": \"7.0781718754617\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Morlon\",        \"postalCode\": \"1638\",        \"streetAddress\": \"Latifa Macherel  La Croix 17\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 565 23 10\",\n                \"url\" : \"http://www.lacroixdusud.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Croix du Sud\",\n    \"description\": \"Marokanische K\u00fcche\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 8,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P4634/au-1er\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12079/f222ce896512dd76f6551f3a70634b395b30cc3f_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.617866613759\",\n        \"longitude\": \"7.0570206370569\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Grand-Rue 3\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.au1er.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Au 1er\",\n    \"description\": \"Mittagessen im Zentrum Bulle. 2 Men\u00fcs ab CHF 19.-.\r\nAm Abend und Wochenende, Men\u00fcs f\u00fcr Gruppen von 10 bis 20 Personen.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 9,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P4665/chez-anita-et-remy-vauthey\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12124/aff8f080c824581dc2419d88eb1d57893075d9fb_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.527654057527\",\n        \"longitude\": \"6.8786405589021\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Remaufens\",        \"postalCode\": \"1617\",        \"streetAddress\": \"Chemin du Mont 30\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 90 21\",\n                  \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"18:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"18:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"13:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"13:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Chez Anita et R\u00e9my Vauthey\",\n    \"description\": \"Familien- oder Gesch\u00e4ftsessen ab 6 Personen\r\nDie Essens werden in einem separaten urchigen Raum serviert.\r\n\u00d6ffnung: Freitag abends, Samstag um zw\u00f6lf und abends, Sonntag mittags.\r\nAuf Reservierung.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 10,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P4666/nanea-traiteur-die-wuerzige-reise\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/15411/8ac95211006cb343b9d7debc812c91e5c2083ae8_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.510207647424\",\n        \"longitude\": \"6.8535711955393\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Attalens\",        \"postalCode\": \"1616\",        \"streetAddress\": \"Val\u00e9rie Veron  Planche \u00e0 Troupet 10\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)79 256 42 42\",\n                \"url\" : \"http://www.naneatraiteur.com\",\n          \n      \n    \"name\": \"NaNea Traiteur - Die w\u00fcrzige Reise\",\n    \"description\": \"Nutri-Vital\r\nEssen Workshop\r\nHerbier gourmand\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 11,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P9569/la-cuisine-de-stephane\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20406/358a6741756cd0fb44b1eb0250f6fe1c9bc0e771_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.809001745143\",\n        \"longitude\": \"6.9900550452999\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Montagny-les-Monts\",        \"postalCode\": \"1774\",        \"streetAddress\": \"Route du Curtil 8\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 660 59 47\",\n                \"url\" : \"http://www.lacuisinedestephane.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La cuisine de St\u00e9phane\",\n    \"description\": \"St\u00e9phane und Maria-Laure haben das Vergn\u00fcgen, Sie zu empfangen und Ihnen eine originale, kreative und k\u00f6stliche K\u00fcche seit 2009 vorzuschlagen.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 12,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P4724/fouzia-und-pierre-yves-ducry\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12196/ab5e0a20925a729f5cf5596a393c4605c8ebcc98_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.852122819538\",\n        \"longitude\": \"6.9882802067877\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Dompierre\",        \"postalCode\": \"1583\",        \"streetAddress\": \"Le Bastillon 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 675 45 10\",\n                \"url\" : \"http://www.magiedelaferme.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Fouzia und Pierre-Yves Ducry\",\n    \"description\": \"Marokkanische und saisonale Gerichte in einem marokkanischen Zelt. \r\n\r\nDO - SO auf Reservation\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 13,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P4726/table-d-hote-im-schloss-muenchenwiler\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12197/5cbed0732e00079ede3bd2aa2140946788bce4e1_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.911978475443\",\n        \"longitude\": \"7.1269817948996\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 672 81 81\",\n                \"url\" : \"http://www.tabledhote.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"&quot;Table d&#039;h\u00f4te&quot; im Schloss M\u00fcnchenwiler\",\n    \"description\": \"Das Schloss M\u00fcnchenwiler bietet neu einen Gastgebertisch im historischen T\u00e4fersaal an. Erleben Sie auf authentische Art, wie im Ancien R\u00e9gime getafelt wurde.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 14,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P5340/chez-annelyse\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12959/8fe26b7bd727fe1ea929ee64ceff09d40fca26c2_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.716481910963\",\n        \"longitude\": \"6.994603851638\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Orsonnens\",        \"postalCode\": \"1694\",        \"streetAddress\": \"Ch. de l&#039;Eglise 28\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 653 12 32\",\n                \"url\" : \"http://www.chezannelyse.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chez Annelyse\",\n    \"description\": \"Spezialit\u00e4ten: Gefl\u00fcgelfleisch, Jagd-Men\u00fc\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 15,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P12342/famille-terrapon\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27568/2c73c1dca85332a8b99b065d38e2878e7b917196_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.649226999247\",\n        \"longitude\": \"6.9572408796012\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Rueyres-Treyfayes\",        \"postalCode\": \"1626\",        \"streetAddress\": \"Route de Treyfayes 9\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 917 80 00\",\n                \"url\" : \"http://www.terrapon.populus.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Famille Terrapon\",\n    \"description\": \"Max. 20 Pers.\r\nSaisonk\u00fcche, auch vegetarisch\r\nNichtraucher\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 16,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P12566/table-d-hote-im-eulenhof\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24936/c6c2dec39e7cc68a343793982961b71b79621be8_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.945274462941\",\n        \"longitude\": \"7.066394649446\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Mur\",        \"postalCode\": \"1787\",        \"streetAddress\": \"N. &amp; W. Gaillet  Rue du Ch\u00e2teau 24\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 673 18 85\",\n                \"url\" : \"http://www.fermeduhibou.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"&quot;Table d&#039;h\u00f4te&quot; im Eulenhof\",\n    \"description\": \"Mitten in der Natur, umgeben von Weinreben, mit herrlichem Blick auf den Murtensee und die Alpen.\r\nTable d&#039;h\u00f4te von Mitte Mai bis Ende August, nur am Sontag von 10 bis 17 Uhr ge\u00f6ffnet\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 17,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P9568/paul-marie-laure-koestinger\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20404/d27e47a49344520cb76848d27406652ab503a168_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.793966488889\",\n        \"longitude\": \"6.9697293043605\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Mannens\",        \"postalCode\": \"1775\",        \"streetAddress\": \"Route du Jordil 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 660 70 22\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Paul &amp; Marie-Laure Koestinger\",\n    \"description\": \"Die Eigent\u00fcmer der Orte bieten einen einfachen und benutzerfreundlichen Stammtisch an.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 18,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P9567/fouzia-pierre-yves-ducry\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20403/87745500b6038f8de57665cfb64679dcc8712253_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.853001414138\",\n        \"longitude\": \"6.9884296575414\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Dompierre\",        \"postalCode\": \"1563\",        \"streetAddress\": \"Le Bastillon 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 675 45 10\",\n                \"url\" : \"http://www.magiedelaferme.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Fouzia &amp; Pierre-Yves Ducry\",\n    \"description\": \"Saison und marokanische K\u00fcche in einem marokkanischen Zelt.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 19,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P13494/jean-francois-wenger\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29669/7d83ed62d9e3ea7e3d184cd4000b7040bea9624a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.634073704169\",\n        \"longitude\": \"6.8018181326624\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ecublens\",        \"postalCode\": \"1673\",        \"streetAddress\": \"Route de Villangeaux 84\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 21 909 59 33\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Jean-Fran\u00e7ois Wenger\",\n    \"description\": \"Cuisine de saison\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 20,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P15151/chez-zineb\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/32797/33f6b1d9aa301a0028374eb4b162d95fa825e9a7_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.613946232156\",\n        \"longitude\": \"7.032327443394\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vuadens\",        \"postalCode\": \"1628\",        \"streetAddress\": \"Zineb Lassaoui  Le Dally 22\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)79 926 03 94\",\n                \"url\" : \"http://chez-zineb.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chez Zineb\",\n    \"description\": \"Geniessen Sie einen angenehmen Moment in einer freundlichen und geselligen Atomsph\u00e4re bei der G\u00e4stetafel \u201eChez Zineb\u201c und kosten Sie die marokkanischen Spezialit\u00e4ten.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 21,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P8581/aeberhard-elsbeth-et-beat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18531/c4e07240055deac027e4937ca66f6e402be6a92c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.866769664225\",\n        \"longitude\": \"7.170687312487\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Barb\u00eareche\",        \"postalCode\": \"1783\",        \"streetAddress\": \"Petit-Vivy 11\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 684 19 62\",\n                  \n      \n    \"name\": \"AEBERHARD Elsbeth et Beat\",\n    \"description\": \"Zimmern mit gemeinsamem Bad, auf einem Bauernhof in einem ruhigen Weiler. Garten steht den G\u00e4sten zur Verf\u00fcgung. Hofbesichtigungen, Mahlzeiten, Brunch, Tipis, \u201eAventure sur la paille\u201c, Schule auf dem Bauernhof. Reichhaltiges Fr\u00fchst\u00fcck mit hofeigenen Produkten\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 22,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P8596/alex-tra\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18555/6dfc5980426fbbdbf25f816c3cb8634c86ef788a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.761456737554\",\n        \"longitude\": \"7.1564439833492\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ependes\",        \"postalCode\": \"1731\",        \"streetAddress\": \"Tot\u00e9 J&#039;our\u00e9 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 79 262 52 26\",\n                \"url\" : \"http://www.table-chambres-hotes.com\",\n          \n      \n    \"name\": \"Alex&#039;tra\",\n    \"description\": \"4 Doppelzimmer in einem Einfamilienhaus mit Garten und einer 360\u00b0 Aussicht auf den Jura und die Alpen. 3 Zimmer mit geteiltem Bad und 1 Zimmer mit separatem Bad.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 23,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P4877/la-ferme-des-planchettes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12367/2c952627e361682905855b3175b03456252a9d4e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.777405060508\",\n        \"longitude\": \"7.0401730315853\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Onnens\",        \"postalCode\": \"1756\",        \"streetAddress\": \"La Ferme des Planchettes  Marie-Jeanne Br\u00f6nimann  En Salley 60  Rte de Corjolens\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 470 12 31\",\n                \"url\" : \"http://www.tourisme-rural.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Ferme des Planchettes\",\n    \"description\": \"Speisekarten mit Spezialit\u00e4ten der Region, mit Produkten vom Bauernhof\r\nSpezialit\u00e4ten: Rind vom Holzfeuer\r\nFarm mit Tieren\r\nDas ganze Jahr ge\u00f6ffnet, auf Reservierung\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 24,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P20213/la-ferme-du-biolley\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/42692/3382f26e22bc713281cff0f679a2ccb1a76d69eb_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.704611510097\",\n        \"longitude\": \"7.0390766859055\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vuisternens-en-Ogoz\",        \"postalCode\": \"1696\",        \"streetAddress\": \"La Ferme du Biolley  Route du Biolley 40\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 411 27 63\",\n                \"url\" : \"http://www.table-hotes-fribourg.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Ferme du Biolley\",\n    \"description\": \"Traditionelle K\u00fcche,  regionale Produkte, Freiburg Spezialit\u00e4ten, Brunch, Mittagessen, Abendessen auf dem Bauernhof.\r\nDas ganze Jahr ge\u00f6ffnet, auf Reservierung\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 25,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/de/P26709/chez-guy-guy\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/52233/835ed67af1c0d5abf4f01141141cbc4d29cf9d63_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.777432514541\",\n        \"longitude\": \"6.8578331172466\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Sassel\",        \"postalCode\": \"1534\",        \"streetAddress\": \"Quartier de Morat 10\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 668 14 68\",\n                \"url\" : \"http://www.chezguyguy.com\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chez Guy-Guy\",\n    \"description\": \"Die Gastgeber laden Feinschmecker ein, ein kleines St\u00fcck Insel Mauritius und deren Aromen, Kultur und Lebenslust zu geniessen.\"\n}\n        }                \n                    ]\n}\n    </script><script src=\"https://apis.google.com/js/client:platform.js?onload=start\" async defer></script><script>\n        function start() {\n          gapi.load('auth2', function() {\n            auth2 = gapi.auth2.init({\n              client_id: '321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com',\n            });\n          });\n        }\n    </script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=explicit\" async defer></script><meta name=\"Identifier-url\" CONTENT=\"http://fribourgregion.ch/\"><meta name=\"generator\" content=\"MyCity tourism software\" /><link rel=\"canonical\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln\" /><link rel=\"alternate\" hreflang=\"fr\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes\"><link rel=\"alternate\" hreflang=\"en\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/en/Z3847/private-dining\"></head><body class=\"utf\"><script type=\"text/javascript\">\n\tvar CMS = {\n\t    \n\t    \t    'parameters' : {\n\t        'twitter_widget_id' : \"345138998311792641\",\n\t        'latitude' : \"46.737039\",\n\t        'longitude' : \"7.101509\",\n\t        'main_weather_id' : \"25\",\n\t        'site_data_region_only' : \"0\",\n\t    },\n\t    \n\t    \t\t'assets' : {\n\t\t\t'icon-das_simple.png' : \"//static.fribourgregion.ch/c64e3f873a97bb916dd98c0d52a44ca4fec7d9df.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_museums.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b76704c152995d2f9e604abb0ad57e4f246636ff.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_groups_activities.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3f3b51e836952543ae97c71beb6d2c82cf64e03c.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_visits.png' : \"//static.fribourgregion.ch/041d3f2bdaf15d42236b82b210dc4bc6f9783617.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_guestdinner.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e8349baaf4c0e6e9469f4551425b90a0b2c20a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_events.png' : \"//static.fribourgregion.ch/e2326dfa8f67d98f15071589601a8e3014e48854.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e129a4f6db1fbc7f30de8a81fd6cc474892e390.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-airport.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b93a75dc73c5623c45dcee3f51f42ffaf39736a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-me.png' : \"//static.fribourgregion.ch/icon-location-me.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon_cluster.png' : \"//static.fribourgregion.ch/2035919f0b2f96db88fde57fe0be2747cbb06225.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_trail.png' : \"//static.fribourgregion.ch/1771484ad08902a19bf68e3aa399a3da8ee5edaa.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_business.png' : \"//static.fribourgregion.ch/024ee8d6391619011cf70443815fbad138485dab.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_parking.png' : \"//static.fribourgregion.ch/9fd71143d51823f85512e0ca90776b00982618ad.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_info.png' : \"//static.fribourgregion.ch/86ff5332b29928b21f0d0fcea620a7449098303a.png?1511275631\",\n\t\t},\n\t    \n\t    \t\t'reload' : {\n\t\t\t'search' : \"/de/Z2183\",\n\t\t\t'hosting' : \"/de/Z1767\",\n\t\t\t'events' : \"/de/Z1779\",\n\t\t\t'news' : \"/de/Z1775\",\n\t\t\t'offers' : \"/de/Z1778\",\n\t\t\t'restaurants' : \"/de/Z1769\",\n\t\t\t'visits' : \"/de/Z2188\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t\t'favorites' : {\n\t\t    'action.favourite.add' : \"Zu Favoriten hinzuf\u00fcgen\",\n\t\t    'action.favourite.delete' : \"Favoriten l\u00f6schen\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t    'emails' : {\n\t        \t        'share_form' : \"\",\n\t        \n\t        \t        'translations' : {\n\t            'widget.mail.message' : \"widget.mail.message\",\n\t            'widget.mail.message.hello' : \"widget.mail.message.hello\",\n\t            'widget.mail.message.reason' : \"widget.mail.message.reason\",\n\t            'widget.mail.success' : \"widget.mail.success\",\n\t            'widget.mail.fail' : \"widget.mail.fail\"\n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'recommendation' : {\n\t        'recommendation.display.noresult' : \"recommendation.display.noresult\",\n\t    },\n\t    \n\t    'poi' : {\n\t        'category' : {\n\t            'legend_das_event': \"Veranstaltungen\",   \n\t            'legend_das_culture': \"Kultur, Kulturelles Erbe\",   \n\t            'legend_das_loisirs': \"Aktivit\u00e4ten/Freizeit\",   \n\t            'legend_das_transport': \"Transport\",   \n\t            'legend_das_gastronomy': \"Gastronomie/Unterk\u00fcnfte\",   \n\t            'legend_das_info': \"Informationsstellen\",   \n\t            'legend_das_poi': \"Sehensw\u00fcrdigkeiten\",   \n\t            'legend_das_business': \"Business\",   \n\t            'legend_das_parking': \"Parking\",   \n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'pack' : {\n            'eco': \"\u00d6ko-Tourismus\",   \n            'family': \"Familie\",   \n\t    },\n\t    'pack_url' : 'https://www.fribourgregion.ch/de/Z1880',\n\t    \n\t    \t    'teaser' : [\n            {\n                'title' : \"Wandertipps f\u00fcr den Herbst\",\n                'value' : \"/de/GV64/wandertipps-fuer-den-herbst\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Auf den Spuren der Geschichte\",\n                'value' : \"/de/GP1220/auf-den-spuren-der-geschichte\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Testen Sie unsere regionalen Rezepte\",\n                'value' : \"/de/GP1221/testen-sie-unsere-regionalen-rezepte\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Entdecken Sie unsere Pauschal-angebote!\",\n                'value' : \"/de/GP1222/entdecken-sie-unsere-pauschalangebote\"\n            },\n        ],\n        \n        \n                                            'campaign' : [\n                            {\n                    'campaignId' : \"15\",\n                    'id' : \"45\",\n                    'image' : \"//static.fribourgregion.ch/958e1d46494d62325906c2f9f3ef2727f902e862.jpg\",\n                    'link' : \"http://www.dzin.ch\"\n                },\n                    ],\n\t};\n</script><div id=\"container\"><nav id=\"nav_shortcut\" class=\"menu_icon vertical Fixed\"><ul class=\"right icon large\"><li><a id=\"btn_account_login\" href=\"#\" data-href=\"/de/Z1895\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right system\" title=\"Meine Informationen\"><span class=\"image user\"></span></a></li><li><a href=\"/de/Z1895\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right favorite\" title=\"Meine Favoriten\"><span class=\"image favorite\"></span></a></li></ul></nav><header id=\"header\" class=\"Fixed\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#help_box\" rel=\"help_msg\" class=\"bg_color_1 tooltip_right button_open_help\" title=\"Online Hilfe\"><span class=\"icon question\"></span></a></ul></nav><nav id=\"nav_main\" class=\"menu_icon right\"><ul class=\"right center icon small\"><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Sprache w\u00e4hlen\"><span class=\"image\">DE</span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z3847\" title=\"\">Fran\u00e7ais</a></li><li><a href=\"/de/Z3847\" title=\"\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/Z3847\" title=\"\">English</a></li></ul></li><li><a href=\"#search_global_quick\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right button_open_searchbox\" title=\"Suche\"><span class=\"image search\"></span></a></li><li><a href=\"#menu\" id=\"open_menu\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right\" title=\"Schnell-Navigation\"><span class=\"image navigation\"></span></a></li></ul></nav><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"large left\"><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">FRIBOURG REGION<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Freiburg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">Region Murtensee</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne &amp; Region</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont Region</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots und die Region</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></li><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">Dienstleistungen<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/de/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/de/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/de/Z4071/be-myguest\" title=\"\">Be my Guest - G\u00e4stekarte</a></li><li><a href=\"/de/Z3989/broschueren\" title=\"\">Brosch\u00fcren</a></li><li><a href=\"/de/Z3584/karten\" title=\"\">Karten</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/Z1742/geschaeftstourismus\" title=\"\" class=\"\">Gesch\u00e4ftstourismus</a></li></ul></nav><nav id=\"menu\" class=\"mm-menu mm-effect-slide mm-offcanvas\"><div><!-- class=\"mobile_show\" --><div class=\"align_center mobile_show\"><a href=\"#destinations\" class=\"button round bg_color_3\">FRIBOURG REGION</a><div id=\"destinations\" class=\"Panel\"><ul><ul><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Freiburg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">Region Murtensee</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne &amp; Region</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont Region</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots und die Region</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></ul></div><a href=\"#services\" class=\"button round bg_color_3\">Dienstleistungen</a><div id=\"services\" class=\"Panel\"><ul><ul class=\"mobile_show\"><li><a href=\"/de/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/de/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/de/Z4071/be-myguest\" title=\"\">Be my Guest - G\u00e4stekarte</a></li><li><a href=\"/de/Z3989/broschueren\" title=\"\">Brosch\u00fcren</a></li><li><a href=\"/de/Z3584/karten\" title=\"\">Karten</a></li></ul></ul></div><a href=\"/de/Z1742/geschaeftstourismus\" title=\"Gesch\u00e4ftstourismus\" class=\"button round bg_color_3\">Gesch\u00e4ftstourismus</a></div><!--\n        \t<ul><li><a href=\"/de/\" title=\"\">Startseite</a></li></ul>\n\t\t--><ul><!-- <li class=\"mm-divider\">R\u00e9pertoire</li> --><li><a href=\"/de/Z1756/\" title=\"\">Neuigkeiten</a></li><li><span>Unterkunft</span><ul><li><a href=\"/de/Z6444/hotels-in-fribourg-region\" title=\"\">Hotels</a></li><li><a href=\"/de/Z6451/bed-and-breakfast-gaestezimmer-in-fribourg-region\" title=\"\">Bed &amp; Breakfast, G\u00e4stezimmer</a></li><li><a href=\"/de/Z6456/ferienwohnungen-in-fribourg-region\" title=\"\">Ferienwohnungen</a></li><li><a href=\"/de/Z6457/gruppenunterkunft-in-fribourg-region\" title=\"\">Gruppenunterkunft</a></li><li><a href=\"/de/Z6470/chalets-alphuetten\" title=\"\">Chalets &amp; Alph\u00fctten</a></li><li><a href=\"/de/Z3215/spezielle-unterkuenfte\" title=\"\">Spezielle Unterk\u00fcnfte</a></li><li><a href=\"/de/Z3211/camping\" title=\"\">Camping</a></li><li><a href=\"/de/Z3438/agrotourismus\" title=\"\">Agrotourismus</a></li><li><a href=\"/de/Z3214/jugendherbergen-backpackers\" title=\"\">Jugendherbergen &amp; Backpackers</a></li></ul></li><li><span>Aktivit\u00e4ten</span><ul><li><a href=\"https://www.dzin.ch\" title=\"\">Buchen Sie Ihre Aktivit\u00e4ten online</a></li><li><span>Wandern</span><ul><li><a href=\"/de/GV24\" title=\"\">Thematische Wanderungen &amp; Spazierg\u00e4nge</a></li><li><a href=\"/de/GV23\" title=\"\">Ausgeschilderte Wanderungen</a></li><li><a href=\"/de/GV94\" title=\"\">Spazierg\u00e4nge zug\u00e4nglich mit Kinderwagen</a></li><li><a href=\"/de/Z3856/aktuelle-informationen-ueber-den-zustand-der-wanderwege-und-nuetzliche-links\" title=\"\">N\u00fctzliche Informationen</a></li><li><a href=\"/de/Z3831/gefuehrte-wanderungen\" title=\"\">Kontakte f\u00fcr gef\u00fchrte Wanderungen</a></li><li><a href=\"/de/Z3661/wanderkarten\" title=\"\">Wanderkarten &amp; -f\u00fchrer</a></li></ul></li><li><span>Ausfl\u00fcge</span><ul><li><a href=\"/de/GP523\" title=\"\">Ausfl\u00fcge Natur</a></li><li><span>Naturparks &amp; Naturschutzgebiete</span><ul><li><a href=\"/de/GP508\" title=\"\">Regionaler Naturpark Gruy\u00e8re Pays-d&#039;Enhaut</a></li><li><a href=\"/de/P7280\" title=\"\">Naturpark Gantrisch mit Schwarzsee</a></li><li><a href=\"/de/P12818\" title=\"\">Die Grande Cari\u00e7aie</a></li><li><a href=\"/de/P6357\" title=\"\">Naturschutzgebiet Vanil Noir</a></li><li><a href=\"/de/P5845\" title=\"\">La Sauge</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/GP1103\" title=\"\">Gef\u00fchrte Touren</a></li><li><a href=\"/de/GP519\" title=\"\">Kulinarische Ausfl\u00fcge</a></li><li><a href=\"/de/GP521\" title=\"\">Sportliche Ausfl\u00fcge</a></li><li><a href=\"/de/GP533\" title=\"\">Ausfl\u00fcge bei Regen</a></li></ul></li><li><span>Velo, Bike, Inline</span><ul><li><a href=\"/de/GV27\" title=\"\">Velo</a></li><li><a href=\"/de/GV28\" title=\"\">Mountainbike</a></li><li><a href=\"/de/GV29\" title=\"\">Inline skating</a></li><li><a href=\"/de/Z3666/velo-moutainbike-und-inlinekarten\" title=\"\">Karten und F\u00fchrer</a></li><li><a href=\"/de/Z3857/beschilderung-und-nuetzliche-informationen\" title=\"\">N\u00fctzliche Informationen</a></li></ul></li><li><span>Familien</span><ul><li><a href=\"/de/GP606\" title=\"\">Sport &amp; Freizeit f\u00fcr Kinder</a></li><li><a href=\"/de/GP605\" title=\"\">Besuche &amp; Ausfl\u00fcge mit Familien</a></li><li><a href=\"/de/GP607\" title=\"\">Bauernhoftiere</a></li><li><a href=\"/de/Z3795/picknicken-mit-der-familie\" title=\"\">Picknicken mit der Familie</a></li></ul></li><li><span>Wasser</span><ul><li><a href=\"/de/Z3216/unsere-seen\" title=\"\">Unsere Seen</a></li><li><a href=\"/de/Z3793/unsere-fluesse\" title=\"\">Unsere Fl\u00fcsse</a></li><li><a href=\"/de/Z3218/unsere-badestraende\" title=\"\">Unsere Badestr\u00e4nde</a></li><li><a href=\"/de/Z3740/schifffahrt\" title=\"\">Schifffahrt</a></li><li><a href=\"/de/Z3217/unsere-schwimmbaeder\" title=\"\">Unsere Schwimmb\u00e4der</a></li><li><a href=\"/de/GP532\" title=\"\">Aktivit\u00e4ten rund ums Wasser</a></li></ul></li><li><span>Shopping</span><ul><li><span>Genuss &amp; Gastronomie</span><ul><li><a href=\"/de/GP305\" title=\"\">Freiburger Spezialit\u00e4ten</a></li><li><a href=\"/de/Z3293/winecellars\" title=\"\">Weinkeller</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/GP504\" title=\"\">M\u00e4rkte in FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/de/Z3846/einkaufszentren\" title=\"\">Einkaufszentren</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/P6013\" title=\"\">Wellness</a></li><li><a href=\"/de/Z5091/gruppen\" title=\"\">Gruppenaktivit\u00e4ten</a></li><li><a href=\"/de/Z4045/grand-tour-of-switzerland\" title=\"\">Grand Tour of Switzerland</a></li><li><a href=\"/de/Z5199/entdecken-sie-fribourg-region-in-4-tagen\" title=\"\">Entdecken Sie FRIBOURG REGION  in 4 Tagen</a></li></ul></li><li><span>Sport &amp; Freizeit</span><ul><li><a href=\"/de/Z3261/wassersport\" title=\"\">Wassersport</a></li><li><a href=\"/de/Z3218/unsere-badestraende\" title=\"\">Str\u00e4nde</a></li><li><a href=\"/de/Z3263/fischen\" title=\"\">Fischen</a></li><li><a href=\"/de/Z3262/beachvolley\" title=\"\">Beachvolley</a></li><li><a href=\"/de/Z3217/unsere-schwimmbaeder\" title=\"\">Schwimmb\u00e4der, Wellness</a></li><li><a href=\"/de/Z3264/tennis-squash-badminton\" title=\"\">Tennis, squash, badminton</a></li><li><a href=\"/de/Z3265/golf\" title=\"\">Golf</a></li><li><a href=\"/de/Z3141/minigolf\" title=\"\">Minigolf</a></li><li><a href=\"/de/Z3267/fun-parks\" title=\"\">Fun-Parks</a></li><li><a href=\"/de/Z3268/klettern\" title=\"\">Klettern</a></li><li><a href=\"/de/Z3269/reiten\" title=\"\">Reiten</a></li><li><a href=\"/de/Z3140/karting\" title=\"\">Karting</a></li><li><a href=\"/de/P6887\" title=\"\">Charmey Aventures</a></li><li><a href=\"/de/Z3271/skate-park\" title=\"\">Skate Park</a></li><li><a href=\"/de/Z3272/bowling\" title=\"\">Bowling</a></li><li><a href=\"/de/Z3274/ballonfahrten\" title=\"\">Ballonfahrten</a></li><li><a href=\"/de/Z3273/boccia\" title=\"\">Boccia</a></li><li><a href=\"/de/Z3277/nordic-walking-rennen\" title=\"\">Nordic Walking, Rennen</a></li><li><a href=\"/de/Z3275/aviatik-gleitschirm\" title=\"\">Aviatik, Gleitschirm</a></li><li><a href=\"/de/Z3276/aviatik-fallschirm\" title=\"\">Aviatik, Fallschirm</a></li><li><a href=\"/de/Z3278/weitere-sportarten\" title=\"\">Weitere Sportarten</a></li><li><a href=\"/de/GP566\" title=\"\">Aktivit\u00e4ten im Winter</a></li><li><a href=\"/de/GP554\" title=\"\">Sommer Rodelbahn</a></li></ul></li><li><span>Gastronomie</span><ul><li><a href=\"/de/Z3292/berghuetten\" title=\"\">Bergh\u00fctten</a></li><li><a href=\"/de/Z1759/\" title=\"\">Restaurants</a></li><li><a href=\"/de/Z3293/winecellars\" title=\"\">Weinkeller</a></li><li><a href=\"/de/Z3847/gaestetafeln\" title=\"\">G\u00e4stetafeln</a></li><li><a href=\"/de/Z3294/tea-rooms\" title=\"\">Tea-Rooms</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf\" title=\"\">Brunch</a></li><li><span>Fribourger Spezialit\u00e4ten</span><ul><li><a href=\"/de/Z3876/fribourger-spezialitaeten\" title=\"\">Wo finden Sie unsere Spezialit\u00e4ten?</a></li><li><a href=\"/de/Z3851/lokale-produzenten\" title=\"\">Lokale Produzenten</a></li><li><a href=\"/de/GP498\" title=\"\">Regionale Rezepte</a></li><li><a href=\"/de/Z4006/kilbi\" title=\"\">Kilbi</a></li><li><a href=\"/de/GP499\" title=\"\">Einheimische Produkte</a></li><li><a href=\"/de/GP502\" title=\"\">K\u00e4se</a></li><li><a href=\"/de/GP501\" title=\"\">Schokolade</a></li><li><a href=\"/de/Z4010/bier\" title=\"\">Bier</a></li><li><a href=\"/de/GP504\" title=\"\">M\u00e4rkte</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/GP505\" title=\"\">Kulinarische Reise</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf\" title=\"\">Restaurants Gault &amp; Millau</a></li></ul></li><li><span>Nightlife</span><ul><li><a href=\"/de/Z3296/kinos\" title=\"\">Kinos</a></li><li><a href=\"/de/Z3300/bars-clubs\" title=\"\">Bars &amp; Clubs</a></li><li><a href=\"/de/Z3299/spielsalon\" title=\"\">Spielsalon</a></li><li><a href=\"/de/Z3295/theater-auffuehrungen-konzerte\" title=\"\">Theater, Auff\u00fchrungen, Konzerte</a></li></ul></li><li><span>Kultur</span><ul><li><span>Architektur und Skulpturen</span><ul><li><a href=\"/de/GP536\" title=\"\">Kirchen und Schl\u00f6sser</a></li><li><a href=\"/de/GP537\" title=\"\">Die Kirchen rund um Romont</a></li><li><a href=\"/de/GP538\" title=\"\">Br\u00fccken Fribourg</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/Z3861/wechselausstellungen\" title=\"\">Wechselausstellungen</a></li><li><a href=\"/de/GP534\" title=\"\">Museen und weitere Besichtigungen</a></li><li><span>Traditionen</span><ul><li><a href=\"/de/Z4006/kilbi\" title=\"\">Kilbi</a></li><li><a href=\"/de/GP894\" title=\"\">Alpabzug</a></li><li><a href=\"/de/GP543\" title=\"\">Poya - Alpaufzug</a></li><li><a href=\"/de/GP544\" title=\"\">Schwingen</a></li><li><a href=\"/de/Z3874/alphuetten\" title=\"\">Alph\u00fctten</a></li><li><a href=\"/de/GP545\" title=\"\">Traditionelle Kunst</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/GP541\" title=\"\">Sagen, M\u00e4rchen</a></li><li><a href=\"/de/GP540\" title=\"\">Pers\u00f6nlichkeiten</a></li></ul></li><li><span>Winter</span><ul><li><a href=\"/de/Z3732/nuetzliche-informationen\" title=\"\">N\u00fctzliche Informationen</a></li><li><a href=\"/de/GP608\" title=\"\">Unsere Wintersportorte</a></li><li><a href=\"/de/GP610\" title=\"\">Ski und Snowboard</a></li><li><a href=\"/de/Z5065/schneeschuhe\" title=\"\">Schneeschuh und Winterwandern</a></li><li><a href=\"/de/GP613\" title=\"\">Langlauf</a></li><li><a href=\"/de/GP614\" title=\"\">Schlitteln</a></li><li><a href=\"/de/Z3396/eislaufen\" title=\"\">Eislaufen</a></li><li><a href=\"/de/P26623\" title=\"\">Vitaski</a></li><li><a href=\"/de/GP895\" title=\"\">Weihnachten in FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/de/P10069\" title=\"\">Freizeit F\u00fcr Alle</a></li><li><a href=\"/de/GP566\" title=\"\">Aktivit\u00e4ten im Winter</a></li></ul></li><li><span>Pauschalangebote</span><ul><li><span>Pauschalangebote mit \u00dcbernachtung</span><ul><li><a href=\"/de/GP784\" title=\"\">Interregionale Pauschalangebote</a></li><li><a href=\"/de/GP736\" title=\"\">Winter-Pauschalangebote</a></li><li><a href=\"/de/GP735\" title=\"\">Sommer-Pauschalangebote</a></li></ul></li><li><span>Pauschalangebote ohne \u00dcbernachtung</span><ul><li><a href=\"/de/GP738\" title=\"\">Winter-Pauschalangebote</a></li><li><a href=\"/de/GP737\" title=\"\">Sommer-Pauschalangebote</a></li></ul></li></ul></li><li><span>Touristische Transporte</span><ul><li><a href=\"/de/GP620\" title=\"\">Sommer-Bergbahnen</a></li><li><a href=\"/de/GP619\" title=\"\">Bergbahnen Winter</a></li><li><a href=\"/de/GP621\" title=\"\">Flugzeuge und Helikopter</a></li><li><a href=\"/de/P5373\" title=\"\">Funiculaire von Fribourg</a></li><li><span>Schifffahrt</span><ul><li><a href=\"/de/Z3435/private-anbieter\" title=\"\">Private Anbieter</a></li><li><a href=\"/de/Z3433/kursfahrten\" title=\"\">Kursfahrten</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/GP618\" title=\"\">Kutschen</a></li><li><a href=\"/de/GP617\" title=\"\">Touristische Mini-Z\u00fcge</a></li><li><a href=\"/de/GP616\" title=\"\">Bahnen</a></li></ul></li><li><span>Veranstaltungen &amp; Ausstellungen</span><ul><li><a href=\"/de/Z1755/\" title=\"\">Veranstaltungskalender</a></li><li><a href=\"/de/GP877\" title=\"\">Top-Veranstaltungen</a></li><li><a href=\"/de/Z3861/wechselausstellungen\" title=\"\">Wechselausstellungen</a></li><li><a href=\"/de/GP504\" title=\"\">M\u00e4rkte</a></li><li><a href=\"/de/GP896\" title=\"\">Open Air Kino</a></li><li><a href=\"/de/GP1877\" title=\"\">Festivals</a></li></ul></li><li><span>Anreise</span><ul><li><a href=\"/de/Z3584/karten\" title=\"\">Karten</a></li><li><span>Reisen mit Behinderung</span><ul><li><a href=\"/de/Z3581/reisen-mit-bahn-und-bus\" title=\"\">Reisen mit Bahn und Bus</a></li><li><a href=\"/de/Z3595/rollstuhlgaengige-restaurants\" title=\"\">Rollstuhlg\u00e4ngige Restaurants</a></li><li><a href=\"/de/Z3575/reisen-mit-einer-behinderung\" title=\"\">Organisationen</a></li><li><a href=\"/de/Z3591/rollstuhlgaengige-museen-und-besichtigungen\" title=\"\">Rollstuhlg\u00e4ngige Museen und Besichtigungen</a></li><li><a href=\"/de/Z3594/rollstuhlgaengige-hotels\" title=\"\">Rollstuhlg\u00e4ngige Hotels</a></li></ul></li></ul></li></ul></div></nav><figure id=\"logo\" class=\"logo\"><span class=\"image\"><a href=\"/de/\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/4002037ee1cff73e6dfab7e88ebe7f6527f844a0.png?1511275631\" alt=\"logo G\u00e4stetafeln - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"responsive\"></a></span><span class=\"slogan align_left\">Willkommen!</span></figure></div><div class=\"clearfix\"></div></div></header><div id=\"content\"><div id=\"loading\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div class=\"slideshow\"><div id=\"bubble_slider\"></div><div class=\"slider\" id=\"slider\"><div class=\"slide\"><img class=\"lazy-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25146/6505482c90b1c5ca233fdac0e23f77ca7937ecb6_2000.jpg\"><div class=\"slide-copyright\"><p>\u00a9 Christophe Sonderegger</p></div></div></div></div><div class=\"background\"><div class=\"page\"><div class=\"container_12\"><section class=\"grid_12\"><article class=\"box_article\" data-id=\"527\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><nav class=\"menu_icon icon_list no_margin\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#map\" class=\"bg_color_3 round tooltip scrollto\" title=\"Karte anzeigen\"><span class=\"image map\"></span></a></li><li><a href=\"/de/Z2663?group=527\" target=\"_blank\" class=\"bg_color_3 tooltip round\" title=\"Seite drucken\"><span class=\"image print\"></span></a></li><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Teilen\"><span class=\"image share\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"https://www.facebook.com/share.php?v=4&amp;src=bm&amp;u=https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln&amp;t=G\u00e4stetafeln - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Ver\u00f6ffentlichen auf Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span></a></li><li><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=G\u00e4stetafeln - Fribourg R\u00e9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Ver\u00f6ffentlichen auf Twitter\"><span class=\"icon twitter\"></span></a></li><li><a href=\"https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln\" class=\"button_popup\" title=\"Ver\u00f6ffentlichen auf Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln&amp;title=G\u00e4stetafeln - Fribourg R\u00e9gion&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Ver\u00f6ffentlichen auf Linkedin\"><span class=\"icon linkedin\"></span></a></li><li><a href=\"http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln&title=G\u00e4stetafeln - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Ver\u00f6ffentlichen auf Weibo\"><span class=\"icon weibo\"></span></a></li><li><a href=\"/de/Z2659?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Fde%2FZ3847%2Fgaestetafeln\" class=\"button_iframe\" title=\"per Mail senden\"><span class=\"icon mail\"></span></a></li></ul></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div><h1 class=\"title\">G\u00e4stetafeln</h1></div></div></article></section><section id=\"group_result\" class=\"grid_12\"><article id=\"6810\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15181/0f1632e3ab5ba3ad140df07206ed3b9f46393f4d_COVER.jpg\" alt=\"Khadija &amp; Andr\u00e9 Remy\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Khadija &amp; Andr\u00e9 Remy</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p><p class=\"resume\">Auf Reservation.<br />\r\nKhadija l\u00e4dt Sie ein marokkanische Delikatessen und Spezialit\u00e4ten der Region La Gruy\u00e8re, je nach Wahl, zu kosten.<br />\r\nHerzlicher Empfang.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCh. des Serres 3<br>\t\t\t\t1637 Charmey<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 927 15 23</a><br><br><a href=\"mailto:khadijaremy@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6810] = {\n        'id' : 6810,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15181/0f1632e3ab5ba3ad140df07206ed3b9f46393f4d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Khadija &amp; Andr\u00e9 Remy\",\n        'address' : \"Ch. des Serres 3\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.624065388434,\n        'longitude' : 7.1645783300917,\n        'url' : \"/de/P6810/khadija-andre-remy\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9569\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20406/358a6741756cd0fb44b1eb0250f6fe1c9bc0e771_COVER.jpg\" alt=\"La cuisine de St\u00e9phane\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La cuisine de St\u00e9phane</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Montagny-les-Monts\n\t                </p><p class=\"resume\">St\u00e9phane und Maria-Laure haben das Vergn\u00fcgen, Sie zu empfangen und Ihnen eine originale, kreative und k\u00f6stliche K\u00fcche seit 2009 vorzuschlagen.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute du Curtil 8<br>\t\t\t\t1774 Montagny-les-Monts<br><a href=\"#\">tel. +41 26 660 59 47</a><br><br><a href=\"mailto:info@lacuisinedestephane.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.lacuisinedestephane.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9569] = {\n        'id' : 9569,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20406/358a6741756cd0fb44b1eb0250f6fe1c9bc0e771_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La cuisine de St\u00e9phane\",\n        'address' : \"Route du Curtil 8\",         'city' : \"Montagny-les-Monts\", \n        'zip' : \"1774\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.809001745143,\n        'longitude' : 6.9900550452999,\n        'url' : \"/de/P9569/la-cuisine-de-stephane\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12342\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27568/2c73c1dca85332a8b99b065d38e2878e7b917196_COVER.jpg\" alt=\"Famille Terrapon\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Famille Terrapon</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Rueyres-Treyfayes\n\t                </p><p class=\"resume\">Max. 20 Pers.<br />\r\nSaisonk\u00fcche, auch vegetarisch<br />\r\nNichtraucher</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de Treyfayes 9<br>\t\t\t\t1626 Rueyres-Treyfayes<br><a href=\"#\">tel. +41 26 917 80 00</a><br><br><a href=\"mailto:michelterrapon@gmail.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.terrapon.populus.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12342] = {\n        'id' : 12342,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27568/2c73c1dca85332a8b99b065d38e2878e7b917196_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Famille Terrapon\",\n        'address' : \"Route de Treyfayes 9\",         'city' : \"Rueyres-Treyfayes\", \n        'zip' : \"1626\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.649226999247,\n        'longitude' : 6.9572408796012,\n        'url' : \"/de/P12342/famille-terrapon\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5340\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12959/8fe26b7bd727fe1ea929ee64ceff09d40fca26c2_COVER.jpg\" alt=\"Chez Annelyse\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chez Annelyse</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Orsonnens\n\t                </p><p class=\"resume\">Spezialit\u00e4ten: Gefl\u00fcgelfleisch, Jagd-Men\u00fc</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCh. de l&#039;Eglise 28<br>\t\t\t\t1694 Orsonnens<br><a href=\"#\">tel. +41 26 653 12 32</a><br><br><a href=\"http://www.chezannelyse.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5340] = {\n        'id' : 5340,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12959/8fe26b7bd727fe1ea929ee64ceff09d40fca26c2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chez Annelyse\",\n        'address' : \"Ch. de l&#039;Eglise 28\",         'city' : \"Orsonnens\", \n        'zip' : \"1694\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.716481910963,\n        'longitude' : 6.994603851638,\n        'url' : \"/de/P5340/chez-annelyse\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12566\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24936/c6c2dec39e7cc68a343793982961b71b79621be8_COVER.jpg\" alt=\"&quot;Table d&#039;h\u00f4te&quot; im Eulenhof\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">&quot;Table d&#039;h\u00f4te&quot; im Eulenhof</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Mur\n\t                </p><p class=\"resume\">Mitten in der Natur, umgeben von Weinreben, mit herrlichem Blick auf den Murtensee und die Alpen.<br />\r\nTable d&#039;h\u00f4te von Mitte Mai bis Ende August, nur am Sontag von 10 bis 17 Uhr ge\u00f6ffnet</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tN. &amp; W. Gaillet<br />\r\nRue du Ch\u00e2teau 24<br>\t\t\t\t1787 Mur<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 673 18 85</a><br><br><a href=\"mailto:gaillet51@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.fermeduhibou.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12566] = {\n        'id' : 12566,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24936/c6c2dec39e7cc68a343793982961b71b79621be8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"&quot;Table d&#039;h\u00f4te&quot; im Eulenhof\",\n        'address' : \"N. &amp; W. Gaillet  Rue du Ch\u00e2teau 24\",         'city' : \"Mur\", \n        'zip' : \"1787\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.945274462941,\n        'longitude' : 7.066394649446,\n        'url' : \"/de/P12566/table-d-hote-im-eulenhof\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4726\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12197/5cbed0732e00079ede3bd2aa2140946788bce4e1_COVER.jpg\" alt=\"&quot;Table d&#039;h\u00f4te&quot; im Schloss M\u00fcnchenwiler\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">&quot;Table d&#039;h\u00f4te&quot; im Schloss M\u00fcnchenwiler</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            M\u00fcnchenwiler\n\t                </p><p class=\"resume\">Das Schloss M\u00fcnchenwiler bietet neu einen Gastgebertisch im historischen T\u00e4fersaal an. Erleben Sie auf authentische Art, wie im Ancien R\u00e9gime getafelt wurde.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t1797 M\u00fcnchenwiler<br><a href=\"#\">tel. +41 26 672 81 81</a><br><br><a href=\"mailto:info@schloss-muenchenwiler.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.tabledhote.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4726] = {\n        'id' : 4726,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12197/5cbed0732e00079ede3bd2aa2140946788bce4e1_COVER.jpg\",\n        'name' : \"&quot;Table d&#039;h\u00f4te&quot; im Schloss M\u00fcnchenwiler\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"M\u00fcnchenwiler\", \n        'zip' : \"1797\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.911978475443,\n        'longitude' : 7.1269817948996,\n        'url' : \"/de/P4726/table-d-hote-im-schloss-muenchenwiler\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4724\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12196/ab5e0a20925a729f5cf5596a393c4605c8ebcc98_COVER.jpg\" alt=\"Fouzia und Pierre-Yves Ducry\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Fouzia und Pierre-Yves Ducry</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Dompierre\n\t                </p><p class=\"resume\">Marokkanische und saisonale Gerichte in einem marokkanischen Zelt. <br /><br />\r\nDO - SO auf Reservation</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tLe Bastillon 1<br>\t\t\t\t1583 Dompierre<br><a href=\"#\">tel. +41 26 675 45 10</a><br><br><a href=\"mailto:info@magiedelaferme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.magiedelaferme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4724] = {\n        'id' : 4724,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12196/ab5e0a20925a729f5cf5596a393c4605c8ebcc98_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fouzia und Pierre-Yves Ducry\",\n        'address' : \"Le Bastillon 1\",         'city' : \"Dompierre\", \n        'zip' : \"1583\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.852122819538,\n        'longitude' : 6.9882802067877,\n        'url' : \"/de/P4724/fouzia-und-pierre-yves-ducry\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4666\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/15411/8ac95211006cb343b9d7debc812c91e5c2083ae8_COVER.JPG\" alt=\"NaNea Traiteur - Die w\u00fcrzige Reise\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">NaNea Traiteur - Die w\u00fcrzige Reise</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Attalens\n\t                </p><p class=\"resume\">Nutri-Vital<br />\r\nEssen Workshop<br />\r\nHerbier gourmand</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tVal\u00e9rie Veron<br />\r\nPlanche \u00e0 Troupet 10<br>\t\t\t\t1616 Attalens<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 256 42 42</a><br><br><a href=\"mailto:contact@naneatraiteur.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.naneatraiteur.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4666] = {\n        'id' : 4666,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/15411/8ac95211006cb343b9d7debc812c91e5c2083ae8_COVER.JPG\",\n        'name' : \"NaNea Traiteur - Die w\u00fcrzige Reise\",\n        'address' : \"Val\u00e9rie Veron  Planche \u00e0 Troupet 10\",         'city' : \"Attalens\", \n        'zip' : \"1616\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.510207647424,\n        'longitude' : 6.8535711955393,\n        'url' : \"/de/P4666/nanea-traiteur-die-wuerzige-reise\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4665\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12124/aff8f080c824581dc2419d88eb1d57893075d9fb_COVER.jpg\" alt=\"Chez Anita et R\u00e9my Vauthey\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chez Anita et R\u00e9my Vauthey</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Remaufens\n\t                </p><p class=\"resume\">Familien- oder Gesch\u00e4ftsessen ab 6 Personen<br />\r\nDie Essens werden in einem separaten urchigen Raum serviert.<br />\r\n\u00d6ffnung: Freitag abends, Samstag um zw\u00f6lf und abends, Sonntag mittags.<br />\r\nAuf Reservierung.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tChemin du Mont 30<br>\t\t\t\t1617 Remaufens<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)21 948 90 21</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4665] = {\n        'id' : 4665,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12124/aff8f080c824581dc2419d88eb1d57893075d9fb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chez Anita et R\u00e9my Vauthey\",\n        'address' : \"Chemin du Mont 30\",         'city' : \"Remaufens\", \n        'zip' : \"1617\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.527654057527,\n        'longitude' : 6.8786405589021,\n        'url' : \"/de/P4665/chez-anita-et-remy-vauthey\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26709\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/52233/835ed67af1c0d5abf4f01141141cbc4d29cf9d63_COVER.jpg\" alt=\"Chez Guy-Guy\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chez Guy-Guy</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Sassel\n\t                </p><p class=\"resume\">Die Gastgeber laden Feinschmecker ein, ein kleines St\u00fcck Insel Mauritius und deren Aromen, Kultur und Lebenslust zu geniessen.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tQuartier de Morat 10<br>\t\t\t\t1534 Sassel<br><a href=\"#\">tel. +41 26 668 14 68</a><br><br><a href=\"mailto:info@chezguyguy.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.chezguyguy.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26709] = {\n        'id' : 26709,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/52233/835ed67af1c0d5abf4f01141141cbc4d29cf9d63_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chez Guy-Guy\",\n        'address' : \"Quartier de Morat 10\",         'city' : \"Sassel\", \n        'zip' : \"1534\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.777432514541,\n        'longitude' : 6.8578331172466,\n        'url' : \"/de/P26709/chez-guy-guy\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9567\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20403/87745500b6038f8de57665cfb64679dcc8712253_COVER.jpg\" alt=\"Fouzia &amp; Pierre-Yves Ducry\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Fouzia &amp; Pierre-Yves Ducry</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Dompierre\n\t                </p><p class=\"resume\">Saison und marokanische K\u00fcche in einem marokkanischen Zelt.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tLe Bastillon 1<br>\t\t\t\t1563 Dompierre<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 675 45 10</a><br><br><a href=\"mailto:info@magiedelaferme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.magiedelaferme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9567] = {\n        'id' : 9567,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20403/87745500b6038f8de57665cfb64679dcc8712253_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fouzia &amp; Pierre-Yves Ducry\",\n        'address' : \"Le Bastillon 1\",         'city' : \"Dompierre\", \n        'zip' : \"1563\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.853001414138,\n        'longitude' : 6.9884296575414,\n        'url' : \"/de/P9567/fouzia-pierre-yves-ducry\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9568\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20404/d27e47a49344520cb76848d27406652ab503a168_COVER.jpg\" alt=\"Paul &amp; Marie-Laure Koestinger\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Paul &amp; Marie-Laure Koestinger</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Mannens\n\t                </p><p class=\"resume\">Die Eigent\u00fcmer der Orte bieten einen einfachen und benutzerfreundlichen Stammtisch an.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute du Jordil 6<br>\t\t\t\t1775 Mannens<br><a href=\"#\">tel. +41 26 660 70 22</a><br><br><a href=\"mailto:mlkoestinger@hotmail.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9568] = {\n        'id' : 9568,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20404/d27e47a49344520cb76848d27406652ab503a168_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Paul &amp; Marie-Laure Koestinger\",\n        'address' : \"Route du Jordil 6\",         'city' : \"Mannens\", \n        'zip' : \"1775\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.793966488889,\n        'longitude' : 6.9697293043605,\n        'url' : \"/de/P9568/paul-marie-laure-koestinger\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"20213\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/42692/3382f26e22bc713281cff0f679a2ccb1a76d69eb_COVER.jpg\" alt=\"La Ferme du Biolley\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Ferme du Biolley</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vuisternens-en-Ogoz\n\t                </p><p class=\"resume\">Traditionelle K\u00fcche,  regionale Produkte, Freiburg Spezialit\u00e4ten, Brunch, Mittagessen, Abendessen auf dem Bauernhof.<br />\r\nDas ganze Jahr ge\u00f6ffnet, auf Reservierung</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tLa Ferme du Biolley<br />\r\nRoute du Biolley 40<br>\t\t\t\t1696 Vuisternens-en-Ogoz<br><a href=\"#\">tel. +41 26 411 27 63</a><br><a href=\"#\">tel. +41 79 408 90 61</a><br><br><a href=\"mailto:michel.bapst@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.table-hotes-fribourg.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[20213] = {\n        'id' : 20213,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/42692/3382f26e22bc713281cff0f679a2ccb1a76d69eb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Ferme du Biolley\",\n        'address' : \"La Ferme du Biolley  Route du Biolley 40\",         'city' : \"Vuisternens-en-Ogoz\", \n        'zip' : \"1696\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.704611510097,\n        'longitude' : 7.0390766859055,\n        'url' : \"/de/P20213/la-ferme-du-biolley\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6809\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15180/8e5d7a2c2823552803e57ab138e30276dc40302c_COVER.JPG\" alt=\"Serge Currat\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Serge Currat</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Riaz\n\t                </p><p class=\"resume\">G\u00e4stetafeln und G\u00e4stzimmer, indische Sp\u00e4zialit\u00e4ten.<br />\r\nEinfaches Essen: CHF 20.-.<br />\r\nKomplettes Essen: CHF 35.-.<br />\r\nCHF 50.- pro Einzelzimmer.<br />\r\nCHF 70.- pro Doppelzimmer.<br />\r\nCHF 10.- Fr\u00fchst\u00fcck.<br />\r\nZIMMER: 1. <br />\r\n...</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de la Sionge 72<br>\t\t\t\t1632 Riaz<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 913 75 20</a><br><br><a href=\"mailto:titeuf89@hotmail.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6809] = {\n        'id' : 6809,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15180/8e5d7a2c2823552803e57ab138e30276dc40302c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Serge Currat\",\n        'address' : \"Route de la Sionge 72\",         'city' : \"Riaz\", \n        'zip' : \"1632\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.637388705647,\n        'longitude' : 7.0503407082726,\n        'url' : \"/de/P6809/serge-currat\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4877\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12367/2c952627e361682905855b3175b03456252a9d4e_COVER.jpg\" alt=\"La Ferme des Planchettes\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Ferme des Planchettes</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Onnens\n\t                </p><p class=\"resume\">Speisekarten mit Spezialit\u00e4ten der Region, mit Produkten vom Bauernhof<br />\r\nSpezialit\u00e4ten: Rind vom Holzfeuer<br />\r\nFarm mit Tieren<br />\r\nDas ganze Jahr ge\u00f6ffnet, auf Reservierung</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tLa Ferme des Planchettes<br />\r\nMarie-Jeanne Br\u00f6nimann<br />\r\nEn Salley 60<br />\r\nRte de Corjolens<br>\t\t\t\t1756 Onnens<br><a href=\"#\">tel. +41 26 470 12 31</a><br><br><a href=\"http://www.tourisme-rural.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4877] = {\n        'id' : 4877,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12367/2c952627e361682905855b3175b03456252a9d4e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Ferme des Planchettes\",\n        'address' : \"La Ferme des Planchettes  Marie-Jeanne Br\u00f6nimann  En Salley 60  Rte de Corjolens\",         'city' : \"Onnens\", \n        'zip' : \"1756\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.777405060508,\n        'longitude' : 7.0401730315853,\n        'url' : \"/de/P4877/la-ferme-des-planchettes\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8596\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18555/6dfc5980426fbbdbf25f816c3cb8634c86ef788a_COVER.jpg\" alt=\"Alex&#039;tra\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alex&#039;tra</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Ependes\n\t                </p><p class=\"resume\">4 Doppelzimmer in einem Einfamilienhaus mit Garten und einer 360\u00b0 Aussicht auf den Jura und die Alpen. 3 Zimmer mit geteiltem Bad und 1 Zimmer mit separatem Bad.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tTot\u00e9 J&#039;our\u00e9 1<br>\t\t\t\t1731 Ependes<br><a href=\"#\">tel. +41 79 262 52 26</a><br><br><a href=\"mailto:info@table-chambres-hotes.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.table-chambres-hotes.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8596] = {\n        'id' : 8596,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18555/6dfc5980426fbbdbf25f816c3cb8634c86ef788a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alex&#039;tra\",\n        'address' : \"Tot\u00e9 J&#039;our\u00e9 1\",         'city' : \"Ependes\", \n        'zip' : \"1731\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.761456737554,\n        'longitude' : 7.1564439833492,\n        'url' : \"/de/P8596/alex-tra\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8581\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18531/c4e07240055deac027e4937ca66f6e402be6a92c_COVER.jpg\" alt=\"AEBERHARD Elsbeth et Beat\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">AEBERHARD Elsbeth et Beat</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Barb\u00eareche\n\t                </p><p class=\"resume\">Zimmern mit gemeinsamem Bad, auf einem Bauernhof in einem ruhigen Weiler. Garten steht den G\u00e4sten zur Verf\u00fcgung. Hofbesichtigungen, Mahlzeiten, Brunch, Tipis, \u201eAventure sur la paille\u201c, Schule auf dem ...</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPetit-Vivy 11<br>\t\t\t\t1783 Barb\u00eareche<br><a href=\"#\">tel. +41 26 684 19 62</a><br><br><a href=\"mailto:aeberhardb@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8581] = {\n        'id' : 8581,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18531/c4e07240055deac027e4937ca66f6e402be6a92c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"AEBERHARD Elsbeth et Beat\",\n        'address' : \"Petit-Vivy 11\",         'city' : \"Barb\u00eareche\", \n        'zip' : \"1783\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.866769664225,\n        'longitude' : 7.170687312487,\n        'url' : \"/de/P8581/aeberhard-elsbeth-et-beat\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"15151\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/32797/33f6b1d9aa301a0028374eb4b162d95fa825e9a7_COVER.png\" alt=\"Chez Zineb\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chez Zineb</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vuadens\n\t                </p><p class=\"resume\">Geniessen Sie einen angenehmen Moment in einer freundlichen und geselligen Atomsph\u00e4re bei der G\u00e4stetafel \u201eChez Zineb\u201c und kosten Sie die marokkanischen Spezialit\u00e4ten.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tZineb Lassaoui<br />\r\nLe Dally 22<br>\t\t\t\t1628 Vuadens<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 926 03 94</a><br><br><a href=\"mailto:chez-zineb@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://chez-zineb.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[15151] = {\n        'id' : 15151,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/32797/33f6b1d9aa301a0028374eb4b162d95fa825e9a7_COVER.png\",\n        'name' : \"Chez Zineb\",\n        'address' : \"Zineb Lassaoui  Le Dally 22\",         'city' : \"Vuadens\", \n        'zip' : \"1628\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.613946232156,\n        'longitude' : 7.032327443394,\n        'url' : \"/de/P15151/chez-zineb\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4634\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12079/f222ce896512dd76f6551f3a70634b395b30cc3f_COVER.JPG\" alt=\"Au 1er\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Au 1er</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Mittagessen im Zentrum Bulle. 2 Men\u00fcs ab CHF 19.-.<br />\r\nAm Abend und Wochenende, Men\u00fcs f\u00fcr Gruppen von 10 bis 20 Personen.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGrand-Rue 3<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 255 08 45</a><br><br><a href=\"http://www.au1er.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4634] = {\n        'id' : 4634,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12079/f222ce896512dd76f6551f3a70634b395b30cc3f_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Au 1er\",\n        'address' : \"Grand-Rue 3\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.617866613759,\n        'longitude' : 7.0570206370569,\n        'url' : \"/de/P4634/au-1er\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4824\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12305/8a7bde794ac688bd44c32a845db54fb620051d6b_COVER.jpg\" alt=\"La Croix du Sud\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Croix du Sud</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Morlon\n\t                </p><p class=\"resume\">Marokanische K\u00fcche</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tLatifa Macherel<br />\r\nLa Croix 17<br>\t\t\t\t1638 Morlon<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 565 23 10</a><br><br><a href=\"mailto:lacroixdusud@hotmail.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.lacroixdusud.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4824] = {\n        'id' : 4824,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12305/8a7bde794ac688bd44c32a845db54fb620051d6b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Croix du Sud\",\n        'address' : \"Latifa Macherel  La Croix 17\",         'city' : \"Morlon\", \n        'zip' : \"1638\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.623626848675,\n        'longitude' : 7.0781718754617,\n        'url' : \"/de/P4824/la-croix-du-sud\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4825\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12306/28a1bc841c98d92ca9c728f61eaef966931f8c2a_COVER.jpg\" alt=\"La Grange aux Th\u00fcrler\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Grange aux Th\u00fcrler</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Villars-sous-Mont\n\t                </p><p class=\"resume\">Auf Reservation.<br />\r\nSaisonk\u00fcche.<br />\r\nBis 20 Personen.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de l&#039;Intyamon 135<br>\t\t\t\t1666 Villars-sous-Mont<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 789 19 47</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4825] = {\n        'id' : 4825,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12306/28a1bc841c98d92ca9c728f61eaef966931f8c2a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Grange aux Th\u00fcrler\",\n        'address' : \"Route de l&#039;Intyamon 135\",         'city' : \"Villars-sous-Mont\", \n        'zip' : \"1666\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.539921191396,\n        'longitude' : 7.0694731574506,\n        'url' : \"/de/P4825/la-grange-aux-thuerler\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4826\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12307/4a18e1c00a3537c7f9812250b4fce54c88f7692c_COVER.JPG\" alt=\"&quot;Charlotte et Saveurs&quot;\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">&quot;Charlotte et Saveurs&quot;</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vaulruz\n\t                </p><p class=\"resume\">Auf Reservation.<br />\r\nRaffinierte Gerichte mit qualitativen Produkten.<br />\r\nSch\u00f6ne Weinkarte.<br />\r\nEin Freitag pro Monat.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCharlotte Seydoux<br />\r\nRue des Molettes 36<br>\t\t\t\t1627 Vaulruz<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 721 86 92</a><br><br><a href=\"http://www.charlotte-saveurs.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4826] = {\n        'id' : 4826,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12307/4a18e1c00a3537c7f9812250b4fce54c88f7692c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"&quot;Charlotte et Saveurs&quot;\",\n        'address' : \"Charlotte Seydoux  Rue des Molettes 36\",         'city' : \"Vaulruz\", \n        'zip' : \"1627\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.626226994796,\n        'longitude' : 6.996559434638,\n        'url' : \"/de/P4826/charlotte-et-saveurs\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4827\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12308/ad5aeb4ca0056569ca75c89d92b5b2b11ab53316_COVER.jpg\" alt=\"Christian &amp; Claudine Demierre &quot;R\u00e9v\u00e9lation&quot;\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Christian &amp; Claudine Demierre &quot;R\u00e9v\u00e9lation&quot;</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vaulruz\n\t                </p><p class=\"resume\">Auf Reservation.<br />\r\nEntdecken Sie die molekulare K\u00fcche.<br />\r\nPauschale inklusive Getr\u00e4nke.<br />\r\nRustikaler und moderner Rahmen.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue du Ch\u00e2teau 26<br>\t\t\t\t1627 Vaulruz<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 87 62</a><br><br><a href=\"http://cede-creation.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4827] = {\n        'id' : 4827,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12308/ad5aeb4ca0056569ca75c89d92b5b2b11ab53316_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Christian &amp; Claudine Demierre &quot;R\u00e9v\u00e9lation&quot;\",\n        'address' : \"Rue du Ch\u00e2teau 26\",         'city' : \"Vaulruz\", \n        'zip' : \"1627\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.623177870151,\n        'longitude' : 6.9920537220438,\n        'url' : \"/de/P4827/christian-claudine-demierre-revelation\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4828\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12309/8e38167f80a9d2d69984123bff3cebeb1a1c87e6_COVER.jpg\" alt=\"Michel Terrapon\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Michel Terrapon</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Rueyres-Treyfayes\n\t                </p><p class=\"resume\">Auf Reservation.<br />\r\nSaisonk\u00fcche mit 3 G\u00e4ngen (auch vegetarische Gerichte).<br />\r\nPauschaleangebote mit Getr\u00e4nken.<br />\r\nAntiker Bauernhof.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de Treyfayes 9<br>\t\t\t\t1626 Rueyres-Treyfayes<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 917 80 00</a><br><br><a href=\"mailto:michelterrapon@gmail.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4828] = {\n        'id' : 4828,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12309/8e38167f80a9d2d69984123bff3cebeb1a1c87e6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Michel Terrapon\",\n        'address' : \"Route de Treyfayes 9\",         'city' : \"Rueyres-Treyfayes\", \n        'zip' : \"1626\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.649441723289,\n        'longitude' : 6.9558743263848,\n        'url' : \"/de/P4828/michel-terrapon\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13494\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29669/7d83ed62d9e3ea7e3d184cd4000b7040bea9624a_COVER.jpg\" alt=\"Jean-Fran\u00e7ois Wenger\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Jean-Fran\u00e7ois Wenger</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Ecublens\n\t                </p><p class=\"resume\">Cuisine de saison</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de Villangeaux 84<br>\t\t\t\t1673 Ecublens<br><a href=\"#\">tel. +41 21 909 59 33</a><br><br><a href=\"mailto:wenger.jean-francois@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13494] = {\n        'id' : 13494,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29669/7d83ed62d9e3ea7e3d184cd4000b7040bea9624a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Jean-Fran\u00e7ois Wenger\",\n        'address' : \"Route de Villangeaux 84\",         'city' : \"Ecublens\", \n        'zip' : \"1673\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.634073704169,\n        'longitude' : 6.8018181326624,\n        'url' : \"/de/P13494/jean-francois-wenger\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><div class=\"clearfix\"></div><script type=\"text/javascript\">\n    var custom_markers = [\n\t                                \t                {\n        'id' : 6810,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15181/0f1632e3ab5ba3ad140df07206ed3b9f46393f4d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Khadija &amp; Andr\u00e9 Remy\",\n        'address' : \"Ch. des Serres 3\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.624065388434,\n        'longitude' : 7.1645783300917,\n        'url' : \"/de/P6810/khadija-andre-remy\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9569,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20406/358a6741756cd0fb44b1eb0250f6fe1c9bc0e771_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La cuisine de St\u00e9phane\",\n        'address' : \"Route du Curtil 8\",         'city' : \"Montagny-les-Monts\", \n        'zip' : \"1774\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.809001745143,\n        'longitude' : 6.9900550452999,\n        'url' : \"/de/P9569/la-cuisine-de-stephane\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12342,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27568/2c73c1dca85332a8b99b065d38e2878e7b917196_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Famille Terrapon\",\n        'address' : \"Route de Treyfayes 9\",         'city' : \"Rueyres-Treyfayes\", \n        'zip' : \"1626\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.649226999247,\n        'longitude' : 6.9572408796012,\n        'url' : \"/de/P12342/famille-terrapon\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5340,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12959/8fe26b7bd727fe1ea929ee64ceff09d40fca26c2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chez Annelyse\",\n        'address' : \"Ch. de l&#039;Eglise 28\",         'city' : \"Orsonnens\", \n        'zip' : \"1694\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.716481910963,\n        'longitude' : 6.994603851638,\n        'url' : \"/de/P5340/chez-annelyse\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12566,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24936/c6c2dec39e7cc68a343793982961b71b79621be8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"&quot;Table d&#039;h\u00f4te&quot; im Eulenhof\",\n        'address' : \"N. &amp; W. Gaillet  Rue du Ch\u00e2teau 24\",         'city' : \"Mur\", \n        'zip' : \"1787\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.945274462941,\n        'longitude' : 7.066394649446,\n        'url' : \"/de/P12566/table-d-hote-im-eulenhof\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4726,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12197/5cbed0732e00079ede3bd2aa2140946788bce4e1_COVER.jpg\",\n        'name' : \"&quot;Table d&#039;h\u00f4te&quot; im Schloss M\u00fcnchenwiler\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"M\u00fcnchenwiler\", \n        'zip' : \"1797\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.911978475443,\n        'longitude' : 7.1269817948996,\n        'url' : \"/de/P4726/table-d-hote-im-schloss-muenchenwiler\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4724,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12196/ab5e0a20925a729f5cf5596a393c4605c8ebcc98_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fouzia und Pierre-Yves Ducry\",\n        'address' : \"Le Bastillon 1\",         'city' : \"Dompierre\", \n        'zip' : \"1583\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.852122819538,\n        'longitude' : 6.9882802067877,\n        'url' : \"/de/P4724/fouzia-und-pierre-yves-ducry\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4666,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/15411/8ac95211006cb343b9d7debc812c91e5c2083ae8_COVER.JPG\",\n        'name' : \"NaNea Traiteur - Die w\u00fcrzige Reise\",\n        'address' : \"Val\u00e9rie Veron  Planche \u00e0 Troupet 10\",         'city' : \"Attalens\", \n        'zip' : \"1616\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.510207647424,\n        'longitude' : 6.8535711955393,\n        'url' : \"/de/P4666/nanea-traiteur-die-wuerzige-reise\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4665,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12124/aff8f080c824581dc2419d88eb1d57893075d9fb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chez Anita et R\u00e9my Vauthey\",\n        'address' : \"Chemin du Mont 30\",         'city' : \"Remaufens\", \n        'zip' : \"1617\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.527654057527,\n        'longitude' : 6.8786405589021,\n        'url' : \"/de/P4665/chez-anita-et-remy-vauthey\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26709,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/52233/835ed67af1c0d5abf4f01141141cbc4d29cf9d63_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chez Guy-Guy\",\n        'address' : \"Quartier de Morat 10\",         'city' : \"Sassel\", \n        'zip' : \"1534\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.777432514541,\n        'longitude' : 6.8578331172466,\n        'url' : \"/de/P26709/chez-guy-guy\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9567,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20403/87745500b6038f8de57665cfb64679dcc8712253_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fouzia &amp; Pierre-Yves Ducry\",\n        'address' : \"Le Bastillon 1\",         'city' : \"Dompierre\", \n        'zip' : \"1563\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.853001414138,\n        'longitude' : 6.9884296575414,\n        'url' : \"/de/P9567/fouzia-pierre-yves-ducry\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9568,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/20404/d27e47a49344520cb76848d27406652ab503a168_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Paul &amp; Marie-Laure Koestinger\",\n        'address' : \"Route du Jordil 6\",         'city' : \"Mannens\", \n        'zip' : \"1775\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.793966488889,\n        'longitude' : 6.9697293043605,\n        'url' : \"/de/P9568/paul-marie-laure-koestinger\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 20213,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/42692/3382f26e22bc713281cff0f679a2ccb1a76d69eb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Ferme du Biolley\",\n        'address' : \"La Ferme du Biolley  Route du Biolley 40\",         'city' : \"Vuisternens-en-Ogoz\", \n        'zip' : \"1696\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.704611510097,\n        'longitude' : 7.0390766859055,\n        'url' : \"/de/P20213/la-ferme-du-biolley\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6809,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15180/8e5d7a2c2823552803e57ab138e30276dc40302c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Serge Currat\",\n        'address' : \"Route de la Sionge 72\",         'city' : \"Riaz\", \n        'zip' : \"1632\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.637388705647,\n        'longitude' : 7.0503407082726,\n        'url' : \"/de/P6809/serge-currat\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4877,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12367/2c952627e361682905855b3175b03456252a9d4e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Ferme des Planchettes\",\n        'address' : \"La Ferme des Planchettes  Marie-Jeanne Br\u00f6nimann  En Salley 60  Rte de Corjolens\",         'city' : \"Onnens\", \n        'zip' : \"1756\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.777405060508,\n        'longitude' : 7.0401730315853,\n        'url' : \"/de/P4877/la-ferme-des-planchettes\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8596,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18555/6dfc5980426fbbdbf25f816c3cb8634c86ef788a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alex&#039;tra\",\n        'address' : \"Tot\u00e9 J&#039;our\u00e9 1\",         'city' : \"Ependes\", \n        'zip' : \"1731\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.761456737554,\n        'longitude' : 7.1564439833492,\n        'url' : \"/de/P8596/alex-tra\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8581,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18531/c4e07240055deac027e4937ca66f6e402be6a92c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"AEBERHARD Elsbeth et Beat\",\n        'address' : \"Petit-Vivy 11\",         'city' : \"Barb\u00eareche\", \n        'zip' : \"1783\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.866769664225,\n        'longitude' : 7.170687312487,\n        'url' : \"/de/P8581/aeberhard-elsbeth-et-beat\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 15151,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/32797/33f6b1d9aa301a0028374eb4b162d95fa825e9a7_COVER.png\",\n        'name' : \"Chez Zineb\",\n        'address' : \"Zineb Lassaoui  Le Dally 22\",         'city' : \"Vuadens\", \n        'zip' : \"1628\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.613946232156,\n        'longitude' : 7.032327443394,\n        'url' : \"/de/P15151/chez-zineb\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4634,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12079/f222ce896512dd76f6551f3a70634b395b30cc3f_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Au 1er\",\n        'address' : \"Grand-Rue 3\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.617866613759,\n        'longitude' : 7.0570206370569,\n        'url' : \"/de/P4634/au-1er\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4824,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12305/8a7bde794ac688bd44c32a845db54fb620051d6b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Croix du Sud\",\n        'address' : \"Latifa Macherel  La Croix 17\",         'city' : \"Morlon\", \n        'zip' : \"1638\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.623626848675,\n        'longitude' : 7.0781718754617,\n        'url' : \"/de/P4824/la-croix-du-sud\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4825,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12306/28a1bc841c98d92ca9c728f61eaef966931f8c2a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Grange aux Th\u00fcrler\",\n        'address' : \"Route de l&#039;Intyamon 135\",         'city' : \"Villars-sous-Mont\", \n        'zip' : \"1666\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.539921191396,\n        'longitude' : 7.0694731574506,\n        'url' : \"/de/P4825/la-grange-aux-thuerler\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4826,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12307/4a18e1c00a3537c7f9812250b4fce54c88f7692c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"&quot;Charlotte et Saveurs&quot;\",\n        'address' : \"Charlotte Seydoux  Rue des Molettes 36\",         'city' : \"Vaulruz\", \n        'zip' : \"1627\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.626226994796,\n        'longitude' : 6.996559434638,\n        'url' : \"/de/P4826/charlotte-et-saveurs\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4827,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12308/ad5aeb4ca0056569ca75c89d92b5b2b11ab53316_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Christian &amp; Claudine Demierre &quot;R\u00e9v\u00e9lation&quot;\",\n        'address' : \"Rue du Ch\u00e2teau 26\",         'city' : \"Vaulruz\", \n        'zip' : \"1627\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.623177870151,\n        'longitude' : 6.9920537220438,\n        'url' : \"/de/P4827/christian-claudine-demierre-revelation\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4828,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12309/8e38167f80a9d2d69984123bff3cebeb1a1c87e6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Michel Terrapon\",\n        'address' : \"Route de Treyfayes 9\",         'city' : \"Rueyres-Treyfayes\", \n        'zip' : \"1626\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.649441723289,\n        'longitude' : 6.9558743263848,\n        'url' : \"/de/P4828/michel-terrapon\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13494,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29669/7d83ed62d9e3ea7e3d184cd4000b7040bea9624a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Jean-Fran\u00e7ois Wenger\",\n        'address' : \"Route de Villangeaux 84\",         'city' : \"Ecublens\", \n        'zip' : \"1673\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.634073704169,\n        'longitude' : 6.8018181326624,\n        'url' : \"/de/P13494/jean-francois-wenger\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                    ];\n</script><div class=\"clearfix\"></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><section id=\"map\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div id=\"loading_map\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><figure id=\"map-canvas\"><div id=\"map-container\"></div><div id=\"map-control\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_left\"><div id=\"map-geolocate\"><span class=\"icon geolocate\"></span></div></div><div class=\"control_right\"><div id=\"map-zoom-out\"><span class=\"icon zoom_out\"></span></div><div id=\"map-zoom-in\"><span class=\"icon zoom_in\"></span></div></div></div></div></div></div><div id=\"map-control-type\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_top_right\"><div id=\"map-type-roadmap\">Plan</div><div id=\"map-type-sattelite\">Satellit</div></div></div></div></div></div></figure></section><div id=\"recommendations\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><header class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><h2 class=\"recommendation title\">Lassen Sie sich inspirieren...</h2><nav id=\"nav_das_filter\" class=\"menu_icon  legends center\"><ul class=\"icon large\"><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_groups_activities\" title=\"Freizeitaktivit\u00e4ten anzeigen\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span><span class=\"legend\">Aktivit\u00e4ten/Freizeit</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_museums\" title=\"Kulturelle Aktivit\u00e4ten anzeigen\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_culture\"></span><span class=\"legend\">Kultur, Kulturelles Erbe</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-utf_gastronomy\" title=\"Kulinarische Aktivit\u00e4ten anzeigen\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span><span class=\"legend\">Gastronomie/Unterk\u00fcnfte</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_visits\" title=\"Touristische Transporte anzeigen\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_transport\"></span><span class=\"legend\">Transport</span></a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div></div><span id=\"reload_recommendations\" class=\"load_recommendations\"></span></header><section id=\"recommendations_loader\" class=\"grid_12\"><div id=\"recommendations_page\" data-value=\"0\"></div><div id=\"recommendations_block\"><div id=\"loading_recommendations\" class=\"search_loader\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div id=\"results_recommendations\" class=\"grid_12\"><div class=\"clearfix\"></div></div><div id=\"results_recommendationsDefault\"><div class=\"clearfix\"></div></div><script id=\"template-poi-square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail square {$color_owner}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img class=\"lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"{$poi.cover_image}\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($pack.value|default:'') != ''}\n                        <a href=\"{$pack.url}\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Aktivit\u00e4ten anzeigen {$pack.title}\"><span class=\"icon {$pack.value}\"></span></a>\n                    {/if}\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Aktivit\u00e4ten anzeigen {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3>\n                        \n                        {if ($poi.city|default:'') != '' or ($poi.location|default:'') != '' or (($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != '')}\n                    \t    <p class=\"city\" {if ($poi.location|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"location\"{else if ($poi.city|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"city\"{/if}>\n                    \t        {if ($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != ''}\n                                    {if $start_date == $end_date}\n                                        {$start_date}\n                                    {else}\n                                        {$start_date} - {$end_date}\n                                    {/if}\n                                    <br>\n                                {/if}\n                                {if ($poi.location|default:'') != ''}{$poi.location}{else if ($poi.city|default:'') != ''}{$poi.city}{/if}\n                            </p>\n                        {/if}\n                    \n                    </blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-poi-cover\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail cover bg_color_2 {$color_owner|default:''}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$poi.cover_image}')\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right bg_color_2 button_icon large rounded\" title=\"Aktivit\u00e4ten anzeigen {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-teaser\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><nav id=\"teaser\" class=\"teaser grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} teaser\"><div class=\"spacer\"><a href=\"{$value}\" class=\"shortcut_system load_teaser\" data-value=\"{$value}\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend no_icon\"><h5 class=\"title\">{$slogan}</h5></div></div></a></div></nav></script><script id=\"template-ambassador_square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article class=\"ambassador bg_color_0 grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"content\">{$ambassador.text}</div><div class=\"header\"><div class=\"user\">{$ambassador.user}</div><div class=\"city\">{$ambassador.city}</div></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-tweet\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"tweet {if ($tweet.image|default:'') != ''}media{/if} grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><div class=\"spacer\">\n\t\t\t    {if ($tweet.image|default:'') != ''}\n                    <figure class=\"image\"><a href=\"{$tweet.image}\"  class=\"button_photo left button_icon round xlarge\"><span class=\"image\" style=\"background-image:url('{$tweet.image}');\"><span class=\"icon media\"></span></span></a></figure>\n                {/if}  \t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"content\">{$tweet.text}</div><div class=\"header\"><nav class=\"nav\"><a href=\"{$tweet.link}\" class=\"button_icon round border bg_color_0\"><span class=\"icon arrow_right\"></span></a></nav><div class=\"username\"><span class=\"icon twitter\"></span>{$tweet.user_name}</div><div class=\"date\">{$tweet.date}</div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></div></script><script id=\"template-design\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div></script><script id=\"template-ad\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"ad_{$id}\" class=\"mycity_ad thumbnail  grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><a href=\"{$link}\" class=\"area mycity_ad_link\" data-id=\"{$id}\" data-campaign=\"{$campaignId}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$image}')\"></div><div class=\"clearfix\"></div></div></a></article></script><div class=\"clearfix\"></div><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer center\"><div class=\"inner\"><div id=\"div_recommendations\"><div class=\"separator horizontal\"></div><nav id=\"nav_recommendations\"><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations left\" title=\"vorherige\"><span class=\"image back\"></span></a><h2>mehr Vorschl\u00e4ge</h2><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations right\" title=\"n\u00e4chste\"><span class=\"image next\"></span></a></nav></div><div class=\"separator horizontal\"></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n                    var recommendations_group_left = {\n            \"id\": 1224,\n            \"region\": 1224,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\",\n            \"url\": \"/de/GP1224/top-veranstaltungen\",\n            \"name\": \"Top- Veranstaltungen\"\n        };\n                        var recommendations_group_right = {\n            \"id\": 1225,\n            \"region\": 1225,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29184/2a079c889bd8227f794b11d0c629d565813d88fe_COVER.jpg\",\n            \"url\": \"/de/GP1225/unsere-ausflugstipps-fuer-den-herbst\",\n            \"name\": \"Unsere Ausflugstipps f\u00fcr den Herbst\"\n        };\n    </script></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><div id=\"widgets\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><div id=\"widgets_loader\"><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"booking_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"bookingcom\" action=\"https://www.booking.com/searchresults.html\" method=\"get\" target=\"_blank\"><input type=\"hidden\" name=\"aid\" value=\"1173910\"><input type=\"hidden\" name=\"radius\" value=\"10\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"de\"><input type=\"hidden\" name=\"selected_currency\" value=\"CHF\"><input type=\"hidden\" name=\"do_availability_check\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"dest_type\" value=\"city\"><input type=\"hidden\" name=\"idf\" value=\"\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"booking\">Online Reservation</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_from\" id=\"date_from\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_to\" id=\"date_to\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"dest_id\"><option value=\"666\">Region</option><option value=\"3819\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"-2552078\">Fribourg</option><option value=\"3167\">Region Murtensee</option><option value=\"900055700\">Schwarzsee</option><option value=\"-2551944\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"900039339\">Les Paccots</option><option value=\"-2553839\">Romont</option></select></span></dd></dl><div style=\"display: none;\"><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"group_adults\">Pers.</label><input type=\"text\" name=\"group_adults\" value=\"1\" size=\"2\" maxlength=\"2\" style=\"width: 20%\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"withoutdate\">Kein Datum</label><input type=\"checkbox\" name=\"withoutdate\" value=\"on\" style=\"display: inline-block;\"></dd></dl></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/de/Z1760\" method=\"get\"><input type=\"hidden\" name=\"number_adult\" value=\"2\"><input type=\"hidden\" name=\"number_child\" value=\"0\"><input type=\"hidden\" name=\"date_unknown\"  value=\"1\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Unterkunftsliste</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"0\">Typ</option><option value=\"293\">Hotels</option><option value=\"294\">Bed and Breakfast, G\u00e4stezimmer</option><option value=\"295\">Ferienwohnungen</option><option value=\"296\">Chalets, Alph\u00fctten</option><option value=\"297\">Camping</option><option value=\"298\">Spezielle Unterk\u00fcnfte</option><option value=\"299\">Gruppenunterkunft</option><option value=\"301\">Jugendherbergen, Backpackers</option><option value=\"302\">Schlafen im Stroh - Agrotourismus</option></select></span></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option value=\"35\">Region</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">Region Murtensee</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"restaurants_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget restaurants align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image restaurants\"></span></div><form id=\"restaurant_widget\" action=\"/de/Z1759\" method=\"get\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Restaurantsliste</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option>Typ</option><option value=\"305\">Fribourger Spezialit\u00e4ten</option><option value=\"306\">Saisonale-K\u00fcche</option><option value=\"307\">Italienische K\u00fcche</option><option value=\"309\">Asiatische K\u00fcche</option><option value=\"310\">Weltk\u00fcche</option><option value=\"311\">Fast Food</option><option value=\"312\">Glutenfreie K\u00fcche</option><option value=\"308\">Gourmet-Restaurants</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destination\"><option value=\"\">Region</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">Region Murtensee</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><div class=\"grid_3 hgrid_3\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/de/Z1755\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 event\"></span><span class=\"legend\">Veranstaltungskalender</span></a></div></div><section id=\"news_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget listing_element align_center bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"slider_widget\"><a id=\"slider_event_148\" href=\"/de/Z2605?id=148\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"148\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25174/c9a8cb2278fe18b654f5112d9f2ff430552281b2_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Neuheiten</h4><p class=\"date\">25.10.17</p><h5 class=\"title\">Magic Pass</h5></div></a><a id=\"slider_event_133\" href=\"/de/Z2605?id=133\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"133\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17795/98ced2223d2925c645f4a2f99cda2f1f87e29ead_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Neuheiten</h4><p class=\"date\">11.11.17</p><h5 class=\"title\">Die Jaunbachschlucht ist geschlossen.</h5></div></a><a id=\"slider_event_327\" href=\"/de/Z2605?id=327\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"327\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/52707/0fbce3c2efe3cf1da23f4f4dcd16485203a56b8f_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Neuheiten</h4><p class=\"date\">15.11.17</p><h5 class=\"title\">Dzin.ch mit dem Milestone 2017 ausgezeichnet!</h5></div></a><a id=\"slider_event_267\" href=\"/de/Z2605?id=267\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"267\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/49677/d594f45692798ff9e379744ff32dfd7a8bd14313_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Neuheiten</h4><p class=\"date\">17.11.17</p><h5 class=\"title\">Die Grand Tour Of Switzerland Foto-Spots</h5></div></a><a id=\"slider_event_294\" href=\"/de/Z2605?id=294\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"294\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/29568/0301a222f876ba44962ae76bdd31b3a853c4b8a3_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Neuheiten</h4><p class=\"date\">01.12.17</p><h5 class=\"title\">Nacht-Wanderungen auf den Skipisten</h5></div></a></div><a href=\"/de/Z1756\" class=\"bx-more bg_color_1 button_icon round border\"><span class=\"icon more\"></span></a></div></section><div class=\"grid_2 hgrid_2\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/de/Z1761\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 socialhub\"></span><span class=\"legend\">Social Media</span></a></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image trail\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/de/Z2187\" method=\"GET\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Wanderungen</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"\">Typ</option><option value=\"UFT_randonnee_facile\">Einfache Wanderungen</option><option value=\"UFT_randonnee_moyen\">Mittelschwere Wanderungen</option><option value=\"UFT_randonnee_exigeant\">Anspruchsvolle Wanderungen</option><option value=\"UFT_randonnee_aller_simple\">Nur Hinweg</option><option value=\"UFT_randonnee_circuit\">Rundwanderungen</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destinations\"><option value=\"35\">Region</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">Region Murtensee</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"webcam_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image webcam\"></span></div><form id=\"webcam\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"webcam\">Webcams</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"webcam\"><option>Region</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//s3.amazonaws.com/static.4amcloud.net/medias/FR/index2017_01.html\" data-title=\"Fribourg - Vieille Ville\">Fribourg - Vieille Ville</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://morat.roundshot.com\" data-title=\"Murten - Schloss\">Murten - Schloss</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lagruyere.roundshot.com/\" data-title=\"Gruy\u00e8res\">Gruy\u00e8res</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/90.jpg\" data-title=\"Plage de Portalban\">Plage de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/91.jpg\" data-title=\"Port de Portalban\">Port de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/92.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/93.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam2.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Ch\u00e2teau\">Bulle - Ch\u00e2teau</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam1.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Grand Rue\">Bulle - Grand Rue</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/96.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - Plan Francey\">Mol\u00e9son - Plan Francey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/97.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - sommet\">Mol\u00e9son - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/98.jpg\" data-title=\"Lac de la Gruy\u00e8re\">Lac de la Gruy\u00e8re</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/99.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - village\">Mol\u00e9son - village</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/100.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/101.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/live2000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/BergbahnenJaun000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/104.jpg\" data-title=\"La Berra - Le Brand\">La Berra - Le Brand</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/105.jpg\" data-title=\"La Berra - sommet\">La Berra - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/106.jpg\" data-title=\"Jaun - Chalet du soldat\">Jaun - Chalet du soldat</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/107.jpg\" data-title=\"Les Paccots, les Joncs\">Les Paccots, les Joncs</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://montmagny.roundshot.com/\" data-title=\"Vully-les-Lacs Montmagny\">Vully-les-Lacs Montmagny</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/109.jpg\" data-title=\"Camping 3 Lacs-Sugiez\">Camping 3 Lacs-Sugiez</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/110.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Stalden\">Schwarzsee - Stalden</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/111.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Kaiseregg\">Schwarzsee - Kaiseregg</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/112.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - See\">Schwarzsee - See</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/rathvel/\" data-title=\"Rathvel\">Rathvel</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/corbetta/\" data-title=\"Les Paccots, Corbetta\">Les Paccots, Corbetta</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//www.e-stavayer.ch/webcam/\" data-title=\"Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux\">Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_4 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"weather_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget weather align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image weather\"></span><h5 class=\"city\">---</h5><p class=\"description\">---</p><p class=\"temp\"><span class=\"min\"><span class=\"temp_min\">min.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\"><span class=\"temp_max\">max.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></p></div><form action=\"#\" id=\"weather\"><input type=\"hidden\" name=\"city\" value=\"Fribourg\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon more\"></span></button></p></form></div></div><div class=\"weather_extend forecast grid_3 hgrid_3 bg_color_1\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div><h5 class=\"city\"><span>Wettervorhersage f\u00fcr</span><br><span>---</span></h5><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon sun\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon clouds\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon rain\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon storm\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div></div><form id=\"weather_change\"><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option>Region</option></select></span></dd></dl></form><p class=\"align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0 close\"><span class=\"icon close\"></span></button></p></div></div></div></section><script type=\"text/javascript\">\n    var meteo_lang = \"de\";\n</script><section id=\"transport_cff_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget align_center bg_color_0\"><input id=\"home_hidden\" name=\"home_hidden\" type=\"hidden\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"_charset_\" value=\"UTF-8\"><input type=\"hidden\" name=\"start\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsS0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsZ0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!js\" value=\"yes\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!ajax\" value=\"yes\"><input id=\"home_via\" name=\"V1\" class=\"HafasSuggest inputFieldTextStyle\" type=\"hidden\" value=\"\" tabindex=\"11\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" role=\"textbox\" aria-haspopup=\"true\" aria-owns=\"suggestion\"><div style=\"display:none\"><input id=\"home_kind_abfahrt\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"depart\" tabindex=\"50\" checked=\"checked\"><input id=\"home_kind_ankunft\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"arrive\" tabindex=\"50\"></div><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image transport\"></span></div><form action=\"not-today\" data-action=\"http://fahrplan.sbb.ch/bin/query.exe/fn\" method=\"post\" name=\"searchForm_JS\" id=\"searchForm_JS\"><dl class=\"inline_block extra_form_label _100\"><dt><label>\u00d6V</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"departure\">von</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"from_latitude\" name=\"from_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"from_longitude\" name=\"from_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"S\" id=\"home_from\" value=\"\" tabindex=\"1\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#from_latitude\" data-longitude-input=\"#from_longitude\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"arrival\">bis</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"to_latitude\" name=\"to_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"to_longitude\" name=\"to_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"Z\" id=\"home_to\" value=\"\" tabindex=\"2\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#to_latitude\" data-longitude-input=\"#to_longitude\"></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"date\" id=\"home_date\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"time\" id=\"home_time\" value=\"\" class=\"time _100\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\" id=\"searchButton_JS\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"infosnow_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image infosnow\"></span></div><form id=\"infosnow\" action=\"https://www.fribourgregion.ch/de/Z3197\" method=\"GET\" target=\"_blank\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Schneebericht</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"city\"><option value=\"\">Region</option><option value=\"2029,636,770,545,795\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"796,546,547\">Fribourg</option><option value=\"549\">Schwarzsee</option><option value=\"637,548\">Les Paccots</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div></div></div></div><footer id=\"footer\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><nav class=\"menu no_margin_top\"><div class=\"show_menu\"><a href=\"#\" class=\"button_icon round  bg_color_3\"><span class=\"image navigation\"></span></a></div><ul class=\"left small\"><li><a href=\"/de/Z4091/\" title=\"\">\u00dcber uns</a></li><li><a href=\"/de/Z4205/medien\" title=\"\">Medien</a></li><li><a href=\"/de/Z4035/kontakt\" title=\"\">Kontakt</a></li><li><a href=\"/de/Z4100/rendez-vous-protourism\" title=\"\">PROtourism</a></li><li><a href=\"/de/Z6260/observatorium-eingangsseite\" title=\"\">Tourismus-Observatorium</a></li><li><a href=\"/de/Z3988/tourismusbueros-fribourg-region\" title=\"\">Partner</a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><div class=\"baseline\"><figure class=\"logos\"><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html\" title=\"Label - Wellness Destination\"><img class=\"logo lw lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/09685931a4772c993d2b9ed0bdb7ce7aa6db8790.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Wellness Destination\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html\" title=\"Label - Quality passion\"><img class=\"logo lq lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/546afa5de11d7a82e39275918e041c242b66bf9e.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Quality passion\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com\" title=\"My Switzerland\"><img class=\"logo my lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/60b369fdc89bb6a2d07e9ae76c0a988614e9825c.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"logo My Switzerland\"></a><a href=\"http://www.fr.ch\" title=\"Kanton Freiburg\"><img class=\"logo ef lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/81c85bcf078f178c053a66d613af2c82c39f5cf5.png?1511275631\" width=\"432\" height=\"180\" alt=\"logo Kanton Freiburg\"></a></figure><address class=\"address\"><h6>Fribourg r\u00e9gion</h6><b>Freiburger Tourismusverband</b><br>\n\t\t\t\t\t\t\tRte de la Gl\u00e2ne 107<br>\n\t\t\t\t\t\t\tCase postale 1560<br>\n\t\t\t\t\t\t\t1701 Fribourg<br>\n\t\t\t\t\t\t\tTel. +41 (0)26 407 70 20<br>\n\t\t\t\t\t\t\tFax +41 (0)26 407 70 29<br></address></div><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></footer><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div><div style=\"display:none;\"><!-- popup search --><div id=\"search_global_quick\" ><div class=\"spacer\"><div class=\"inner center\"><h4>Suche und Webcodes</h4><form id=\"form_search_global_quick\" class=\"search left\" method=\"get\" action=\"/de/Z2182\"><input type=\"hidden\" name=\"page\" value=\"search\"><input type=\"text\" name=\"keyword\" placeholder=\"Stichworte, Webcode...\"><button type=\"submit\"><span class=\"icon search\"></span></button></form></div></div></div><!-- // popup search --><!-- popup login --><div id=\"login_box\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div id=\"login_box_login\" class=\"login_box_information\"><div class=\"buttons align_center\"><button onclick=\"fb_login();\" data-href=\"/de/Z2918\" class=\"button left button_social facebook large\" title=\"Mit Facebook anmelden\"><span class=\"icon facebook\"></span>Sich anmelden</button><button id=\"login_gplus\" data-href=\"/de/Z2918\" data-client_id=\"321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com\" class=\"button left button_social googleplus large\" title=\"Mit Google+ anmelden\"><span class=\"icon googleplus\"></span>Sich anmelden</button><p>Es ist ganz einfach, wir publizieren nichts, ohne Ihre Zustimmung.</p></div><p class=\"separator align_center\"><span>ou</span></p><form id=\"account_form_login\" method=\"post\" data-href=\"/de/Z1895\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Passwort</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Sich anmelden</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_lost\" href=\"#\">Passwort verloren</a> | <a class=\"login_link_signup\" href=\"#\">Ein Konto erstellen</a></p></div><div id=\"login_box_signup\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Erstellen Sie ein Konto, um Ihre Favoriten \u00fcber Ihr Netzwerk besser verwalten zu k\u00f6nnen. Benutzen Sie den Login-Button, welcher Ihnen vorher pr\u00e4sentiert wurde, um sich mit Facebook oder Google+ anzumelden.</p></div><form id=\"account_form_signup\" action=\"/de/Z2914\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"visitor\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Nachname</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"name\" value=\"\" placeholder=\"\"><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"surname\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Stadt</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"city\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email*</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Passwort*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Best\u00e4tigen*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><div id=\"account_create_captcha\"></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button round large\">Erstellen</button></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">Haben Sie schon ein Konto?</a></p></div><div id=\"login_box_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Haben Sie Ihr Passwort vergessen? Wir k\u00f6nnen Ihnen ein Mail zu Wiederherstellung schicken, in dem Sie das folgende Formular ausf\u00fcllen:</p></div><form id=\"account_form_lost\"  action=\"/de/Z2915\" method=\"post\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Die Anfrage senden</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">Zur\u00fcck</a></p></div><div id=\"login_box_reset\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Stellen Sie Ihr Passwort wieder her, indem Sie das folgende Formular ausf\u00fcllen:</p></div><div id=\"login_box_message_mismatch\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Die Eingaben des Passwortes und der Best\u00e4tigung des Passwortes, m\u00fcssen identisch sein.</p></div></div><form id=\"account_form_reset\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"user_uuid\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"reset_token\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Passwort*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Best\u00e4tigen*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Wiederherstellen</button round></p></form></div><div id=\"login_box_message\"><div id=\"login_box_message_created\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Ihr Konto wurde erfolgreich erstellt! Bitte best\u00e4tigen Sie Ihre Mailadresse in der Best\u00e4tigungsmail, welche an Sie versendet wurde.</p></div></div><div id=\"login_box_message_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Danke, dass Sie uns kontaktiert haben. Ein Mail zur Wiederherstellung wurde Ihnen zugeschickt.</p></div></div><div id=\"login_box_message_error\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">W\u00e4hrend Ihrer Anfrage ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter noch einmal oder kontaktieren einen Administrator</p></div></div><div id=\"login_box_message_validated\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Vielen Dank, dass Sie Ihre Mail-Adresse best\u00e4tigt haben!</p></div></div><div id=\"login_box_message_password\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Ihr Passwort wurde wiederhergestellt!</p></div></div><div id=\"login_box_message_success\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Erfolgreiche Authentifikation! Willkommen!</p></div></div></div><div id=\"login_box_loading\" class=\"align_center\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n\tfunction launchCaptchaRender() {\n        MyCity.getCaptchaToken(\n            function(stoken){\n                grecaptcha.render('account_create_captcha', {\n                    'sitekey' : '6LfbZiQTAAAAAA6bw8ZHlmbXGCOewlWWhDcMJzSM',\n                    'callback' : function () {\n                        $('#account_create_captcha').animate({width:'toggle'},350);\n                    }\n                });\n            }, \n            function(){\n                //couldn't get secure token\n                $('#message_mail').show();\n            }\n        );\n    }\n\n    var captchaMailCallback = function() {\n        if(typeof $ !== 'undefined') {\n            launchCaptchaRender();\n        }\n        else {\n            window.setTimeout(\"captchaMailCallback();\", 100);\n        }\n    };\n</script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?onload=captchaMailCallback&render=explicit\" async defer></script><!-- // popup login --><!-- popup info help --><a href=\"#help_box_1\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><a href=\"#help_box_2\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><div id=\"help_box\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image question\"></span><h5 class=\"title\">Dies ist Ihr PERS\u00d6NLICHER ASSISTENT: mit wenigen Klicks stellen Sie Ihren perfekten Aufenthalt in unserer Region zusammen.</h5><p class=\"description\">Ob Sie morgen eine Reise nach Paris planen oder n\u00e4chstes Jahr gar nach Shanghai oder Sydney m\u00f6chten,mit unseren massgeschneiderten und Ihrem Profil entsprechenden Vorschl\u00e4gen f\u00fcr Aktivit\u00e4ten und Unterk\u00fcnfte holen Sie das Beste aus Ihrem Aufenhalt heraus.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_1\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image system\"></span><h5 class=\"title\">Sind Sie bereit, Ihre Interessen und die ungew\u00f6hnlichen Erlebnisse aufzulisten, die Sie in unserer Region erleben m\u00f6chten?</h5><p class=\"description\">Ob Sie nun einen romantischen Kurzurlaub, unvergessliche Familienferien planen, ob Sie ein Nachvogel oder eher ein Fr\u00fchaufsteher sind - sie werden staunen ob der Treffsicherheit unserer Vorschl\u00e4ge.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_2\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image map\"></span><h5 class=\"title\"></h5><p class=\"description\">Werfen Sie einen Blick auf unsere zus\u00e4tzlichen personalisierten Vorschl\u00e4ge rund um Ihre Destination, bevor sie Ihre Route auf der Karte oder der Tabelle mit Vorschl\u00e4gen eintragen. Sie werden synchronisiert, um Ihren W\u00fcnschen zu entsprechen.</p></div></div></div></div></div><!-- // info help --></div><script type=\"text/javascript\">\n        var language_locale = \"de\";\n    </script><script src=\"//static.mycity.travel/jquery-2.1.3.min.js\"></script><script>var MyCityJqueryScript = jQuery.noConflict(true);</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/cd_storage.js?1511275631\"></script><script src=\"//static.mycity.travel/qrcode.min.js\"></script><script>MyCityStorage = new CDStorage(location.protocol + \"//static.mycity.travel\", \"/cms/cd_iframe.html\");</script><script>MyCityParameters = {\"url\":\"\\/\\/www.fribourgregion.ch\",\"ajax\":\"\\/mycity\\/ajax\",\"locale\":\"de\"};</script><script>MyCityDebug = false;</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/tools.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/bebeb52.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"https://maps.googleapis.com/maps/api/js?libraries=places&key=AIzaSyCtIFTHPFB3JsqsE0tOM6rs1aQD2MTqwxM\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var recommendations = \"1\";\n            var recommendationsOnMap = \"0\";\n        </script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/6f9dfad.js?1511275631\"></script><script>\nif (typeof ga == 'undefined') {\n    (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){\n    (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),\n    m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)\n    })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');\n}\nga('create', 'UA-83388530-1', 'auto', 'tracker1');\nga('tracker1.send', 'pageview');\n</script><script>\n    var _prum = [['id', '5948d417890ce43fdc7b23c6'],\n                 ['mark', 'firstbyte', (new Date()).getTime()]];\n    (function() {\n        var s = document.getElementsByTagName('script')[0]\n          , p = document.createElement('script');\n        p.async = 'async';\n        p.src = '//rum-static.pingdom.net/prum.min.js';\n        s.parentNode.insertBefore(p, s);\n    })();\n    </script><script>\n        window.fbAsyncInit = function() {\n            FB.init({\n                appId      : '305211216502846',\n                oauth   : true,\n                status  : true, // check login status\n                cookie     : true,  // enable cookies to allow the server to access the session\n                xfbml      : true,  // parse social plugins on this page\n                version    : 'v2.5' // use graph api version 2.5\n            });\n        };\n    \n        // Load the SDK asynchronously\n        (function(d, s, id) {\n            var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n            if (d.getElementById(id)) return;\n            js = d.createElement(s); js.id = id;\n            js.src = \"//connect.facebook.net/en_US/sdk.js\";\n            fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n        }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));\n    </script><!--Start of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n            setTimeout(function()\n        \t{\n                window.$zopim||(function(d,s){var z=$zopim=function(c){z._.push(c)},$=z.s=d.createElement(s),e=d.getElementsByTagName(s)[0];z.set=function(o){z.set._.push(o)};z._=[];z.set._=[];$.async=!0;$.setAttribute('charset','utf-8');\n                $.src='//cdn.zopim.com/?jOjzZlSDeA3O08vA8M4tf8IM2WvxKeEK';z.t=+new Date;$.type='text/javascript';e.parentNode.insertBefore($,e)})(document,'script');\n        \t}, 10000);\n        </script><!--End of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n        window._mfq = window._mfq || [];\n        (function() {\n            var mf = document.createElement(\"script\");\n            mf.type = \"text/javascript\"; mf.async = true;\n            mf.src = \"//cdn.mouseflow.com/projects/d643b4e0-2814-4b7e-b1d8-2f38faf6772f.js\";\n            document.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(mf);\n        })();\n    </script><script>\n            var xhr = new XMLHttpRequest();\n            xhr.open('GET', 'https://analyze.mycity.travel/site/stat/fribourgregion.ch/de/Z3847/WC', true);\n            xhr.withCredentials = true;\n            xhr.send(null);\n            </script></body></html>", "click_count": 0, "lang": "de", "config_id": "WAV_umF3vG2FTSbXh_VEx", "content": "\u00a9 Christophe Sonderegger G\u00e4stetafeln Khadija & Andr\u00e9 Remy Charmey Auf Reservation. Khadija l\u00e4dt Sie ein marokkanische Delikatessen und Spezialit\u00e4ten der Region La Gruy\u00e8re, je nach Wahl, zu kosten. Herzlicher Empfang. Ch. des Serres 3 1637 Charmey tel. +41 (0)26 927 15 23 La cuisine de St\u00e9phane Montagny-les-Monts St\u00e9phane und Maria-Laure haben das Vergn\u00fcgen, Sie zu empfangen und Ihnen eine originale, kreative und k\u00f6stliche K\u00fcche seit 2009 vorzuschlagen. Route du Curtil 8 1774 Montagny-les-Monts tel. +41 26 660 59 47 Famille Terrapon Rueyres-Treyfayes Max. 20 Pers. Saisonk\u00fcche, auch vegetarisch Nichtraucher Route de Treyfayes 9 1626 Rueyres-Treyfayes tel. +41 26 917 80 00 Chez Annelyse Orsonnens Spezialit\u00e4ten: Gefl\u00fcgelfleisch, Jagd-Men\u00fc Ch. de l'Eglise 28 1694 Orsonnens tel. +41 26 653 12 32 \"Table d'h\u00f4te\" im Eulenhof Mur Mitten in der Natur, umgeben von Weinreben, mit herrlichem Blick auf den Murtensee und die Alpen. Table d'h\u00f4te von Mitte Mai bis Ende August, nur am Sontag von 10 bis 17 Uhr ge\u00f6ffnet N. & W. Gaillet Rue du Ch\u00e2teau 24 1787 Mur tel. +41 (0)26 673 18 85 \"Table d'h\u00f4te\" im Schloss M\u00fcnchenwiler M\u00fcnchenwiler Das Schloss M\u00fcnchenwiler bietet neu einen Gastgebertisch im historischen T\u00e4fersaal an. Erleben Sie auf authentische Art, wie im Ancien R\u00e9gime getafelt wurde. 1797 M\u00fcnchenwiler tel. +41 26 672 81 81 Fouzia und Pierre-Yves Ducry Dompierre Marokkanische und saisonale Gerichte in einem marokkanischen Zelt. DO - SO auf Reservation Le Bastillon 1 1583 Dompierre tel. +41 26 675 45 10 NaNea Traiteur - Die w\u00fcrzige Reise Attalens Nutri-Vital Essen Workshop Herbier gourmand Val\u00e9rie Veron Planche \u00e0 Troupet 10 1616 Attalens tel. +41 (0)79 256 42 42 Chez Anita et R\u00e9my Vauthey Remaufens Familien- oder Gesch\u00e4ftsessen ab 6 Personen Die Essens werden in einem separaten urchigen Raum serviert. \u00d6ffnung: Freitag abends, Samstag um zw\u00f6lf und abends, Sonntag mittags. Auf Reservierung. Chemin du Mont 30 1617 Remaufens tel. +41 (0)21 948 90 21 Chez Guy-Guy Sassel Die Gastgeber laden Feinschmecker ein, ein kleines St\u00fcck Insel Mauritius und deren Aromen, Kultur und Lebenslust zu geniessen. Quartier de Morat 10 1534 Sassel tel. +41 26 668 14 68 Fouzia & Pierre-Yves Ducry Dompierre Saison und marokanische K\u00fcche in einem marokkanischen Zelt. Le Bastillon 1 1563 Dompierre tel. +41 (0)26 675 45 10 Paul & Marie-Laure Koestinger Mannens Die Eigent\u00fcmer der Orte bieten einen einfachen und benutzerfreundlichen Stammtisch an. Route du Jordil 6 1775 Mannens tel. +41 26 660 70 22 La Ferme du Biolley Vuisternens-en-Ogoz Traditionelle K\u00fcche, regionale Produkte, Freiburg Spezialit\u00e4ten, Brunch, Mittagessen, Abendessen auf dem Bauernhof. Das ganze Jahr ge\u00f6ffnet, auf Reservierung La Ferme du Biolley Route du Biolley 40 1696 Vuisternens-en-Ogoz tel. +41 26 411 27 63 tel. +41 79 408 90 61 Serge Currat Riaz G\u00e4stetafeln und G\u00e4stzimmer, indische Sp\u00e4zialit\u00e4ten. Einfaches Essen: CHF 20.-. Komplettes Essen: CHF 35.-. CHF 50.- pro Einzelzimmer. CHF 70.- pro Doppelzimmer. CHF 10.- Fr\u00fchst\u00fcck. ZIMMER: 1. ... Route de la Sionge 72 1632 Riaz tel. +41 (0)26 913 75 20 La Ferme des Planchettes Onnens Speisekarten mit Spezialit\u00e4ten der Region, mit Produkten vom Bauernhof Spezialit\u00e4ten: Rind vom Holzfeuer Farm mit Tieren Das ganze Jahr ge\u00f6ffnet, auf Reservierung La Ferme des Planchettes Marie-Jeanne Br\u00f6nimann En Salley 60 Rte de Corjolens 1756 Onnens tel. +41 26 470 12 31 Alex'tra Ependes 4 Doppelzimmer in einem Einfamilienhaus mit Garten und einer 360\u00b0 Aussicht auf den Jura und die Alpen. 3 Zimmer mit geteiltem Bad und 1 Zimmer mit separatem Bad. Tot\u00e9 J'our\u00e9 1 1731 Ependes tel. +41 79 262 52 26 AEBERHARD Elsbeth et Beat Barb\u00eareche Zimmern mit gemeinsamem Bad, auf einem Bauernhof in einem ruhigen Weiler. Garten steht den G\u00e4sten zur Verf\u00fcgung. Hofbesichtigungen, Mahlzeiten, Brunch, Tipis, \u201eAventure sur la paille\u201c, Schule auf dem ... Petit-Vivy 11 1783 Barb\u00eareche tel. +41 26 684 19 62 Chez Zineb Vuadens Geniessen Sie einen angenehmen Moment in einer freundlichen und geselligen Atomsph\u00e4re bei der G\u00e4stetafel \u201eChez Zineb\u201c und kosten Sie die marokkanischen Spezialit\u00e4ten. Zineb Lassaoui Le Dally 22 1628 Vuadens tel. +41 (0)79 926 03 94 Au 1er Bulle Mittagessen im Zentrum Bulle. 2 Men\u00fcs ab CHF 19.-. Am Abend und Wochenende, Men\u00fcs f\u00fcr Gruppen von 10 bis 20 Personen. Grand-Rue 3 1630 Bulle tel. +41 (0)79 255 08 45 La Croix du Sud Morlon Marokanische K\u00fcche Latifa Macherel La Croix 17 1638 Morlon tel. +41 (0)26 565 23 10 La Grange aux Th\u00fcrler Villars-sous-Mont Auf Reservation. Saisonk\u00fcche. Bis 20 Personen. Route de l'Intyamon 135 1666 Villars-sous-Mont tel. +41 (0)79 789 19 47 \"Charlotte et Saveurs\" Vaulruz Auf Reservation. Raffinierte Gerichte mit qualitativen Produkten. Sch\u00f6ne Weinkarte. Ein Freitag pro Monat. Charlotte Seydoux Rue des Molettes 36 1627 Vaulruz tel. +41 (0)79 721 86 92 Christian & Claudine Demierre \"R\u00e9v\u00e9lation\" Vaulruz Auf Reservation. Entdecken Sie die molekulare K\u00fcche. Pauschale inklusive Getr\u00e4nke. Rustikaler und moderner Rahmen. Rue du Ch\u00e2teau 26 1627 Vaulruz tel. +41 (0)26 912 87 62 Michel Terrapon Rueyres-Treyfayes Auf Reservation. Saisonk\u00fcche mit 3 G\u00e4ngen (auch vegetarische Gerichte). Pauschaleangebote mit Getr\u00e4nken. Antiker Bauernhof. Route de Treyfayes 9 1626 Rueyres-Treyfayes tel. +41 (0)26 917 80 00 Jean-Fran\u00e7ois Wenger Ecublens Cuisine de saison Route de Villangeaux 84 1673 Ecublens tel. +41 21 909 59 33 Plan Satellit Online Reservation Region La Gruy\u00e8re Fribourg Region Murtensee Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Pers. Kein Datum Unterkunftsliste Typ Hotels Bed and Breakfast, G\u00e4stezimmer Ferienwohnungen Chalets, Alph\u00fctten Camping Spezielle Unterk\u00fcnfte Gruppenunterkunft Jugendherbergen, Backpackers Schlafen im Stroh - Agrotourismus Region La Gruy\u00e8re Fribourg Region Murtensee Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Restaurantsliste Typ Fribourger Spezialit\u00e4ten Saisonale-K\u00fcche Italienische K\u00fcche Asiatische K\u00fcche Weltk\u00fcche Fast Food Glutenfreie K\u00fcche Gourmet-Restaurants Region La Gruy\u00e8re Fribourg Region Murtensee Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Veranstaltungskalend Neuheiten 25.10.17 Magic Pass Neuheiten 11.11.17 Die Jaunbachschlucht ist geschlossen. Neuheiten 15.11.17 Dzin.ch mit dem Milestone 2017 ausgezeichnet! Neuheiten 17.11.17 Die Grand Tour Of Switzerland Foto-Spots Neuheiten 01.12.17 Nacht-Wanderungen auf den Skipisten Social Media Wanderungen Typ Einfache Wanderungen Mittelschwere Wanderungen Anspruchsvolle Wanderungen Nur Hinweg Rundwanderungen Region La Gruy\u00e8re Fribourg Region Murtensee Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Webcams Region Fribourg - Vieille Ville Murten - Schloss Gruy\u00e8res Plage de Portalban Port de Portalban Cheyres & Ch\u00e2bles Cheyres & Ch\u00e2bles Bulle - Ch\u00e2teau Bulle - Grand Rue Mol\u00e9son - Plan Francey Mol\u00e9son - sommet Lac de la Gruy\u00e8re Mol\u00e9son - village Charmey Charmey Jaun Jaun La Berra - Le Brand La Berra - sommet Jaun - Chalet du soldat Les Paccots, les Joncs Vully-les-Lacs Montmagny Camping 3 Lacs-Sugiez Schwarzsee - Stalden Schwarzsee - Kaiseregg Schwarzsee - See Rathvel Les Paccots, Corbetta Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux --- --- min. - \u00b0C max. - \u00b0C Wettervorhersage f\u00fcr --- --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C Region \u00d6V von bis Schneebericht Region La Gruy\u00e8re Fribourg Schwarzsee Les Paccots Suche und Webcodes Sich anmelden Sich anmelden Es ist ganz einfach, wir publizieren nichts, ohne Ihre Zustimmung. ou Email Passwort Sich anmelden Passwort verloren | Ein Konto erstellen Erstellen Sie ein Konto, um Ihre Favoriten \u00fcber Ihr Netzwerk besser verwalten zu k\u00f6nnen. Benutzen Sie den Login-Button, welcher Ihnen vorher pr\u00e4sentiert wurde, um sich mit Facebook oder Google+ anzumelden. Nachname Stadt Email* Passwort* Best\u00e4tigen* Erstellen Haben Sie schon ein Konto? Haben Sie Ihr Passwort vergessen? Wir k\u00f6nnen Ihnen ein Mail zu Wiederherstellung schicken, in dem Sie das folgende Formular ausf\u00fcllen: Email Die Anfrage senden Zur\u00fcck Stellen Sie Ihr Passwort wieder her, indem Sie das folgende Formular ausf\u00fcllen: Die Eingaben des Passwortes und der Best\u00e4tigung des Passwortes, m\u00fcssen identisch sein. Passwort* Best\u00e4tigen* Wiederherstellen Ihr Konto wurde erfolgreich erstellt! Bitte best\u00e4tigen Sie Ihre Mailadresse in der Best\u00e4tigungsmail, welche an Sie versendet wurde. Danke, dass Sie uns kontaktiert haben. Ein Mail zur Wiederherstellung wurde Ihnen zugeschickt. W\u00e4hrend Ihrer Anfrage ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es sp\u00e4ter noch einmal oder kontaktieren einen Administrator Vielen Dank, dass Sie Ihre Mail-Adresse best\u00e4tigt haben! Ihr Passwort wurde wiederhergestellt! Erfolgreiche Authentifikation! Willkommen! Dies ist Ihr PERS\u00d6NLICHER ASSISTENT: mit wenigen Klicks stellen Sie Ihren perfekten Aufenthalt in unserer Region zusammen. Ob Sie morgen eine Reise nach Paris planen oder n\u00e4chstes Jahr gar nach Shanghai oder Sydney m\u00f6chten,mit unseren massgeschneiderten und Ihrem Profil entsprechenden Vorschl\u00e4gen f\u00fcr Aktivit\u00e4ten und Unterk\u00fcnfte holen Sie das Beste aus Ihrem Aufenhalt heraus. Sind Sie bereit, Ihre Interessen und die ungew\u00f6hnlichen Erlebnisse aufzulisten, die Sie in unserer Region erleben m\u00f6chten? Ob Sie nun einen romantischen Kurzurlaub, unvergessliche Familienferien planen, ob Sie ein Nachvogel oder eher ein Fr\u00fchaufsteher sind - sie werden staunen ob der Treffsicherheit unserer Vorschl\u00e4ge. Werfen Sie einen Blick auf unsere zus\u00e4tzlichen personalisierten Vorschl\u00e4ge rund um Ihre Destination, bevor sie Ihre Route auf der Karte oder der Tabelle mit Vorschl\u00e4gen eintragen. Sie werden synchronisiert, um Ihren W\u00fcnschen zu entsprechen.", "content_length": "167179", "created": "2017-11-24T15:59:25.628Z", "digest": "-", "doc_id": "ab3bbb6acaa34c86ae92ffc5ecaeb8b6", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "gaestetafeln", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.fribourgregion.ch", "important_content": "G\u00e4stetafeln", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FZ3847%2Ftables-d-hotes;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "thumbnail": "https://static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25146/6505482c90b1c5ca233fdac0e23f77ca7937ecb6_COVER.jpg", "timestamp": "2017-11-24T15:59:25.628Z", "title": "G\u00e4stetafeln - Fribourg R\u00e9gion", "url": "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3847/gaestetafeln", "virtual_host": []}