{"anchor": ["https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1895/compte", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/en/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6444/hotels", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3215/hebergements-insolites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3211/camping", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3438/agritourisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers", "https://www.dzin.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV94", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3831/randonnees-guidees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3661/cartes-de-randonnees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP508", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7280", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12818", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6357", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5845", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1103", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP519", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP521", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP533", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV27", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV28", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV29", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP606", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP607", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3216/nos-lacs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3793/nos-rivieres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3740/navigation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP532", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3846/centres-commerciaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6013", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5091/groupes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3263/peche", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3262/beach-volley", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3264/tennis-squash-badminton", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3141/minigolf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3268/varappe-escalade", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3269/equitation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3140/karting", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6887", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3271/skate-park", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3272/bowling", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3274/montgolfiere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3273/petanque", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3277/nordic-walking-courir", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3275/parapente-delta", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3276/aviation-parachutisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3278/autres-sports", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP554", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1759/liste-des-restaurants", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3851/producteurs-locaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP498", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP499", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP502", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP501", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4010/la-biere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP505", "http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3296/cinemas", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3300/bars-clubs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3299/salons-de-jeux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP536", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP537", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP538", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP534", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP894", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP543", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP544", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP545", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP541", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP540", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3732/informations-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP608", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP610", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP613", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP614", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3396/patinage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26623", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P10069", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP784", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP736", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP735", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP738", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP737", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP620", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP619", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP621", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5373", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3435/compagnies-privees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3433/service-regulier", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP618", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP617", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP616", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP896", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3595/restaurants-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3594/hotels-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.facebook.com/share.php?v=4&src=bm&u=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises&t=Sp%C3%A9cialit%C3%A9s%20fribourgeoises%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://twitter.com/intent/tweet?text=Sp%C3%A9cialit%C3%A9s%20fribourgeoises%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises&", "https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises&title=Sp%C3%A9cialit%C3%A9s%20fribourgeoises%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion&", "http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises&title=Sp%C3%A9cialit%C3%A9s%20fribourgeoises%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGP305%2Fspecialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4547/restoroute-motel-de-la-gruyere?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4706/ferme-les-obasseires?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4626/gasthof-zum-goldenen-kreuz?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P9412/alp-gantrischli?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6979/ritzli-alp?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4705/chalet-incrota?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4657/auberge-de-l-ange?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4702/la-goille-au-cerf?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4660/restaurant-du-sauvage?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4707/cabane-du-petit-oiseau?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4708/buvette-de-rathvel?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4633/chalet-restaurant-le-tsale?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4554/restaurant-les-rosalys?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4710/le-vuipay?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4709/la-saletta?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4553/auberge-du-lac-des-joncs?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4642/restaurant-la-cremerie?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4618/hostellerie-am-schwarzsee?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4639/cafe-tivoli?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4641/cafe-restaurant-les-bains?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P8555/restaurant-la-croix-federale?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P8540/restaurant-des-lacustres?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P8545/restaurant-le-rive-sud?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P8523/buffet-de-la-gare-canadian-grill?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12951/restaurant-des-arbognes?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P13787/restoroute-motel-de-la-gruyere?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4749/auberge-de-garmiswil?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4765/auberge-du-tilleul?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4772/la-croix-blanche?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4782/restaurant-la-terrasse-au-parc-hotel?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P13158/gasthof-zum-ochsen?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4770/restaurant-brasserie-la-croix-blanche?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P9356/restaurant-zum-jaeger?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4622/restaurant-gypsera?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4741/restaurant-st-leonard?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P11999/restaurant-du-lac?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4713/restaurant-de-l-aigle?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5291/ma-chaumiere?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P8131/boulangerie-dubey-grandjean?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5297/auberge-du-gibloux?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4815/auberge-du-lion-d-or?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4763/hotel-de-ville-de-rue?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4725/hotel-restaurant-du-lion-d-or?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4712/au-suisse?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P9776/la-parqueterie?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5388/auberge-de-la-gare?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P11759/auberge-de-courgevaux?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5296/restaurant-bahnhof?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5382/hotel-murtenhof-krone?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4818/restaurant-les-3-lacs?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5396/romantik-hotel-de-l-ours?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P8298/gasthof-zum-ochsen?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4821/hotel-restaurant-jura?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P9296/landgasthof-garmiswil?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P9370/kreuz-schmitten-restaurant-hotel?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P9371/cafe-restaurant-flora?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P9730/restaurant-st-martin?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P9486/hotel-rest-schloss-ueberstorf?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4859/cafe-restaurant-belle5?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7756/restaurant-club-cafe-bahnhof?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5389/hotel-restaurant-de-la-gare?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5429/chesery?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5221/restaurant-cave-fribourgeoise?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4822/bistrottino?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5225/eintracht?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4676/confiserie-monnier?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5397/hotel-restaurant-cave-bel-air?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4758/cafe-restaurant-swin-golf-le-sarrazin?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4738/restaurant-marcello?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4557/buvette-chez-boudji?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4563/la-pinte-du-pralet-motelon?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6541/cafe-restaurant-des-remparts?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6548/restaurant-le-chalet?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6542/gruyere-traditions?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6545/hotel-la-fleur-de-lys?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6543/hotel-de-ville?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6540/auberge-de-la-halle?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6537/auberge-des-montagnards?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5584/tea-room-les-arcades?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6535/restaurant-de-la-croix-blanche?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6533/cafe-restaurant-de-l-aerodrome?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4566/restaurant-buvette-du-camping?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6531/auberge-de-la-croix-verte?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5583/tea-room-les-arcades?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4564/restaurant-des-dents-vertes?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6526/nova-romantik-hotel-l-etoile?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4574/buvette-obere-euschels?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6483/cafe-de-la-gare?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4556/buvette-au-creux-du-feu?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4558/buvette-des-amis-de-la-chia?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4833/hotel-de-ville?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5569/ibis-bulle-la-gruyere?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6495/restaurant-du-cheval-blanc?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6500/la-cabriolle?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6489/cafe-restaurant-la-fleur-de-lys?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6523/la-brasserie-romantik-hotel-l-etoile?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4561/buvette-des-gros-chaumiaux?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4560/buvette-de-l-hauta-chia?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4562/les-invuettes?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6524/hotel-cailler-le-bistro?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6527/la-piece-rouge?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6528/la-poya?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6551/auberge-de-la-croix-blanche?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4571/buvette-des-sattels?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4695/restaurant-l-aigle-noir?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6644/restaurant-de-la-maison-du-gruyere?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4783/pinte-des-trois-canards?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4731/restaurant-la-cene?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4686/cafe-du-gothard?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4764/brasserie-le-boulevard-39?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4777/restaurant-tirlibaum?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4687/cafe-restaurant-du-theatre?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4778/cafe-du-midi?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12683/cafe-du-marche?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4775/cafe-des-arcades?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4773/cafe-de-l-ange?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4569/buvette-du-lac?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6656/restaurant-de-la-croix-blanche?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6655/o-colombettes?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6649/hotel-restaurant-pizzeria-le-manoir?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4568/buvette-les-mongerons?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4585/chalet-grat?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4597/la-fromagerie-d-alpage?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4584/chalet-du-soldat?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6617/restaurant-la-croix-blanche?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4591/chalet-buvette-du-gros-cousimbert?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P10067/buvette-les-seythours?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6636/la-croix-de-fer?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P9498/auberge-de-la-couronne?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P9499/auberge-la-pierre-a-catillon?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6642/auberge-de-la-loue?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6635/restaurant-le-sommet?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6633/restaurant-gite-de-montagne-de-plan-francey?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6637/restaurant-le-gruyerien?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P4601/buvette-les-moilles?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6640/golf-resort-la-gruyere-rest-la-terrasse?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6639/auberge-a-l-enfant-de-bon-coeur?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P19972/la-ferme-verte?group=305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1761/social-hub", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4091/quisommesnous", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4205/medias", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4035/contact", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4100/reseau-protourism", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6260/observatoire-page-entree", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html", "http://www.myswitzerland.com", "http://www.fr.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631", "https://static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/rss/fr", "https://static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/en/GP305/fribourg-region-s-specialities", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP305/fribourger-spezialitaeten"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html><html lang=\"fr\"><head><title>Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises - Fribourg R\u00e9gion</title><meta charset=\"utf-8\" /><meta name=\"author\" content=\"Didwedo, EDSI-tech, UFT\"><meta name=\"keywords\" content=\"\"><meta name=\"description\" content=\"-\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"yjixBpP6LQoyGKCsrGpNN9LR_z2j5g0c1ye9LeAQH1s\" /><meta name=\"apple-mobile-web-app-capable\" content=\"yes\"><meta name=\"apple-mobile-web-app-status-bar-style\" content=\"black\"><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, user-scalable=0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"><meta name=\"Robots\" content=\"index,follow\"><meta name=\"Category\" content=\"travel\"><link rel=\"icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631\" type=\"image/png\"><link rel=\"apple-touch-icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631\"><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Flux RSS\" href=\"/rss/fr\" /><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" type=\"text/css\" href=\"//static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631\"><!--[if lt IE 9]><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" href=\"//static.fribourgregion.ch/0dc1c785ac2b4663a2fabc0e8442ccbcbd9d5a6a.css?1511275631\" type=\"text/css\"><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/970288d5784069afcca4d2775edf507c2d0bff7a.js?1511275631\"></script><![endif]--><!-- Open Graph --><meta property=\"og:title\" content=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises\" /><meta property=\"og:description\" content=\"-\" /><meta property=\"og:type\" content=\"article\" /><meta property=\"og:url\" content=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises\" /><meta property=\"og:image\" content=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/18138/895b3ecf962d79fed46969cfeea85eef664eb18e_COVER.jpg\" /><meta property=\"og:locale\" content=\"fr\" /><meta property=\"og:site_name\" content=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises - Fribourg R\u00e9gion\" /><!-- Linked Data --><script type=\"application/ld+json\">\n        {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"BreadcrumbList\",\n    \"name\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises\",\n    \"itemListElement\":\n    [\n                                {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 1,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4773/cafe-de-l-ange\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25545/d55137e5b06e92529014aac1c6aaf621709476aa_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.804562643785\",\n        \"longitude\": \"7.1690970607422\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Rue des Forgerons 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+4126 322 35 49\",\n                \"url\" : \"http://www.cafe-ange.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9 de l&#039;Ange\",\n    \"description\": \"Cuisine traditionnelle, steak sur ardoise, fondue viande / au fromage, raclette.\r\nFerm\u00e9 lundi et mardi\r\nPl. par salle: 42/18      Terrasse: 48\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 2,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4547/restoroute-motel-de-la-gruyere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11927/73debe587e19456aa9e5b5e7e21edbcf9a87063b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.683081614652\",\n        \"longitude\": \"7.0876698278191\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Avry-devant-Pont\",        \"postalCode\": \"1644\",        \"streetAddress\": \"Le Restoroute 174\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 915 61 61\",\n                \"url\" : \"http://www.restoroute-gruyere.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restoroute-Motel de la Gruy\u00e8re\",\n    \"description\": \"Cuisine de saison.\r\nPl. par salle : 140\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 3,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4557/buvette-chez-boudji\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/42448/8fc5328fafd17357100bdc6ed4f51af2cef76ff5_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.609093749987\",\n        \"longitude\": \"7.1340466449424\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Broc\",        \"postalCode\": \"1636\",        \"streetAddress\": \"Route du Mot\u00e9lon\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 921 90 50\",\n                \"url\" : \"http://www.boudji.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette Chez Boudji\",\n    \"description\": \"Ouvert tous les jours du 1er mai au 31 octobre.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 4,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4556/buvette-au-creux-du-feu\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11936/9bc4cfbc44ddcda465e7835ee29c77bb48bd3e84_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.606733876747\",\n        \"longitude\": \"7.1372950195437\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Broc\",        \"postalCode\": \"1636\",        \"streetAddress\": \"Route du Mot\u00e9lon\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.aucreuxdufeu.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette Au Creux du Feu\",\n    \"description\": \"Famille Isabelle &amp; Ren\u00e9 Julmy Brodard.\r\nOuvert de novembre \u00e0 fin avril tous les jours. \r\nCuisine non-stop de 10h30 \u00e0 23h00.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 5,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4558/buvette-des-amis-de-la-chia\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/27196/bb7a0da467ded7dc33b556073b2d90a36601a283_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.594952164434\",\n        \"longitude\": \"7.0261900608141\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle 1\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Case postale 254\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 73 75\",\n                \"url\" : \"http://www.lachia.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette des Amis de la Chia\",\n    \"description\": \"Laurent Buchs.\r\nOuvert samedi et dimanche et sur r\u00e9servation.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 6,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4833/hotel-de-ville\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17922/94b0ffd736561a915a43d7663d11d063e900cfe6_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.618565919777\",\n        \"longitude\": \"7.057186368161\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Grand-Rue 7\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 78 88\",\n                \"url\" : \"http://www.hoteldevillebulle.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"H\u00f4tel de Ville\",\n    \"description\": \"Poulet au panier, cuisine du terroir.\r\nPl. par salle : 100/80/20\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 7,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5569/ibis-bulle-la-gruyere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/44310/0e36cf74a438276e083f08da8be204e44062d6d5_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.624013430336\",\n        \"longitude\": \"7.0460281361965\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Chemin des Mosseires 81\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 913 03 03\",\n                \"url\" : \"http://www.ibisbulle.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Ibis Bulle-La Gruy\u00e8re**\",\n    \"description\": \"Chambre double CHF 111.-\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 8,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6495/restaurant-du-cheval-blanc\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14436/9d33cf3dd5282dccec347fa9f4f2ed74af07dd4b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.6168469572\",\n        \"longitude\": \"7.0569504481923\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Rue de Gruy\u00e8res 16   Rue de Vevey 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 918 64 44\",\n                \"url\" : \"http://www.restaurantduchevalblanc.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant du Cheval Blanc\",\n    \"description\": \"Mets de brasserie, cuisine de saison du terroir, festivals.\r\nFerm\u00e9 le dimanche soir, lundi et mardi\r\nPl. par salle : 40/80\r\n13 points Gault &amp; Millau\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 9,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6500/la-cabriolle\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14440/01d45cbc5ba0ff3dd7b7fbd6fe4e00f88e5211c5_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.617207824824\",\n        \"longitude\": \"7.0572612237287\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Rue de Gruy\u00e8res 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 22 37\",\n                \"url\" : \"http://www.la-cabriolle-bulle.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Cabriolle\",\n    \"description\": \"Fondue au fromage de ch\u00e8vre et mets du terroir.\r\nPl. par salle : 50/50\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 10,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6483/cafe-de-la-gare\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14422/b4b1edaa25b9ef29a552fa4b71060c323f4456fb_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.61802238347\",\n        \"longitude\": \"7.0560543904943\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Avenue de la Gare 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 76 88\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9 de la Gare\",\n    \"description\": \"Fondue, cuisine r\u00e9gionale.\r\nFerm\u00e9 le dimanche.\r\nPl. par salle : 75\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 11,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6489/cafe-restaurant-la-fleur-de-lys\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/20197/dc36d9cb1139aa1e3485603d7ffe96946a566cd8_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.615573533549\",\n        \"longitude\": \"7.0581343606952\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Rue de Gruy\u00e8res 49\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 73 00\",\n                \"url\" : \"http://www.restaurant-fleurdelys.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9-Restaurant La Fleur de Lys\",\n    \"description\": \"Cuisine r\u00e9gionale et de saison, cuisine balkanique, espagnole et italienne.\r\nFerm\u00e9 le lundi.\r\nPl. par salle : 40/20/20\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 12,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4561/buvette-des-gros-chaumiaux\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11941/642442061059f78847c17b9935a1be7fb8c0051c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.661997441134\",\n        \"longitude\": \"7.2127164983174\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Cerniat\",        \"postalCode\": \"1654\",        \"streetAddress\": \"Route de la Hauta Chia 25\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 14 79\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Buvette des Gros Chaumiaux\",\n    \"description\": \"Marie-Rose Gachet.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\r\nOuvert du 1er mai au 30 septembre.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 13,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4560/buvette-de-l-hauta-chia\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11940/7772ef28fd4e5987b8f48a71bb9d5d04af90100c_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.667353242775\",\n        \"longitude\": \"7.2269262190098\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Cerniat\",        \"postalCode\": \"1654\",        \"streetAddress\": \"Route de l\u2019Autachia 30\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 927 26 96\",\n                \"url\" : \"https://www.facebook.com/Hauta-Chia-1413047968709265/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette de l&#039;Hauta Chia\",\n    \"description\": \"Florence Remy-Jacquat.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\r\nOuvert de la mi-mai \u00e0 la mi-octobre.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 14,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4562/les-invuettes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11942/02bb66325778733195ca5a394f3a7b0a2a39794e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.598220765263\",\n        \"longitude\": \"7.2004805347856\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Anne et G\u00e9rard Biland  Route du Gros Mont\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 37 93\",\n                \"url\" : \"http://www.petit-bil.ch/fr\",\n          \n      \n    \"name\": \"Les Invuettes\",\n    \"description\": \"Activit\u00e9s principales: d\u00e9monstration de la fabrication au chalet du Gruy\u00e8re AOP, du Vacherin AOP, des tonnelets, du s\u00e9rac d&#039;alpage, des tommes, du beurre, etc\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 15,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6524/hotel-cailler-le-bistro\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14468/6dd119c8888aa5b9d31b5f43a218dc249b4846ed_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.621344745832\",\n        \"longitude\": \"7.1629340026285\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Gros Plan 28\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 62 62\",\n                \"url\" : \"http://www.hotel-cailler.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"H\u00f4tel Cailler, Le Bistro\",\n    \"description\": \"Cuisine internationale.\r\nPl. par salle : 80\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 16,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6527/la-piece-rouge\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14474/b58b3403cad9804dc8b96c43f695992b7a8eeb4d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.619171866222\",\n        \"longitude\": \"7.164616186777\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Rue du Centre 25\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 23 23\",\n                \"url\" : \"http://www.hotel-le-sapin.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La pi\u00e8ce rouge\",\n    \"description\": \"R\u00f4tisserie.\r\nPl. par salle : 55\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 17,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6528/la-poya\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14503/9e8549f331f95771822926fb45bfc7f463d3aa3a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.61918998284\",\n        \"longitude\": \"7.1646683170363\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Rue du Centre 25\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 23 23\",\n                \"url\" : \"http://www.hotel-le-sapin.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Poya\",\n    \"description\": \"Brasserie, Pizzeria.\r\nFerm\u00e9 les lundis et mardis. \r\nPl. par salle : 82\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 18,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6523/la-brasserie-romantik-hotel-l-etoile\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14467/7cff6896db079f2df9a13df6aa6e4ecdfa07792c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.619368289606\",\n        \"longitude\": \"7.1640015801162\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Rue du Centre 21\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 50 50\",\n                \"url\" : \"http://www.etoile.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Brasserie (Romantik H\u00f4tel l&#039;Etoile)\",\n    \"description\": \"Cuisine r\u00e9gionale et de saison.\r\nPl. par salle : 50\r\nOuvert du mardi au dimanche\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 19,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6526/nova-romantik-hotel-l-etoile\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14473/540714cbb5b0fd47ba5f46c46d5577faf3031d2b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.619404271623\",\n        \"longitude\": \"7.164001397369\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Rue du Centre 21\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 50 50\",\n                \"url\" : \"http://www.etoile.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Nova (Romantik H\u00f4tel l\u2019Etoile)\",\n    \"description\": \"Restaurant gastronomique\r\nPl. par salle : 40/50\r\n13 points Gault &amp; Millau\r\nOuvert du mercredi au dimanche (midi et soir)\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 20,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4563/la-pinte-du-pralet-motelon\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11943/e9c643e4afa2e2813f137f4914cbfe57b2d6c128_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.585902457327\",\n        \"longitude\": \"7.1631276433544\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Sonia Nicolet-Fragn\u00e8re  Vall\u00e9e du Mot\u00e9lon\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 15 82\",\n                  \n      \n    \"name\": \"La Pinte du Pralet Mot\u00e9lon\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises - Restauration non-stop.\r\nOuvert de mai \u00e0 octobre du ma-di 9:30-23:00 et de novembre \u00e0 avril ve 17:00-23:00, sa-di 09:00-23:00. \r\nJanvier ferm\u00e9.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 21,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4564/restaurant-des-dents-vertes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11944/97e56b5e6eeea662b33395406311a7e32df0f446_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.6267695593\",\n        \"longitude\": \"7.2074312574612\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Les Charri\u00e8res 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 55 80\",\n                \"url\" : \"http://www.telecabine-charmey.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant des Dents-Vertes\",\n    \"description\": \"Cuisine r\u00e9gionale.\r\nFerm\u00e9 d&#039;avril \u00e0 mi-mai et de mi-octobre \u00e0 d\u00e9cembre.\r\nPl. par salle : 300/80\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 22,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5583/tea-room-les-arcades\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13411/64ba623a6689126625dd08ab41ba64a6ee07711b_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.618802893489\",\n        \"longitude\": \"7.164552779406\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Rue du Centre 34\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 11 23\",\n                \"url\" : \"http://www.boulangerie-les-arcades.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Tea-Room Les Arcades\",\n    \"description\": \"Pizzas maison, salades, soupes, petit encas.\r\nOuvert 7/7, lundi fermeture \u00e0 13:00.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 23,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4641/cafe-restaurant-les-bains\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/19447/f803b16c7db25a7a6c10f4c44e9b58da1b6d7373_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.526948614897\",\n        \"longitude\": \"6.9012888018738\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Grand-Rue 10\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 89 59\",\n                  \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"05:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"05:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"05:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"05:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"05:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"05:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9-Restaurant Les Bains\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: mets du terroir, fondue, entrec\u00f4te et son beurre maison, meringues cr\u00e8me double\r\nOuverture: 6h - 18h, 7/7 jours\r\nPlaces par salle: 50\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 24,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4639/cafe-tivoli\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/15404/d56d2cdc948c46c07be794e2ebdbc19f7ca4e3f7_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.527112106868\",\n        \"longitude\": \"6.9005425380503\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Famille Colliard  Place d&#039;Armes 18\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 70 39\",\n                \"url\" : \"http://www.cafetivoli.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9 Tivoli\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: fondue fribourgeoise, vacherin ou moiti\u00e9-moiti\u00e9\r\nOuverture: 7/7 jours\r\nPlaces par salle: 35/55/70\r\nSalle pour soci\u00e9t\u00e9s\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 25,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4642/restaurant-la-cremerie\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12126/70563316361d49876a8a43526a345f2d3c714130_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.526812914389\",\n        \"longitude\": \"6.9000502383069\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Edith Schumacher  Place d&#039;Armes 21\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 71 87\",\n                \"url\" : \"http://www.lacremerie.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Restaurant La Cr\u00e8merie\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: fondue fribourgeoise, fondue de viande, tartare de boeuf\r\nFermeture: mardi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 26,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6531/auberge-de-la-croix-verte\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14477/728798202b5f944e36b11a04efebd4b53dbb7dd8_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.645658456854\",\n        \"longitude\": \"7.0757390924864\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Echarlens\",        \"postalCode\": \"1646\",        \"streetAddress\": \"Route du Village 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 915 15 15\",\n                \"url\" : \"http://www.croix-verte.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Auberge de la Croix-Verte\",\n    \"description\": \"Cuisine de saison, cuisse de grenouilles.\r\nFerm\u00e9 les lundis et mardis.\r\nPl. par salle : 30/40/120\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 27,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4566/restaurant-buvette-du-camping\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11946/9fa693c5c64b44e7ae0d3e42b6d6e12d1c9b0b33_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.557531689314\",\n        \"longitude\": \"7.0855105015464\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Enney\",        \"postalCode\": \"1667\",        \"streetAddress\": \"Chemin du camping 20\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41(0)26 921 22 60\",\n                \"url\" : \"http://www.camping-gruyere.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant-Buvette du Camping\",\n    \"description\": \"Petite restauration\r\nOuvert du 1er avril au 31 octobre\r\nFerm\u00e9 mardi sauf juillet-ao\u00fbt\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 28,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6533/cafe-restaurant-de-l-aerodrome\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14479/fad57f0b8ca068be26857701d5a3a5ab1c3779ef_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.594392375481\",\n        \"longitude\": \"7.0931387955824\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Epagny\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Route de l&#039;a\u00e9rodrome 40\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 921 27 27\",\n                \"url\" : \"http://www.restaurant-aerodrome-gruyere.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9-Restaurant de l&#039;A\u00e9rodrome\",\n    \"description\": \"Cuisine r\u00e9gionale de saison.\r\nHeures d&#039;ouverture selon la saison\r\nFerm\u00e9 le vendredi de mi-septembre \u00e0 fin mars\r\nPl. par salle : 30/40.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 29,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6535/restaurant-de-la-croix-blanche\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14480/aedbfe312ba35212d214fc1c1779a1daf3ebb1bb_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.588381644125\",\n        \"longitude\": \"7.0838347159328\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Epagny\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Route de l\u2019Intyamon 336\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 21 32\",\n                \"url\" : \"http://www.croixblancheepagny.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant de la Croix-Blanche\",\n    \"description\": \"Grillades sur granit.\r\nOuvert 7/7, cuisine non-stop.\r\nPl. par salle : 60/50/80\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 30,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5584/tea-room-les-arcades\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13412/53cba6bc8fd0fb605d657f048ca2bff70807c259_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.588024140137\",\n        \"longitude\": \"7.0845807990647\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Epagny\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Route de l&#039;Intyamon 342\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 21 17\",\n                \"url\" : \"http://www.boulangerie-les-arcades.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Tea-Room Les Arcades\",\n    \"description\": \"Ferm\u00e9 le lundi\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 31,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6537/auberge-des-montagnards\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14481/7ff885c936d498c22d9eaaca837992e485ab9d13_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.560577695813\",\n        \"longitude\": \"7.1021575737682\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavannens\",        \"postalCode\": \"1665\",        \"streetAddress\": \"Route de la Poya 23\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 19 19\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Auberge des Montagnards\",\n    \"description\": \"Cuisine de saison.\r\nFerm\u00e9 le dimanche soir, lundi et mardi.\r\nPl. par salle : 30/30\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 32,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6540/auberge-de-la-halle\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14485/7d2a3a6f36117e5734b6e7d1a30dc0a4cd28d51c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.583525979783\",\n        \"longitude\": \"7.0815963828584\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Rue du Bourg 24\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 21 78\",\n                \"url\" : \"http://www.aubergehalle.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Auberge de la Halle\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales, soupe de chalet.\r\nFerm\u00e9 le lundi soir et le mardi de novembre \u00e0 mars.\r\nPl. par salle : 40/80\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 33,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6543/hotel-de-ville\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26702/d1346a6e9616a17069bbc075bd6c9fdca5e6982f_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.583551737954\",\n        \"longitude\": \"7.0812048037326\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Rue du Bourg 29\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 24 24\",\n                \"url\" : \"http://www.hoteldeville.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"H\u00f4tel de Ville\",\n    \"description\": \"Mets au fromage, truite de Neirivue.\r\nPl. par salle : 50/25/90/60\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 34,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6545/hotel-la-fleur-de-lys\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14492/ed999e557a223a2ccf67c96512cf5e897a82667f_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.583196999201\",\n        \"longitude\": \"7.0810763239025\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Rue du Bourg 14\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 82 82\",\n                \"url\" : \"http://www.hotelfleurdelys.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"H\u00f4tel La Fleur de Lys\",\n    \"description\": \"Fondue, raclette, cuisine du terroir.\r\nFerm\u00e9 le lundi et mardi de mi-octobre \u00e0 mars.\r\nPl. par salle : 40/60/80/110.\r\nGuide Bleu 70 points\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 35,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6542/gruyere-traditions\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14488/ff5f3585e5e5d0497797d42b7556ccf33855d5a7_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.58345286954\",\n        \"longitude\": \"7.0812315507184\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Rue du Bourg 20\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41(0)26 921 30 90\",\n                \"url\" : \"http://www.gruyere-traditions.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Gruy\u00e8re Traditions\",\n    \"description\": \"Fabrication de fromage, vente de produits du terroir, restauration.\r\nPl. par salle : 10/50/20\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 36,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6548/restaurant-le-chalet\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14495/9eb86742cd74dbbcaf692bea5f5ddcfc7308d28e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.584220472106\",\n        \"longitude\": \"7.0821789212379\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Rue du Bourg 53\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 21 54\",\n                \"url\" : \"http://www.chalet-gruyeres.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant Le Chalet\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s gru\u00e9riennes, produits du terroir.\r\nPl. par salle : 40/90\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 37,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6541/cafe-restaurant-des-remparts\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14486/87e8a1aa0a0fe89c08fce52bc0c9e55c91774e94_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.583451927013\",\n        \"longitude\": \"7.0809314771338\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Rue du Bourg 19\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 21 77\",\n                \"url\" : \"http://www.remparts-resto.com\",\n          \n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9-Restaurant des Remparts\",\n    \"description\": \"Mets au fromage, cuisine de saison.\r\nPl. par salle : 40/30/46/60\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 38,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6551/auberge-de-la-croix-blanche\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14498/6379678dfeba72453a719c255f15bf4cea82c3c8_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.672403576663\",\n        \"longitude\": \"7.1117981614183\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Hauteville\",        \"postalCode\": \"1648\",        \"streetAddress\": \"Route de La Gruy\u00e8re 93\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 915 25 95\",\n                \"url\" : \"http://www.restaurant-croix-blanche.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Auberge de la Croix-Blanche\",\n    \"description\": \"Pizzas au feu de bois.\r\nFerm\u00e9 le jeudi de mi-mai \u00e0 fin-novembre.\r\nPl. par salle : 24/40/50\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 39,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6979/ritzli-alp\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28099/0423b37ad9eb2691b12ce49791a1f3fb5f630494_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.629429340284\",\n        \"longitude\": \"7.2828076779842\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Jaun\",        \"postalCode\": \"1656\",        \"streetAddress\": \"Beat u. Silvia Buchs  Postfach 23\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 929 81 24\",\n                \"url\" : \"http://www.ritzli-alp.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Ritzli Alp\",\n    \"description\": \"&quot;Rizli Alp&quot; se situe \u00e0 la hauteur de Pass dans un endroit ensoleill\u00e9 entre Schwarzsee et Jaun. Depuis la terrasse, vous pouvez jouir d&#039;une magnifique vue sur la &quot;Gastlosenkette&quot;.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 40,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4574/buvette-obere-euschels\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11954/b1f9302e74b7d1c3bb7f2a19b37e5365ef45d36e_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.633133906345\",\n        \"longitude\": \"7.2848696980949\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 929 82 62\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Buvette Obere Euschels\",\n    \"description\": \"Famille Otto Buchs.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\r\nOuvert de fin mai \u00e0 d\u00e9but octobre.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 41,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4571/buvette-des-sattels\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11951/677170ff81d1946f95b3f260575ebbdaf3a68fee_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.592365191054\",\n        \"longitude\": \"7.2715712068008\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Jaun\",        \"postalCode\": \"1656\",        \"streetAddress\": \"Sattelbachstrasse\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.buvettesattels.com\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette des Sattels\",\n    \"description\": \"De fin mai \u00e0 fin octobre. 7/7, 8:00-23:00\r\nAcc\u00e8s en voiture et parking. Acc\u00e8s chaise roulante/handicap\u00e9.\r\nRestauration chaude et froide, salle 30 pers. avec terrasse priv\u00e9e sur r\u00e9servation.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 42,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4585/chalet-grat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11978/16fc6d4a6ea0ff7b0778ccc3b9749c94f9e27305_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.592182961781\",\n        \"longitude\": \"7.2963517169514\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 929 81 78\",\n                \"url\" : \"http://www.chaletgrat.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chalet Grat\",\n    \"description\": \"Famille Gertrud et Claude Buchs\r\nDortoir: 6 places et 2 chambre 4 lits\r\nOuvert 7/7 de juin \u00e0 septembre, mai (week-end) et octobre uniquement en cas de beau temps\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 43,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4584/chalet-du-soldat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26706/2ae56bc423e22a9a244b6cdcad4b6d70d3b7402f_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.576425370211\",\n        \"longitude\": \"7.2634850495033\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Jaun\",        \"postalCode\": \"1656\",        \"streetAddress\": \"Case postale 25\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 929 82 35\",\n                \"url\" : \"http://www.chaletdusoldat.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chalet du Soldat\",\n    \"description\": \"Ouvertures sur www.chaletdusoldat.ch.\r\nDortoirs/81 lits.\r\nD\u00e8s CHF 38.-.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises, wi-fi.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 44,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6617/restaurant-la-croix-blanche\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14704/c6c167eb2c01378a632bf45c637a3bcf8504be54_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.696997502099\",\n        \"longitude\": \"7.1379548936712\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"La Roche\",        \"postalCode\": \"1634\",        \"streetAddress\": \"Route de Fribourg 1\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.restaurant-la-croix-blanche.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant La Croix Blanche\",\n    \"description\": \"Viandes.\r\nFerm\u00e9 le mercredi.\r\nPl. par salle : 30/20/55\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 45,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4591/chalet-buvette-du-gros-cousimbert\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11984/674c98d333462473956680ca126cff39e717c77d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.696801757225\",\n        \"longitude\": \"7.1871675856422\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Le Mouret\",        \"postalCode\": \"1724\",        \"streetAddress\": \"Marthe Christiane S\u00e0rl  Poste restante\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 413 36 09\",\n                \"url\" : \"http://www.cousimbert.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chalet-Buvette du Gros Cousimbert\",\n    \"description\": \"Ouvert de mai \u00e0 octobre. Mai-juin et septembre ferm\u00e9 le lundi. \r\nProduits du terroir gru\u00e9rien.\r\nDortoir 12 places et 1 chambre double\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 46,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4706/ferme-les-obasseires\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12177/426d50f944e95e99d889334a6f512b148cc303e2_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.605601968973\",\n        \"longitude\": \"6.93226224296\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Le Cr\u00eat\",        \"postalCode\": \"1611\",        \"streetAddress\": \"Ferme Les Obasseires\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 918 51 21\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Ferme Les Obasseires\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne, filet mignon, cro\u00fbte aux champignons\r\nOuverture: d&#039;avril \u00e0 octobre\r\nFermeture: lundi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 47,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P10067/buvette-les-seythours\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12000/04eae01f6cebaf81611d5921d18ad3a82c2861a5_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.45860665215\",\n        \"longitude\": \"7.0028201167706\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 928 20 61\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Buvette Les Seythours\",\n    \"description\": \"Du 1er mai au 1er octobre.\r\nJean-Marie Pittet.\r\nBoissons et restauration.\r\nOuvert tous les jours de 10:00 \u00e0 23:00.\r\nAccessible en voiture.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 48,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6636/la-croix-de-fer\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14720/e0670ed257bb0afd2cde686c5d98f407cfdb5107_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.464914491333\",\n        \"longitude\": \"7.0056465111752\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Montbovon\",        \"postalCode\": \"1669\",        \"streetAddress\": \"Route d&#039;Alli\u00e8res 96\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 928 16 06\",\n                \"url\" : \"http://www.lacroixdeferallieres.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Croix de Fer\",\n    \"description\": \"Fondue, macaronis et soupe de chalet, r\u00f6stis.\r\nDe mai \u00e0 octobre: tous les jours sauf le lundi.\r\nDe novembre \u00e0 avril: samedi et dimanche.\r\nPl. par salle : 40/40\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 49,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4553/auberge-du-lac-des-joncs\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/11933/55ec09e018f8628a28ff08f502ccf1e477cdb876_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.513357019556\",\n        \"longitude\": \"6.9481612341326\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Les Paccots\",        \"postalCode\": \"1619\",        \"streetAddress\": \"Famille Genoud  Route de Joncs 371\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 71 23\",\n                \"url\" : \"http://www.lacdesjoncs.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Auberge du Lac des Joncs\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: propositions de saison, mets au fromage\r\nOuverture: 7/7 jours\r\nPlaces par salle: 16/40/65\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 50,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4709/la-saletta\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12179/674633636a00ce23d4517cecffe17f4f964f6b30_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.51538193152\",\n        \"longitude\": \"6.9966299449197\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Les Paccots\",        \"postalCode\": \"1619\",        \"streetAddress\": \"Myriam et Raoul Colliard\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)79 332 23 86\",\n                  \n      \n    \"name\": \"La Saletta\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: macaronis \u00e0 la cr\u00e8me, soupe de chalet, cro\u00fbtes aux champignons/fromage\r\nOuverture: de juin \u00e0 septembre\r\nFermeture: lundi (juillet et ao\u00fbt), lundi et mardi (juin et septembre)\r\nPlaces par salle: 30/80\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 51,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4710/le-vuipay\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12180/f6d5f68b97259e8ed69e8fc13716d4289bcd565e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.527000953597\",\n        \"longitude\": \"6.9911392954876\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Les Paccots\",        \"postalCode\": \"1619\",        \"streetAddress\": \"Famille Liaudat\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 04 32\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Le Vuipay\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: macaronis de chalet, c\u00f4telette/jambon, r\u00f6sti maison\r\nOuverture: de mi-d\u00e9cembre \u00e0 fin mars\r\nFermeture: lundi \r\nAcc\u00e8s en raquettes \u00e0 neige uniquement!\r\nPlaces par salle: 78/72\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 52,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4554/restaurant-les-rosalys\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/11934/5ba2137c2fde6e0a32c22d53d72cb26c9a68a586_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.517494499884\",\n        \"longitude\": \"6.9606988588364\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Les Paccots\",        \"postalCode\": \"1619\",        \"streetAddress\": \"Antonio Amaral  Route des Rosalys 20\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 80 80\",\n                \"url\" : \"http://www.lesrosalys.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Restaurant Les Rosalys\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: cuisine du chalet et du terroir, menu d\u00e9gustation, jambon fum\u00e9 \u00e0 la borne\r\nOuverture: 7/7 jours\r\nPlaces par salle: 30/40/100\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 53,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4633/chalet-restaurant-le-tsale\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12085/be50818e824b6cbccea4668496669feb06cc3b1c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.52209837368\",\n        \"longitude\": \"6.9496589953611\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Les Paccots\",        \"postalCode\": \"1619\",        \"streetAddress\": \"Marielle Colliard  Route des Dailles 15\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 07 00\",\n                \"url\" : \"http://www.tsale.ch/fr/\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"08:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"08:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"08:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"08:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"08:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"08:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Chalet-Restaurant Le Tsal\u00e8\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: Fondue, macaronis \u00e0 la cr\u00e8me, soupe de chalet\r\nFermeture: lundi\r\nR\u00e9servation recommand\u00e9e\r\nCuisine non-stop de 11h \u00e0 21h30\r\nPlace par salle: 30/80\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 54,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9498/auberge-de-la-couronne\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/20291/d2ebebbd3093eeaa78830fe00e44268ec90cee97_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.504927347502\",\n        \"longitude\": \"7.0610869794036\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Lessoc\",        \"postalCode\": \"1669\",        \"streetAddress\": \"Rue Monseigneur Genoud 14\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 928 23 98\",\n                \"url\" : \"http://www.la-couronne-lessoc.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Auberge de la Couronne\",\n    \"description\": \"Chambre double d\u00e8s CHF 90.-\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 55,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4597/la-fromagerie-d-alpage\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11990/e3f89052a7dc84f9021acced1deeb7be677c5c3b_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.562418400316\",\n        \"longitude\": \"7.0347456525049\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Place de l&#039;Aigle 12\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 10 44 en saison\",\n                \"url\" : \"http://www.fromagerie-alpage.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Fromagerie d&#039;Alpage\",\n    \"description\": \"Cathy Schneiter.\r\nFondue, soupe de chalet, macaronis.\r\nFerm\u00e9 de fin septembre \u00e0 d\u00e9but mai.\r\nPl. par salle: 60\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 56,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9499/auberge-la-pierre-a-catillon\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14718/26aff2628dac6e41eeff2b54d61451dc7a475627_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.561640856276\",\n        \"longitude\": \"7.0379835298693\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Route de Mol\u00e9son 228\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 921 10 41\",\n                \"url\" : \"http://www.moleson.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Auberge La Pierre \u00e0 Catillon\",\n    \"description\": \"Chambres doubles d\u00e8s CHF 80.- par nuit\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 57,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6635/restaurant-le-sommet\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14719/db69610a933d2eaf2461f43f71fa6f691e95723c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.547126870154\",\n        \"longitude\": \"7.0177013928796\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Nathalie Pythoud  CP 44\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 921 29 96\",\n                \"url\" : \"http://www.moleson.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant Le Sommet\",\n    \"description\": \"Fondue, cro\u00fbte au fromage, sp\u00e9cialit\u00e9s gru\u00e9riennes.\r\nOuverture selon les remont\u00e9es m\u00e9caniques de Mol\u00e9son.\r\nPl. par salle : 150\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 58,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6633/restaurant-gite-de-montagne-de-plan-francey\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14716/1904845e010eb108f4989ad150b9bfdd562cd3e6_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.556792615802\",\n        \"longitude\": \"7.0237813876486\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Case Postale 98\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 10 42\",\n                \"url\" : \"http://www.moleson.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant-G\u00eete de montagne de Plan-Francey\",\n    \"description\": \"Cuisine traditionnelle.\r\nPas d&#039;animaux dans les chambres.\r\nFerm\u00e9 de novembre \u00e0 mi-d\u00e9cembre et de P\u00e2ques \u00e0 mi mai.\r\nPl. par salle : 250 et 69 lits\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 59,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6637/restaurant-le-gruyerien\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/20532/a2dfb6acf2707662192377cd45b21d00af6e5214_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.626266903129\",\n        \"longitude\": \"7.0852966061999\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Morlon\",        \"postalCode\": \"1638\",        \"streetAddress\": \"Clos d&#039;Amont 2\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 919 40 50\",\n                \"url\" : \"http://www.legruyerien.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant le Gruy\u00e9rien\",\n    \"description\": \"Cuisine r\u00e9gionale et de saison. Ferm\u00e9 le mardi.\r\nPl. par salle : 30/50/40/20\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 60,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4601/buvette-les-moilles\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11998/27d5628e980d087a365f193e6c5193be02e32e08_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.527908976055\",\n        \"longitude\": \"7.0072935033637\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Neirivue\",        \"postalCode\": \"1669\",        \"streetAddress\": \"Route de la Pisciculture,   Chapelle de l&#039;Evi\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)79 825 85 01\",\n                \"url\" : \"http://www.lesmoilles.wix.com/les-moilles\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette Les Moilles\",\n    \"description\": \"Ouvert de fin mai \u00e0 fin septembre.\r\nRestauration chaude et froide: fondue, r\u00f6sti, macaroni du chalet, assiettes froides...\r\nDortoir 12 places.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 61,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9412/alp-gantrischli\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/18177/1c1970bf9062ef72ecb00484052742edc7359614_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.674506630932\",\n        \"longitude\": \"7.3498288908087\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Plaffeien\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Karl M\u00fcller  Alp-Buvette Gantrischli\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 412 10 01\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Alp Gantrischli\",\n    \"description\": \"Fromagerie d&#039;alpage avec buvette.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 62,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4626/gasthof-zum-goldenen-kreuz\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/12054/9aa23f8c9841517c0e321f8737426ee017e142ae_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.7419655\",\n        \"longitude\": \"7.2870053\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Plaffeien\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Hauptstrasse 4\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 419 11 13\",\n                \"url\" : \"http://www.zumgoldenenkreuz.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Gasthof zum Goldenen Kreuz\",\n    \"description\": \"Pizza, gillades, cuisine traditionelle, menus v\u00e9g\u00e9tariens.\r\nFerm\u00e9 le lundi.\r\nPl. par salle: 80/30\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 63,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9356/restaurant-zum-jaeger\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/27838/0798e7a5d25299571c2e4808b87130f1c850fc48_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.73528256018\",\n        \"longitude\": \"7.2516603716942\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Plasselb\",        \"postalCode\": \"1737\",        \"streetAddress\": \"Restaurant zum J\u00e4ger  Dorfstr. 3\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 419 11 62\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Restaurant zum J\u00e4ger\",\n    \"description\": \"Au coeur du village de Plasselb, des sp\u00e9cialit\u00e9s de saison vous sont servies.\r\nFerm\u00e9 le mardi.\r\nTerrasse: 25 places\r\nPl. par salle: 30/100\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 64,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6640/golf-resort-la-gruyere-rest-la-terrasse\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15302/f560cafb9d1fe66be3208705ecb548b390bc8090_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.698652553715\",\n        \"longitude\": \"7.1086189997699\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Pont-la-Ville\",        \"postalCode\": \"1649\",        \"streetAddress\": \"Route du Ch\u00e2teau 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 414 94 00\",\n                \"url\" : \"http://www.hotelgolfgruyere.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Golf Resort La Gruy\u00e8re - Rest. La Terrasse\",\n    \"description\": \"Cuisine fran\u00e7aise.\r\nPl. par salle : 12/80\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 65,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6639/auberge-a-l-enfant-de-bon-coeur\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14723/e740a655d49e935a9326c25b35213b21c102adc0_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.698570959271\",\n        \"longitude\": \"7.1115220918704\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Pont la Ville\",        \"postalCode\": \"1649\",        \"streetAddress\": \"Route de la M\u00fcllera 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 413 08 48\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Auberge \u00e0 l&#039;Enfant-de-Bon-Coeur\",\n    \"description\": \"Cuisine r\u00e9gionale.\r\nFerm\u00e9 le lundi\r\nPl. par salle : 60/200\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 66,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6642/auberge-de-la-loue\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14726/6be5c9666fc29fd58c230b5feac72ce007fde70e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.580450424742\",\n        \"longitude\": \"7.0623473916038\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gruy\u00e8res-Pringy\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Chemin de la Loue 30\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 04 00\",\n                \"url\" : \"http://www.auberge-de-la-loue.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Auberge de la Loue\",\n    \"description\": \"Cuisine du terroir et de saison, chasse\r\nFerm\u00e9 le dimanche soir, lundi et mardi.\r\nPl. par salle : 70\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 67,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4568/buvette-les-mongerons\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26703/367a65cae2dd1da127fa0f19e1a57100591a691c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.573265451441\",\n        \"longitude\": \"7.0577143689627\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Epagny\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Les Chemiaux\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 22 39\",\n                \"url\" : \"http://www.mongerons.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette Les Mongerons\",\n    \"description\": \"Marcel et Odile Pharisa.\r\nOuvert de mai \u00e0 fin septembre. Ferm\u00e9 le lundi.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 68,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6644/restaurant-de-la-maison-du-gruyere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14728/34036dc14c06dee3cc3ba532fa8f6290b59e5670_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.583035342399\",\n        \"longitude\": \"7.0715796385408\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Pringy-Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Place de la Gare 3\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 921 84 22\",\n                \"url\" : \"http://www.lamaisondugruyere.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant de la Maison du Gruy\u00e8re\",\n    \"description\": \"Fondue, mets au fromage, produits du terroir, cuisine de saison et coin gourmand.\r\nPl. par salle : 40/150/180/250\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 69,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4708/buvette-de-rathvel\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12181/0a24729474cd003ef180f791a95806e9b3e770c4_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.544019419053\",\n        \"longitude\": \"6.9772570978976\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"Buvette de Rathvel\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: fondue, macaronis de chalet cro\u00fbte au fromage, p\u00e2tisseries &quot;maison&quot;,\r\nOuverture: de juin \u00e0 octobre, 7/7 jours\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 70,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4707/cabane-du-petit-oiseau\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12178/559bfccde9725062d7501cbe7a34d0044f47b514_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.543399050875\",\n        \"longitude\": \"6.97734060801\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"Cabane du Petit Oiseau\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de campagne, r\u00f6sti aux champignons, mets au fromage\r\nOuverture: 7/7 jours\r\nPlaces par salle: 45/45/60\r\nPetit train en \u00e9t\u00e9 et mini-zoo\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 71,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4618/hostellerie-am-schwarzsee\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/12050/31419ff5f0cf274d87d5477faaa3a51a224645c7_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.670894614363\",\n        \"longitude\": \"7.2851757038006\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Schwarzsee\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Seestrasse 10\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 412 74 74\",\n                \"url\" : \"http://www.hostellerieamschwarzsee.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Hostellerie am Schwarzsee\",\n    \"description\": \"Vacances du 02.12 - 22.12.2017\r\n\r\nPizza et Hot Stone\r\nConvient pour des repas de f\u00eate, des s\u00e9minaires, Teambuilding. Situation idyllique.\r\nTerrasse: 150 places\r\nPl. par salle: 300\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 72,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4622/restaurant-gypsera\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/12055/b0337ff86911adc5e0de057d2ae951073b87b951_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.66988544718\",\n        \"longitude\": \"7.2876704701901\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Schwarzsee\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Gypsera 235\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 412 11 12\",\n                \"url\" : \"http://www.restaurant-gypsera.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant Gypsera\",\n    \"description\": \"Vacances du 30.10. - 24.11.2017\r\n\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales et de saison. Recommandation du chef : viande sur ardoise.\r\nCuisine chaude toute la journ\u00e9e. Ouvert 7/7.\r\nTerrasse: 160 places\r\nSalles \u00e0 manger: 50/50/100 places\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 73,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4660/restaurant-du-sauvage\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12113/00a54c8581658b1f0b4daad2d9efe466b9490eb0_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.574518263164\",\n        \"longitude\": \"6.9281457146897\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Semsales\",        \"postalCode\": \"1623\",        \"streetAddress\": \"Stephane Tani  Grand-rue 18\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 918 51 04\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Restaurant du Sauvage\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: cuisine mijot\u00e9e,  fondue, viandes des Monts\r\nFermeture:  mardi d\u00e8s 16h, dimanche d\u00e8s 15h\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 74,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4702/la-goille-au-cerf\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12172/d129a5ad42d7a6f3b5881fcdb6f4c9d08cd15f7e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.563170409722\",\n        \"longitude\": \"6.9726073635051\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Semsales\",        \"postalCode\": \"1623\",        \"streetAddress\": \"Famille Patricia et Martin Mesot-Charri\u00e8re\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)79 224 41 17\",\n                  \n      \n    \"name\": \"La Goille au Cerf\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne, macaronis \u00e0 la cr\u00e8me, soupe de chalet, fondue\r\nOuverture: de mai \u00e0 septembre\r\nFermeture: lundi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 75,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6649/hotel-restaurant-pizzeria-le-manoir\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14733/c41a6c23e1443b278a905928486c99f9aca106b0_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.620016685694\",\n        \"longitude\": \"6.9888289242651\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vaulruz\",        \"postalCode\": \"1627\",        \"streetAddress\": \"Grand-Rue 53\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 30 30\",\n                \"url\" : \"http://www.hotel-lemanoir.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"H\u00f4tel Restaurant Pizzeria Le Manoir\",\n    \"description\": \"Cuisine r\u00e9gionale.\r\nPl. par salle : 50/35\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 76,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6655/o-colombettes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14738/47e8251b175d24d44b4c93d5f4a5083a73fe328e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.61674042203\",\n        \"longitude\": \"7.0007720354172\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vuadens\",        \"postalCode\": \"1628\",        \"streetAddress\": \"Route des Colombettes 480\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 919 16 16\",\n                \"url\" : \"http://www.lescolombettes.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"\u00d4 Colombettes\",\n    \"description\": \"Cuisine r\u00e9gionale.\r\nFerm\u00e9 le lundi et mardi.\r\nPl. par salle : 40/80\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 77,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6656/restaurant-de-la-croix-blanche\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14739/8f0676084426e286103a33c0293bd2c9166cff3b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.617127017546\",\n        \"longitude\": \"7.0189319977973\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vuadens\",        \"postalCode\": \"1628\",        \"streetAddress\": \"Route principale 197\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 74 65\",\n                \"url\" : \"http://www.hotelcroixblanchevuadens.com\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant de la Croix Blanche\",\n    \"description\": \"Fondue, Jambon de la borne.\r\nFerm\u00e9 le mardi soir et le mercredi.\r\nPl. par salle : 70\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 78,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8298/gasthof-zum-ochsen\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/23747/c32e2898f19b5f9405efa457e6cc95c8551003c6_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.845999513872\",\n        \"longitude\": \"7.191307335961\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"D\u00fcdingen\",        \"postalCode\": \"3186\",        \"streetAddress\": \"Ducret Ren\u00e9  Hauptstrasse 2\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 505 10 59\",\n                \"url\" : \"http://www.zumochsen.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Gasthof zum Ochsen\",\n    \"description\": \"Cuisine de saison\r\nMenu du jour, businesslunch, menus gastronomiques\r\nFerm\u00e9 lundi et mardi\r\nPl. par salle: 28/40/80\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 79,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9296/landgasthof-garmiswil\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/27866/d2882e89f9a479200d5058299b4da5df9ba6da3b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.837918176741\",\n        \"longitude\": \"7.1779974100355\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"D\u00fcdingen\",        \"postalCode\": \"3186\",        \"streetAddress\": \"Garmiswil 18\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 492 01 30\",\n                \"url\" : \"http://www.jungos.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Landgasthof Garmiswil\",\n    \"description\": \"Poulet au panier, jambon de campagne, grillades, sp\u00e9cialit\u00e9s de poisson.\r\nFerm\u00e9 le lundi.\r\nPl. par salle: 120\r\nTerrasse: 80 places\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 80,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4657/auberge-de-l-ange\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12129/7bb48467c0cb867d96594e7b4c7eae434ab4bd15_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.510800633914\",\n        \"longitude\": \"6.8483431935965\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Attalens\",        \"postalCode\": \"1616\",        \"streetAddress\": \"Grand-Rue 27\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 21 947 30 30\",\n                  \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"07:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"07:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"07:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"07:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"07:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Auberge de l&#039;Ange\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: Entrec\u00f4te de boeuf dans le caquelon fribourgeois, fondues, filets de perches\r\nFermeture: mercredi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 81,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4775/cafe-des-arcades\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24693/247754bebc20b03fbe6f66a00599154f5971c81c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.806443909582\",\n        \"longitude\": \"7.1615991890758\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Place des Ormeaux 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+4126 321 48 40\",\n                \"url\" : \"http://www.cafedesarcades.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9 des Arcades\",\n    \"description\": \"Cuisine de saison et du terroir.\r\nOuvert tous les jours\r\nPl. par salle: 60   Terrasse: 50\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 82,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12683/cafe-du-marche\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24777/960590b8b6044cac159c7ce5c7a052c526447c53_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.804173916129\",\n        \"longitude\": \"7.1607802940741\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Rue des Epouses 10\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 321 42 20\",\n                \"url\" : \"http://www.cafedumarche-fribourg.com\",\n          \n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9 du March\u00e9\",\n    \"description\": \"Cuisine du march\u00e9, de saison et traditionnelle (fondue, saucisse \u00e0 r\u00f4tir, caille farcie).\r\nFerm\u00e9 dimanche et lundi.\r\nPl. par salle : 50    Terrasse: 30\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 83,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4778/cafe-du-midi\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24726/9c20a2764efe727009fcec26c2da590781e9e39c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.804625987492\",\n        \"longitude\": \"7.1543980456648\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Rue de Romont 25\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 322 31 33\",\n                \"url\" : \"http://www.lemidi.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9 du Midi\",\n    \"description\": \"Cuisine de saison, fondue, mets au fromage, entrec\u00f4te proven\u00e7ale sur plat.\r\nOuvert tous les jours\r\nPl. par salle: 150   Terrasse: 50\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 84,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4687/cafe-restaurant-du-theatre\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24748/fdde9f2e703b1b97ae412bcd2de0bef9e99517a2_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.805779684548\",\n        \"longitude\": \"7.1642062962383\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9 Restaurant du Th\u00e9\u00e2tre\",\n    \"description\": \"Steak sur ardoise, cuisine de saison, chasse, fondue.\r\nFerm\u00e9 le jeudi\r\nPl. par salle: 50\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 85,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4777/restaurant-tirlibaum\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12250/8e55f20961d2edfa58ac97c017991a086320e556_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.80336015225\",\n        \"longitude\": \"7.1683514492499\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Place du Petit-Saint-Jean 23\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 322 53 98\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Restaurant Tirlibaum\",\n    \"description\": \"Cuisine de saison et de terroir, pizza, p\u00e2tes\r\nFerm\u00e9 mercredi\r\nPl. par salle : 75 Terrasse: 35\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 86,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4764/brasserie-le-boulevard-39\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24696/98a300757a871edab9d4bc81190fb50b12bb63d0_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.79741026161\",\n        \"longitude\": \"7.1538886427879\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Boulevard de P\u00e9rolles 39\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+4126 424 35 98\",\n                \"url\" : \"http://www.leboulevard.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Brasserie Le Boulevard 39\",\n    \"description\": \"Entrec\u00f4te du Boulevard, cuisine du march\u00e9, sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales.\r\nFerm\u00e9 mercredi, samedi \u00e0 midi\r\nPl. par salle: 50/35   Terrasse: 70\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 87,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4686/cafe-du-gothard\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24716/d9c6a5ec74ccd20454f45068b28e03211610dac0_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.806182388258\",\n        \"longitude\": \"7.1618049028073\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Pont Mur\u00e9 16\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 322 32 85\",\n                \"url\" : \"http://www.le-gothard.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9 du Gothard\",\n    \"description\": \"Fondue au fromage, produits du terroir.\r\nFerm\u00e9 le mercredi\r\nPl. par salle: 80/40\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 88,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4731/restaurant-la-cene\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24703/85d6f83b71badc3709b9de49b75d4e339e60728e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.804878430877\",\n        \"longitude\": \"7.153708912979\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Rue du Criblet 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 321 46 46\",\n                \"url\" : \"http://www.lacene.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant La C\u00e8ne\",\n    \"description\": \"Gastronomie, brasserie avec fumoir.\r\nFerm\u00e9 dimanche et lundi\r\nPl. par salle: 50   Terrasse: 15\r\nChef de cuisine: Ricardo Freitas\r\nGuide: 15 pts Gault Millau\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 89,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4783/pinte-des-trois-canards\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24733/d3b5c11541396b9a650a8f8ab1825d7ed198ae05_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.802981787322\",\n        \"longitude\": \"7.181681622198\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Chemin du Gott\u00e9ron 102\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 321 28 22\",\n                \"url\" : \"http://pintedestroiscanards.blogspot.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Pinte des Trois Canards\",\n    \"description\": \"Fondue, mets de Brasserie, cuisine de saison.\r\nFerm\u00e9 dimanche d\u00e8s 16h, lundi et mardi\r\nPl. par salle: 50 -60 + 20      Terrasse: 60\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 90,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4695/restaurant-l-aigle-noir\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24687/31a3d3d2c6e2343f9f420be3294a7dbc5373516b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.804776538748\",\n        \"longitude\": \"7.1574042140128\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700 Fribourg\",        \"streetAddress\": \"Rue des Alpes 10\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 322 49 77\",\n                \"url\" : \"http://www.aiglenoir.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant l&#039;Aigle Noir\",\n    \"description\": \"Gastronomie, cuisine r\u00e9gionale et de saison.\r\nFerm\u00e9 dimanche et lundi\r\nPl. par salle: 50 +20 +65 +20 +120   Terrasse: 35\r\nChef de cuisine: Jean-Marc Rohrbach\r\nGuide: 15 pts Gault Millau\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 91,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4738/restaurant-marcello\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24722/fcddb9392c9ca699fedb0a47936e502470788ae6_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.807463360931\",\n        \"longitude\": \"7.1558761378631\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Rue Jean-Grimoux 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 322 15 98\",\n                \"url\" : \"http://www.restaurant-marcello.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant Marcello\",\n    \"description\": \"Fondue au fromage, sp\u00e9cialit\u00e9s de la r\u00e9gion.\r\nFerm\u00e9 dimanche et jours f\u00e9ri\u00e9s\r\nPl. par salle: 50 + 60   Terrasse: 70\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 92,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4741/restaurant-st-leonard\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25591/4830fe4043fae9a601b67d157d83119f81868080_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.815760734464\",\n        \"longitude\": \"7.1560907145843\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Rue de Morat 54\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 322 36 00\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Restaurant St-L\u00e9onard\",\n    \"description\": \"Brasserie, fondue au fromage, chinoise et Bourguignonne, steaks.\r\nOuvert tous les jours\r\nPl. par salle: 100   Terrasse: 30\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 93,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4758/cafe-restaurant-swin-golf-le-sarrazin\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24742/0a4109a22084998e3dddaae6b3d57febf990dfb5_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.838501903853\",\n        \"longitude\": \"7.0997167938275\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Lossy\",        \"postalCode\": \"1782\",        \"streetAddress\": \"Route des Sarrazins 116\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 475 12 44\",\n                \"url\" : \"http://www.lesarrazin.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9-Restaurant &amp; Swin-Golf Le Sarrazin\",\n    \"description\": \"Fondue chinoise, Bourguignonne, fondue au fromage et grande carte.\r\nRestaurant et Swing Golf ouvert tous les jours\r\nPl. par salle: 70 + 100    Terrace: 200\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 94,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9776/la-parqueterie\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/20900/156879701ea60301c21595c9c20fd39e52c6eb11_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.688577524308\",\n        \"longitude\": \"6.9200196223737\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"M\u00e9zi\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1684\",        \"streetAddress\": \"Ch. de la Parqueterie 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 652 21 50\",\n                \"url\" : \"http://www.soroptimist-romont.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Parqueterie\",\n    \"description\": \"Menu de saison, d\u00e9lice de la borne, fondue.\r\nFerm\u00e9 le dimanche toute la journ\u00e9e et le lundi d\u00e8s 14h\r\nPlaces par salle : 30/200 ; Terasse : 10\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 95,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4770/restaurant-brasserie-la-croix-blanche\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/19301/d40790c2c1e32d103d367f5ce10589909eea4e05_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.760627044354\",\n        \"longitude\": \"7.0946385752467\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Posieux\",        \"postalCode\": \"1725\",        \"streetAddress\": \"Route de Fribourg 71\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 411 99 00\",\n                \"url\" : \"https://www.brasserie-fribourg.com/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant-Brasserie La Croix-Blanche\",\n    \"description\": \"Cuisine du march\u00e9, steak tartare, grillades feu de bois, bi\u00e8res artisanales, produits de la r\u00e9gion\r\nOuvert tous les jours\r\nPl. par salle: 60/60/30/30/60 \r\nJardin: 100\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 96,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4712/au-suisse\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12185/ac0fc783545d1b69ce0360e9952426143565e55a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.694368955117\",\n        \"longitude\": \"6.9176499175799\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Rue du Ch\u00e2teau 105\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 652 35 98\",\n                  \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Au Suisse\",\n    \"description\": \"Cuisine traditionnelle et locale\r\nCadre traditionnel\r\nFerm\u00e9 le mardi\r\nPlaces par salle : 45/50 ; Terrasse : 20\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 97,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4725/hotel-restaurant-du-lion-d-or\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25818/a7383bcd792ce581cf6437adcc80f25819cc114d_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.696593063881\",\n        \"longitude\": \"6.9181252859707\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Grand-Rue 38\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 652 22 96\",\n                  \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"07:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"07:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"07:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"07:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"07:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"16:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"H\u00f4tel-Restaurant du Lion d&#039;Or\",\n    \"description\": \"Cuisine traditionnelle et de saison, fondues, sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises \r\nCarnotzet \u00e0 fondue\r\nGuide Bleu\r\nFerm\u00e9 le dimanche soir\r\nPlace dans le restaurant : 60 ; Terrasse : 40/40\r\nGroupes bienvenus sur demande uniquement\r\nSalle de conf\u00e9rence pour 15 \u00e0 20 personnes\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 98,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4763/hotel-de-ville-de-rue\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25812/8b15f435c057c72e8311961a2136a7db4de85d98_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.619397005871\",\n        \"longitude\": \"6.8228628816129\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Rue\",        \"postalCode\": \"1673\",        \"streetAddress\": \"Rue du Casino 30\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 21 909 03 20\",\n                \"url\" : \"http://www.hoteldevillerue.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"H\u00f4tel de Ville de Rue\",\n    \"description\": \"Brasserie parisienne, cuisine de saison avec produits du terroir\r\nFerm\u00e9 lundi et mardi\r\nPlaces par salle : 80/40/250 ; Terrasse : 30\r\nPropositions de brunchs et ap\u00e9ritifs\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 99,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9370/kreuz-schmitten-restaurant-hotel\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/27836/dee0d92bebfdc06f959b5f9751bf6df8f64e85c8_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.85558076619\",\n        \"longitude\": \"7.248807728356\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Schmitten\",        \"postalCode\": \"3185\",        \"streetAddress\": \"F.X. M\u00fcllerstrasse 1  3185 Schmitten\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 497 97 90\",\n                \"url\" : \"http://kreuz-schmitten.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Kreuz Schmitten Restaurant Hotel\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: Cordon-bleu, Hot Stone\r\nOuvert du lundi au dimanche: d\u00e8s 08h30 \r\nPlaces au restaurant: 60\r\nPlaces par salle: 150/ 50/ 25\r\nTerrasse: 150 places\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 100,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4815/auberge-du-lion-d-or\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25821/3ddeaacd7e3715ac21482459378883cf915e1f79_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.658294680127\",\n        \"longitude\": \"6.8772653780832\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Siviriez\",        \"postalCode\": \"1678\",        \"streetAddress\": \"N. &amp; S. Brodard  Route de Romont 4\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 656 13 31\",\n                  \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Auberge du Lion d&#039;Or\",\n    \"description\": \"Mets de brasserie, cuisine de saison et traditionnelle\r\nFerm\u00e9 le lundi et mardi\r\nPlaces par salle : 20/180; Terrasse : 24\r\nSalle pour banquet jusqu&#039;\u00e0 180 personnes\r\nPlaces de parc publiques \u00e0 proximit\u00e9\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 101,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9371/cafe-restaurant-flora\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/27835/e75282d8436f9e6d7ed2fd8395786eae52b2c623_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.821730620824\",\n        \"longitude\": \"7.2604679677199\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"St.Antoni\",        \"postalCode\": \"1713\",        \"streetAddress\": \"Widmer Hugo  Schulhaustrasse 2\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 495 18 66\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9-Restaurant Flora\",\n    \"description\": \"Sympathique restaurant traditionnel avec boulangerie.\r\nSamedi soir \u00e0 partir de 17 heures et dimanche ferm\u00e9.\r\nTerrasse: 60 places\r\nPl. par salle: 80\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 102,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9730/restaurant-st-martin\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/20793/04367ca29ac79dd0ebe24408a8e366167997369a_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.814807154516\",\n        \"longitude\": \"7.2171852887004\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Tafers\",        \"postalCode\": \"1712\",        \"streetAddress\": \"Juchstrasse 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 494 11 03\",\n                \"url\" : \"http://www.wierseisler.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant St-Martin\",\n    \"description\": \"Restaurant traditionnel avec mets de saison.\r\nDimanche d\u00e8s 17h00 et lundi ferm\u00e9.\r\nPl. par salle: 20/30/80/80\r\nTerrasse: 60/150 places\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 103,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9486/hotel-rest-schloss-ueberstorf\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/20072/e78c014af0ebcf284005970668301d6785239488_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.866006818863\",\n        \"longitude\": \"7.3110786974758\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"\u00dcberstorf\",        \"postalCode\": \"3182\",        \"streetAddress\": \"Schlossstrasse 14\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 31 741 47 17\",\n                \"url\" : \"http://www.schlossueberstorf.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Hotel-Rest. Schloss Ueberstorf\",\n    \"description\": \"Cuisine avec produits du march\u00e9, concept Design Dinner possible. Ce ch\u00e2teau se pr\u00eate aussi tr\u00e8s bien pour des f\u00eates et organiser des s\u00e9minaires.\r\nTerrasse: 50 places\r\nPl. par salle: 16/25/32/40/60\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 104,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5297/auberge-du-gibloux\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12889/80efb5ea3f0b29e27a4ef897c72b49f6a055958d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.721328921622\",\n        \"longitude\": \"6.9607904596787\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Villaz-St-Pierre\",        \"postalCode\": \"1690\",        \"streetAddress\": \"Route de la Gare 31\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 653 03 24\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Auberge du Gibloux\",\n    \"description\": \"Petite carte, menus du jour\r\nCuisine familiale, locale et de saison\r\nMagnifique vue sur les Alpes et le Mont-Gibloux\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 105,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4859/cafe-restaurant-belle5\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12339/aa822c6bc16faad315ce8a6ddfba634f8f2b9e11_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.922664490544\",\n        \"longitude\": \"7.021788525029\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bellerive, Vully\",        \"postalCode\": \"1585\",        \"streetAddress\": \"Chemin de la Plantaz 11\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 677 03 12\",\n                \"url\" : \"http://www.belle5.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Caf\u00e9-Restaurant Belle5\",\n    \"description\": \"Ouvert du jeudi au samedi de 8:00 \u00e0 24:00 et le dimanche de 8:00 \u00e0 17:00.\r\n\r\nFerm\u00e9 du 1er octobre au 1er novembre.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 106,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12951/restaurant-des-arbognes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28954/aa7ce47d27c882f57944b6616bb60414d7e20d99_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.812486013458\",\n        \"longitude\": \"6.9912139447745\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Cousset\",        \"postalCode\": \"1774\",        \"streetAddress\": \"Les Arbognes 70\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 667 00 42\",\n                \"url\" : \"http://www.restaurantdesarbognes.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant des Arbognes\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales\r\nFerm\u00e9 lundi et mardi\r\nPl. par salle : 150/40/20   Terrasse : 150\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 107,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8523/buffet-de-la-gare-canadian-grill\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18468/22d05da87bf6102e391c801373b701304baf047a_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.844844024165\",\n        \"longitude\": \"6.8448598611087\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Route de Lully 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 663 10 33\",\n                \"url\" : \"http://www.canadian-grill.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buffet de la Gare &quot;Canadian Grill&quot;\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales et canadiennes\r\nFerm\u00e9 dimanche d\u00e8s 19h, mardi d\u00e8s 14h et mercredi\r\nPl. par salle : 100   Terrasse : 100\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 108,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8545/restaurant-le-rive-sud\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18487/e475448b13f98b423dcac90b6ca3c711067382e8_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.848981401736\",\n        \"longitude\": \"6.8464793976218\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Rue de l&#039;H\u00f4tel de Ville 16\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 663 92 92\",\n                \"url\" : \"http://www.lerivesud.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant Le Rive Sud\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales, restaurant gastronomique\r\nFerm\u00e9 le dimanche et le lundi\r\nPl. par salle : 40   Terrasse : 25\r\nGuide : 13 pts Gault Millau\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 109,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8540/restaurant-des-lacustres\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18481/526bec12ea7c642bc4760c325c92c23de6566191_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.846288443578\",\n        \"longitude\": \"6.8355220938897\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Route des Lacustres 22\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 663 11 96\",\n                \"url\" : \"http://www.leslacustres.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant des Lacustres\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales\r\nOuvert 7/7 de mai \u00e0 ao\u00fbt\r\nFerm\u00e9 le lundi en mars, avril, septembre et octobre\r\nPl. par salle : 80   Terrasse : 110\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 110,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8555/restaurant-la-croix-federale\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18500/22605cfc86ed93b27a2a5df9eb4cca00a0503f5e_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.894733417373\",\n        \"longitude\": \"6.9370712653572\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gletterens\",        \"postalCode\": \"1544\",        \"streetAddress\": \"Place du Tilleul 7\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 667 25 67\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Restaurant La Croix F\u00e9d\u00e9rale\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales\r\nFerm\u00e9 le mardi soir et le mercredi soir\r\nPl. par salle : 40/30   Terrasse : 45\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 111,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4821/hotel-restaurant-jura\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24562/1794ec24ce60421c3cf36ea7f704d649a1eec515_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.97575387539\",\n        \"longitude\": \"7.1935630391501\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Kerzers\",        \"postalCode\": \"3210\",        \"streetAddress\": \"Bahnhofplatz 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 31 756 06 06\",\n                \"url\" : \"http://www.hotelkerzers.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"06:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"06:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"06:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"06:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"06:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Hotel Restaurant Jura\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: Cordon bleu, asperges et chasse de la r\u00e9gion, cuisine r\u00e9gionale\r\n\r\nMER - JEU : 6h30 - 23h30 \r\nVEN - SAM : 6h30 - 24h00\r\nDIM: 6h30 - 22h00\r\nplaces: 40/60, terrasse: 40\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 112,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P7756/restaurant-club-cafe-bahnhof\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17141/6593db902815c657c1caf96095d615718be2568c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.975412818706\",\n        \"longitude\": \"7.1939194311333\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Kerzers\",        \"postalCode\": \"3210\",        \"streetAddress\": \"Bahnhofplatz 16\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 31 755 53 16\",\n                \"url\" : \"http://www.clubcafe-kerzers.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant Club Caf\u00e9 Bahnhof\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s italiennes et saisonni\u00e8res, barbecue, pizza au feu de bois, fondue et fondue chinoise\r\nFerm\u00e9 le dimanche\r\nPlaces: 90, terrasse: 120\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 113,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5429/chesery\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12119/f91b5e3948914393a880ada6f4bcd30559d7bbeb_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.928978980686\",\n        \"longitude\": \"7.1172896322972\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Rathausgasse 28\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 65 77\",\n                \"url\" : \"http://www.chesery-murten.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"11:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Chesery\",\n    \"description\": \"Votre adresse pour le vin &amp; fromage,... et \u00e9galement pour des meubles et tendance d\u00e9co.\r\nLUN - DIM \u00e0 partir 11h00\r\nPlaces assises : 50, places assises et debout (m\u00e9lang\u00e9) : 70\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 114,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5221/restaurant-cave-fribourgeoise\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/15229/d656912a7db6c1498827f7ac849d1ecc1310f3b2_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.928800439104\",\n        \"longitude\": \"7.1177765364209\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Hauptgasse 43\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 672 12 22\",\n                \"url\" : \"http://www.ff-murten.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"15:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"11:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"17:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"15:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"11:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"17:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"15:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"11:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"17:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"15:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"11:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"17:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"15:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"11:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"17:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"15:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"11:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"17:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Restaurant Cave Fribourgeoise\",\n    \"description\": \"Fondue, viande sur ardoise, Meringues au four \u00e0 bois + Cr\u00e8me double de Gruy\u00e8re\u2026\r\nPlaces: 50, Terrasse: 24\r\n\r\nLUN - VEN 17h00 - 23h30\r\nSAM - DIM 11h00 - 23h30\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 115,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4822/bistrottino\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/21048/ab9ac12c43ed73db320caee13d66160c3208b86b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.928877531843\",\n        \"longitude\": \"7.1178296971108\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Hauptgasse 49-51\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 25 65\",\n                  \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"15:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"17:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"15:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"17:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"15:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"17:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"15:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"17:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Bistrottino\",\n    \"description\": \"Cuisine italienne, p\u00e2tes fra\u00eeches, pizza, Gelateria artisanale\r\nPlace par salle: 60, terrasse 30, banquet: 35\r\n\r\nLUN - DIM 10h00 - 23h30\r\nMardi ferm\u00e9\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 116,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5225/eintracht\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/14782/f2b67b0cb527c978699dcfea46622d5f11cc6951_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.928338886967\",\n        \"longitude\": \"7.116781363914\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Hauptgasse 19\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 22 40\",\n                  \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"07:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"07:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"07:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"07:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"07:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Eintracht\",\n    \"description\": \"Fondue fromage, sp\u00e9cialit\u00e9 de viande, t\u00eate de veau\r\nPlaces: 50, terrasse: 30\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 117,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4676/confiserie-monnier\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12141/b3bbe86ed12decb303fbb7f9cb9980aec5661c6d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.928400484818\",\n        \"longitude\": \"7.1171060741285\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Hauptgasse 25\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 25 42\",\n                \"url\" : \"http://www.monniermurten.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Confiserie Monnier\",\n    \"description\": \"Des d\u00e9lices sucr\u00e9s et sal\u00e9s dans une ambiance d&#039;un caf\u00e9 Viennois\r\nConfiserie, sp\u00e9cialit\u00e9s de Morat\r\nMAR \u00e0 DIM  06h45 - 18h30 / jours f\u00e9ri\u00e9s aussi le LUN ouvert\r\nmi-juin - mi-septembre aussi ouvert le LUN\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 118,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5397/hotel-restaurant-cave-bel-air\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24912/ab3710c40cb4d817bb955df68b327ad55b2e89d6_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.952444158363\",\n        \"longitude\": \"7.0973920060054\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Praz\",        \"postalCode\": \"1788\",        \"streetAddress\": \"Route Principale 145\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 673 14 14\",\n                \"url\" : \"http://www.bel-air-lac.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"H\u00f4tel-Restaurant-Cave Bel-Air\",\n    \"description\": \"Filets de perches, brochets au four, vins du Vully\r\nMercredi (sauf en \u00e9t\u00e9) et jeudi ferm\u00e9\r\nPlaces: 250, Terrasse: 120\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 119,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5389/hotel-restaurant-de-la-gare\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24945/fd7a3874ead9d2cfea8d222d38d8aa042027c892_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.964667356994\",\n        \"longitude\": \"7.118389616903\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Sugiez\",        \"postalCode\": \"1786\",        \"streetAddress\": \"Route de la Gare 2\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 673 24 24\",\n                \"url\" : \"http://www.chezleisi.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"H\u00f4tel-Restaurant de la Gare\",\n    \"description\": \"Pizzas au feu de bois, filets de perches, fritures du lac.\r\nMercredi et jeudi ferm\u00e9\r\nPlaces: 100, Terrasse: 60\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 120,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5396/romantik-hotel-de-l-ours\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25097/c484213c4a64d7b956316e4f73f4aeeb59f87df5_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.963644278657\",\n        \"longitude\": \"7.1132062324123\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Sugiez\",        \"postalCode\": \"1786\",        \"streetAddress\": \"Route de l&#039;Ancien Pont 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 673 93 93\",\n                \"url\" : \"https://www.hotel-ours.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"07:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Romantik H\u00f4tel de l&#039;Ours\",\n    \"description\": \"Cuisine du march\u00e9, poissons du lac, terrasse ombrag\u00e9e, cave exceptionnelle\r\nLundi et mardi ferm\u00e9\r\nPlaces: 120, Terrasse et jardin: 120\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 121,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8131/boulangerie-dubey-grandjean\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/17735/8a2574050bcd69f4dc82fad4a086e61d4e89a790_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.69694733836\",\n        \"longitude\": \"6.9188801930827\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Grand-Rue 41\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 652 21 64\",\n                \"url\" : \"http://www.dubey-grandjean.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Boulangerie Dubey-Grandjean\",\n    \"description\": \"Caf\u00e9-restaurant attenant au magasin.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s : griottes au kirsch - d\u00e9licatesse du vitrail - chocolat grand cr\u00fb - cuchaule au safran - pains d\u00e9cor\u00e9s - pains aux fruits - desserts de votre choix sur demande. Service traiteur\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 122,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5291/ma-chaumiere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/31808/02be21da4c220c263e4ce2511b4fc271bd1d5efd_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.634884121564\",\n        \"longitude\": \"6.8337705503849\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ursy\",        \"postalCode\": \"1670\",        \"streetAddress\": \"Rte de Moudon 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 21 909 50 23\",\n                  \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Ma Chaumi\u00e8re\",\n    \"description\": \"Menu de saison, chapeau tatar, flambages\r\nFerm\u00e9 mardi et mercredi\r\nPlaces par salle : 16/50 ; Terrasse : 30\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 123,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4713/restaurant-de-l-aigle\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25780/efb4901f7b5c30eedd94182bf4cb4096906e8c4f_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.700104504269\",\n        \"longitude\": \"6.9227723855456\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Rte des Rayons 43\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 652 24 39\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Restaurant de l&#039;Aigle\",\n    \"description\": \"Cuisine locale et traditionnelle\r\nHoraires : 6h - 19h / Ferm\u00e9 le samedi\r\nPlaces par salle : 65 / Terrasse : 15\r\nPlaces de parc publiques \u00e0 proximit\u00e9 / Place de stationnement pour un autocar \u00e0 proximit\u00e9\r\nMaximum 50 pers./groupe\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 124,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P13158/gasthof-zum-ochsen\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/31582/98f427664b6e6ceae6f418b9e6c519a8cc3afa45_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.846298503733\",\n        \"longitude\": \"7.1917136512518\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"D\u00fcdingen\",        \"postalCode\": \"3186\",        \"streetAddress\": \"Hauptstrasse 2\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 505 10 59\",\n                \"url\" : \"http://www.zumochsen.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Gasthof zum Ochsen\",\n    \"description\": \"Cuisine de saison, gastronomique, produit du terroir\r\nferm\u00e9 le lundi et mardi\r\nPl. par salle : 30/40/80     Terrasse: 60\r\nChefs de cuisine: Ren\u00e9 et Nicolas Ducret\r\nGuide: 14 pts Gault Millau\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 125,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4782/restaurant-la-terrasse-au-parc-hotel\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25529/7fada593479bda7af6d7d3a903ec765feb112ac7_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.800538808137\",\n        \"longitude\": \"7.1390408365115\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Route de Villars 37\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 429 56 56\",\n                \"url\" : \"http://www.auparc-hotel.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant  La Terrasse, Au Parc H\u00f4tel\",\n    \"description\": \"Cuisine de saison, \u00e0 th\u00e8me, r\u00f4tisserie\r\nFerm\u00e9 le dimanche\r\nPl. par salle: 110    Terrasse: 100\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 126,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4772/la-croix-blanche\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12245/3b182ebcbf594e49c0948d82ec2d4cc032961d67_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.746019519973\",\n        \"longitude\": \"7.1236665845572\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Treyvaux\",        \"postalCode\": \"1733\",        \"streetAddress\": \"Route d&#039;Arconciel 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 413 11 53\",\n                \"url\" : \"http://www.restaurant-pizzeria-croix-blanche.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Croix-Blanche\",\n    \"description\": \"Auberge, bar, cuisine de saison, pizzas.\r\nFerm\u00e9 lundi\r\nPl. par salle: 70 + 200 Terrasse: 60\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 127,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4765/auberge-du-tilleul\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25580/889cbfc549c170d4d1f6e1bb0a62abeac23dfd47_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.786457208745\",\n        \"longitude\": \"7.0954084178313\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Matran\",        \"postalCode\": \"1753\",        \"streetAddress\": \"Route de l&#039;Eglise 12\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 402 17 45\",\n                \"url\" : \"http://wwwletilleul-matran.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Auberge du Tilleul\",\n    \"description\": \"Cuisine de saison, brunch du dimanche\r\nFerm\u00e9 mardi d\u00e8s 14h + mercredi + dimanche soir\r\nPl. par salle: 50 + 50 + 150  Terrasse: 40\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 128,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4749/auberge-de-garmiswil\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24713/a916c19618653305eb39e3bdd1c487d068842a47_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.819607931656\",\n        \"longitude\": \"7.1671628733977\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"D\u00fcdingen\",        \"postalCode\": \"3186\",        \"streetAddress\": \"Garmiswil 18\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 492 01 30\",\n                \"url\" : \"http://www.jungos.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Auberge de Garmiswil\",\n    \"description\": \"Poulet au panier, jambon de campagne, grillades, jeux de quilles.\r\nJardin d&#039;hiver et carnotzet \u00e0 vins\r\nFerm\u00e9 lundi et mardi\r\nPl. par salle: 80 + 10 + 130 + 40 Terrasse: 120\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 129,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P13787/restoroute-motel-de-la-gruyere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/30590/a7187563c06ad767e85b3d5e4e551bfd0c989ba8_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.683081614652\",\n        \"longitude\": \"7.0876698278191\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Avry-devant-Pont\",        \"postalCode\": \"1644\",        \"streetAddress\": \"Restoroute Motel de La Gruy\u00e8re A12  Le Restoroute 174\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 915 61 61\",\n                \"url\" : \"http://www.restoroute-gruyere.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restoroute-Motel de la Gruy\u00e8re\",\n    \"description\": \"Cuisine de saison.\r\nPl. par salle : 80/140\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 130,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P19972/la-ferme-verte\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/42234/d81599cb456d5498fc728b58dde8791a6ebcdfb1_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.641228073225\",\n        \"longitude\": \"6.874371349877\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Prez-vers-Siviriez\",        \"postalCode\": \"1677\",        \"streetAddress\": \"Route de la Gl\u00e2ne 54\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 656 13 94\",\n                  \n      \n    \"name\": \"La Ferme Verte\",\n    \"description\": \"Chambres d&#039;h\u00f4tes\r\n2 chambres doubles, prix sur demande / petit d\u00e9jeuner CHF 15.-\r\nLit pour b\u00e9b\u00e9\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 131,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4569/buvette-du-lac\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11949/129ff10f0bf6d4a35568f2e72566116b843d00bd_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.674604779705\",\n        \"longitude\": \"7.086705524775\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gumefens\",        \"postalCode\": \"1643\",        \"streetAddress\": \"L&#039;Etrey 81\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 915 15 70\",\n                \"url\" : \"http://labuvettedulac.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette du Lac\",\n    \"description\": \"Cuisine de saison\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\r\nOuvert d&#039;avril \u00e0 octobre.\r\nFerm\u00e9 le mardi et le mercredi (7/7 en juillet et ao\u00fbt)\r\nPl. par salle: 40/70\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 132,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11999/restaurant-du-lac\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/40145/e7e4c6654b4c31ffb4fcb2172925e71c6582cb7e_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.924555191195\",\n        \"longitude\": \"7.0348540847772\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Vallamand\",        \"postalCode\": \"1586\",        \"streetAddress\": \"Vallamand-Dessous 28\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+ 41 26 677 13 15\",\n                  \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Restaurant du Lac\",\n    \"description\": \"Le restaurant du Lac a ouvert ses portes le 1e juin 2016. La terrasse et la v\u00e9randa offrent un moment de d\u00e9tente et de calme avec une vue magnifique sur le lac.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 133,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4818/restaurant-les-3-lacs\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12299/0be821d8910f8b26835efa30d672198545bb1b0a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.975781360276\",\n        \"longitude\": \"7.0931587385918\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Sugiez\",        \"postalCode\": \"1786\",        \"streetAddress\": \"Route du Canal 2\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 673 12 12\",\n                \"url\" : \"http://www.camping-les3lacs.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"08:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"08:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"08:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"08:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"08:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"08:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"08:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Restaurant Les 3 Lacs\",\n    \"description\": \"Plats du terroir, sp\u00e9cialit\u00e9s de poissons et mets au fromage, cordon bleu\r\nDe juin \u00e0 ao\u00fbt l&#039;acc\u00e8s handicap\u00e9 est limit\u00e9, les v\u00e9hicules n&#039;\u00e9tant pas autoris\u00e9s \u00e0 circuler dans le camping.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 134,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5382/hotel-murtenhof-krone\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13080/fef20884e987df70691ac6b9cb04734cfd30e385_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.928272669051\",\n        \"longitude\": \"7.1156262673314\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Rathausgasse 1-5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 672 90 30\",\n                \"url\" : \"http://www.murtenhof.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"H\u00f4tel Murtenhof &amp; Krone\",\n    \"description\": \"Poissons, plats v\u00e9g\u00e9tariens\r\nPlace: 80, Terrace: 120\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 135,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5296/restaurant-bahnhof\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/16602/85eceebb80c3b8f65eaba4da138155cb346d40e8_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.925770754878\",\n        \"longitude\": \"7.1151948777209\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Bahnhofstrasse 14\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 22 56\",\n                  \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:45:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"06:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Restaurant Bahnhof\",\n    \"description\": \"Cuisine bourgeoise\r\nPlaces: 100, Terrasse: 80\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 136,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11759/auberge-de-courgevaux\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27500/ad05e74a903f7f0d078614b869f2d706ea7a476a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.907380370809\",\n        \"longitude\": \"7.1115867700428\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Courgevaux\",        \"postalCode\": \"1796\",        \"streetAddress\": \"Hauptstrasse 64\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 43 40\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Auberge de Courgevaux\",\n    \"description\": \"Cuisine bourgeoise. Sp\u00e9cialit\u00e9s typique de la Suisse\r\nLundi - Verndredi (ferm\u00e9 le jeudi) 08.30 \u2013 00.00 heures. Samedi/Dimanche 09.30 - 00.00 heures.\r\nchaise roulante (inkl. Toiletten), non-fumeur\r\nPlaces: 40/90, T\u00e9rrasse: 50\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 137,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5388/auberge-de-la-gare\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/46014/b5243e62eaafa7d1a95aa4d348558723852ae8a4_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.900477966175\",\n        \"longitude\": \"7.1496132131065\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Cressier\",        \"postalCode\": \"1785\",        \"streetAddress\": \"Rue de la Gare\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 674 21 96\",\n                  \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"08:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"00:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Auberge de la Gare\",\n    \"description\": \"Tarte flamb\u00e9e, mets au fromage, fondue, salade, ailes de poulet, r\u00f6sti\r\nLUN - MER / VEN - DIM\r\nPlaces: 130, Terrasse: 30\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 138,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4705/chalet-incrota\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/22027/ac0f8dd01272e0994752e41afd2150b981352211_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.536878270581\",\n        \"longitude\": \"6.9865863980691\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Paccots\",        \"postalCode\": \"1619\",        \"streetAddress\": \"Emmanuelle et St\u00e9phane Castella\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 70 85\",\n                \"url\" : \"http://www.incrota.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chalet Incrota\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne (dimanche), charcuterie artisanale, fondue\r\nOuverture: juin \u00e0 septembre, 7/7 jours\"\n}\n        }                \n                    ]\n}\n    </script><script src=\"https://apis.google.com/js/client:platform.js?onload=start\" async defer></script><script>\n        function start() {\n          gapi.load('auth2', function() {\n            auth2 = gapi.auth2.init({\n              client_id: '321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com',\n            });\n          });\n        }\n    </script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=explicit\" async defer></script><meta name=\"Identifier-url\" CONTENT=\"http://fribourgregion.ch/\"><meta name=\"generator\" content=\"MyCity tourism software\" /><link rel=\"canonical\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises\" /><link rel=\"alternate\" hreflang=\"en\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/en/GP305/fribourg-region-s-specialities\"><link rel=\"alternate\" hreflang=\"de\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/de/GP305/fribourger-spezialitaeten\"></head><body class=\"utf\"><script type=\"text/javascript\">\n\tvar CMS = {\n\t    \n\t    \t    'parameters' : {\n\t        'twitter_widget_id' : \"345138998311792641\",\n\t        'latitude' : \"46.737039\",\n\t        'longitude' : \"7.101509\",\n\t        'main_weather_id' : \"25\",\n\t        'site_data_region_only' : \"0\",\n\t    },\n\t    \n\t    \t\t'assets' : {\n\t\t\t'icon-das_simple.png' : \"//static.fribourgregion.ch/c64e3f873a97bb916dd98c0d52a44ca4fec7d9df.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_museums.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b76704c152995d2f9e604abb0ad57e4f246636ff.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_groups_activities.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3f3b51e836952543ae97c71beb6d2c82cf64e03c.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_visits.png' : \"//static.fribourgregion.ch/041d3f2bdaf15d42236b82b210dc4bc6f9783617.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_guestdinner.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e8349baaf4c0e6e9469f4551425b90a0b2c20a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_events.png' : \"//static.fribourgregion.ch/e2326dfa8f67d98f15071589601a8e3014e48854.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e129a4f6db1fbc7f30de8a81fd6cc474892e390.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-airport.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b93a75dc73c5623c45dcee3f51f42ffaf39736a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-me.png' : \"//static.fribourgregion.ch/icon-location-me.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon_cluster.png' : \"//static.fribourgregion.ch/2035919f0b2f96db88fde57fe0be2747cbb06225.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_trail.png' : \"//static.fribourgregion.ch/1771484ad08902a19bf68e3aa399a3da8ee5edaa.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_business.png' : \"//static.fribourgregion.ch/024ee8d6391619011cf70443815fbad138485dab.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_parking.png' : \"//static.fribourgregion.ch/9fd71143d51823f85512e0ca90776b00982618ad.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_info.png' : \"//static.fribourgregion.ch/86ff5332b29928b21f0d0fcea620a7449098303a.png?1511275631\",\n\t\t},\n\t    \n\t    \t\t'reload' : {\n\t\t\t'search' : \"/fr/Z2183/page-de-recherche-reload\",\n\t\t\t'hosting' : \"/fr/Z1767/liste-des-hebergements-reload\",\n\t\t\t'events' : \"/fr/Z1779/liste-des-evenements-reload\",\n\t\t\t'news' : \"/fr/Z1775/liste-des-actualites-reload\",\n\t\t\t'offers' : \"/fr/Z1778/liste-des-offres-reload\",\n\t\t\t'restaurants' : \"/fr/Z1769/liste-des-restaurants-reload\",\n\t\t\t'visits' : \"/fr/Z2188/liste-des-visites-reload\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t\t'favorites' : {\n\t\t    'action.favourite.add' : \"Ajouter aux favoris\",\n\t\t    'action.favourite.delete' : \"Supprimer de vos favoris\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t    'emails' : {\n\t        \t        'share_form' : \"\",\n\t        \n\t        \t        'translations' : {\n\t            'widget.mail.message' : \"widget.mail.message\",\n\t            'widget.mail.message.hello' : \"widget.mail.message.hello\",\n\t            'widget.mail.message.reason' : \"widget.mail.message.reason\",\n\t            'widget.mail.success' : \"widget.mail.success\",\n\t            'widget.mail.fail' : \"widget.mail.fail\"\n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'recommendation' : {\n\t        'recommendation.display.noresult' : \"recommendation.display.noresult\",\n\t    },\n\t    \n\t    'poi' : {\n\t        'category' : {\n\t            'legend_das_event': \"\u00c9v\u00e9nements\",   \n\t            'legend_das_culture': \"Culture / Patrimoine\",   \n\t            'legend_das_loisirs': \"Activit\u00e9s / Loisirs\",   \n\t            'legend_das_transport': \"Transports\",   \n\t            'legend_das_gastronomy': \"Gastronomie / H\u00e9bergement\",   \n\t            'legend_das_info': \"Points d&#039;informations\",   \n\t            'legend_das_poi': \"Points d&#039;int\u00e9r\u00eats\",   \n\t            'legend_das_business': \"Business\",   \n\t            'legend_das_parking': \"Parking\",   \n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'pack' : {\n            'eco': \"Eco tourisme\",   \n            'family': \"Famille\",   \n\t    },\n\t    'pack_url' : 'https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1880/redirection-page-pack',\n\t    \n\t    \t    'teaser' : [\n            {\n                'title' : \"Nos id\u00e9es des randonn\u00e9es d&#039;automne\",\n                'value' : \"/fr/GV64/nos-idees-des-randonnees-d-automne\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Sur les traces de l&#039;histoire\",\n                'value' : \"/fr/GP1220/sur-les-traces-de-l-histoire\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Testez nos recettes r\u00e9gionales\",\n                'value' : \"/fr/GP1221/testez-nos-recettes-regionales\"\n            },\n            {\n                'title' : \"D\u00e9couvrez nos offres forfaitaires !\",\n                'value' : \"/fr/GP1222/decouvrez-nos-offres-forfaitaires\"\n            },\n        ],\n        \n        \n                                            'campaign' : [\n                            {\n                    'campaignId' : \"14\",\n                    'id' : \"44\",\n                    'image' : \"//static.fribourgregion.ch/2a05bebf1f198b3fd71645a5dbb46f1e5acb4e0f.jpg\",\n                    'link' : \"http://www.dzin.ch\"\n                },\n                    ],\n\t};\n</script><div id=\"container\"><nav id=\"nav_shortcut\" class=\"menu_icon vertical Fixed\"><ul class=\"right icon large\"><li><a id=\"btn_account_login\" href=\"#\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right system\" title=\"Mes informations\"><span class=\"image user\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right favorite\" title=\"Mes favoris\"><span class=\"image favorite\"></span></a></li></ul></nav><header id=\"header\" class=\"Fixed\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#help_box\" rel=\"help_msg\" class=\"bg_color_1 tooltip_right button_open_help\" title=\"Aide en ligne\"><span class=\"icon question\"></span></a></ul></nav><nav id=\"nav_main\" class=\"menu_icon right\"><ul class=\"right center icon small\"><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Choisissez votre langue\"><span class=\"image\">FR</span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/GP305\" title=\"\">Fran\u00e7ais</a></li><li><a href=\"/de/GP305\" title=\"\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/GP305\" title=\"\">English</a></li></ul></li><li><a href=\"#search_global_quick\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right button_open_searchbox\" title=\"Recherche\"><span class=\"image search\"></span></a></li><li><a href=\"#menu\" id=\"open_menu\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right\" title=\"Navigation rapide\"><span class=\"image navigation\"></span></a></li></ul></nav><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"large left\"><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">FRIBOURG REGION<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></li><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">Services<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"\" class=\"\">Tourisme d'affaires</a></li></ul></nav><nav id=\"menu\" class=\"mm-menu mm-effect-slide mm-offcanvas\"><div><!-- class=\"mobile_show\" --><div class=\"align_center mobile_show\"><a href=\"#destinations\" class=\"button round bg_color_3\">FRIBOURG REGION</a><div id=\"destinations\" class=\"Panel\"><ul><ul><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></ul></div><a href=\"#services\" class=\"button round bg_color_3\">Services</a><div id=\"services\" class=\"Panel\"><ul><ul class=\"mobile_show\"><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></ul></div><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"Tourisme d'affaires\" class=\"button round bg_color_3\">Tourisme d'affaires</a></div><!--\n        \t<ul><li><a href=\"/fr/\" title=\"\">Page d'accueil</a></li></ul>\n\t\t--><ul><!-- <li class=\"mm-divider\">R\u00e9pertoire</li> --><li><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" title=\"\">Nouveaut\u00e9s</a></li><li><span>H\u00e9bergement</span><ul><li><a href=\"/fr/Z6444/hotels\" title=\"\">H\u00f4tels</a></li><li><a href=\"/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region\" title=\"\">Bed &amp; Breakfast, Chambres d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region\" title=\"\">Appartements de vacances</a></li><li><a href=\"/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region\" title=\"\">H\u00e9bergements collectifs</a></li><li><a href=\"/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes\" title=\"\">Chalets &amp; g\u00eetes de montagnes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3215/hebergements-insolites\" title=\"\">H\u00e9bergements insolites</a></li><li><a href=\"/fr/Z3211/camping\" title=\"\">Campings</a></li><li><a href=\"/fr/Z3438/agritourisme\" title=\"\">Agritourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers\" title=\"\">Auberges de jeunesse &amp; Backpackers</a></li></ul></li><li><span>Activit\u00e9s</span><ul><li><a href=\"https://www.dzin.ch\" title=\"\">R\u00e9servez vos activit\u00e9s en ligne</a></li><li><span>Randonn\u00e9es p\u00e9destres</span><ul><li><a href=\"/fr/GV24\" title=\"\">Randonn\u00e9es th\u00e9matiques &amp; balades</a></li><li><a href=\"/fr/GV23\" title=\"\">Randonn\u00e9es balis\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GV94\" title=\"\">Balades accessibles en poussette</a></li><li><a href=\"/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3831/randonnees-guidees\" title=\"\">Contacts pour randonn\u00e9es accompagn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3661/cartes-de-randonnees\" title=\"\">Cartes de randonn\u00e9es &amp; guides</a></li></ul></li><li><span>Excursions</span><ul><li><a href=\"/fr/GP523\" title=\"\">Excursions nature</a></li><li><span>Parcs naturels &amp; r\u00e9serves naturelles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP508\" title=\"\">Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d\u2019Enhaut</a></li><li><a href=\"/fr/P7280\" title=\"\">Parc naturel du gantrisch</a></li><li><a href=\"/fr/P12818\" title=\"\">La Grande Cari\u00e7aie</a></li><li><a href=\"/fr/P6357\" title=\"\">R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir</a></li><li><a href=\"/fr/P5845\" title=\"\">Centre-Nature de La Sauge</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP1103\" title=\"\">Visites guid\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP519\" title=\"\">Excursions gourmandes</a></li><li><a href=\"/fr/GP521\" title=\"\">Excursions sportives</a></li><li><a href=\"/fr/GP533\" title=\"\">Activit\u00e9s Pluie</a></li></ul></li><li><span>V\u00e9lo, VTT, Roller</span><ul><li><a href=\"/fr/GV27\" title=\"\">V\u00e9lo</a></li><li><a href=\"/fr/GV28\" title=\"\">VTT</a></li><li><a href=\"/fr/GV29\" title=\"\">Roller</a></li><li><a href=\"/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers\" title=\"\">Cartes et guides</a></li><li><a href=\"/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li></ul></li><li><span>Familles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP606\" title=\"\">Sports &amp; loisirs pour les enfants</a></li><li><a href=\"/fr/GP605\" title=\"\">Visites &amp; excursions pour familles</a></li><li><a href=\"/fr/GP607\" title=\"\">Animaux de la ferme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille\" title=\"\">Pique-niquer en famille</a></li></ul></li><li><span>L&#039;eau sous toutes ses formes</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3216/nos-lacs\" title=\"\">Nos lacs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3793/nos-rivieres\" title=\"\">Nos rivi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Nos plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3740/navigation\" title=\"\">Navigation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Nos piscines</a></li><li><a href=\"/fr/GP532\" title=\"\">Activit\u00e9s autour de l&#039;eau</a></li></ul></li><li><span>Shopping</span><ul><li><span>Saveurs &amp; gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/GP305\" title=\"\">Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les March\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/Z3846/centres-commerciaux\" title=\"\">Centres commerciaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/P6013\" title=\"\">Bien-\u00eatre</a></li><li><a href=\"/fr/Z5091/groupes\" title=\"\">Activit\u00e9s pour groupes</a></li><li><a href=\"/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland\" title=\"\">Grand Tour of Switzerland</a></li><li><a href=\"/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours\" title=\"\">D\u00e9couvrez FRIBOURG REGION en 4 jours</a></li></ul></li><li><span>Sports &amp; Loisirs</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3261/sports-nautiques\" title=\"\">Sports nautiques</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3263/peche\" title=\"\">P\u00eache</a></li><li><a href=\"/fr/Z3262/beach-volley\" title=\"\">Beach Volley</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Piscines, wellness</a></li><li><a href=\"/fr/Z3264/tennis-squash-badminton\" title=\"\">Tennis, squash, badminton</a></li><li><a href=\"/fr/Z3265/golf\" title=\"\">Golf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3141/minigolf\" title=\"\">Minigolf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe\" title=\"\">Bobluge, Trottinerbe</a></li><li><a href=\"/fr/Z3268/varappe-escalade\" title=\"\">Varappe, escalade</a></li><li><a href=\"/fr/Z3269/equitation\" title=\"\">Equitation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3140/karting\" title=\"\">Karting</a></li><li><a href=\"/fr/P6887\" title=\"\">Charmey Aventures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3271/skate-park\" title=\"\">Skate Park</a></li><li><a href=\"/fr/Z3272/bowling\" title=\"\">Bowling</a></li><li><a href=\"/fr/Z3274/montgolfiere\" title=\"\">Montgolfi\u00e8re</a></li><li><a href=\"/fr/Z3273/petanque\" title=\"\">P\u00e9tanque</a></li><li><a href=\"/fr/Z3277/nordic-walking-courir\" title=\"\">Nordic Walking, Courir</a></li><li><a href=\"/fr/Z3275/parapente-delta\" title=\"\">Parapente, delta</a></li><li><a href=\"/fr/Z3276/aviation-parachutisme\" title=\"\">Aviation, parachutisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3278/autres-sports\" title=\"\">Autres sports</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP554\" title=\"\">Luges d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3292/buvettes-d-alpage\" title=\"\">Buvettes d&#039;alpage</a></li><li><a href=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" title=\"\">Restaurants</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3847/tables-d-hotes\" title=\"\">Tables d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3294/tea-rooms\" title=\"\">Tea-Rooms</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf\" title=\"\">Brunch</a></li><li><span>Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises\" title=\"\">O\u00f9 trouver nos sp\u00e9cialit\u00e9s?</a></li><li><a href=\"/fr/Z3851/producteurs-locaux\" title=\"\">Producteurs locaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP498\" title=\"\">Recettes r\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP499\" title=\"\">Produits du terroir</a></li><li><a href=\"/fr/GP502\" title=\"\">Fromage</a></li><li><a href=\"/fr/GP501\" title=\"\">Chocolat</a></li><li><a href=\"/fr/Z4010/la-biere\" title=\"\">Bi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">March\u00e9s</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP505\" title=\"\">Activit\u00e9s gourmandes</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf\" title=\"\">Restaurants Gault &amp; Millau</a></li></ul></li><li><span>Sortir</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3296/cinemas\" title=\"\">Cin\u00e9mas</a></li><li><a href=\"/fr/Z3300/bars-clubs\" title=\"\">Bars &amp; clubs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3299/salons-de-jeux\" title=\"\">Salons de jeux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts\" title=\"\">Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts</a></li></ul></li><li><span>Culture &amp; Patrimoine</span><ul><li><span>Architecture et monuments</span><ul><li><a href=\"/fr/GP536\" title=\"\">\u00c9glises et ch\u00e2teaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP537\" title=\"\">Les \u00e9glises autour de Romont</a></li><li><a href=\"/fr/GP538\" title=\"\">Ponts en ville de Fribourg</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP534\" title=\"\">Mus\u00e9es et autres visites</a></li><li><span>Traditions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP894\" title=\"\">D\u00e9salpe</a></li><li><a href=\"/fr/GP543\" title=\"\">Poya</a></li><li><a href=\"/fr/GP544\" title=\"\">Lutte</a></li><li><a href=\"/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages\" title=\"\">Alpage</a></li><li><a href=\"/fr/GP545\" title=\"\">Art traditionnel</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP541\" title=\"\">Contes et l\u00e9gendes</a></li><li><a href=\"/fr/GP540\" title=\"\">Personnalit\u00e9s</a></li></ul></li><li><span>Hiver</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3732/informations-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/GP608\" title=\"\">Nos stations hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP610\" title=\"\">Ski et snowboard</a></li><li><a href=\"/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region\" title=\"\">Raquettes et randonn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP613\" title=\"\">Ski de fond</a></li><li><a href=\"/fr/GP614\" title=\"\">Luge</a></li><li><a href=\"/fr/Z3396/patinage\" title=\"\">Patinage</a></li><li><a href=\"/fr/P26623\" title=\"\">Vitaski</a></li><li><a href=\"/fr/GP895\" title=\"\">Manifestations hivernales \u00e0 FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/P10069\" title=\"\">Loisirs pour tous</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires</span><ul><li><span>Offres forfaitaires avec nuit\u00e9es</span><ul><li><a href=\"/fr/GP784\" title=\"\">Offres interr\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/GP736\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP735\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires sans nuit\u00e9e</span><ul><li><a href=\"/fr/GP738\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP737\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li></ul></li><li><span>Transports touristiques</span><ul><li><a href=\"/fr/GP620\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques \u00e9t\u00e9</a></li><li><a href=\"/fr/GP619\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP621\" title=\"\">Avions et h\u00e9licopt\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/P5373\" title=\"\">Funiculaire de Fribourg</a></li><li><span>Bateaux</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3435/compagnies-privees\" title=\"\">Compagnies priv\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3433/service-regulier\" title=\"\">Service r\u00e9gulier</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP618\" title=\"\">Cal\u00e8ches</a></li><li><a href=\"/fr/GP617\" title=\"\">Petits trains touristiques</a></li><li><a href=\"/fr/GP616\" title=\"\">Trains</a></li></ul></li><li><span>\u00c9v\u00e9nements &amp; Expositions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" title=\"\">Calendrier des manifestations</a></li><li><a href=\"/fr/GP877\" title=\"\">Manifestations principales</a></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les march\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/GP896\" title=\"\">Cin\u00e9ma Open Air</a></li><li><a href=\"/fr/GP1877\" title=\"\">Festivals</a></li></ul></li><li><span>Acc\u00e8s</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li><li><span>Voyager avec un handicap</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr\" title=\"\">Voyager en train et bus</a></li><li><a href=\"/fr/Z3595/restaurants-accessibles\" title=\"\">Restaurants accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap\" title=\"\">Organisations</a></li><li><a href=\"/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles\" title=\"\">Mus\u00e9es et visites accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3594/hotels-accessibles\" title=\"\">H\u00f4tels accessibles</a></li></ul></li></ul></li></ul></div></nav><figure id=\"logo\" class=\"logo\"><span class=\"image\"><a href=\"/fr/\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/4002037ee1cff73e6dfab7e88ebe7f6527f844a0.png?1511275631\" alt=\"logo Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"responsive\"></a></span><span class=\"slogan align_left\">Bienvenue !</span></figure></div><div class=\"clearfix\"></div></div></header><div id=\"content\"><div id=\"loading\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div class=\"slideshow\"><div id=\"bubble_slider\"></div><div class=\"slider\" id=\"slider\"><div class=\"slide\"><img class=\"lazy-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/18138/895b3ecf962d79fed46969cfeea85eef664eb18e_2000.jpg\"><div class=\"slide-copyright\"><p>\u00a9 Elise Heuberger Photographe</p></div></div></div></div><div class=\"background\"><div class=\"page\"><div class=\"container_12\"><section class=\"grid_12\"><article class=\"box_article\" data-id=\"305\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><nav class=\"menu_icon icon_list no_margin\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#map\" class=\"bg_color_3 round tooltip scrollto\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"image map\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=305\" target=\"_blank\" class=\"bg_color_3 tooltip round\" title=\"Imprimer la page\"><span class=\"image print\"></span></a></li><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Partager\"><span class=\"image share\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"https://www.facebook.com/share.php?v=4&amp;src=bm&amp;u=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises&amp;t=Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span></a></li><li><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises - Fribourg R\u00e9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Twitter\"><span class=\"icon twitter\"></span></a></li><li><a href=\"https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises&amp;title=Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises - Fribourg R\u00e9gion&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Linkedin\"><span class=\"icon linkedin\"></span></a></li><li><a href=\"http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises&title=Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Weibo\"><span class=\"icon weibo\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGP305%2Fspecialites-fribourgeoises\" class=\"button_iframe\" title=\"Envoyer par email\"><span class=\"icon mail\"></span></a></li></ul></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div><h1 class=\"title\">Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</h1></div></div></article></section><section id=\"group_result\" class=\"grid_12\"><article id=\"4547\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11927/73debe587e19456aa9e5b5e7e21edbcf9a87063b_COVER.jpg\" alt=\"Restoroute-Motel de la Gruy\u00e8re\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4547/restoroute-motel-de-la-gruyere?group=305\" title=\"Restoroute-Motel de la Gruy\u00e8re\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restoroute-Motel de la Gruy\u00e8re</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Avry-devant-Pont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4547] = {\n        'id' : 4547,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11927/73debe587e19456aa9e5b5e7e21edbcf9a87063b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restoroute-Motel de la Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Le Restoroute 174\",         'city' : \"Avry-devant-Pont\", \n        'zip' : \"1644\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.683081614652,\n        'longitude' : 7.0876698278191,\n        'url' : \"/fr/P4547/restoroute-motel-de-la-gruyere\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4706\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12177/426d50f944e95e99d889334a6f512b148cc303e2_COVER.jpg\" alt=\"Ferme Les Obasseires\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4706/ferme-les-obasseires?group=305\" title=\"Ferme Les Obasseires\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ferme Les Obasseires</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Le Cr\u00eat\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4706] = {\n        'id' : 4706,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12177/426d50f944e95e99d889334a6f512b148cc303e2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ferme Les Obasseires\",\n        'address' : \"Ferme Les Obasseires\",         'city' : \"Le Cr\u00eat\", \n        'zip' : \"1611\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.605601968973,\n        'longitude' : 6.93226224296,\n        'url' : \"/fr/P4706/ferme-les-obasseires\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4626\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/12054/9aa23f8c9841517c0e321f8737426ee017e142ae_COVER.jpg\" alt=\"Gasthof zum Goldenen Kreuz\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4626/gasthof-zum-goldenen-kreuz?group=305\" title=\"Gasthof zum Goldenen Kreuz\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Gasthof zum Goldenen Kreuz</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Plaffeien\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4626] = {\n        'id' : 4626,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/12054/9aa23f8c9841517c0e321f8737426ee017e142ae_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Gasthof zum Goldenen Kreuz\",\n        'address' : \"Hauptstrasse 4\",         'city' : \"Plaffeien\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.7419655,\n        'longitude' : 7.2870053,\n        'url' : \"/fr/P4626/gasthof-zum-goldenen-kreuz\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9412\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/18177/1c1970bf9062ef72ecb00484052742edc7359614_COVER.JPG\" alt=\"Alp Gantrischli\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P9412/alp-gantrischli?group=305\" title=\"Alp Gantrischli\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alp Gantrischli</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Muscherental\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9412] = {\n        'id' : 9412,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/18177/1c1970bf9062ef72ecb00484052742edc7359614_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Alp Gantrischli\",\n        'address' : \"Karl M\u00fcller  Alp-Buvette Gantrischli\",         'city' : \"Plaffeien\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.674506630932,\n        'longitude' : 7.3498288908087,\n        'url' : \"/fr/P9412/alp-gantrischli\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6979\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28099/0423b37ad9eb2691b12ce49791a1f3fb5f630494_COVER.jpg\" alt=\"Ritzli Alp\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6979/ritzli-alp?group=305\" title=\"Ritzli Alp\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ritzli Alp</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6979] = {\n        'id' : 6979,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28099/0423b37ad9eb2691b12ce49791a1f3fb5f630494_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ritzli Alp\",\n        'address' : \"Beat u. Silvia Buchs  Postfach 23\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.629429340284,\n        'longitude' : 7.2828076779842,\n        'url' : \"/fr/P6979/ritzli-alp\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4705\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/22027/ac0f8dd01272e0994752e41afd2150b981352211_COVER.JPG\" alt=\"Chalet Incrota\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4705/chalet-incrota?group=305\" title=\"Chalet Incrota\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chalet Incrota</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4705] = {\n        'id' : 4705,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/22027/ac0f8dd01272e0994752e41afd2150b981352211_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Chalet Incrota\",\n        'address' : \"Emmanuelle et St\u00e9phane Castella\",         'city' : \"Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.536878270581,\n        'longitude' : 6.9865863980691,\n        'url' : \"/fr/P4705/chalet-incrota\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4657\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12129/7bb48467c0cb867d96594e7b4c7eae434ab4bd15_COVER.JPG\" alt=\"Auberge de l&#039;Ange\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4657/auberge-de-l-ange?group=305\" title=\"Auberge de l&#039;Ange\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Auberge de l&#039;Ange</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Attalens\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4657] = {\n        'id' : 4657,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12129/7bb48467c0cb867d96594e7b4c7eae434ab4bd15_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Auberge de l&#039;Ange\",\n        'address' : \"Grand-Rue 27\",         'city' : \"Attalens\", \n        'zip' : \"1616\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.510800633914,\n        'longitude' : 6.8483431935965,\n        'url' : \"/fr/P4657/auberge-de-l-ange\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4702\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12172/d129a5ad42d7a6f3b5881fcdb6f4c9d08cd15f7e_COVER.jpg\" alt=\"La Goille au Cerf\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4702/la-goille-au-cerf?group=305\" title=\"La Goille au Cerf\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Goille au Cerf</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Semsales\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4702] = {\n        'id' : 4702,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12172/d129a5ad42d7a6f3b5881fcdb6f4c9d08cd15f7e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Goille au Cerf\",\n        'address' : \"Famille Patricia et Martin Mesot-Charri\u00e8re\",         'city' : \"Semsales\", \n        'zip' : \"1623\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.563170409722,\n        'longitude' : 6.9726073635051,\n        'url' : \"/fr/P4702/la-goille-au-cerf\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4660\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12113/00a54c8581658b1f0b4daad2d9efe466b9490eb0_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant du Sauvage\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4660/restaurant-du-sauvage?group=305\" title=\"Restaurant du Sauvage\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant du Sauvage</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Semsales\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4660] = {\n        'id' : 4660,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12113/00a54c8581658b1f0b4daad2d9efe466b9490eb0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant du Sauvage\",\n        'address' : \"Stephane Tani  Grand-rue 18\",         'city' : \"Semsales\", \n        'zip' : \"1623\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.574518263164,\n        'longitude' : 6.9281457146897,\n        'url' : \"/fr/P4660/restaurant-du-sauvage\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4707\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12178/559bfccde9725062d7501cbe7a34d0044f47b514_COVER.JPG\" alt=\"Cabane du Petit Oiseau\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4707/cabane-du-petit-oiseau?group=305\" title=\"Cabane du Petit Oiseau\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Cabane du Petit Oiseau</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4707] = {\n        'id' : 4707,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12178/559bfccde9725062d7501cbe7a34d0044f47b514_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Cabane du Petit Oiseau\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.543399050875,\n        'longitude' : 6.97734060801,\n        'url' : \"/fr/P4707/cabane-du-petit-oiseau\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4708\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12181/0a24729474cd003ef180f791a95806e9b3e770c4_COVER.jpg\" alt=\"Buvette de Rathvel\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4708/buvette-de-rathvel?group=305\" title=\"Buvette de Rathvel\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette de Rathvel</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4708] = {\n        'id' : 4708,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12181/0a24729474cd003ef180f791a95806e9b3e770c4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette de Rathvel\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.544019419053,\n        'longitude' : 6.9772570978976,\n        'url' : \"/fr/P4708/buvette-de-rathvel\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4633\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12085/be50818e824b6cbccea4668496669feb06cc3b1c_COVER.jpg\" alt=\"Chalet-Restaurant Le Tsal\u00e8\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4633/chalet-restaurant-le-tsale?group=305\" title=\"Chalet-Restaurant Le Tsal\u00e8\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chalet-Restaurant Le Tsal\u00e8</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4633] = {\n        'id' : 4633,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12085/be50818e824b6cbccea4668496669feb06cc3b1c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chalet-Restaurant Le Tsal\u00e8\",\n        'address' : \"Marielle Colliard  Route des Dailles 15\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.52209837368,\n        'longitude' : 6.9496589953611,\n        'url' : \"/fr/P4633/chalet-restaurant-le-tsale\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4554\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/11934/5ba2137c2fde6e0a32c22d53d72cb26c9a68a586_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant Les Rosalys\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4554/restaurant-les-rosalys?group=305\" title=\"Restaurant Les Rosalys\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant Les Rosalys</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4554] = {\n        'id' : 4554,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/11934/5ba2137c2fde6e0a32c22d53d72cb26c9a68a586_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Les Rosalys\",\n        'address' : \"Antonio Amaral  Route des Rosalys 20\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.517494499884,\n        'longitude' : 6.9606988588364,\n        'url' : \"/fr/P4554/restaurant-les-rosalys\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4710\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12180/f6d5f68b97259e8ed69e8fc13716d4289bcd565e_COVER.jpg\" alt=\"Le Vuipay\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4710/le-vuipay?group=305\" title=\"Le Vuipay\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Vuipay</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4710] = {\n        'id' : 4710,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12180/f6d5f68b97259e8ed69e8fc13716d4289bcd565e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Vuipay\",\n        'address' : \"Famille Liaudat\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.527000953597,\n        'longitude' : 6.9911392954876,\n        'url' : \"/fr/P4710/le-vuipay\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4709\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12179/674633636a00ce23d4517cecffe17f4f964f6b30_COVER.jpg\" alt=\"La Saletta\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4709/la-saletta?group=305\" title=\"La Saletta\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Saletta</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4709] = {\n        'id' : 4709,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12179/674633636a00ce23d4517cecffe17f4f964f6b30_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Saletta\",\n        'address' : \"Myriam et Raoul Colliard\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.51538193152,\n        'longitude' : 6.9966299449197,\n        'url' : \"/fr/P4709/la-saletta\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4553\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/11933/55ec09e018f8628a28ff08f502ccf1e477cdb876_COVER.jpg\" alt=\"Auberge du Lac des Joncs\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4553/auberge-du-lac-des-joncs?group=305\" title=\"Auberge du Lac des Joncs\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Auberge du Lac des Joncs</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4553] = {\n        'id' : 4553,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/11933/55ec09e018f8628a28ff08f502ccf1e477cdb876_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge du Lac des Joncs\",\n        'address' : \"Famille Genoud  Route de Joncs 371\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.513357019556,\n        'longitude' : 6.9481612341326,\n        'url' : \"/fr/P4553/auberge-du-lac-des-joncs\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4642\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12126/70563316361d49876a8a43526a345f2d3c714130_COVER.JPG\" alt=\"Restaurant La Cr\u00e8merie\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4642/restaurant-la-cremerie?group=305\" title=\"Restaurant La Cr\u00e8merie\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant La Cr\u00e8merie</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Ch\u00e2tel-St-Denis\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4642] = {\n        'id' : 4642,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12126/70563316361d49876a8a43526a345f2d3c714130_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Restaurant La Cr\u00e8merie\",\n        'address' : \"Edith Schumacher  Place d&#039;Armes 21\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.526812914389,\n        'longitude' : 6.9000502383069,\n        'url' : \"/fr/P4642/restaurant-la-cremerie\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4618\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/12050/31419ff5f0cf274d87d5477faaa3a51a224645c7_COVER.jpg\" alt=\"Hostellerie am Schwarzsee\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4618/hostellerie-am-schwarzsee?group=305\" title=\"Hostellerie am Schwarzsee\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Hostellerie am Schwarzsee</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4618] = {\n        'id' : 4618,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/12050/31419ff5f0cf274d87d5477faaa3a51a224645c7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Hostellerie am Schwarzsee\",\n        'address' : \"Seestrasse 10\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.670894614363,\n        'longitude' : 7.2851757038006,\n        'url' : \"/fr/P4618/hostellerie-am-schwarzsee\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4639\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/15404/d56d2cdc948c46c07be794e2ebdbc19f7ca4e3f7_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9 Tivoli\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4639/cafe-tivoli?group=305\" title=\"Caf\u00e9 Tivoli\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9 Tivoli</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Ch\u00e2tel-St-Denis\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4639] = {\n        'id' : 4639,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/15404/d56d2cdc948c46c07be794e2ebdbc19f7ca4e3f7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 Tivoli\",\n        'address' : \"Famille Colliard  Place d&#039;Armes 18\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.527112106868,\n        'longitude' : 6.9005425380503,\n        'url' : \"/fr/P4639/cafe-tivoli\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4641\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/19447/f803b16c7db25a7a6c10f4c44e9b58da1b6d7373_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9-Restaurant Les Bains\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4641/cafe-restaurant-les-bains?group=305\" title=\"Caf\u00e9-Restaurant Les Bains\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9-Restaurant Les Bains</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Ch\u00e2tel-St-Denis\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4641] = {\n        'id' : 4641,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/19447/f803b16c7db25a7a6c10f4c44e9b58da1b6d7373_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9-Restaurant Les Bains\",\n        'address' : \"Grand-Rue 10\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.526948614897,\n        'longitude' : 6.9012888018738,\n        'url' : \"/fr/P4641/cafe-restaurant-les-bains\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8555\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18500/22605cfc86ed93b27a2a5df9eb4cca00a0503f5e_COVER.JPG\" alt=\"Restaurant La Croix F\u00e9d\u00e9rale\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P8555/restaurant-la-croix-federale?group=305\" title=\"Restaurant La Croix F\u00e9d\u00e9rale\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant La Croix F\u00e9d\u00e9rale</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gletterens\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8555] = {\n        'id' : 8555,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18500/22605cfc86ed93b27a2a5df9eb4cca00a0503f5e_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Restaurant La Croix F\u00e9d\u00e9rale\",\n        'address' : \"Place du Tilleul 7\",         'city' : \"Gletterens\", \n        'zip' : \"1544\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.894733417373,\n        'longitude' : 6.9370712653572,\n        'url' : \"/fr/P8555/restaurant-la-croix-federale\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8540\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18481/526bec12ea7c642bc4760c325c92c23de6566191_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant des Lacustres\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P8540/restaurant-des-lacustres?group=305\" title=\"Restaurant des Lacustres\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant des Lacustres</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8540] = {\n        'id' : 8540,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18481/526bec12ea7c642bc4760c325c92c23de6566191_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant des Lacustres\",\n        'address' : \"Route des Lacustres 22\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.846288443578,\n        'longitude' : 6.8355220938897,\n        'url' : \"/fr/P8540/restaurant-des-lacustres\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8545\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18487/e475448b13f98b423dcac90b6ca3c711067382e8_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant Le Rive Sud\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P8545/restaurant-le-rive-sud?group=305\" title=\"Restaurant Le Rive Sud\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant Le Rive Sud</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8545] = {\n        'id' : 8545,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18487/e475448b13f98b423dcac90b6ca3c711067382e8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Le Rive Sud\",\n        'address' : \"Rue de l&#039;H\u00f4tel de Ville 16\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.848981401736,\n        'longitude' : 6.8464793976218,\n        'url' : \"/fr/P8545/restaurant-le-rive-sud\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8523\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18468/22d05da87bf6102e391c801373b701304baf047a_COVER.JPG\" alt=\"Buffet de la Gare &quot;Canadian Grill&quot;\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P8523/buffet-de-la-gare-canadian-grill?group=305\" title=\"Buffet de la Gare &quot;Canadian Grill&quot;\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buffet de la Gare &quot;Canadian Grill&quot;</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8523] = {\n        'id' : 8523,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18468/22d05da87bf6102e391c801373b701304baf047a_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buffet de la Gare &quot;Canadian Grill&quot;\",\n        'address' : \"Route de Lully 1\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.844844024165,\n        'longitude' : 6.8448598611087,\n        'url' : \"/fr/P8523/buffet-de-la-gare-canadian-grill\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12951\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28954/aa7ce47d27c882f57944b6616bb60414d7e20d99_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant des Arbognes\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12951/restaurant-des-arbognes?group=305\" title=\"Restaurant des Arbognes\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant des Arbognes</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Cousset\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12951] = {\n        'id' : 12951,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28954/aa7ce47d27c882f57944b6616bb60414d7e20d99_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant des Arbognes\",\n        'address' : \"Les Arbognes 70\",         'city' : \"Cousset\", \n        'zip' : \"1774\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.812486013458,\n        'longitude' : 6.9912139447745,\n        'url' : \"/fr/P12951/restaurant-des-arbognes\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13787\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/30590/a7187563c06ad767e85b3d5e4e551bfd0c989ba8_COVER.jpg\" alt=\"Restoroute-Motel de la Gruy\u00e8re\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P13787/restoroute-motel-de-la-gruyere?group=305\" title=\"Restoroute-Motel de la Gruy\u00e8re\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restoroute-Motel de la Gruy\u00e8re</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Avry-devant-Pont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13787] = {\n        'id' : 13787,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/30590/a7187563c06ad767e85b3d5e4e551bfd0c989ba8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restoroute-Motel de la Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Restoroute Motel de La Gruy\u00e8re A12  Le Restoroute 174\",         'city' : \"Avry-devant-Pont\", \n        'zip' : \"1644\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.683081614652,\n        'longitude' : 7.0876698278191,\n        'url' : \"/fr/P13787/restoroute-motel-de-la-gruyere\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4749\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24713/a916c19618653305eb39e3bdd1c487d068842a47_COVER.jpg\" alt=\"Auberge de Garmiswil\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4749/auberge-de-garmiswil?group=305\" title=\"Auberge de Garmiswil\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Auberge de Garmiswil</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            D\u00fcdingen\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4749] = {\n        'id' : 4749,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24713/a916c19618653305eb39e3bdd1c487d068842a47_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge de Garmiswil\",\n        'address' : \"Garmiswil 18\",         'city' : \"D\u00fcdingen\", \n        'zip' : \"3186\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.819607931656,\n        'longitude' : 7.1671628733977,\n        'url' : \"/fr/P4749/auberge-de-garmiswil\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4765\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25580/889cbfc549c170d4d1f6e1bb0a62abeac23dfd47_COVER.jpg\" alt=\"Auberge du Tilleul\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4765/auberge-du-tilleul?group=305\" title=\"Auberge du Tilleul\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Auberge du Tilleul</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Matran\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4765] = {\n        'id' : 4765,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25580/889cbfc549c170d4d1f6e1bb0a62abeac23dfd47_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge du Tilleul\",\n        'address' : \"Route de l&#039;Eglise 12\",         'city' : \"Matran\", \n        'zip' : \"1753\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.786457208745,\n        'longitude' : 7.0954084178313,\n        'url' : \"/fr/P4765/auberge-du-tilleul\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4772\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12245/3b182ebcbf594e49c0948d82ec2d4cc032961d67_COVER.jpg\" alt=\"La Croix-Blanche\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4772/la-croix-blanche?group=305\" title=\"La Croix-Blanche\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Croix-Blanche</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Treyvaux\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4772] = {\n        'id' : 4772,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12245/3b182ebcbf594e49c0948d82ec2d4cc032961d67_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Croix-Blanche\",\n        'address' : \"Route d&#039;Arconciel 1\",         'city' : \"Treyvaux\", \n        'zip' : \"1733\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.746019519973,\n        'longitude' : 7.1236665845572,\n        'url' : \"/fr/P4772/la-croix-blanche\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4782\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25529/7fada593479bda7af6d7d3a903ec765feb112ac7_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant  La Terrasse, Au Parc H\u00f4tel\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4782/restaurant-la-terrasse-au-parc-hotel?group=305\" title=\"Restaurant  La Terrasse, Au Parc H\u00f4tel\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant  La Terrasse, Au Parc H\u00f4tel</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4782] = {\n        'id' : 4782,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25529/7fada593479bda7af6d7d3a903ec765feb112ac7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant  La Terrasse, Au Parc H\u00f4tel\",\n        'address' : \"Route de Villars 37\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.800538808137,\n        'longitude' : 7.1390408365115,\n        'url' : \"/fr/P4782/restaurant-la-terrasse-au-parc-hotel\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13158\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/31582/98f427664b6e6ceae6f418b9e6c519a8cc3afa45_COVER.jpg\" alt=\"Gasthof zum Ochsen\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P13158/gasthof-zum-ochsen?group=305\" title=\"Gasthof zum Ochsen\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Gasthof zum Ochsen</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            D\u00fcdingen\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13158] = {\n        'id' : 13158,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/31582/98f427664b6e6ceae6f418b9e6c519a8cc3afa45_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Gasthof zum Ochsen\",\n        'address' : \"Hauptstrasse 2\",         'city' : \"D\u00fcdingen\", \n        'zip' : \"3186\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.846298503733,\n        'longitude' : 7.1917136512518,\n        'url' : \"/fr/P13158/gasthof-zum-ochsen\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4770\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/19301/d40790c2c1e32d103d367f5ce10589909eea4e05_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant-Brasserie La Croix-Blanche\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4770/restaurant-brasserie-la-croix-blanche?group=305\" title=\"Restaurant-Brasserie La Croix-Blanche\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant-Brasserie La Croix-Blanche</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Posieux\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4770] = {\n        'id' : 4770,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/19301/d40790c2c1e32d103d367f5ce10589909eea4e05_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant-Brasserie La Croix-Blanche\",\n        'address' : \"Route de Fribourg 71\",         'city' : \"Posieux\", \n        'zip' : \"1725\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.760627044354,\n        'longitude' : 7.0946385752467,\n        'url' : \"/fr/P4770/restaurant-brasserie-la-croix-blanche\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9356\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/27838/0798e7a5d25299571c2e4808b87130f1c850fc48_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant zum J\u00e4ger\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P9356/restaurant-zum-jaeger?group=305\" title=\"Restaurant zum J\u00e4ger\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant zum J\u00e4ger</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Plasselb\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9356] = {\n        'id' : 9356,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/27838/0798e7a5d25299571c2e4808b87130f1c850fc48_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant zum J\u00e4ger\",\n        'address' : \"Restaurant zum J\u00e4ger  Dorfstr. 3\",         'city' : \"Plasselb\", \n        'zip' : \"1737\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.73528256018,\n        'longitude' : 7.2516603716942,\n        'url' : \"/fr/P9356/restaurant-zum-jaeger\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4622\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/12055/b0337ff86911adc5e0de057d2ae951073b87b951_COVER.JPG\" alt=\"Restaurant Gypsera\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4622/restaurant-gypsera?group=305\" title=\"Restaurant Gypsera\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant Gypsera</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4622] = {\n        'id' : 4622,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/12055/b0337ff86911adc5e0de057d2ae951073b87b951_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Restaurant Gypsera\",\n        'address' : \"Gypsera 235\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.66988544718,\n        'longitude' : 7.2876704701901,\n        'url' : \"/fr/P4622/restaurant-gypsera\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4741\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25591/4830fe4043fae9a601b67d157d83119f81868080_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant St-L\u00e9onard\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4741/restaurant-st-leonard?group=305\" title=\"Restaurant St-L\u00e9onard\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant St-L\u00e9onard</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4741] = {\n        'id' : 4741,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25591/4830fe4043fae9a601b67d157d83119f81868080_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant St-L\u00e9onard\",\n        'address' : \"Rue de Morat 54\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.815760734464,\n        'longitude' : 7.1560907145843,\n        'url' : \"/fr/P4741/restaurant-st-leonard\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11999\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/40145/e7e4c6654b4c31ffb4fcb2172925e71c6582cb7e_COVER.JPG\" alt=\"Restaurant du Lac\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P11999/restaurant-du-lac?group=305\" title=\"Restaurant du Lac\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant du Lac</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vallamand\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11999] = {\n        'id' : 11999,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/40145/e7e4c6654b4c31ffb4fcb2172925e71c6582cb7e_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Restaurant du Lac\",\n        'address' : \"Vallamand-Dessous 28\",         'city' : \"Vallamand\", \n        'zip' : \"1586\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.924555191195,\n        'longitude' : 7.0348540847772,\n        'url' : \"/fr/P11999/restaurant-du-lac\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4713\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25780/efb4901f7b5c30eedd94182bf4cb4096906e8c4f_COVER.JPG\" alt=\"Restaurant de l&#039;Aigle\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4713/restaurant-de-l-aigle?group=305\" title=\"Restaurant de l&#039;Aigle\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant de l&#039;Aigle</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Romont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4713] = {\n        'id' : 4713,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25780/efb4901f7b5c30eedd94182bf4cb4096906e8c4f_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Restaurant de l&#039;Aigle\",\n        'address' : \"Rte des Rayons 43\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.700104504269,\n        'longitude' : 6.9227723855456,\n        'url' : \"/fr/P4713/restaurant-de-l-aigle\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5291\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/31808/02be21da4c220c263e4ce2511b4fc271bd1d5efd_COVER.JPG\" alt=\"Ma Chaumi\u00e8re\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5291/ma-chaumiere?group=305\" title=\"Ma Chaumi\u00e8re\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ma Chaumi\u00e8re</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Ursy\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5291] = {\n        'id' : 5291,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/31808/02be21da4c220c263e4ce2511b4fc271bd1d5efd_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Ma Chaumi\u00e8re\",\n        'address' : \"Rte de Moudon 1\",         'city' : \"Ursy\", \n        'zip' : \"1670\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.634884121564,\n        'longitude' : 6.8337705503849,\n        'url' : \"/fr/P5291/ma-chaumiere\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8131\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/17735/8a2574050bcd69f4dc82fad4a086e61d4e89a790_COVER.jpg\" alt=\"Boulangerie Dubey-Grandjean\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P8131/boulangerie-dubey-grandjean?group=305\" title=\"Boulangerie Dubey-Grandjean\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Boulangerie Dubey-Grandjean</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Romont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8131] = {\n        'id' : 8131,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/17735/8a2574050bcd69f4dc82fad4a086e61d4e89a790_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Boulangerie Dubey-Grandjean\",\n        'address' : \"Grand-Rue 41\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.69694733836,\n        'longitude' : 6.9188801930827,\n        'url' : \"/fr/P8131/boulangerie-dubey-grandjean\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5297\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12889/80efb5ea3f0b29e27a4ef897c72b49f6a055958d_COVER.jpg\" alt=\"Auberge du Gibloux\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5297/auberge-du-gibloux?group=305\" title=\"Auberge du Gibloux\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Auberge du Gibloux</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Villaz-St-Pierre\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5297] = {\n        'id' : 5297,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12889/80efb5ea3f0b29e27a4ef897c72b49f6a055958d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge du Gibloux\",\n        'address' : \"Route de la Gare 31\",         'city' : \"Villaz-St-Pierre\", \n        'zip' : \"1690\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.721328921622,\n        'longitude' : 6.9607904596787,\n        'url' : \"/fr/P5297/auberge-du-gibloux\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4815\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25821/3ddeaacd7e3715ac21482459378883cf915e1f79_COVER.JPG\" alt=\"Auberge du Lion d&#039;Or\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4815/auberge-du-lion-d-or?group=305\" title=\"Auberge du Lion d&#039;Or\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Auberge du Lion d&#039;Or</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Siviriez\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4815] = {\n        'id' : 4815,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25821/3ddeaacd7e3715ac21482459378883cf915e1f79_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Auberge du Lion d&#039;Or\",\n        'address' : \"N. &amp; S. Brodard  Route de Romont 4\",         'city' : \"Siviriez\", \n        'zip' : \"1678\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.658294680127,\n        'longitude' : 6.8772653780832,\n        'url' : \"/fr/P4815/auberge-du-lion-d-or\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4763\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25812/8b15f435c057c72e8311961a2136a7db4de85d98_COVER.jpg\" alt=\"H\u00f4tel de Ville de Rue\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4763/hotel-de-ville-de-rue?group=305\" title=\"H\u00f4tel de Ville de Rue\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">H\u00f4tel de Ville de Rue</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Rue\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4763] = {\n        'id' : 4763,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25812/8b15f435c057c72e8311961a2136a7db4de85d98_COVER.jpg\",\n        'name' : \"H\u00f4tel de Ville de Rue\",\n        'address' : \"Rue du Casino 30\",         'city' : \"Rue\", \n        'zip' : \"1673\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.619397005871,\n        'longitude' : 6.8228628816129,\n        'url' : \"/fr/P4763/hotel-de-ville-de-rue\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4725\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25818/a7383bcd792ce581cf6437adcc80f25819cc114d_COVER.JPG\" alt=\"H\u00f4tel-Restaurant du Lion d&#039;Or\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4725/hotel-restaurant-du-lion-d-or?group=305\" title=\"H\u00f4tel-Restaurant du Lion d&#039;Or\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">H\u00f4tel-Restaurant du Lion d&#039;Or</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Romont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4725] = {\n        'id' : 4725,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25818/a7383bcd792ce581cf6437adcc80f25819cc114d_COVER.JPG\",\n        'name' : \"H\u00f4tel-Restaurant du Lion d&#039;Or\",\n        'address' : \"Grand-Rue 38\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.696593063881,\n        'longitude' : 6.9181252859707,\n        'url' : \"/fr/P4725/hotel-restaurant-du-lion-d-or\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4712\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12185/ac0fc783545d1b69ce0360e9952426143565e55a_COVER.jpg\" alt=\"Au Suisse\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4712/au-suisse?group=305\" title=\"Au Suisse\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Au Suisse</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Romont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4712] = {\n        'id' : 4712,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12185/ac0fc783545d1b69ce0360e9952426143565e55a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Au Suisse\",\n        'address' : \"Rue du Ch\u00e2teau 105\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.694368955117,\n        'longitude' : 6.9176499175799,\n        'url' : \"/fr/P4712/au-suisse\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9776\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/20900/156879701ea60301c21595c9c20fd39e52c6eb11_COVER.jpg\" alt=\"La Parqueterie\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P9776/la-parqueterie?group=305\" title=\"La Parqueterie\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Parqueterie</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            M\u00e9zi\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9776] = {\n        'id' : 9776,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/20900/156879701ea60301c21595c9c20fd39e52c6eb11_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Parqueterie\",\n        'address' : \"Ch. de la Parqueterie 1\",         'city' : \"M\u00e9zi\u00e8res\", \n        'zip' : \"1684\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.688577524308,\n        'longitude' : 6.9200196223737,\n        'url' : \"/fr/P9776/la-parqueterie\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5388\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/46014/b5243e62eaafa7d1a95aa4d348558723852ae8a4_COVER.jpg\" alt=\"Auberge de la Gare\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5388/auberge-de-la-gare?group=305\" title=\"Auberge de la Gare\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Auberge de la Gare</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Cressier\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5388] = {\n        'id' : 5388,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/46014/b5243e62eaafa7d1a95aa4d348558723852ae8a4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge de la Gare\",\n        'address' : \"Rue de la Gare\",         'city' : \"Cressier\", \n        'zip' : \"1785\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.900477966175,\n        'longitude' : 7.1496132131065,\n        'url' : \"/fr/P5388/auberge-de-la-gare\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11759\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27500/ad05e74a903f7f0d078614b869f2d706ea7a476a_COVER.jpg\" alt=\"Auberge de Courgevaux\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P11759/auberge-de-courgevaux?group=305\" title=\"Auberge de Courgevaux\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Auberge de Courgevaux</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Courgevaux\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11759] = {\n        'id' : 11759,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27500/ad05e74a903f7f0d078614b869f2d706ea7a476a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge de Courgevaux\",\n        'address' : \"Hauptstrasse 64\",         'city' : \"Courgevaux\", \n        'zip' : \"1796\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.907380370809,\n        'longitude' : 7.1115867700428,\n        'url' : \"/fr/P11759/auberge-de-courgevaux\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5296\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/16602/85eceebb80c3b8f65eaba4da138155cb346d40e8_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant Bahnhof\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5296/restaurant-bahnhof?group=305\" title=\"Restaurant Bahnhof\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant Bahnhof</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5296] = {\n        'id' : 5296,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/16602/85eceebb80c3b8f65eaba4da138155cb346d40e8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Bahnhof\",\n        'address' : \"Bahnhofstrasse 14\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.925770754878,\n        'longitude' : 7.1151948777209,\n        'url' : \"/fr/P5296/restaurant-bahnhof\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5382\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13080/fef20884e987df70691ac6b9cb04734cfd30e385_COVER.jpg\" alt=\"H\u00f4tel Murtenhof &amp; Krone\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5382/hotel-murtenhof-krone?group=305\" title=\"H\u00f4tel Murtenhof &amp; Krone\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">H\u00f4tel Murtenhof &amp; Krone</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5382] = {\n        'id' : 5382,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13080/fef20884e987df70691ac6b9cb04734cfd30e385_COVER.jpg\",\n        'name' : \"H\u00f4tel Murtenhof &amp; Krone\",\n        'address' : \"Rathausgasse 1-5\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928272669051,\n        'longitude' : 7.1156262673314,\n        'url' : \"/fr/P5382/hotel-murtenhof-krone\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4818\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12299/0be821d8910f8b26835efa30d672198545bb1b0a_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant Les 3 Lacs\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4818/restaurant-les-3-lacs?group=305\" title=\"Restaurant Les 3 Lacs\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant Les 3 Lacs</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Sugiez\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4818] = {\n        'id' : 4818,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12299/0be821d8910f8b26835efa30d672198545bb1b0a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Les 3 Lacs\",\n        'address' : \"Route du Canal 2\",         'city' : \"Sugiez\", \n        'zip' : \"1786\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.975781360276,\n        'longitude' : 7.0931587385918,\n        'url' : \"/fr/P4818/restaurant-les-3-lacs\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5396\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25097/c484213c4a64d7b956316e4f73f4aeeb59f87df5_COVER.jpg\" alt=\"Romantik H\u00f4tel de l&#039;Ours\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5396/romantik-hotel-de-l-ours?group=305\" title=\"Romantik H\u00f4tel de l&#039;Ours\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Romantik H\u00f4tel de l&#039;Ours</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Sugiez\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5396] = {\n        'id' : 5396,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25097/c484213c4a64d7b956316e4f73f4aeeb59f87df5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Romantik H\u00f4tel de l&#039;Ours\",\n        'address' : \"Route de l&#039;Ancien Pont 5\",         'city' : \"Sugiez\", \n        'zip' : \"1786\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.963644278657,\n        'longitude' : 7.1132062324123,\n        'url' : \"/fr/P5396/romantik-hotel-de-l-ours\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8298\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/23747/c32e2898f19b5f9405efa457e6cc95c8551003c6_COVER.jpg\" alt=\"Gasthof zum Ochsen\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P8298/gasthof-zum-ochsen?group=305\" title=\"Gasthof zum Ochsen\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Gasthof zum Ochsen</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            D\u00fcdingen\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8298] = {\n        'id' : 8298,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/23747/c32e2898f19b5f9405efa457e6cc95c8551003c6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Gasthof zum Ochsen\",\n        'address' : \"Ducret Ren\u00e9  Hauptstrasse 2\",         'city' : \"D\u00fcdingen\", \n        'zip' : \"3186\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.845999513872,\n        'longitude' : 7.191307335961,\n        'url' : \"/fr/P8298/gasthof-zum-ochsen\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4821\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24562/1794ec24ce60421c3cf36ea7f704d649a1eec515_COVER.JPG\" alt=\"Hotel Restaurant Jura\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4821/hotel-restaurant-jura?group=305\" title=\"Hotel Restaurant Jura\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Hotel Restaurant Jura</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Kerzers\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4821] = {\n        'id' : 4821,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24562/1794ec24ce60421c3cf36ea7f704d649a1eec515_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Hotel Restaurant Jura\",\n        'address' : \"Bahnhofplatz 6\",         'city' : \"Kerzers\", \n        'zip' : \"3210\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.97575387539,\n        'longitude' : 7.1935630391501,\n        'url' : \"/fr/P4821/hotel-restaurant-jura\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9296\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/27866/d2882e89f9a479200d5058299b4da5df9ba6da3b_COVER.jpg\" alt=\"Landgasthof Garmiswil\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P9296/landgasthof-garmiswil?group=305\" title=\"Landgasthof Garmiswil\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Landgasthof Garmiswil</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            D\u00fcdingen\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9296] = {\n        'id' : 9296,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/27866/d2882e89f9a479200d5058299b4da5df9ba6da3b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Landgasthof Garmiswil\",\n        'address' : \"Garmiswil 18\",         'city' : \"D\u00fcdingen\", \n        'zip' : \"3186\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.837918176741,\n        'longitude' : 7.1779974100355,\n        'url' : \"/fr/P9296/landgasthof-garmiswil\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9370\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/27836/dee0d92bebfdc06f959b5f9751bf6df8f64e85c8_COVER.jpg\" alt=\"Kreuz Schmitten Restaurant Hotel\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P9370/kreuz-schmitten-restaurant-hotel?group=305\" title=\"Kreuz Schmitten Restaurant Hotel\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Kreuz Schmitten Restaurant Hotel</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schmitten\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9370] = {\n        'id' : 9370,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/27836/dee0d92bebfdc06f959b5f9751bf6df8f64e85c8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Kreuz Schmitten Restaurant Hotel\",\n        'address' : \"F.X. M\u00fcllerstrasse 1  3185 Schmitten\",         'city' : \"Schmitten\", \n        'zip' : \"3185\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.85558076619,\n        'longitude' : 7.248807728356,\n        'url' : \"/fr/P9370/kreuz-schmitten-restaurant-hotel\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9371\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/27835/e75282d8436f9e6d7ed2fd8395786eae52b2c623_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9-Restaurant Flora\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P9371/cafe-restaurant-flora?group=305\" title=\"Caf\u00e9-Restaurant Flora\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9-Restaurant Flora</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            St.Antoni\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9371] = {\n        'id' : 9371,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/27835/e75282d8436f9e6d7ed2fd8395786eae52b2c623_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9-Restaurant Flora\",\n        'address' : \"Widmer Hugo  Schulhaustrasse 2\",         'city' : \"St.Antoni\", \n        'zip' : \"1713\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.821730620824,\n        'longitude' : 7.2604679677199,\n        'url' : \"/fr/P9371/cafe-restaurant-flora\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9730\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/20793/04367ca29ac79dd0ebe24408a8e366167997369a_COVER.JPG\" alt=\"Restaurant St-Martin\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P9730/restaurant-st-martin?group=305\" title=\"Restaurant St-Martin\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant St-Martin</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Tafers\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9730] = {\n        'id' : 9730,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/20793/04367ca29ac79dd0ebe24408a8e366167997369a_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Restaurant St-Martin\",\n        'address' : \"Juchstrasse 1\",         'city' : \"Tafers\", \n        'zip' : \"1712\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.814807154516,\n        'longitude' : 7.2171852887004,\n        'url' : \"/fr/P9730/restaurant-st-martin\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9486\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/20072/e78c014af0ebcf284005970668301d6785239488_COVER.jpg\" alt=\"Hotel-Rest. Schloss Ueberstorf\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P9486/hotel-rest-schloss-ueberstorf?group=305\" title=\"Hotel-Rest. Schloss Ueberstorf\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Hotel-Rest. Schloss Ueberstorf</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            \u00dcberstorf\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9486] = {\n        'id' : 9486,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/20072/e78c014af0ebcf284005970668301d6785239488_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Hotel-Rest. Schloss Ueberstorf\",\n        'address' : \"Schlossstrasse 14\",         'city' : \"\u00dcberstorf\", \n        'zip' : \"3182\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.866006818863,\n        'longitude' : 7.3110786974758,\n        'url' : \"/fr/P9486/hotel-rest-schloss-ueberstorf\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4859\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12339/aa822c6bc16faad315ce8a6ddfba634f8f2b9e11_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9-Restaurant Belle5\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4859/cafe-restaurant-belle5?group=305\" title=\"Caf\u00e9-Restaurant Belle5\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9-Restaurant Belle5</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bellerive, Vully\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4859] = {\n        'id' : 4859,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12339/aa822c6bc16faad315ce8a6ddfba634f8f2b9e11_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9-Restaurant Belle5\",\n        'address' : \"Chemin de la Plantaz 11\",         'city' : \"Bellerive, Vully\", \n        'zip' : \"1585\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.922664490544,\n        'longitude' : 7.021788525029,\n        'url' : \"/fr/P4859/cafe-restaurant-belle5\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"7756\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17141/6593db902815c657c1caf96095d615718be2568c_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant Club Caf\u00e9 Bahnhof\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P7756/restaurant-club-cafe-bahnhof?group=305\" title=\"Restaurant Club Caf\u00e9 Bahnhof\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant Club Caf\u00e9 Bahnhof</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Kerzers\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[7756] = {\n        'id' : 7756,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17141/6593db902815c657c1caf96095d615718be2568c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Club Caf\u00e9 Bahnhof\",\n        'address' : \"Bahnhofplatz 16\",         'city' : \"Kerzers\", \n        'zip' : \"3210\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.975412818706,\n        'longitude' : 7.1939194311333,\n        'url' : \"/fr/P7756/restaurant-club-cafe-bahnhof\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5389\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24945/fd7a3874ead9d2cfea8d222d38d8aa042027c892_COVER.jpg\" alt=\"H\u00f4tel-Restaurant de la Gare\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5389/hotel-restaurant-de-la-gare?group=305\" title=\"H\u00f4tel-Restaurant de la Gare\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">H\u00f4tel-Restaurant de la Gare</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Sugiez\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5389] = {\n        'id' : 5389,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24945/fd7a3874ead9d2cfea8d222d38d8aa042027c892_COVER.jpg\",\n        'name' : \"H\u00f4tel-Restaurant de la Gare\",\n        'address' : \"Route de la Gare 2\",         'city' : \"Sugiez\", \n        'zip' : \"1786\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.964667356994,\n        'longitude' : 7.118389616903,\n        'url' : \"/fr/P5389/hotel-restaurant-de-la-gare\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5429\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12119/f91b5e3948914393a880ada6f4bcd30559d7bbeb_COVER.jpg\" alt=\"Chesery\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5429/chesery?group=305\" title=\"Chesery\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chesery</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5429] = {\n        'id' : 5429,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12119/f91b5e3948914393a880ada6f4bcd30559d7bbeb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chesery\",\n        'address' : \"Rathausgasse 28\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928978980686,\n        'longitude' : 7.1172896322972,\n        'url' : \"/fr/P5429/chesery\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5221\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/15229/d656912a7db6c1498827f7ac849d1ecc1310f3b2_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant Cave Fribourgeoise\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5221/restaurant-cave-fribourgeoise?group=305\" title=\"Restaurant Cave Fribourgeoise\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant Cave Fribourgeoise</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5221] = {\n        'id' : 5221,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/15229/d656912a7db6c1498827f7ac849d1ecc1310f3b2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Cave Fribourgeoise\",\n        'address' : \"Hauptgasse 43\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928800439104,\n        'longitude' : 7.1177765364209,\n        'url' : \"/fr/P5221/restaurant-cave-fribourgeoise\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4822\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/21048/ab9ac12c43ed73db320caee13d66160c3208b86b_COVER.jpg\" alt=\"Bistrottino\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4822/bistrottino?group=305\" title=\"Bistrottino\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Bistrottino</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4822] = {\n        'id' : 4822,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/21048/ab9ac12c43ed73db320caee13d66160c3208b86b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Bistrottino\",\n        'address' : \"Hauptgasse 49-51\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928877531843,\n        'longitude' : 7.1178296971108,\n        'url' : \"/fr/P4822/bistrottino\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5225\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/14782/f2b67b0cb527c978699dcfea46622d5f11cc6951_COVER.jpg\" alt=\"Eintracht\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5225/eintracht?group=305\" title=\"Eintracht\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Eintracht</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5225] = {\n        'id' : 5225,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/14782/f2b67b0cb527c978699dcfea46622d5f11cc6951_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Eintracht\",\n        'address' : \"Hauptgasse 19\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928338886967,\n        'longitude' : 7.116781363914,\n        'url' : \"/fr/P5225/eintracht\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4676\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12141/b3bbe86ed12decb303fbb7f9cb9980aec5661c6d_COVER.jpg\" alt=\"Confiserie Monnier\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4676/confiserie-monnier?group=305\" title=\"Confiserie Monnier\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Confiserie Monnier</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4676] = {\n        'id' : 4676,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12141/b3bbe86ed12decb303fbb7f9cb9980aec5661c6d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Confiserie Monnier\",\n        'address' : \"Hauptgasse 25\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928400484818,\n        'longitude' : 7.1171060741285,\n        'url' : \"/fr/P4676/confiserie-monnier\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5397\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24912/ab3710c40cb4d817bb955df68b327ad55b2e89d6_COVER.jpg\" alt=\"H\u00f4tel-Restaurant-Cave Bel-Air\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5397/hotel-restaurant-cave-bel-air?group=305\" title=\"H\u00f4tel-Restaurant-Cave Bel-Air\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">H\u00f4tel-Restaurant-Cave Bel-Air</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Praz\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5397] = {\n        'id' : 5397,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24912/ab3710c40cb4d817bb955df68b327ad55b2e89d6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"H\u00f4tel-Restaurant-Cave Bel-Air\",\n        'address' : \"Route Principale 145\",         'city' : \"Praz\", \n        'zip' : \"1788\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.952444158363,\n        'longitude' : 7.0973920060054,\n        'url' : \"/fr/P5397/hotel-restaurant-cave-bel-air\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4758\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24742/0a4109a22084998e3dddaae6b3d57febf990dfb5_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9-Restaurant &amp; Swin-Golf Le Sarrazin\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4758/cafe-restaurant-swin-golf-le-sarrazin?group=305\" title=\"Caf\u00e9-Restaurant &amp; Swin-Golf Le Sarrazin\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9-Restaurant &amp; Swin-Golf Le Sarrazin</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Lossy\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4758] = {\n        'id' : 4758,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24742/0a4109a22084998e3dddaae6b3d57febf990dfb5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9-Restaurant &amp; Swin-Golf Le Sarrazin\",\n        'address' : \"Route des Sarrazins 116\",         'city' : \"Lossy\", \n        'zip' : \"1782\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.838501903853,\n        'longitude' : 7.0997167938275,\n        'url' : \"/fr/P4758/cafe-restaurant-swin-golf-le-sarrazin\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4738\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24722/fcddb9392c9ca699fedb0a47936e502470788ae6_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant Marcello\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4738/restaurant-marcello?group=305\" title=\"Restaurant Marcello\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant Marcello</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4738] = {\n        'id' : 4738,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24722/fcddb9392c9ca699fedb0a47936e502470788ae6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Marcello\",\n        'address' : \"Rue Jean-Grimoux 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.807463360931,\n        'longitude' : 7.1558761378631,\n        'url' : \"/fr/P4738/restaurant-marcello\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4557\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/42448/8fc5328fafd17357100bdc6ed4f51af2cef76ff5_COVER.jpg\" alt=\"Buvette Chez Boudji\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4557/buvette-chez-boudji?group=305\" title=\"Buvette Chez Boudji\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette Chez Boudji</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Broc\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4557] = {\n        'id' : 4557,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/42448/8fc5328fafd17357100bdc6ed4f51af2cef76ff5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Chez Boudji\",\n        'address' : \"Route du Mot\u00e9lon\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.609093749987,\n        'longitude' : 7.1340466449424,\n        'url' : \"/fr/P4557/buvette-chez-boudji\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4563\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11943/e9c643e4afa2e2813f137f4914cbfe57b2d6c128_COVER.jpg\" alt=\"La Pinte du Pralet Mot\u00e9lon\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4563/la-pinte-du-pralet-motelon?group=305\" title=\"La Pinte du Pralet Mot\u00e9lon\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Pinte du Pralet Mot\u00e9lon</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4563] = {\n        'id' : 4563,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11943/e9c643e4afa2e2813f137f4914cbfe57b2d6c128_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Pinte du Pralet Mot\u00e9lon\",\n        'address' : \"Sonia Nicolet-Fragn\u00e8re  Vall\u00e9e du Mot\u00e9lon\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.585902457327,\n        'longitude' : 7.1631276433544,\n        'url' : \"/fr/P4563/la-pinte-du-pralet-motelon\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6541\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14486/87e8a1aa0a0fe89c08fce52bc0c9e55c91774e94_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9-Restaurant des Remparts\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6541/cafe-restaurant-des-remparts?group=305\" title=\"Caf\u00e9-Restaurant des Remparts\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9-Restaurant des Remparts</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gruy\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6541] = {\n        'id' : 6541,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14486/87e8a1aa0a0fe89c08fce52bc0c9e55c91774e94_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9-Restaurant des Remparts\",\n        'address' : \"Rue du Bourg 19\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.583451927013,\n        'longitude' : 7.0809314771338,\n        'url' : \"/fr/P6541/cafe-restaurant-des-remparts\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6548\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14495/9eb86742cd74dbbcaf692bea5f5ddcfc7308d28e_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant Le Chalet\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6548/restaurant-le-chalet?group=305\" title=\"Restaurant Le Chalet\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant Le Chalet</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gruy\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6548] = {\n        'id' : 6548,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14495/9eb86742cd74dbbcaf692bea5f5ddcfc7308d28e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Le Chalet\",\n        'address' : \"Rue du Bourg 53\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.584220472106,\n        'longitude' : 7.0821789212379,\n        'url' : \"/fr/P6548/restaurant-le-chalet\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6542\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14488/ff5f3585e5e5d0497797d42b7556ccf33855d5a7_COVER.JPG\" alt=\"Gruy\u00e8re Traditions\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6542/gruyere-traditions?group=305\" title=\"Gruy\u00e8re Traditions\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Gruy\u00e8re Traditions</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gruy\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6542] = {\n        'id' : 6542,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14488/ff5f3585e5e5d0497797d42b7556ccf33855d5a7_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Gruy\u00e8re Traditions\",\n        'address' : \"Rue du Bourg 20\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.58345286954,\n        'longitude' : 7.0812315507184,\n        'url' : \"/fr/P6542/gruyere-traditions\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6545\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14492/ed999e557a223a2ccf67c96512cf5e897a82667f_COVER.jpg\" alt=\"H\u00f4tel La Fleur de Lys\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6545/hotel-la-fleur-de-lys?group=305\" title=\"H\u00f4tel La Fleur de Lys\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">H\u00f4tel La Fleur de Lys</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gruy\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6545] = {\n        'id' : 6545,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14492/ed999e557a223a2ccf67c96512cf5e897a82667f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"H\u00f4tel La Fleur de Lys\",\n        'address' : \"Rue du Bourg 14\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.583196999201,\n        'longitude' : 7.0810763239025,\n        'url' : \"/fr/P6545/hotel-la-fleur-de-lys\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6543\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26702/d1346a6e9616a17069bbc075bd6c9fdca5e6982f_COVER.jpg\" alt=\"H\u00f4tel de Ville\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6543/hotel-de-ville?group=305\" title=\"H\u00f4tel de Ville\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">H\u00f4tel de Ville</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gruy\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6543] = {\n        'id' : 6543,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26702/d1346a6e9616a17069bbc075bd6c9fdca5e6982f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"H\u00f4tel de Ville\",\n        'address' : \"Rue du Bourg 29\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.583551737954,\n        'longitude' : 7.0812048037326,\n        'url' : \"/fr/P6543/hotel-de-ville\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6540\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14485/7d2a3a6f36117e5734b6e7d1a30dc0a4cd28d51c_COVER.jpg\" alt=\"Auberge de la Halle\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6540/auberge-de-la-halle?group=305\" title=\"Auberge de la Halle\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Auberge de la Halle</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gruy\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6540] = {\n        'id' : 6540,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14485/7d2a3a6f36117e5734b6e7d1a30dc0a4cd28d51c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge de la Halle\",\n        'address' : \"Rue du Bourg 24\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.583525979783,\n        'longitude' : 7.0815963828584,\n        'url' : \"/fr/P6540/auberge-de-la-halle\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6537\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14481/7ff885c936d498c22d9eaaca837992e485ab9d13_COVER.jpg\" alt=\"Auberge des Montagnards\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6537/auberge-des-montagnards?group=305\" title=\"Auberge des Montagnards\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Auberge des Montagnards</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Estavannens\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6537] = {\n        'id' : 6537,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14481/7ff885c936d498c22d9eaaca837992e485ab9d13_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge des Montagnards\",\n        'address' : \"Route de la Poya 23\",         'city' : \"Estavannens\", \n        'zip' : \"1665\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.560577695813,\n        'longitude' : 7.1021575737682,\n        'url' : \"/fr/P6537/auberge-des-montagnards\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5584\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13412/53cba6bc8fd0fb605d657f048ca2bff70807c259_COVER.jpg\" alt=\"Tea-Room Les Arcades\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5584/tea-room-les-arcades?group=305\" title=\"Tea-Room Les Arcades\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room Les Arcades</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Epagny\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5584] = {\n        'id' : 5584,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13412/53cba6bc8fd0fb605d657f048ca2bff70807c259_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Les Arcades\",\n        'address' : \"Route de l&#039;Intyamon 342\",         'city' : \"Epagny\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.588024140137,\n        'longitude' : 7.0845807990647,\n        'url' : \"/fr/P5584/tea-room-les-arcades\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6535\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14480/aedbfe312ba35212d214fc1c1779a1daf3ebb1bb_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant de la Croix-Blanche\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6535/restaurant-de-la-croix-blanche?group=305\" title=\"Restaurant de la Croix-Blanche\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant de la Croix-Blanche</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Epagny\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6535] = {\n        'id' : 6535,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14480/aedbfe312ba35212d214fc1c1779a1daf3ebb1bb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant de la Croix-Blanche\",\n        'address' : \"Route de l\u2019Intyamon 336\",         'city' : \"Epagny\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.588381644125,\n        'longitude' : 7.0838347159328,\n        'url' : \"/fr/P6535/restaurant-de-la-croix-blanche\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6533\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14479/fad57f0b8ca068be26857701d5a3a5ab1c3779ef_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9-Restaurant de l&#039;A\u00e9rodrome\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6533/cafe-restaurant-de-l-aerodrome?group=305\" title=\"Caf\u00e9-Restaurant de l&#039;A\u00e9rodrome\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9-Restaurant de l&#039;A\u00e9rodrome</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Epagny\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6533] = {\n        'id' : 6533,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14479/fad57f0b8ca068be26857701d5a3a5ab1c3779ef_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9-Restaurant de l&#039;A\u00e9rodrome\",\n        'address' : \"Route de l&#039;a\u00e9rodrome 40\",         'city' : \"Epagny\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.594392375481,\n        'longitude' : 7.0931387955824,\n        'url' : \"/fr/P6533/cafe-restaurant-de-l-aerodrome\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4566\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11946/9fa693c5c64b44e7ae0d3e42b6d6e12d1c9b0b33_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant-Buvette du Camping\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4566/restaurant-buvette-du-camping?group=305\" title=\"Restaurant-Buvette du Camping\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant-Buvette du Camping</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Enney\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4566] = {\n        'id' : 4566,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11946/9fa693c5c64b44e7ae0d3e42b6d6e12d1c9b0b33_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant-Buvette du Camping\",\n        'address' : \"Chemin du camping 20\",         'city' : \"Enney\", \n        'zip' : \"1667\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.557531689314,\n        'longitude' : 7.0855105015464,\n        'url' : \"/fr/P4566/restaurant-buvette-du-camping\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6531\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14477/728798202b5f944e36b11a04efebd4b53dbb7dd8_COVER.JPG\" alt=\"Auberge de la Croix-Verte\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6531/auberge-de-la-croix-verte?group=305\" title=\"Auberge de la Croix-Verte\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Auberge de la Croix-Verte</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Echarlens\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6531] = {\n        'id' : 6531,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14477/728798202b5f944e36b11a04efebd4b53dbb7dd8_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Auberge de la Croix-Verte\",\n        'address' : \"Route du Village 1\",         'city' : \"Echarlens\", \n        'zip' : \"1646\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.645658456854,\n        'longitude' : 7.0757390924864,\n        'url' : \"/fr/P6531/auberge-de-la-croix-verte\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5583\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13411/64ba623a6689126625dd08ab41ba64a6ee07711b_COVER.JPG\" alt=\"Tea-Room Les Arcades\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5583/tea-room-les-arcades?group=305\" title=\"Tea-Room Les Arcades\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tea-Room Les Arcades</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5583] = {\n        'id' : 5583,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13411/64ba623a6689126625dd08ab41ba64a6ee07711b_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Tea-Room Les Arcades\",\n        'address' : \"Rue du Centre 34\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.618802893489,\n        'longitude' : 7.164552779406,\n        'url' : \"/fr/P5583/tea-room-les-arcades\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4564\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11944/97e56b5e6eeea662b33395406311a7e32df0f446_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant des Dents-Vertes\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4564/restaurant-des-dents-vertes?group=305\" title=\"Restaurant des Dents-Vertes\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant des Dents-Vertes</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4564] = {\n        'id' : 4564,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11944/97e56b5e6eeea662b33395406311a7e32df0f446_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant des Dents-Vertes\",\n        'address' : \"Les Charri\u00e8res 1\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.6267695593,\n        'longitude' : 7.2074312574612,\n        'url' : \"/fr/P4564/restaurant-des-dents-vertes\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6526\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14473/540714cbb5b0fd47ba5f46c46d5577faf3031d2b_COVER.jpg\" alt=\"Nova (Romantik H\u00f4tel l\u2019Etoile)\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6526/nova-romantik-hotel-l-etoile?group=305\" title=\"Nova (Romantik H\u00f4tel l\u2019Etoile)\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Nova (Romantik H\u00f4tel l\u2019Etoile)</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6526] = {\n        'id' : 6526,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14473/540714cbb5b0fd47ba5f46c46d5577faf3031d2b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Nova (Romantik H\u00f4tel l\u2019Etoile)\",\n        'address' : \"Rue du Centre 21\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.619404271623,\n        'longitude' : 7.164001397369,\n        'url' : \"/fr/P6526/nova-romantik-hotel-l-etoile\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4574\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11954/b1f9302e74b7d1c3bb7f2a19b37e5365ef45d36e_COVER.JPG\" alt=\"Buvette Obere Euschels\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4574/buvette-obere-euschels?group=305\" title=\"Buvette Obere Euschels\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette Obere Euschels</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Jaun\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4574] = {\n        'id' : 4574,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11954/b1f9302e74b7d1c3bb7f2a19b37e5365ef45d36e_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette Obere Euschels\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.633133906345,\n        'longitude' : 7.2848696980949,\n        'url' : \"/fr/P4574/buvette-obere-euschels\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6483\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14422/b4b1edaa25b9ef29a552fa4b71060c323f4456fb_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9 de la Gare\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6483/cafe-de-la-gare?group=305\" title=\"Caf\u00e9 de la Gare\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9 de la Gare</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6483] = {\n        'id' : 6483,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14422/b4b1edaa25b9ef29a552fa4b71060c323f4456fb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 de la Gare\",\n        'address' : \"Avenue de la Gare 6\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.61802238347,\n        'longitude' : 7.0560543904943,\n        'url' : \"/fr/P6483/cafe-de-la-gare\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4556\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11936/9bc4cfbc44ddcda465e7835ee29c77bb48bd3e84_COVER.JPG\" alt=\"Buvette Au Creux du Feu\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4556/buvette-au-creux-du-feu?group=305\" title=\"Buvette Au Creux du Feu\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette Au Creux du Feu</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Broc\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4556] = {\n        'id' : 4556,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11936/9bc4cfbc44ddcda465e7835ee29c77bb48bd3e84_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette Au Creux du Feu\",\n        'address' : \"Route du Mot\u00e9lon\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.606733876747,\n        'longitude' : 7.1372950195437,\n        'url' : \"/fr/P4556/buvette-au-creux-du-feu\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4558\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/27196/bb7a0da467ded7dc33b556073b2d90a36601a283_COVER.JPG\" alt=\"Buvette des Amis de la Chia\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4558/buvette-des-amis-de-la-chia?group=305\" title=\"Buvette des Amis de la Chia\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette des Amis de la Chia</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle 1\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4558] = {\n        'id' : 4558,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/27196/bb7a0da467ded7dc33b556073b2d90a36601a283_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette des Amis de la Chia\",\n        'address' : \"Case postale 254\",         'city' : \"Bulle 1\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.594952164434,\n        'longitude' : 7.0261900608141,\n        'url' : \"/fr/P4558/buvette-des-amis-de-la-chia\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4833\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17922/94b0ffd736561a915a43d7663d11d063e900cfe6_COVER.JPG\" alt=\"H\u00f4tel de Ville\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4833/hotel-de-ville?group=305\" title=\"H\u00f4tel de Ville\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">H\u00f4tel de Ville</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4833] = {\n        'id' : 4833,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17922/94b0ffd736561a915a43d7663d11d063e900cfe6_COVER.JPG\",\n        'name' : \"H\u00f4tel de Ville\",\n        'address' : \"Grand-Rue 7\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.618565919777,\n        'longitude' : 7.057186368161,\n        'url' : \"/fr/P4833/hotel-de-ville\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5569\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/44310/0e36cf74a438276e083f08da8be204e44062d6d5_COVER.JPG\" alt=\"Ibis Bulle-La Gruy\u00e8re**\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Gastronomie / H\u00e9bergement\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5569/ibis-bulle-la-gruyere?group=305\" title=\"Ibis Bulle-La Gruy\u00e8re**\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ibis Bulle-La Gruy\u00e8re**</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5569] = {\n        'id' : 5569,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/44310/0e36cf74a438276e083f08da8be204e44062d6d5_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Ibis Bulle-La Gruy\u00e8re**\",\n        'address' : \"Chemin des Mosseires 81\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.624013430336,\n        'longitude' : 7.0460281361965,\n        'url' : \"/fr/P5569/ibis-bulle-la-gruyere\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6495\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14436/9d33cf3dd5282dccec347fa9f4f2ed74af07dd4b_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant du Cheval Blanc\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6495/restaurant-du-cheval-blanc?group=305\" title=\"Restaurant du Cheval Blanc\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant du Cheval Blanc</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6495] = {\n        'id' : 6495,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14436/9d33cf3dd5282dccec347fa9f4f2ed74af07dd4b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant du Cheval Blanc\",\n        'address' : \"Rue de Gruy\u00e8res 16   Rue de Vevey 1\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.6168469572,\n        'longitude' : 7.0569504481923,\n        'url' : \"/fr/P6495/restaurant-du-cheval-blanc\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6500\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14440/01d45cbc5ba0ff3dd7b7fbd6fe4e00f88e5211c5_COVER.jpg\" alt=\"La Cabriolle\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6500/la-cabriolle?group=305\" title=\"La Cabriolle\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Cabriolle</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6500] = {\n        'id' : 6500,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14440/01d45cbc5ba0ff3dd7b7fbd6fe4e00f88e5211c5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Cabriolle\",\n        'address' : \"Rue de Gruy\u00e8res 5\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.617207824824,\n        'longitude' : 7.0572612237287,\n        'url' : \"/fr/P6500/la-cabriolle\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6489\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/20197/dc36d9cb1139aa1e3485603d7ffe96946a566cd8_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9-Restaurant La Fleur de Lys\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6489/cafe-restaurant-la-fleur-de-lys?group=305\" title=\"Caf\u00e9-Restaurant La Fleur de Lys\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9-Restaurant La Fleur de Lys</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6489] = {\n        'id' : 6489,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/20197/dc36d9cb1139aa1e3485603d7ffe96946a566cd8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9-Restaurant La Fleur de Lys\",\n        'address' : \"Rue de Gruy\u00e8res 49\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.615573533549,\n        'longitude' : 7.0581343606952,\n        'url' : \"/fr/P6489/cafe-restaurant-la-fleur-de-lys\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6523\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14467/7cff6896db079f2df9a13df6aa6e4ecdfa07792c_COVER.jpg\" alt=\"La Brasserie (Romantik H\u00f4tel l&#039;Etoile)\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6523/la-brasserie-romantik-hotel-l-etoile?group=305\" title=\"La Brasserie (Romantik H\u00f4tel l&#039;Etoile)\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Brasserie (Romantik H\u00f4tel l&#039;Etoile)</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6523] = {\n        'id' : 6523,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14467/7cff6896db079f2df9a13df6aa6e4ecdfa07792c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Brasserie (Romantik H\u00f4tel l&#039;Etoile)\",\n        'address' : \"Rue du Centre 21\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.619368289606,\n        'longitude' : 7.1640015801162,\n        'url' : \"/fr/P6523/la-brasserie-romantik-hotel-l-etoile\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4561\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11941/642442061059f78847c17b9935a1be7fb8c0051c_COVER.jpg\" alt=\"Buvette des Gros Chaumiaux\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4561/buvette-des-gros-chaumiaux?group=305\" title=\"Buvette des Gros Chaumiaux\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette des Gros Chaumiaux</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Cerniat\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4561] = {\n        'id' : 4561,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11941/642442061059f78847c17b9935a1be7fb8c0051c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette des Gros Chaumiaux\",\n        'address' : \"Route de la Hauta Chia 25\",         'city' : \"Cerniat\", \n        'zip' : \"1654\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.661997441134,\n        'longitude' : 7.2127164983174,\n        'url' : \"/fr/P4561/buvette-des-gros-chaumiaux\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4560\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11940/7772ef28fd4e5987b8f48a71bb9d5d04af90100c_COVER.JPG\" alt=\"Buvette de l&#039;Hauta Chia\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4560/buvette-de-l-hauta-chia?group=305\" title=\"Buvette de l&#039;Hauta Chia\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette de l&#039;Hauta Chia</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Cerniat\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4560] = {\n        'id' : 4560,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11940/7772ef28fd4e5987b8f48a71bb9d5d04af90100c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette de l&#039;Hauta Chia\",\n        'address' : \"Route de l\u2019Autachia 30\",         'city' : \"Cerniat\", \n        'zip' : \"1654\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.667353242775,\n        'longitude' : 7.2269262190098,\n        'url' : \"/fr/P4560/buvette-de-l-hauta-chia\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4562\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11942/02bb66325778733195ca5a394f3a7b0a2a39794e_COVER.jpg\" alt=\"Les Invuettes\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4562/les-invuettes?group=305\" title=\"Les Invuettes\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Les Invuettes</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4562] = {\n        'id' : 4562,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11942/02bb66325778733195ca5a394f3a7b0a2a39794e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les Invuettes\",\n        'address' : \"Anne et G\u00e9rard Biland  Route du Gros Mont\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.598220765263,\n        'longitude' : 7.2004805347856,\n        'url' : \"/fr/P4562/les-invuettes\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6524\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14468/6dd119c8888aa5b9d31b5f43a218dc249b4846ed_COVER.jpg\" alt=\"H\u00f4tel Cailler, Le Bistro\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6524/hotel-cailler-le-bistro?group=305\" title=\"H\u00f4tel Cailler, Le Bistro\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">H\u00f4tel Cailler, Le Bistro</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6524] = {\n        'id' : 6524,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14468/6dd119c8888aa5b9d31b5f43a218dc249b4846ed_COVER.jpg\",\n        'name' : \"H\u00f4tel Cailler, Le Bistro\",\n        'address' : \"Gros Plan 28\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.621344745832,\n        'longitude' : 7.1629340026285,\n        'url' : \"/fr/P6524/hotel-cailler-le-bistro\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6527\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14474/b58b3403cad9804dc8b96c43f695992b7a8eeb4d_COVER.jpg\" alt=\"La pi\u00e8ce rouge\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6527/la-piece-rouge?group=305\" title=\"La pi\u00e8ce rouge\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La pi\u00e8ce rouge</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6527] = {\n        'id' : 6527,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14474/b58b3403cad9804dc8b96c43f695992b7a8eeb4d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La pi\u00e8ce rouge\",\n        'address' : \"Rue du Centre 25\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.619171866222,\n        'longitude' : 7.164616186777,\n        'url' : \"/fr/P6527/la-piece-rouge\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6528\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14503/9e8549f331f95771822926fb45bfc7f463d3aa3a_COVER.jpg\" alt=\"La Poya\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6528/la-poya?group=305\" title=\"La Poya\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Poya</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6528] = {\n        'id' : 6528,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14503/9e8549f331f95771822926fb45bfc7f463d3aa3a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Poya\",\n        'address' : \"Rue du Centre 25\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.61918998284,\n        'longitude' : 7.1646683170363,\n        'url' : \"/fr/P6528/la-poya\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6551\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14498/6379678dfeba72453a719c255f15bf4cea82c3c8_COVER.jpg\" alt=\"Auberge de la Croix-Blanche\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6551/auberge-de-la-croix-blanche?group=305\" title=\"Auberge de la Croix-Blanche\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Auberge de la Croix-Blanche</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Hauteville\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6551] = {\n        'id' : 6551,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14498/6379678dfeba72453a719c255f15bf4cea82c3c8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge de la Croix-Blanche\",\n        'address' : \"Route de La Gruy\u00e8re 93\",         'city' : \"Hauteville\", \n        'zip' : \"1648\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.672403576663,\n        'longitude' : 7.1117981614183,\n        'url' : \"/fr/P6551/auberge-de-la-croix-blanche\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4571\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11951/677170ff81d1946f95b3f260575ebbdaf3a68fee_COVER.jpg\" alt=\"Buvette des Sattels\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4571/buvette-des-sattels?group=305\" title=\"Buvette des Sattels\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette des Sattels</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Jaun\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4571] = {\n        'id' : 4571,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11951/677170ff81d1946f95b3f260575ebbdaf3a68fee_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette des Sattels\",\n        'address' : \"Sattelbachstrasse\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.592365191054,\n        'longitude' : 7.2715712068008,\n        'url' : \"/fr/P4571/buvette-des-sattels\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4695\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24687/31a3d3d2c6e2343f9f420be3294a7dbc5373516b_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant l&#039;Aigle Noir\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4695/restaurant-l-aigle-noir?group=305\" title=\"Restaurant l&#039;Aigle Noir\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant l&#039;Aigle Noir</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4695] = {\n        'id' : 4695,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24687/31a3d3d2c6e2343f9f420be3294a7dbc5373516b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant l&#039;Aigle Noir\",\n        'address' : \"Rue des Alpes 10\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700 Fribourg\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.804776538748,\n        'longitude' : 7.1574042140128,\n        'url' : \"/fr/P4695/restaurant-l-aigle-noir\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6644\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14728/34036dc14c06dee3cc3ba532fa8f6290b59e5670_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant de la Maison du Gruy\u00e8re\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6644/restaurant-de-la-maison-du-gruyere?group=305\" title=\"Restaurant de la Maison du Gruy\u00e8re\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant de la Maison du Gruy\u00e8re</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Pringy-Gruy\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6644] = {\n        'id' : 6644,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14728/34036dc14c06dee3cc3ba532fa8f6290b59e5670_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant de la Maison du Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Place de la Gare 3\",         'city' : \"Pringy-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.583035342399,\n        'longitude' : 7.0715796385408,\n        'url' : \"/fr/P6644/restaurant-de-la-maison-du-gruyere\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4783\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24733/d3b5c11541396b9a650a8f8ab1825d7ed198ae05_COVER.jpg\" alt=\"Pinte des Trois Canards\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4783/pinte-des-trois-canards?group=305\" title=\"Pinte des Trois Canards\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Pinte des Trois Canards</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4783] = {\n        'id' : 4783,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24733/d3b5c11541396b9a650a8f8ab1825d7ed198ae05_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Pinte des Trois Canards\",\n        'address' : \"Chemin du Gott\u00e9ron 102\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802981787322,\n        'longitude' : 7.181681622198,\n        'url' : \"/fr/P4783/pinte-des-trois-canards\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4731\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24703/85d6f83b71badc3709b9de49b75d4e339e60728e_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant La C\u00e8ne\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4731/restaurant-la-cene?group=305\" title=\"Restaurant La C\u00e8ne\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant La C\u00e8ne</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4731] = {\n        'id' : 4731,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24703/85d6f83b71badc3709b9de49b75d4e339e60728e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant La C\u00e8ne\",\n        'address' : \"Rue du Criblet 6\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.804878430877,\n        'longitude' : 7.153708912979,\n        'url' : \"/fr/P4731/restaurant-la-cene\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4686\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24716/d9c6a5ec74ccd20454f45068b28e03211610dac0_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9 du Gothard\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4686/cafe-du-gothard?group=305\" title=\"Caf\u00e9 du Gothard\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9 du Gothard</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4686] = {\n        'id' : 4686,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24716/d9c6a5ec74ccd20454f45068b28e03211610dac0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 du Gothard\",\n        'address' : \"Pont Mur\u00e9 16\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806182388258,\n        'longitude' : 7.1618049028073,\n        'url' : \"/fr/P4686/cafe-du-gothard\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4764\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24696/98a300757a871edab9d4bc81190fb50b12bb63d0_COVER.jpg\" alt=\"Brasserie Le Boulevard 39\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4764/brasserie-le-boulevard-39?group=305\" title=\"Brasserie Le Boulevard 39\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Brasserie Le Boulevard 39</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4764] = {\n        'id' : 4764,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24696/98a300757a871edab9d4bc81190fb50b12bb63d0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Brasserie Le Boulevard 39\",\n        'address' : \"Boulevard de P\u00e9rolles 39\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.79741026161,\n        'longitude' : 7.1538886427879,\n        'url' : \"/fr/P4764/brasserie-le-boulevard-39\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4777\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12250/8e55f20961d2edfa58ac97c017991a086320e556_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant Tirlibaum\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4777/restaurant-tirlibaum?group=305\" title=\"Restaurant Tirlibaum\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant Tirlibaum</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4777] = {\n        'id' : 4777,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12250/8e55f20961d2edfa58ac97c017991a086320e556_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Tirlibaum\",\n        'address' : \"Place du Petit-Saint-Jean 23\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.80336015225,\n        'longitude' : 7.1683514492499,\n        'url' : \"/fr/P4777/restaurant-tirlibaum\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4687\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24748/fdde9f2e703b1b97ae412bcd2de0bef9e99517a2_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9 Restaurant du Th\u00e9\u00e2tre\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4687/cafe-restaurant-du-theatre?group=305\" title=\"Caf\u00e9 Restaurant du Th\u00e9\u00e2tre\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9 Restaurant du Th\u00e9\u00e2tre</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4687] = {\n        'id' : 4687,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24748/fdde9f2e703b1b97ae412bcd2de0bef9e99517a2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 Restaurant du Th\u00e9\u00e2tre\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.805779684548,\n        'longitude' : 7.1642062962383,\n        'url' : \"/fr/P4687/cafe-restaurant-du-theatre\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4778\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24726/9c20a2764efe727009fcec26c2da590781e9e39c_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9 du Midi\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4778/cafe-du-midi?group=305\" title=\"Caf\u00e9 du Midi\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9 du Midi</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4778] = {\n        'id' : 4778,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24726/9c20a2764efe727009fcec26c2da590781e9e39c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 du Midi\",\n        'address' : \"Rue de Romont 25\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.804625987492,\n        'longitude' : 7.1543980456648,\n        'url' : \"/fr/P4778/cafe-du-midi\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12683\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24777/960590b8b6044cac159c7ce5c7a052c526447c53_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9 du March\u00e9\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12683/cafe-du-marche?group=305\" title=\"Caf\u00e9 du March\u00e9\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9 du March\u00e9</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12683] = {\n        'id' : 12683,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24777/960590b8b6044cac159c7ce5c7a052c526447c53_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 du March\u00e9\",\n        'address' : \"Rue des Epouses 10\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.804173916129,\n        'longitude' : 7.1607802940741,\n        'url' : \"/fr/P12683/cafe-du-marche\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4775\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24693/247754bebc20b03fbe6f66a00599154f5971c81c_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9 des Arcades\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4775/cafe-des-arcades?group=305\" title=\"Caf\u00e9 des Arcades\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9 des Arcades</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4775] = {\n        'id' : 4775,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24693/247754bebc20b03fbe6f66a00599154f5971c81c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 des Arcades\",\n        'address' : \"Place des Ormeaux 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806443909582,\n        'longitude' : 7.1615991890758,\n        'url' : \"/fr/P4775/cafe-des-arcades\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4773\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25545/d55137e5b06e92529014aac1c6aaf621709476aa_COVER.jpg\" alt=\"Caf\u00e9 de l&#039;Ange\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4773/cafe-de-l-ange?group=305\" title=\"Caf\u00e9 de l&#039;Ange\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Caf\u00e9 de l&#039;Ange</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4773] = {\n        'id' : 4773,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25545/d55137e5b06e92529014aac1c6aaf621709476aa_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 de l&#039;Ange\",\n        'address' : \"Rue des Forgerons 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.804562643785,\n        'longitude' : 7.1690970607422,\n        'url' : \"/fr/P4773/cafe-de-l-ange\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4569\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11949/129ff10f0bf6d4a35568f2e72566116b843d00bd_COVER.jpg\" alt=\"Buvette du Lac\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4569/buvette-du-lac?group=305\" title=\"Buvette du Lac\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette du Lac</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gumefens\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4569] = {\n        'id' : 4569,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11949/129ff10f0bf6d4a35568f2e72566116b843d00bd_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette du Lac\",\n        'address' : \"L&#039;Etrey 81\",         'city' : \"Gumefens\", \n        'zip' : \"1643\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.674604779705,\n        'longitude' : 7.086705524775,\n        'url' : \"/fr/P4569/buvette-du-lac\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6656\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14739/8f0676084426e286103a33c0293bd2c9166cff3b_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant de la Croix Blanche\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6656/restaurant-de-la-croix-blanche?group=305\" title=\"Restaurant de la Croix Blanche\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant de la Croix Blanche</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vuadens\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6656] = {\n        'id' : 6656,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14739/8f0676084426e286103a33c0293bd2c9166cff3b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant de la Croix Blanche\",\n        'address' : \"Route principale 197\",         'city' : \"Vuadens\", \n        'zip' : \"1628\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.617127017546,\n        'longitude' : 7.0189319977973,\n        'url' : \"/fr/P6656/restaurant-de-la-croix-blanche\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6655\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14738/47e8251b175d24d44b4c93d5f4a5083a73fe328e_COVER.jpg\" alt=\"\u00d4 Colombettes\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6655/o-colombettes?group=305\" title=\"\u00d4 Colombettes\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">\u00d4 Colombettes</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vuadens\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6655] = {\n        'id' : 6655,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14738/47e8251b175d24d44b4c93d5f4a5083a73fe328e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"\u00d4 Colombettes\",\n        'address' : \"Route des Colombettes 480\",         'city' : \"Vuadens\", \n        'zip' : \"1628\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.61674042203,\n        'longitude' : 7.0007720354172,\n        'url' : \"/fr/P6655/o-colombettes\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6649\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14733/c41a6c23e1443b278a905928486c99f9aca106b0_COVER.jpg\" alt=\"H\u00f4tel Restaurant Pizzeria Le Manoir\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6649/hotel-restaurant-pizzeria-le-manoir?group=305\" title=\"H\u00f4tel Restaurant Pizzeria Le Manoir\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">H\u00f4tel Restaurant Pizzeria Le Manoir</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vaulruz\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6649] = {\n        'id' : 6649,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14733/c41a6c23e1443b278a905928486c99f9aca106b0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"H\u00f4tel Restaurant Pizzeria Le Manoir\",\n        'address' : \"Grand-Rue 53\",         'city' : \"Vaulruz\", \n        'zip' : \"1627\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.620016685694,\n        'longitude' : 6.9888289242651,\n        'url' : \"/fr/P6649/hotel-restaurant-pizzeria-le-manoir\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4568\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26703/367a65cae2dd1da127fa0f19e1a57100591a691c_COVER.jpg\" alt=\"Buvette Les Mongerons\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4568/buvette-les-mongerons?group=305\" title=\"Buvette Les Mongerons\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette Les Mongerons</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Epagny\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4568] = {\n        'id' : 4568,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26703/367a65cae2dd1da127fa0f19e1a57100591a691c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Les Mongerons\",\n        'address' : \"Les Chemiaux\",         'city' : \"Epagny\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.573265451441,\n        'longitude' : 7.0577143689627,\n        'url' : \"/fr/P4568/buvette-les-mongerons\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4585\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11978/16fc6d4a6ea0ff7b0778ccc3b9749c94f9e27305_COVER.JPG\" alt=\"Chalet Grat\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4585/chalet-grat?group=305\" title=\"Chalet Grat\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chalet Grat</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Jaun\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4585] = {\n        'id' : 4585,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11978/16fc6d4a6ea0ff7b0778ccc3b9749c94f9e27305_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Chalet Grat\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.592182961781,\n        'longitude' : 7.2963517169514,\n        'url' : \"/fr/P4585/chalet-grat\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4597\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11990/e3f89052a7dc84f9021acced1deeb7be677c5c3b_COVER.JPG\" alt=\"La Fromagerie d&#039;Alpage\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4597/la-fromagerie-d-alpage?group=305\" title=\"La Fromagerie d&#039;Alpage\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Fromagerie d&#039;Alpage</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4597] = {\n        'id' : 4597,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11990/e3f89052a7dc84f9021acced1deeb7be677c5c3b_COVER.JPG\",\n        'name' : \"La Fromagerie d&#039;Alpage\",\n        'address' : \"Place de l&#039;Aigle 12\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.562418400316,\n        'longitude' : 7.0347456525049,\n        'url' : \"/fr/P4597/la-fromagerie-d-alpage\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4584\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26706/2ae56bc423e22a9a244b6cdcad4b6d70d3b7402f_COVER.jpg\" alt=\"Chalet du Soldat\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4584/chalet-du-soldat?group=305\" title=\"Chalet du Soldat\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chalet du Soldat</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Jaun\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4584] = {\n        'id' : 4584,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26706/2ae56bc423e22a9a244b6cdcad4b6d70d3b7402f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chalet du Soldat\",\n        'address' : \"Case postale 25\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.576425370211,\n        'longitude' : 7.2634850495033,\n        'url' : \"/fr/P4584/chalet-du-soldat\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6617\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14704/c6c167eb2c01378a632bf45c637a3bcf8504be54_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant La Croix Blanche\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6617/restaurant-la-croix-blanche?group=305\" title=\"Restaurant La Croix Blanche\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant La Croix Blanche</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            La Roche\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6617] = {\n        'id' : 6617,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14704/c6c167eb2c01378a632bf45c637a3bcf8504be54_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant La Croix Blanche\",\n        'address' : \"Route de Fribourg 1\",         'city' : \"La Roche\", \n        'zip' : \"1634\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.696997502099,\n        'longitude' : 7.1379548936712,\n        'url' : \"/fr/P6617/restaurant-la-croix-blanche\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4591\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11984/674c98d333462473956680ca126cff39e717c77d_COVER.jpg\" alt=\"Chalet-Buvette du Gros Cousimbert\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4591/chalet-buvette-du-gros-cousimbert?group=305\" title=\"Chalet-Buvette du Gros Cousimbert\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chalet-Buvette du Gros Cousimbert</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Le Mouret\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4591] = {\n        'id' : 4591,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11984/674c98d333462473956680ca126cff39e717c77d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chalet-Buvette du Gros Cousimbert\",\n        'address' : \"Marthe Christiane S\u00e0rl  Poste restante\",         'city' : \"Le Mouret\", \n        'zip' : \"1724\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.696801757225,\n        'longitude' : 7.1871675856422,\n        'url' : \"/fr/P4591/chalet-buvette-du-gros-cousimbert\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"10067\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12000/04eae01f6cebaf81611d5921d18ad3a82c2861a5_COVER.jpg\" alt=\"Buvette Les Seythours\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P10067/buvette-les-seythours?group=305\" title=\"Buvette Les Seythours\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette Les Seythours</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Alli\u00e8res/Montbovon\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[10067] = {\n        'id' : 10067,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12000/04eae01f6cebaf81611d5921d18ad3a82c2861a5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Les Seythours\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Les Alli\u00e8res/Montbovon\", \n        'zip' : \"1669\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.45860665215,\n        'longitude' : 7.0028201167706,\n        'url' : \"/fr/P10067/buvette-les-seythours\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6636\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14720/e0670ed257bb0afd2cde686c5d98f407cfdb5107_COVER.jpg\" alt=\"La Croix de Fer\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6636/la-croix-de-fer?group=305\" title=\"La Croix de Fer\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Croix de Fer</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Montbovon\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6636] = {\n        'id' : 6636,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14720/e0670ed257bb0afd2cde686c5d98f407cfdb5107_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Croix de Fer\",\n        'address' : \"Route d&#039;Alli\u00e8res 96\",         'city' : \"Montbovon\", \n        'zip' : \"1669\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.464914491333,\n        'longitude' : 7.0056465111752,\n        'url' : \"/fr/P6636/la-croix-de-fer\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9498\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/20291/d2ebebbd3093eeaa78830fe00e44268ec90cee97_COVER.jpg\" alt=\"Auberge de la Couronne\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Gastronomie / H\u00e9bergement\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P9498/auberge-de-la-couronne?group=305\" title=\"Auberge de la Couronne\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Auberge de la Couronne</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Lessoc\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9498] = {\n        'id' : 9498,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/20291/d2ebebbd3093eeaa78830fe00e44268ec90cee97_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge de la Couronne\",\n        'address' : \"Rue Monseigneur Genoud 14\",         'city' : \"Lessoc\", \n        'zip' : \"1669\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.504927347502,\n        'longitude' : 7.0610869794036,\n        'url' : \"/fr/P9498/auberge-de-la-couronne\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9499\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14718/26aff2628dac6e41eeff2b54d61451dc7a475627_COVER.jpg\" alt=\"Auberge La Pierre \u00e0 Catillon\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Gastronomie / H\u00e9bergement\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P9499/auberge-la-pierre-a-catillon?group=305\" title=\"Auberge La Pierre \u00e0 Catillon\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Auberge La Pierre \u00e0 Catillon</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9499] = {\n        'id' : 9499,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14718/26aff2628dac6e41eeff2b54d61451dc7a475627_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge La Pierre \u00e0 Catillon\",\n        'address' : \"Route de Mol\u00e9son 228\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.561640856276,\n        'longitude' : 7.0379835298693,\n        'url' : \"/fr/P9499/auberge-la-pierre-a-catillon\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6642\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14726/6be5c9666fc29fd58c230b5feac72ce007fde70e_COVER.jpg\" alt=\"Auberge de la Loue\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6642/auberge-de-la-loue?group=305\" title=\"Auberge de la Loue\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Auberge de la Loue</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gruy\u00e8res-Pringy\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6642] = {\n        'id' : 6642,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14726/6be5c9666fc29fd58c230b5feac72ce007fde70e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge de la Loue\",\n        'address' : \"Chemin de la Loue 30\",         'city' : \"Gruy\u00e8res-Pringy\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.580450424742,\n        'longitude' : 7.0623473916038,\n        'url' : \"/fr/P6642/auberge-de-la-loue\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6635\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14719/db69610a933d2eaf2461f43f71fa6f691e95723c_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant Le Sommet\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6635/restaurant-le-sommet?group=305\" title=\"Restaurant Le Sommet\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant Le Sommet</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6635] = {\n        'id' : 6635,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14719/db69610a933d2eaf2461f43f71fa6f691e95723c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Le Sommet\",\n        'address' : \"Nathalie Pythoud  CP 44\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.547126870154,\n        'longitude' : 7.0177013928796,\n        'url' : \"/fr/P6635/restaurant-le-sommet\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6633\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14716/1904845e010eb108f4989ad150b9bfdd562cd3e6_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant-G\u00eete de montagne de Plan-Francey\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6633/restaurant-gite-de-montagne-de-plan-francey?group=305\" title=\"Restaurant-G\u00eete de montagne de Plan-Francey\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant-G\u00eete de montagne de Plan-Francey</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6633] = {\n        'id' : 6633,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14716/1904845e010eb108f4989ad150b9bfdd562cd3e6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant-G\u00eete de montagne de Plan-Francey\",\n        'address' : \"Case Postale 98\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.556792615802,\n        'longitude' : 7.0237813876486,\n        'url' : \"/fr/P6633/restaurant-gite-de-montagne-de-plan-francey\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6637\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/20532/a2dfb6acf2707662192377cd45b21d00af6e5214_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant le Gruy\u00e9rien\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6637/restaurant-le-gruyerien?group=305\" title=\"Restaurant le Gruy\u00e9rien\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant le Gruy\u00e9rien</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Morlon\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6637] = {\n        'id' : 6637,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/20532/a2dfb6acf2707662192377cd45b21d00af6e5214_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant le Gruy\u00e9rien\",\n        'address' : \"Clos d&#039;Amont 2\",         'city' : \"Morlon\", \n        'zip' : \"1638\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.626266903129,\n        'longitude' : 7.0852966061999,\n        'url' : \"/fr/P6637/restaurant-le-gruyerien\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4601\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11998/27d5628e980d087a365f193e6c5193be02e32e08_COVER.jpg\" alt=\"Buvette Les Moilles\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P4601/buvette-les-moilles?group=305\" title=\"Buvette Les Moilles\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette Les Moilles</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Neirivue\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4601] = {\n        'id' : 4601,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11998/27d5628e980d087a365f193e6c5193be02e32e08_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Les Moilles\",\n        'address' : \"Route de la Pisciculture,   Chapelle de l&#039;Evi\",         'city' : \"Neirivue\", \n        'zip' : \"1669\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.527908976055,\n        'longitude' : 7.0072935033637,\n        'url' : \"/fr/P4601/buvette-les-moilles\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6640\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15302/f560cafb9d1fe66be3208705ecb548b390bc8090_COVER.jpg\" alt=\"Golf Resort La Gruy\u00e8re - Rest. La Terrasse\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6640/golf-resort-la-gruyere-rest-la-terrasse?group=305\" title=\"Golf Resort La Gruy\u00e8re - Rest. La Terrasse\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Golf Resort La Gruy\u00e8re - Rest. La Terrasse</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Pont-la-Ville\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6640] = {\n        'id' : 6640,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15302/f560cafb9d1fe66be3208705ecb548b390bc8090_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Golf Resort La Gruy\u00e8re - Rest. La Terrasse\",\n        'address' : \"Route du Ch\u00e2teau 1\",         'city' : \"Pont-la-Ville\", \n        'zip' : \"1649\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.698652553715,\n        'longitude' : 7.1086189997699,\n        'url' : \"/fr/P6640/golf-resort-la-gruyere-rest-la-terrasse\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6639\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14723/e740a655d49e935a9326c25b35213b21c102adc0_COVER.JPG\" alt=\"Auberge \u00e0 l&#039;Enfant-de-Bon-Coeur\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6639/auberge-a-l-enfant-de-bon-coeur?group=305\" title=\"Auberge \u00e0 l&#039;Enfant-de-Bon-Coeur\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Auberge \u00e0 l&#039;Enfant-de-Bon-Coeur</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Pont la Ville\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6639] = {\n        'id' : 6639,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14723/e740a655d49e935a9326c25b35213b21c102adc0_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Auberge \u00e0 l&#039;Enfant-de-Bon-Coeur\",\n        'address' : \"Route de la M\u00fcllera 1\",         'city' : \"Pont la Ville\", \n        'zip' : \"1649\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.698570959271,\n        'longitude' : 7.1115220918704,\n        'url' : \"/fr/P6639/auberge-a-l-enfant-de-bon-coeur\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"19972\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/42234/d81599cb456d5498fc728b58dde8791a6ebcdfb1_COVER.jpg\" alt=\"La Ferme Verte\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Gastronomie / H\u00e9bergement\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P19972/la-ferme-verte?group=305\" title=\"La Ferme Verte\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Ferme Verte</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Prez-vers-Siviriez\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[19972] = {\n        'id' : 19972,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/42234/d81599cb456d5498fc728b58dde8791a6ebcdfb1_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Ferme Verte\",\n        'address' : \"Route de la Gl\u00e2ne 54\",         'city' : \"Prez-vers-Siviriez\", \n        'zip' : \"1677\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.641228073225,\n        'longitude' : 6.874371349877,\n        'url' : \"/fr/P19972/la-ferme-verte\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><div class=\"clearfix\"></div><script type=\"text/javascript\">\n    var custom_markers = [\n\t                                \t                {\n        'id' : 4547,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11927/73debe587e19456aa9e5b5e7e21edbcf9a87063b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restoroute-Motel de la Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Le Restoroute 174\",         'city' : \"Avry-devant-Pont\", \n        'zip' : \"1644\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.683081614652,\n        'longitude' : 7.0876698278191,\n        'url' : \"/fr/P4547/restoroute-motel-de-la-gruyere\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4706,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12177/426d50f944e95e99d889334a6f512b148cc303e2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ferme Les Obasseires\",\n        'address' : \"Ferme Les Obasseires\",         'city' : \"Le Cr\u00eat\", \n        'zip' : \"1611\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.605601968973,\n        'longitude' : 6.93226224296,\n        'url' : \"/fr/P4706/ferme-les-obasseires\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4626,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/12054/9aa23f8c9841517c0e321f8737426ee017e142ae_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Gasthof zum Goldenen Kreuz\",\n        'address' : \"Hauptstrasse 4\",         'city' : \"Plaffeien\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.7419655,\n        'longitude' : 7.2870053,\n        'url' : \"/fr/P4626/gasthof-zum-goldenen-kreuz\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9412,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/18177/1c1970bf9062ef72ecb00484052742edc7359614_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Alp Gantrischli\",\n        'address' : \"Karl M\u00fcller  Alp-Buvette Gantrischli\",         'city' : \"Plaffeien\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.674506630932,\n        'longitude' : 7.3498288908087,\n        'url' : \"/fr/P9412/alp-gantrischli\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6979,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28099/0423b37ad9eb2691b12ce49791a1f3fb5f630494_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ritzli Alp\",\n        'address' : \"Beat u. Silvia Buchs  Postfach 23\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.629429340284,\n        'longitude' : 7.2828076779842,\n        'url' : \"/fr/P6979/ritzli-alp\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4705,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/22027/ac0f8dd01272e0994752e41afd2150b981352211_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Chalet Incrota\",\n        'address' : \"Emmanuelle et St\u00e9phane Castella\",         'city' : \"Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.536878270581,\n        'longitude' : 6.9865863980691,\n        'url' : \"/fr/P4705/chalet-incrota\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4657,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12129/7bb48467c0cb867d96594e7b4c7eae434ab4bd15_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Auberge de l&#039;Ange\",\n        'address' : \"Grand-Rue 27\",         'city' : \"Attalens\", \n        'zip' : \"1616\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.510800633914,\n        'longitude' : 6.8483431935965,\n        'url' : \"/fr/P4657/auberge-de-l-ange\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4702,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12172/d129a5ad42d7a6f3b5881fcdb6f4c9d08cd15f7e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Goille au Cerf\",\n        'address' : \"Famille Patricia et Martin Mesot-Charri\u00e8re\",         'city' : \"Semsales\", \n        'zip' : \"1623\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.563170409722,\n        'longitude' : 6.9726073635051,\n        'url' : \"/fr/P4702/la-goille-au-cerf\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4660,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12113/00a54c8581658b1f0b4daad2d9efe466b9490eb0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant du Sauvage\",\n        'address' : \"Stephane Tani  Grand-rue 18\",         'city' : \"Semsales\", \n        'zip' : \"1623\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.574518263164,\n        'longitude' : 6.9281457146897,\n        'url' : \"/fr/P4660/restaurant-du-sauvage\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4707,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12178/559bfccde9725062d7501cbe7a34d0044f47b514_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Cabane du Petit Oiseau\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.543399050875,\n        'longitude' : 6.97734060801,\n        'url' : \"/fr/P4707/cabane-du-petit-oiseau\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4708,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12181/0a24729474cd003ef180f791a95806e9b3e770c4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette de Rathvel\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.544019419053,\n        'longitude' : 6.9772570978976,\n        'url' : \"/fr/P4708/buvette-de-rathvel\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4633,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12085/be50818e824b6cbccea4668496669feb06cc3b1c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chalet-Restaurant Le Tsal\u00e8\",\n        'address' : \"Marielle Colliard  Route des Dailles 15\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.52209837368,\n        'longitude' : 6.9496589953611,\n        'url' : \"/fr/P4633/chalet-restaurant-le-tsale\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4554,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/11934/5ba2137c2fde6e0a32c22d53d72cb26c9a68a586_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Les Rosalys\",\n        'address' : \"Antonio Amaral  Route des Rosalys 20\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.517494499884,\n        'longitude' : 6.9606988588364,\n        'url' : \"/fr/P4554/restaurant-les-rosalys\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4710,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12180/f6d5f68b97259e8ed69e8fc13716d4289bcd565e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Vuipay\",\n        'address' : \"Famille Liaudat\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.527000953597,\n        'longitude' : 6.9911392954876,\n        'url' : \"/fr/P4710/le-vuipay\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4709,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12179/674633636a00ce23d4517cecffe17f4f964f6b30_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Saletta\",\n        'address' : \"Myriam et Raoul Colliard\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.51538193152,\n        'longitude' : 6.9966299449197,\n        'url' : \"/fr/P4709/la-saletta\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4553,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/11933/55ec09e018f8628a28ff08f502ccf1e477cdb876_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge du Lac des Joncs\",\n        'address' : \"Famille Genoud  Route de Joncs 371\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.513357019556,\n        'longitude' : 6.9481612341326,\n        'url' : \"/fr/P4553/auberge-du-lac-des-joncs\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4642,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12126/70563316361d49876a8a43526a345f2d3c714130_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Restaurant La Cr\u00e8merie\",\n        'address' : \"Edith Schumacher  Place d&#039;Armes 21\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.526812914389,\n        'longitude' : 6.9000502383069,\n        'url' : \"/fr/P4642/restaurant-la-cremerie\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4618,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/12050/31419ff5f0cf274d87d5477faaa3a51a224645c7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Hostellerie am Schwarzsee\",\n        'address' : \"Seestrasse 10\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.670894614363,\n        'longitude' : 7.2851757038006,\n        'url' : \"/fr/P4618/hostellerie-am-schwarzsee\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4639,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/15404/d56d2cdc948c46c07be794e2ebdbc19f7ca4e3f7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 Tivoli\",\n        'address' : \"Famille Colliard  Place d&#039;Armes 18\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.527112106868,\n        'longitude' : 6.9005425380503,\n        'url' : \"/fr/P4639/cafe-tivoli\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4641,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/19447/f803b16c7db25a7a6c10f4c44e9b58da1b6d7373_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9-Restaurant Les Bains\",\n        'address' : \"Grand-Rue 10\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.526948614897,\n        'longitude' : 6.9012888018738,\n        'url' : \"/fr/P4641/cafe-restaurant-les-bains\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8555,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18500/22605cfc86ed93b27a2a5df9eb4cca00a0503f5e_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Restaurant La Croix F\u00e9d\u00e9rale\",\n        'address' : \"Place du Tilleul 7\",         'city' : \"Gletterens\", \n        'zip' : \"1544\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.894733417373,\n        'longitude' : 6.9370712653572,\n        'url' : \"/fr/P8555/restaurant-la-croix-federale\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8540,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18481/526bec12ea7c642bc4760c325c92c23de6566191_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant des Lacustres\",\n        'address' : \"Route des Lacustres 22\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.846288443578,\n        'longitude' : 6.8355220938897,\n        'url' : \"/fr/P8540/restaurant-des-lacustres\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8545,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18487/e475448b13f98b423dcac90b6ca3c711067382e8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Le Rive Sud\",\n        'address' : \"Rue de l&#039;H\u00f4tel de Ville 16\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.848981401736,\n        'longitude' : 6.8464793976218,\n        'url' : \"/fr/P8545/restaurant-le-rive-sud\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8523,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/18468/22d05da87bf6102e391c801373b701304baf047a_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buffet de la Gare &quot;Canadian Grill&quot;\",\n        'address' : \"Route de Lully 1\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.844844024165,\n        'longitude' : 6.8448598611087,\n        'url' : \"/fr/P8523/buffet-de-la-gare-canadian-grill\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12951,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28954/aa7ce47d27c882f57944b6616bb60414d7e20d99_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant des Arbognes\",\n        'address' : \"Les Arbognes 70\",         'city' : \"Cousset\", \n        'zip' : \"1774\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.812486013458,\n        'longitude' : 6.9912139447745,\n        'url' : \"/fr/P12951/restaurant-des-arbognes\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13787,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/30590/a7187563c06ad767e85b3d5e4e551bfd0c989ba8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restoroute-Motel de la Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Restoroute Motel de La Gruy\u00e8re A12  Le Restoroute 174\",         'city' : \"Avry-devant-Pont\", \n        'zip' : \"1644\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.683081614652,\n        'longitude' : 7.0876698278191,\n        'url' : \"/fr/P13787/restoroute-motel-de-la-gruyere\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4749,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24713/a916c19618653305eb39e3bdd1c487d068842a47_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge de Garmiswil\",\n        'address' : \"Garmiswil 18\",         'city' : \"D\u00fcdingen\", \n        'zip' : \"3186\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.819607931656,\n        'longitude' : 7.1671628733977,\n        'url' : \"/fr/P4749/auberge-de-garmiswil\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4765,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25580/889cbfc549c170d4d1f6e1bb0a62abeac23dfd47_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge du Tilleul\",\n        'address' : \"Route de l&#039;Eglise 12\",         'city' : \"Matran\", \n        'zip' : \"1753\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.786457208745,\n        'longitude' : 7.0954084178313,\n        'url' : \"/fr/P4765/auberge-du-tilleul\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4772,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12245/3b182ebcbf594e49c0948d82ec2d4cc032961d67_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Croix-Blanche\",\n        'address' : \"Route d&#039;Arconciel 1\",         'city' : \"Treyvaux\", \n        'zip' : \"1733\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.746019519973,\n        'longitude' : 7.1236665845572,\n        'url' : \"/fr/P4772/la-croix-blanche\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4782,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25529/7fada593479bda7af6d7d3a903ec765feb112ac7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant  La Terrasse, Au Parc H\u00f4tel\",\n        'address' : \"Route de Villars 37\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.800538808137,\n        'longitude' : 7.1390408365115,\n        'url' : \"/fr/P4782/restaurant-la-terrasse-au-parc-hotel\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13158,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/31582/98f427664b6e6ceae6f418b9e6c519a8cc3afa45_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Gasthof zum Ochsen\",\n        'address' : \"Hauptstrasse 2\",         'city' : \"D\u00fcdingen\", \n        'zip' : \"3186\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.846298503733,\n        'longitude' : 7.1917136512518,\n        'url' : \"/fr/P13158/gasthof-zum-ochsen\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4770,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/19301/d40790c2c1e32d103d367f5ce10589909eea4e05_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant-Brasserie La Croix-Blanche\",\n        'address' : \"Route de Fribourg 71\",         'city' : \"Posieux\", \n        'zip' : \"1725\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.760627044354,\n        'longitude' : 7.0946385752467,\n        'url' : \"/fr/P4770/restaurant-brasserie-la-croix-blanche\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9356,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/27838/0798e7a5d25299571c2e4808b87130f1c850fc48_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant zum J\u00e4ger\",\n        'address' : \"Restaurant zum J\u00e4ger  Dorfstr. 3\",         'city' : \"Plasselb\", \n        'zip' : \"1737\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.73528256018,\n        'longitude' : 7.2516603716942,\n        'url' : \"/fr/P9356/restaurant-zum-jaeger\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4622,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/12055/b0337ff86911adc5e0de057d2ae951073b87b951_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Restaurant Gypsera\",\n        'address' : \"Gypsera 235\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.66988544718,\n        'longitude' : 7.2876704701901,\n        'url' : \"/fr/P4622/restaurant-gypsera\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4741,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25591/4830fe4043fae9a601b67d157d83119f81868080_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant St-L\u00e9onard\",\n        'address' : \"Rue de Morat 54\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.815760734464,\n        'longitude' : 7.1560907145843,\n        'url' : \"/fr/P4741/restaurant-st-leonard\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11999,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/40145/e7e4c6654b4c31ffb4fcb2172925e71c6582cb7e_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Restaurant du Lac\",\n        'address' : \"Vallamand-Dessous 28\",         'city' : \"Vallamand\", \n        'zip' : \"1586\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.924555191195,\n        'longitude' : 7.0348540847772,\n        'url' : \"/fr/P11999/restaurant-du-lac\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4713,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25780/efb4901f7b5c30eedd94182bf4cb4096906e8c4f_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Restaurant de l&#039;Aigle\",\n        'address' : \"Rte des Rayons 43\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.700104504269,\n        'longitude' : 6.9227723855456,\n        'url' : \"/fr/P4713/restaurant-de-l-aigle\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5291,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/31808/02be21da4c220c263e4ce2511b4fc271bd1d5efd_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Ma Chaumi\u00e8re\",\n        'address' : \"Rte de Moudon 1\",         'city' : \"Ursy\", \n        'zip' : \"1670\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.634884121564,\n        'longitude' : 6.8337705503849,\n        'url' : \"/fr/P5291/ma-chaumiere\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8131,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/17735/8a2574050bcd69f4dc82fad4a086e61d4e89a790_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Boulangerie Dubey-Grandjean\",\n        'address' : \"Grand-Rue 41\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.69694733836,\n        'longitude' : 6.9188801930827,\n        'url' : \"/fr/P8131/boulangerie-dubey-grandjean\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5297,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12889/80efb5ea3f0b29e27a4ef897c72b49f6a055958d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge du Gibloux\",\n        'address' : \"Route de la Gare 31\",         'city' : \"Villaz-St-Pierre\", \n        'zip' : \"1690\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.721328921622,\n        'longitude' : 6.9607904596787,\n        'url' : \"/fr/P5297/auberge-du-gibloux\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4815,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25821/3ddeaacd7e3715ac21482459378883cf915e1f79_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Auberge du Lion d&#039;Or\",\n        'address' : \"N. &amp; S. Brodard  Route de Romont 4\",         'city' : \"Siviriez\", \n        'zip' : \"1678\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.658294680127,\n        'longitude' : 6.8772653780832,\n        'url' : \"/fr/P4815/auberge-du-lion-d-or\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4763,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25812/8b15f435c057c72e8311961a2136a7db4de85d98_COVER.jpg\",\n        'name' : \"H\u00f4tel de Ville de Rue\",\n        'address' : \"Rue du Casino 30\",         'city' : \"Rue\", \n        'zip' : \"1673\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.619397005871,\n        'longitude' : 6.8228628816129,\n        'url' : \"/fr/P4763/hotel-de-ville-de-rue\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4725,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25818/a7383bcd792ce581cf6437adcc80f25819cc114d_COVER.JPG\",\n        'name' : \"H\u00f4tel-Restaurant du Lion d&#039;Or\",\n        'address' : \"Grand-Rue 38\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.696593063881,\n        'longitude' : 6.9181252859707,\n        'url' : \"/fr/P4725/hotel-restaurant-du-lion-d-or\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4712,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12185/ac0fc783545d1b69ce0360e9952426143565e55a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Au Suisse\",\n        'address' : \"Rue du Ch\u00e2teau 105\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.694368955117,\n        'longitude' : 6.9176499175799,\n        'url' : \"/fr/P4712/au-suisse\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9776,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/20900/156879701ea60301c21595c9c20fd39e52c6eb11_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Parqueterie\",\n        'address' : \"Ch. de la Parqueterie 1\",         'city' : \"M\u00e9zi\u00e8res\", \n        'zip' : \"1684\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.688577524308,\n        'longitude' : 6.9200196223737,\n        'url' : \"/fr/P9776/la-parqueterie\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5388,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/46014/b5243e62eaafa7d1a95aa4d348558723852ae8a4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge de la Gare\",\n        'address' : \"Rue de la Gare\",         'city' : \"Cressier\", \n        'zip' : \"1785\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.900477966175,\n        'longitude' : 7.1496132131065,\n        'url' : \"/fr/P5388/auberge-de-la-gare\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11759,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27500/ad05e74a903f7f0d078614b869f2d706ea7a476a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge de Courgevaux\",\n        'address' : \"Hauptstrasse 64\",         'city' : \"Courgevaux\", \n        'zip' : \"1796\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.907380370809,\n        'longitude' : 7.1115867700428,\n        'url' : \"/fr/P11759/auberge-de-courgevaux\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5296,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/16602/85eceebb80c3b8f65eaba4da138155cb346d40e8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Bahnhof\",\n        'address' : \"Bahnhofstrasse 14\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.925770754878,\n        'longitude' : 7.1151948777209,\n        'url' : \"/fr/P5296/restaurant-bahnhof\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5382,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13080/fef20884e987df70691ac6b9cb04734cfd30e385_COVER.jpg\",\n        'name' : \"H\u00f4tel Murtenhof &amp; Krone\",\n        'address' : \"Rathausgasse 1-5\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928272669051,\n        'longitude' : 7.1156262673314,\n        'url' : \"/fr/P5382/hotel-murtenhof-krone\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4818,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12299/0be821d8910f8b26835efa30d672198545bb1b0a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Les 3 Lacs\",\n        'address' : \"Route du Canal 2\",         'city' : \"Sugiez\", \n        'zip' : \"1786\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.975781360276,\n        'longitude' : 7.0931587385918,\n        'url' : \"/fr/P4818/restaurant-les-3-lacs\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5396,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25097/c484213c4a64d7b956316e4f73f4aeeb59f87df5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Romantik H\u00f4tel de l&#039;Ours\",\n        'address' : \"Route de l&#039;Ancien Pont 5\",         'city' : \"Sugiez\", \n        'zip' : \"1786\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.963644278657,\n        'longitude' : 7.1132062324123,\n        'url' : \"/fr/P5396/romantik-hotel-de-l-ours\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8298,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/23747/c32e2898f19b5f9405efa457e6cc95c8551003c6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Gasthof zum Ochsen\",\n        'address' : \"Ducret Ren\u00e9  Hauptstrasse 2\",         'city' : \"D\u00fcdingen\", \n        'zip' : \"3186\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.845999513872,\n        'longitude' : 7.191307335961,\n        'url' : \"/fr/P8298/gasthof-zum-ochsen\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4821,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24562/1794ec24ce60421c3cf36ea7f704d649a1eec515_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Hotel Restaurant Jura\",\n        'address' : \"Bahnhofplatz 6\",         'city' : \"Kerzers\", \n        'zip' : \"3210\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.97575387539,\n        'longitude' : 7.1935630391501,\n        'url' : \"/fr/P4821/hotel-restaurant-jura\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9296,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/27866/d2882e89f9a479200d5058299b4da5df9ba6da3b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Landgasthof Garmiswil\",\n        'address' : \"Garmiswil 18\",         'city' : \"D\u00fcdingen\", \n        'zip' : \"3186\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.837918176741,\n        'longitude' : 7.1779974100355,\n        'url' : \"/fr/P9296/landgasthof-garmiswil\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9370,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/27836/dee0d92bebfdc06f959b5f9751bf6df8f64e85c8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Kreuz Schmitten Restaurant Hotel\",\n        'address' : \"F.X. M\u00fcllerstrasse 1  3185 Schmitten\",         'city' : \"Schmitten\", \n        'zip' : \"3185\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.85558076619,\n        'longitude' : 7.248807728356,\n        'url' : \"/fr/P9370/kreuz-schmitten-restaurant-hotel\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9371,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/27835/e75282d8436f9e6d7ed2fd8395786eae52b2c623_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9-Restaurant Flora\",\n        'address' : \"Widmer Hugo  Schulhaustrasse 2\",         'city' : \"St.Antoni\", \n        'zip' : \"1713\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.821730620824,\n        'longitude' : 7.2604679677199,\n        'url' : \"/fr/P9371/cafe-restaurant-flora\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9730,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/20793/04367ca29ac79dd0ebe24408a8e366167997369a_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Restaurant St-Martin\",\n        'address' : \"Juchstrasse 1\",         'city' : \"Tafers\", \n        'zip' : \"1712\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.814807154516,\n        'longitude' : 7.2171852887004,\n        'url' : \"/fr/P9730/restaurant-st-martin\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9486,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/20072/e78c014af0ebcf284005970668301d6785239488_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Hotel-Rest. Schloss Ueberstorf\",\n        'address' : \"Schlossstrasse 14\",         'city' : \"\u00dcberstorf\", \n        'zip' : \"3182\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.866006818863,\n        'longitude' : 7.3110786974758,\n        'url' : \"/fr/P9486/hotel-rest-schloss-ueberstorf\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4859,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12339/aa822c6bc16faad315ce8a6ddfba634f8f2b9e11_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9-Restaurant Belle5\",\n        'address' : \"Chemin de la Plantaz 11\",         'city' : \"Bellerive, Vully\", \n        'zip' : \"1585\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.922664490544,\n        'longitude' : 7.021788525029,\n        'url' : \"/fr/P4859/cafe-restaurant-belle5\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 7756,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17141/6593db902815c657c1caf96095d615718be2568c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Club Caf\u00e9 Bahnhof\",\n        'address' : \"Bahnhofplatz 16\",         'city' : \"Kerzers\", \n        'zip' : \"3210\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.975412818706,\n        'longitude' : 7.1939194311333,\n        'url' : \"/fr/P7756/restaurant-club-cafe-bahnhof\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5389,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24945/fd7a3874ead9d2cfea8d222d38d8aa042027c892_COVER.jpg\",\n        'name' : \"H\u00f4tel-Restaurant de la Gare\",\n        'address' : \"Route de la Gare 2\",         'city' : \"Sugiez\", \n        'zip' : \"1786\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.964667356994,\n        'longitude' : 7.118389616903,\n        'url' : \"/fr/P5389/hotel-restaurant-de-la-gare\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5429,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12119/f91b5e3948914393a880ada6f4bcd30559d7bbeb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chesery\",\n        'address' : \"Rathausgasse 28\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928978980686,\n        'longitude' : 7.1172896322972,\n        'url' : \"/fr/P5429/chesery\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5221,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/15229/d656912a7db6c1498827f7ac849d1ecc1310f3b2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Cave Fribourgeoise\",\n        'address' : \"Hauptgasse 43\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928800439104,\n        'longitude' : 7.1177765364209,\n        'url' : \"/fr/P5221/restaurant-cave-fribourgeoise\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4822,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/21048/ab9ac12c43ed73db320caee13d66160c3208b86b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Bistrottino\",\n        'address' : \"Hauptgasse 49-51\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928877531843,\n        'longitude' : 7.1178296971108,\n        'url' : \"/fr/P4822/bistrottino\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5225,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/14782/f2b67b0cb527c978699dcfea46622d5f11cc6951_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Eintracht\",\n        'address' : \"Hauptgasse 19\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928338886967,\n        'longitude' : 7.116781363914,\n        'url' : \"/fr/P5225/eintracht\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4676,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/12141/b3bbe86ed12decb303fbb7f9cb9980aec5661c6d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Confiserie Monnier\",\n        'address' : \"Hauptgasse 25\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928400484818,\n        'longitude' : 7.1171060741285,\n        'url' : \"/fr/P4676/confiserie-monnier\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5397,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24912/ab3710c40cb4d817bb955df68b327ad55b2e89d6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"H\u00f4tel-Restaurant-Cave Bel-Air\",\n        'address' : \"Route Principale 145\",         'city' : \"Praz\", \n        'zip' : \"1788\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.952444158363,\n        'longitude' : 7.0973920060054,\n        'url' : \"/fr/P5397/hotel-restaurant-cave-bel-air\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4758,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24742/0a4109a22084998e3dddaae6b3d57febf990dfb5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9-Restaurant &amp; Swin-Golf Le Sarrazin\",\n        'address' : \"Route des Sarrazins 116\",         'city' : \"Lossy\", \n        'zip' : \"1782\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.838501903853,\n        'longitude' : 7.0997167938275,\n        'url' : \"/fr/P4758/cafe-restaurant-swin-golf-le-sarrazin\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4738,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24722/fcddb9392c9ca699fedb0a47936e502470788ae6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Marcello\",\n        'address' : \"Rue Jean-Grimoux 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.807463360931,\n        'longitude' : 7.1558761378631,\n        'url' : \"/fr/P4738/restaurant-marcello\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4557,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/42448/8fc5328fafd17357100bdc6ed4f51af2cef76ff5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Chez Boudji\",\n        'address' : \"Route du Mot\u00e9lon\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.609093749987,\n        'longitude' : 7.1340466449424,\n        'url' : \"/fr/P4557/buvette-chez-boudji\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4563,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11943/e9c643e4afa2e2813f137f4914cbfe57b2d6c128_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Pinte du Pralet Mot\u00e9lon\",\n        'address' : \"Sonia Nicolet-Fragn\u00e8re  Vall\u00e9e du Mot\u00e9lon\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.585902457327,\n        'longitude' : 7.1631276433544,\n        'url' : \"/fr/P4563/la-pinte-du-pralet-motelon\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6541,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14486/87e8a1aa0a0fe89c08fce52bc0c9e55c91774e94_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9-Restaurant des Remparts\",\n        'address' : \"Rue du Bourg 19\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.583451927013,\n        'longitude' : 7.0809314771338,\n        'url' : \"/fr/P6541/cafe-restaurant-des-remparts\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6548,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14495/9eb86742cd74dbbcaf692bea5f5ddcfc7308d28e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Le Chalet\",\n        'address' : \"Rue du Bourg 53\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.584220472106,\n        'longitude' : 7.0821789212379,\n        'url' : \"/fr/P6548/restaurant-le-chalet\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6542,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14488/ff5f3585e5e5d0497797d42b7556ccf33855d5a7_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Gruy\u00e8re Traditions\",\n        'address' : \"Rue du Bourg 20\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.58345286954,\n        'longitude' : 7.0812315507184,\n        'url' : \"/fr/P6542/gruyere-traditions\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6545,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14492/ed999e557a223a2ccf67c96512cf5e897a82667f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"H\u00f4tel La Fleur de Lys\",\n        'address' : \"Rue du Bourg 14\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.583196999201,\n        'longitude' : 7.0810763239025,\n        'url' : \"/fr/P6545/hotel-la-fleur-de-lys\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6543,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26702/d1346a6e9616a17069bbc075bd6c9fdca5e6982f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"H\u00f4tel de Ville\",\n        'address' : \"Rue du Bourg 29\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.583551737954,\n        'longitude' : 7.0812048037326,\n        'url' : \"/fr/P6543/hotel-de-ville\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6540,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14485/7d2a3a6f36117e5734b6e7d1a30dc0a4cd28d51c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge de la Halle\",\n        'address' : \"Rue du Bourg 24\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.583525979783,\n        'longitude' : 7.0815963828584,\n        'url' : \"/fr/P6540/auberge-de-la-halle\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6537,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14481/7ff885c936d498c22d9eaaca837992e485ab9d13_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge des Montagnards\",\n        'address' : \"Route de la Poya 23\",         'city' : \"Estavannens\", \n        'zip' : \"1665\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.560577695813,\n        'longitude' : 7.1021575737682,\n        'url' : \"/fr/P6537/auberge-des-montagnards\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5584,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13412/53cba6bc8fd0fb605d657f048ca2bff70807c259_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tea-Room Les Arcades\",\n        'address' : \"Route de l&#039;Intyamon 342\",         'city' : \"Epagny\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.588024140137,\n        'longitude' : 7.0845807990647,\n        'url' : \"/fr/P5584/tea-room-les-arcades\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6535,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14480/aedbfe312ba35212d214fc1c1779a1daf3ebb1bb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant de la Croix-Blanche\",\n        'address' : \"Route de l\u2019Intyamon 336\",         'city' : \"Epagny\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.588381644125,\n        'longitude' : 7.0838347159328,\n        'url' : \"/fr/P6535/restaurant-de-la-croix-blanche\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6533,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14479/fad57f0b8ca068be26857701d5a3a5ab1c3779ef_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9-Restaurant de l&#039;A\u00e9rodrome\",\n        'address' : \"Route de l&#039;a\u00e9rodrome 40\",         'city' : \"Epagny\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.594392375481,\n        'longitude' : 7.0931387955824,\n        'url' : \"/fr/P6533/cafe-restaurant-de-l-aerodrome\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4566,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11946/9fa693c5c64b44e7ae0d3e42b6d6e12d1c9b0b33_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant-Buvette du Camping\",\n        'address' : \"Chemin du camping 20\",         'city' : \"Enney\", \n        'zip' : \"1667\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.557531689314,\n        'longitude' : 7.0855105015464,\n        'url' : \"/fr/P4566/restaurant-buvette-du-camping\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6531,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14477/728798202b5f944e36b11a04efebd4b53dbb7dd8_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Auberge de la Croix-Verte\",\n        'address' : \"Route du Village 1\",         'city' : \"Echarlens\", \n        'zip' : \"1646\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.645658456854,\n        'longitude' : 7.0757390924864,\n        'url' : \"/fr/P6531/auberge-de-la-croix-verte\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5583,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13411/64ba623a6689126625dd08ab41ba64a6ee07711b_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Tea-Room Les Arcades\",\n        'address' : \"Rue du Centre 34\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.618802893489,\n        'longitude' : 7.164552779406,\n        'url' : \"/fr/P5583/tea-room-les-arcades\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4564,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11944/97e56b5e6eeea662b33395406311a7e32df0f446_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant des Dents-Vertes\",\n        'address' : \"Les Charri\u00e8res 1\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.6267695593,\n        'longitude' : 7.2074312574612,\n        'url' : \"/fr/P4564/restaurant-des-dents-vertes\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6526,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14473/540714cbb5b0fd47ba5f46c46d5577faf3031d2b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Nova (Romantik H\u00f4tel l\u2019Etoile)\",\n        'address' : \"Rue du Centre 21\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.619404271623,\n        'longitude' : 7.164001397369,\n        'url' : \"/fr/P6526/nova-romantik-hotel-l-etoile\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4574,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11954/b1f9302e74b7d1c3bb7f2a19b37e5365ef45d36e_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette Obere Euschels\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.633133906345,\n        'longitude' : 7.2848696980949,\n        'url' : \"/fr/P4574/buvette-obere-euschels\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6483,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14422/b4b1edaa25b9ef29a552fa4b71060c323f4456fb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 de la Gare\",\n        'address' : \"Avenue de la Gare 6\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.61802238347,\n        'longitude' : 7.0560543904943,\n        'url' : \"/fr/P6483/cafe-de-la-gare\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4556,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11936/9bc4cfbc44ddcda465e7835ee29c77bb48bd3e84_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette Au Creux du Feu\",\n        'address' : \"Route du Mot\u00e9lon\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.606733876747,\n        'longitude' : 7.1372950195437,\n        'url' : \"/fr/P4556/buvette-au-creux-du-feu\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4558,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/27196/bb7a0da467ded7dc33b556073b2d90a36601a283_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette des Amis de la Chia\",\n        'address' : \"Case postale 254\",         'city' : \"Bulle 1\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.594952164434,\n        'longitude' : 7.0261900608141,\n        'url' : \"/fr/P4558/buvette-des-amis-de-la-chia\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4833,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17922/94b0ffd736561a915a43d7663d11d063e900cfe6_COVER.JPG\",\n        'name' : \"H\u00f4tel de Ville\",\n        'address' : \"Grand-Rue 7\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.618565919777,\n        'longitude' : 7.057186368161,\n        'url' : \"/fr/P4833/hotel-de-ville\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5569,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/44310/0e36cf74a438276e083f08da8be204e44062d6d5_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Ibis Bulle-La Gruy\u00e8re**\",\n        'address' : \"Chemin des Mosseires 81\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.624013430336,\n        'longitude' : 7.0460281361965,\n        'url' : \"/fr/P5569/ibis-bulle-la-gruyere\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6495,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14436/9d33cf3dd5282dccec347fa9f4f2ed74af07dd4b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant du Cheval Blanc\",\n        'address' : \"Rue de Gruy\u00e8res 16   Rue de Vevey 1\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.6168469572,\n        'longitude' : 7.0569504481923,\n        'url' : \"/fr/P6495/restaurant-du-cheval-blanc\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6500,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14440/01d45cbc5ba0ff3dd7b7fbd6fe4e00f88e5211c5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Cabriolle\",\n        'address' : \"Rue de Gruy\u00e8res 5\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.617207824824,\n        'longitude' : 7.0572612237287,\n        'url' : \"/fr/P6500/la-cabriolle\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6489,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/20197/dc36d9cb1139aa1e3485603d7ffe96946a566cd8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9-Restaurant La Fleur de Lys\",\n        'address' : \"Rue de Gruy\u00e8res 49\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.615573533549,\n        'longitude' : 7.0581343606952,\n        'url' : \"/fr/P6489/cafe-restaurant-la-fleur-de-lys\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6523,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14467/7cff6896db079f2df9a13df6aa6e4ecdfa07792c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Brasserie (Romantik H\u00f4tel l&#039;Etoile)\",\n        'address' : \"Rue du Centre 21\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.619368289606,\n        'longitude' : 7.1640015801162,\n        'url' : \"/fr/P6523/la-brasserie-romantik-hotel-l-etoile\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4561,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11941/642442061059f78847c17b9935a1be7fb8c0051c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette des Gros Chaumiaux\",\n        'address' : \"Route de la Hauta Chia 25\",         'city' : \"Cerniat\", \n        'zip' : \"1654\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.661997441134,\n        'longitude' : 7.2127164983174,\n        'url' : \"/fr/P4561/buvette-des-gros-chaumiaux\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4560,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11940/7772ef28fd4e5987b8f48a71bb9d5d04af90100c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette de l&#039;Hauta Chia\",\n        'address' : \"Route de l\u2019Autachia 30\",         'city' : \"Cerniat\", \n        'zip' : \"1654\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.667353242775,\n        'longitude' : 7.2269262190098,\n        'url' : \"/fr/P4560/buvette-de-l-hauta-chia\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4562,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11942/02bb66325778733195ca5a394f3a7b0a2a39794e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les Invuettes\",\n        'address' : \"Anne et G\u00e9rard Biland  Route du Gros Mont\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.598220765263,\n        'longitude' : 7.2004805347856,\n        'url' : \"/fr/P4562/les-invuettes\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6524,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14468/6dd119c8888aa5b9d31b5f43a218dc249b4846ed_COVER.jpg\",\n        'name' : \"H\u00f4tel Cailler, Le Bistro\",\n        'address' : \"Gros Plan 28\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.621344745832,\n        'longitude' : 7.1629340026285,\n        'url' : \"/fr/P6524/hotel-cailler-le-bistro\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6527,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14474/b58b3403cad9804dc8b96c43f695992b7a8eeb4d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La pi\u00e8ce rouge\",\n        'address' : \"Rue du Centre 25\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.619171866222,\n        'longitude' : 7.164616186777,\n        'url' : \"/fr/P6527/la-piece-rouge\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6528,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14503/9e8549f331f95771822926fb45bfc7f463d3aa3a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Poya\",\n        'address' : \"Rue du Centre 25\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.61918998284,\n        'longitude' : 7.1646683170363,\n        'url' : \"/fr/P6528/la-poya\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6551,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14498/6379678dfeba72453a719c255f15bf4cea82c3c8_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge de la Croix-Blanche\",\n        'address' : \"Route de La Gruy\u00e8re 93\",         'city' : \"Hauteville\", \n        'zip' : \"1648\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.672403576663,\n        'longitude' : 7.1117981614183,\n        'url' : \"/fr/P6551/auberge-de-la-croix-blanche\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4571,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11951/677170ff81d1946f95b3f260575ebbdaf3a68fee_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette des Sattels\",\n        'address' : \"Sattelbachstrasse\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.592365191054,\n        'longitude' : 7.2715712068008,\n        'url' : \"/fr/P4571/buvette-des-sattels\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4695,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24687/31a3d3d2c6e2343f9f420be3294a7dbc5373516b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant l&#039;Aigle Noir\",\n        'address' : \"Rue des Alpes 10\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700 Fribourg\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.804776538748,\n        'longitude' : 7.1574042140128,\n        'url' : \"/fr/P4695/restaurant-l-aigle-noir\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6644,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14728/34036dc14c06dee3cc3ba532fa8f6290b59e5670_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant de la Maison du Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Place de la Gare 3\",         'city' : \"Pringy-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.583035342399,\n        'longitude' : 7.0715796385408,\n        'url' : \"/fr/P6644/restaurant-de-la-maison-du-gruyere\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4783,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24733/d3b5c11541396b9a650a8f8ab1825d7ed198ae05_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Pinte des Trois Canards\",\n        'address' : \"Chemin du Gott\u00e9ron 102\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802981787322,\n        'longitude' : 7.181681622198,\n        'url' : \"/fr/P4783/pinte-des-trois-canards\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4731,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24703/85d6f83b71badc3709b9de49b75d4e339e60728e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant La C\u00e8ne\",\n        'address' : \"Rue du Criblet 6\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.804878430877,\n        'longitude' : 7.153708912979,\n        'url' : \"/fr/P4731/restaurant-la-cene\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4686,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24716/d9c6a5ec74ccd20454f45068b28e03211610dac0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 du Gothard\",\n        'address' : \"Pont Mur\u00e9 16\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806182388258,\n        'longitude' : 7.1618049028073,\n        'url' : \"/fr/P4686/cafe-du-gothard\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4764,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24696/98a300757a871edab9d4bc81190fb50b12bb63d0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Brasserie Le Boulevard 39\",\n        'address' : \"Boulevard de P\u00e9rolles 39\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.79741026161,\n        'longitude' : 7.1538886427879,\n        'url' : \"/fr/P4764/brasserie-le-boulevard-39\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4777,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12250/8e55f20961d2edfa58ac97c017991a086320e556_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Tirlibaum\",\n        'address' : \"Place du Petit-Saint-Jean 23\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.80336015225,\n        'longitude' : 7.1683514492499,\n        'url' : \"/fr/P4777/restaurant-tirlibaum\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4687,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24748/fdde9f2e703b1b97ae412bcd2de0bef9e99517a2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 Restaurant du Th\u00e9\u00e2tre\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.805779684548,\n        'longitude' : 7.1642062962383,\n        'url' : \"/fr/P4687/cafe-restaurant-du-theatre\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4778,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24726/9c20a2764efe727009fcec26c2da590781e9e39c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 du Midi\",\n        'address' : \"Rue de Romont 25\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.804625987492,\n        'longitude' : 7.1543980456648,\n        'url' : \"/fr/P4778/cafe-du-midi\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12683,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24777/960590b8b6044cac159c7ce5c7a052c526447c53_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 du March\u00e9\",\n        'address' : \"Rue des Epouses 10\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.804173916129,\n        'longitude' : 7.1607802940741,\n        'url' : \"/fr/P12683/cafe-du-marche\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4775,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24693/247754bebc20b03fbe6f66a00599154f5971c81c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 des Arcades\",\n        'address' : \"Place des Ormeaux 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.806443909582,\n        'longitude' : 7.1615991890758,\n        'url' : \"/fr/P4775/cafe-des-arcades\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4773,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25545/d55137e5b06e92529014aac1c6aaf621709476aa_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Caf\u00e9 de l&#039;Ange\",\n        'address' : \"Rue des Forgerons 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.804562643785,\n        'longitude' : 7.1690970607422,\n        'url' : \"/fr/P4773/cafe-de-l-ange\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4569,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11949/129ff10f0bf6d4a35568f2e72566116b843d00bd_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette du Lac\",\n        'address' : \"L&#039;Etrey 81\",         'city' : \"Gumefens\", \n        'zip' : \"1643\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.674604779705,\n        'longitude' : 7.086705524775,\n        'url' : \"/fr/P4569/buvette-du-lac\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6656,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14739/8f0676084426e286103a33c0293bd2c9166cff3b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant de la Croix Blanche\",\n        'address' : \"Route principale 197\",         'city' : \"Vuadens\", \n        'zip' : \"1628\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.617127017546,\n        'longitude' : 7.0189319977973,\n        'url' : \"/fr/P6656/restaurant-de-la-croix-blanche\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6655,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14738/47e8251b175d24d44b4c93d5f4a5083a73fe328e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"\u00d4 Colombettes\",\n        'address' : \"Route des Colombettes 480\",         'city' : \"Vuadens\", \n        'zip' : \"1628\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.61674042203,\n        'longitude' : 7.0007720354172,\n        'url' : \"/fr/P6655/o-colombettes\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6649,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14733/c41a6c23e1443b278a905928486c99f9aca106b0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"H\u00f4tel Restaurant Pizzeria Le Manoir\",\n        'address' : \"Grand-Rue 53\",         'city' : \"Vaulruz\", \n        'zip' : \"1627\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.620016685694,\n        'longitude' : 6.9888289242651,\n        'url' : \"/fr/P6649/hotel-restaurant-pizzeria-le-manoir\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4568,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26703/367a65cae2dd1da127fa0f19e1a57100591a691c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Les Mongerons\",\n        'address' : \"Les Chemiaux\",         'city' : \"Epagny\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.573265451441,\n        'longitude' : 7.0577143689627,\n        'url' : \"/fr/P4568/buvette-les-mongerons\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4585,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11978/16fc6d4a6ea0ff7b0778ccc3b9749c94f9e27305_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Chalet Grat\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.592182961781,\n        'longitude' : 7.2963517169514,\n        'url' : \"/fr/P4585/chalet-grat\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4597,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11990/e3f89052a7dc84f9021acced1deeb7be677c5c3b_COVER.JPG\",\n        'name' : \"La Fromagerie d&#039;Alpage\",\n        'address' : \"Place de l&#039;Aigle 12\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.562418400316,\n        'longitude' : 7.0347456525049,\n        'url' : \"/fr/P4597/la-fromagerie-d-alpage\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4584,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26706/2ae56bc423e22a9a244b6cdcad4b6d70d3b7402f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chalet du Soldat\",\n        'address' : \"Case postale 25\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.576425370211,\n        'longitude' : 7.2634850495033,\n        'url' : \"/fr/P4584/chalet-du-soldat\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6617,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14704/c6c167eb2c01378a632bf45c637a3bcf8504be54_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant La Croix Blanche\",\n        'address' : \"Route de Fribourg 1\",         'city' : \"La Roche\", \n        'zip' : \"1634\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.696997502099,\n        'longitude' : 7.1379548936712,\n        'url' : \"/fr/P6617/restaurant-la-croix-blanche\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4591,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11984/674c98d333462473956680ca126cff39e717c77d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chalet-Buvette du Gros Cousimbert\",\n        'address' : \"Marthe Christiane S\u00e0rl  Poste restante\",         'city' : \"Le Mouret\", \n        'zip' : \"1724\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.696801757225,\n        'longitude' : 7.1871675856422,\n        'url' : \"/fr/P4591/chalet-buvette-du-gros-cousimbert\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 10067,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12000/04eae01f6cebaf81611d5921d18ad3a82c2861a5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Les Seythours\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Les Alli\u00e8res/Montbovon\", \n        'zip' : \"1669\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.45860665215,\n        'longitude' : 7.0028201167706,\n        'url' : \"/fr/P10067/buvette-les-seythours\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6636,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14720/e0670ed257bb0afd2cde686c5d98f407cfdb5107_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Croix de Fer\",\n        'address' : \"Route d&#039;Alli\u00e8res 96\",         'city' : \"Montbovon\", \n        'zip' : \"1669\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.464914491333,\n        'longitude' : 7.0056465111752,\n        'url' : \"/fr/P6636/la-croix-de-fer\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9498,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/20291/d2ebebbd3093eeaa78830fe00e44268ec90cee97_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge de la Couronne\",\n        'address' : \"Rue Monseigneur Genoud 14\",         'city' : \"Lessoc\", \n        'zip' : \"1669\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.504927347502,\n        'longitude' : 7.0610869794036,\n        'url' : \"/fr/P9498/auberge-de-la-couronne\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9499,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14718/26aff2628dac6e41eeff2b54d61451dc7a475627_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge La Pierre \u00e0 Catillon\",\n        'address' : \"Route de Mol\u00e9son 228\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.561640856276,\n        'longitude' : 7.0379835298693,\n        'url' : \"/fr/P9499/auberge-la-pierre-a-catillon\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6642,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14726/6be5c9666fc29fd58c230b5feac72ce007fde70e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Auberge de la Loue\",\n        'address' : \"Chemin de la Loue 30\",         'city' : \"Gruy\u00e8res-Pringy\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.580450424742,\n        'longitude' : 7.0623473916038,\n        'url' : \"/fr/P6642/auberge-de-la-loue\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6635,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14719/db69610a933d2eaf2461f43f71fa6f691e95723c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Le Sommet\",\n        'address' : \"Nathalie Pythoud  CP 44\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.547126870154,\n        'longitude' : 7.0177013928796,\n        'url' : \"/fr/P6635/restaurant-le-sommet\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6633,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14716/1904845e010eb108f4989ad150b9bfdd562cd3e6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant-G\u00eete de montagne de Plan-Francey\",\n        'address' : \"Case Postale 98\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.556792615802,\n        'longitude' : 7.0237813876486,\n        'url' : \"/fr/P6633/restaurant-gite-de-montagne-de-plan-francey\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6637,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/20532/a2dfb6acf2707662192377cd45b21d00af6e5214_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant le Gruy\u00e9rien\",\n        'address' : \"Clos d&#039;Amont 2\",         'city' : \"Morlon\", \n        'zip' : \"1638\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.626266903129,\n        'longitude' : 7.0852966061999,\n        'url' : \"/fr/P6637/restaurant-le-gruyerien\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4601,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11998/27d5628e980d087a365f193e6c5193be02e32e08_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Les Moilles\",\n        'address' : \"Route de la Pisciculture,   Chapelle de l&#039;Evi\",         'city' : \"Neirivue\", \n        'zip' : \"1669\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.527908976055,\n        'longitude' : 7.0072935033637,\n        'url' : \"/fr/P4601/buvette-les-moilles\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6640,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15302/f560cafb9d1fe66be3208705ecb548b390bc8090_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Golf Resort La Gruy\u00e8re - Rest. La Terrasse\",\n        'address' : \"Route du Ch\u00e2teau 1\",         'city' : \"Pont-la-Ville\", \n        'zip' : \"1649\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.698652553715,\n        'longitude' : 7.1086189997699,\n        'url' : \"/fr/P6640/golf-resort-la-gruyere-rest-la-terrasse\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6639,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14723/e740a655d49e935a9326c25b35213b21c102adc0_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Auberge \u00e0 l&#039;Enfant-de-Bon-Coeur\",\n        'address' : \"Route de la M\u00fcllera 1\",         'city' : \"Pont la Ville\", \n        'zip' : \"1649\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.698570959271,\n        'longitude' : 7.1115220918704,\n        'url' : \"/fr/P6639/auberge-a-l-enfant-de-bon-coeur\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 19972,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/42234/d81599cb456d5498fc728b58dde8791a6ebcdfb1_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Ferme Verte\",\n        'address' : \"Route de la Gl\u00e2ne 54\",         'city' : \"Prez-vers-Siviriez\", \n        'zip' : \"1677\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.641228073225,\n        'longitude' : 6.874371349877,\n        'url' : \"/fr/P19972/la-ferme-verte\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                    ];\n</script><div class=\"clearfix\"></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><section id=\"map\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div id=\"loading_map\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><figure id=\"map-canvas\"><div id=\"map-container\"></div><div id=\"map-control\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_left\"><div id=\"map-geolocate\"><span class=\"icon geolocate\"></span></div></div><div class=\"control_right\"><div id=\"map-zoom-out\"><span class=\"icon zoom_out\"></span></div><div id=\"map-zoom-in\"><span class=\"icon zoom_in\"></span></div></div></div></div></div></div><div id=\"map-control-type\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_top_right\"><div id=\"map-type-roadmap\">plan</div><div id=\"map-type-sattelite\">satellite</div></div></div></div></div></div></figure></section><div id=\"recommendations\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><header class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><h2 class=\"recommendation title\">Laissez-vous inspirer...</h2><nav id=\"nav_das_filter\" class=\"menu_icon  legends center\"><ul class=\"icon large\"><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_groups_activities\" title=\"Affichez les activit\u00e9s loisirs\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span><span class=\"legend\">Activit\u00e9s / Loisirs</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_museums\" title=\"Affichez les activit\u00e9s culture et patrimoine\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_culture\"></span><span class=\"legend\">Culture / Patrimoine</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-utf_gastronomy\" title=\"Affichez les activit\u00e9s gastronomiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span><span class=\"legend\">Gastronomie / H\u00e9bergement</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_visits\" title=\"Affichez les transports touristiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_transport\"></span><span class=\"legend\">Transports</span></a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div></div><span id=\"reload_recommendations\" class=\"load_recommendations\"></span></header><section id=\"recommendations_loader\" class=\"grid_12\"><div id=\"recommendations_page\" data-value=\"0\"></div><div id=\"recommendations_block\"><div id=\"loading_recommendations\" class=\"search_loader\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div id=\"results_recommendations\" class=\"grid_12\"><div class=\"clearfix\"></div></div><div id=\"results_recommendationsDefault\"><div class=\"clearfix\"></div></div><script id=\"template-poi-square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail square {$color_owner}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img class=\"lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"{$poi.cover_image}\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($pack.value|default:'') != ''}\n                        <a href=\"{$pack.url}\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$pack.title}\"><span class=\"icon {$pack.value}\"></span></a>\n                    {/if}\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3>\n                        \n                        {if ($poi.city|default:'') != '' or ($poi.location|default:'') != '' or (($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != '')}\n                    \t    <p class=\"city\" {if ($poi.location|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"location\"{else if ($poi.city|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"city\"{/if}>\n                    \t        {if ($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != ''}\n                                    {if $start_date == $end_date}\n                                        {$start_date}\n                                    {else}\n                                        {$start_date} - {$end_date}\n                                    {/if}\n                                    <br>\n                                {/if}\n                                {if ($poi.location|default:'') != ''}{$poi.location}{else if ($poi.city|default:'') != ''}{$poi.city}{/if}\n                            </p>\n                        {/if}\n                    \n                    </blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-poi-cover\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail cover bg_color_2 {$color_owner|default:''}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$poi.cover_image}')\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right bg_color_2 button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-teaser\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><nav id=\"teaser\" class=\"teaser grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} teaser\"><div class=\"spacer\"><a href=\"{$value}\" class=\"shortcut_system load_teaser\" data-value=\"{$value}\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend no_icon\"><h5 class=\"title\">{$slogan}</h5></div></div></a></div></nav></script><script id=\"template-ambassador_square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article class=\"ambassador bg_color_0 grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"content\">{$ambassador.text}</div><div class=\"header\"><div class=\"user\">{$ambassador.user}</div><div class=\"city\">{$ambassador.city}</div></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-tweet\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"tweet {if ($tweet.image|default:'') != ''}media{/if} grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><div class=\"spacer\">\n\t\t\t    {if ($tweet.image|default:'') != ''}\n                    <figure class=\"image\"><a href=\"{$tweet.image}\"  class=\"button_photo left button_icon round xlarge\"><span class=\"image\" style=\"background-image:url('{$tweet.image}');\"><span class=\"icon media\"></span></span></a></figure>\n                {/if}  \t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"content\">{$tweet.text}</div><div class=\"header\"><nav class=\"nav\"><a href=\"{$tweet.link}\" class=\"button_icon round border bg_color_0\"><span class=\"icon arrow_right\"></span></a></nav><div class=\"username\"><span class=\"icon twitter\"></span>{$tweet.user_name}</div><div class=\"date\">{$tweet.date}</div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></div></script><script id=\"template-design\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div></script><script id=\"template-ad\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"ad_{$id}\" class=\"mycity_ad thumbnail  grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><a href=\"{$link}\" class=\"area mycity_ad_link\" data-id=\"{$id}\" data-campaign=\"{$campaignId}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$image}')\"></div><div class=\"clearfix\"></div></div></a></article></script><div class=\"clearfix\"></div><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer center\"><div class=\"inner\"><div id=\"div_recommendations\"><div class=\"separator horizontal\"></div><nav id=\"nav_recommendations\"><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations left\" title=\"Pr\u00e9c\u00e9dente\"><span class=\"image back\"></span></a><h2>Plus de suggestions</h2><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations right\" title=\"Suivante\"><span class=\"image next\"></span></a></nav></div><div class=\"separator horizontal\"></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n                    var recommendations_group_left = {\n            \"id\": 1224,\n            \"region\": 1224,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\",\n            \"url\": \"/fr/GP1224/nos-manifestations-principales\",\n            \"name\": \"Nos manifestations principales\"\n        };\n                        var recommendations_group_right = {\n            \"id\": 1225,\n            \"region\": 1225,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29184/2a079c889bd8227f794b11d0c629d565813d88fe_COVER.jpg\",\n            \"url\": \"/fr/GP1225/nos-excursions-d-automne\",\n            \"name\": \"Nos excursions d&#039;automne\"\n        };\n    </script></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><div id=\"widgets\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><div id=\"widgets_loader\"><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"booking_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"bookingcom\" action=\"https://www.booking.com/searchresults.html\" method=\"get\" target=\"_blank\"><input type=\"hidden\" name=\"aid\" value=\"1173910\"><input type=\"hidden\" name=\"radius\" value=\"10\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><input type=\"hidden\" name=\"selected_currency\" value=\"CHF\"><input type=\"hidden\" name=\"do_availability_check\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"dest_type\" value=\"city\"><input type=\"hidden\" name=\"idf\" value=\"\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"booking\">R\u00e9servation en ligne</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_from\" id=\"date_from\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_to\" id=\"date_to\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"dest_id\"><option value=\"666\">Destinations</option><option value=\"3819\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"-2552078\">Fribourg</option><option value=\"3167\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"900055700\">Schwarzsee</option><option value=\"-2551944\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"900039339\">Les Paccots</option><option value=\"-2553839\">Romont</option></select></span></dd></dl><div style=\"display: none;\"><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"group_adults\">Pers.</label><input type=\"text\" name=\"group_adults\" value=\"1\" size=\"2\" maxlength=\"2\" style=\"width: 20%\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"withoutdate\">Pas de date</label><input type=\"checkbox\" name=\"withoutdate\" value=\"on\" style=\"display: inline-block;\"></dd></dl></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z1760/liste-hosting\" method=\"get\"><input type=\"hidden\" name=\"number_adult\" value=\"2\"><input type=\"hidden\" name=\"number_child\" value=\"0\"><input type=\"hidden\" name=\"date_unknown\"  value=\"1\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Liste d'h\u00e9bergements</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"0\">Types</option><option value=\"293\">H\u00f4tels</option><option value=\"294\">Bed and Breakfast, chambres d&#039;h\u00f4tes</option><option value=\"295\">Appartements de vacances</option><option value=\"296\">Chalets, g\u00eetes de montagnes</option><option value=\"297\">Campings</option><option value=\"298\">H\u00e9bergements insolites</option><option value=\"299\">H\u00e9bergements collectifs</option><option value=\"301\">Auberge de jeunesse, Backpackers</option><option value=\"302\">Aventure sur la paille - Agrotourisme</option></select></span></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"restaurants_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget restaurants align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image restaurants\"></span></div><form id=\"restaurant_widget\" action=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" method=\"get\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des restaurants</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option>Types</option><option value=\"305\">Specialit\u00e9s fribourgeoises</option><option value=\"306\">Cuisine de saison</option><option value=\"307\">Cuisine italienne</option><option value=\"309\">Cuisine asiatique</option><option value=\"310\">Cuisine du monde</option><option value=\"311\">Fast-food</option><option value=\"312\">Cuisine sans gluten</option><option value=\"308\">Restaurants classifi\u00e9s</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destination\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><div class=\"grid_3 hgrid_3\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 event\"></span><span class=\"legend\">Calendrier des \u00e9v\u00e9nements</span></a></div></div><section id=\"news_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget listing_element align_center bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"slider_widget\"><a id=\"slider_event_287\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"287\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/51457/cb5f2a6a1476ac82a0868fa95033aaceb8537ac9_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">18/10/2017</p><h5 class=\"title\">3\u00e8me semaine de la Valeur</h5></div></a><a id=\"slider_event_148\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"148\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25174/c9a8cb2278fe18b654f5112d9f2ff430552281b2_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">25/10/2017</p><h5 class=\"title\">Magic Pass</h5></div></a><a id=\"slider_event_133\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"133\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17795/98ced2223d2925c645f4a2f99cda2f1f87e29ead_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">11/11/2017</p><h5 class=\"title\">Fermeture des Gorges de la Jogne</h5></div></a><a id=\"slider_event_327\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"327\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/52707/0fbce3c2efe3cf1da23f4f4dcd16485203a56b8f_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">15/11/2017</p><h5 class=\"title\">Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 !</h5></div></a><a id=\"slider_event_267\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"267\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/49677/d594f45692798ff9e379744ff32dfd7a8bd14313_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">17/11/2017</p><h5 class=\"title\">Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res</h5></div></a></div><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" class=\"bx-more bg_color_1 button_icon round border\"><span class=\"icon more\"></span></a></div></section><div class=\"grid_2 hgrid_2\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1761/social-hub\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 socialhub\"></span><span class=\"legend\">R\u00e9seaux sociaux</span></a></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image trail\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z2187/liste-des-visites\" method=\"GET\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des randonn\u00e9es</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"\">Types</option><option value=\"UFT_randonnee_facile\">Randonn\u00e9e facile</option><option value=\"UFT_randonnee_moyen\">Randonn\u00e9e moyenne</option><option value=\"UFT_randonnee_exigeant\">Randonn\u00e9e exigeante</option><option value=\"UFT_randonnee_aller_simple\">Aller simple</option><option value=\"UFT_randonnee_circuit\">Circuit</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destinations\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"webcam_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image webcam\"></span></div><form id=\"webcam\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"webcam\">Webcams</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"webcam\"><option>Destinations</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//s3.amazonaws.com/static.4amcloud.net/medias/FR/index2017_01.html\" data-title=\"Fribourg - Vieille Ville\">Fribourg - Vieille Ville</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://morat.roundshot.com\" data-title=\"Murten - Schloss\">Murten - Schloss</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lagruyere.roundshot.com/\" data-title=\"Gruy\u00e8res\">Gruy\u00e8res</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/90.jpg\" data-title=\"Plage de Portalban\">Plage de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/91.jpg\" data-title=\"Port de Portalban\">Port de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/92.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/93.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam2.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Ch\u00e2teau\">Bulle - Ch\u00e2teau</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam1.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Grand Rue\">Bulle - Grand Rue</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/96.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - Plan Francey\">Mol\u00e9son - Plan Francey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/97.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - sommet\">Mol\u00e9son - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/98.jpg\" data-title=\"Lac de la Gruy\u00e8re\">Lac de la Gruy\u00e8re</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/99.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - village\">Mol\u00e9son - village</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/100.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/101.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/live2000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/BergbahnenJaun000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/104.jpg\" data-title=\"La Berra - Le Brand\">La Berra - Le Brand</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/105.jpg\" data-title=\"La Berra - sommet\">La Berra - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/106.jpg\" data-title=\"Jaun - Chalet du soldat\">Jaun - Chalet du soldat</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/107.jpg\" data-title=\"Les Paccots, les Joncs\">Les Paccots, les Joncs</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://montmagny.roundshot.com/\" data-title=\"Vully-les-Lacs Montmagny\">Vully-les-Lacs Montmagny</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/109.jpg\" data-title=\"Camping 3 Lacs-Sugiez\">Camping 3 Lacs-Sugiez</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/110.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Stalden\">Schwarzsee - Stalden</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/111.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Kaiseregg\">Schwarzsee - Kaiseregg</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/112.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - See\">Schwarzsee - See</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/rathvel/\" data-title=\"Rathvel\">Rathvel</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/corbetta/\" data-title=\"Les Paccots, Corbetta\">Les Paccots, Corbetta</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//www.e-stavayer.ch/webcam/\" data-title=\"Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux\">Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_4 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"weather_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget weather align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image weather\"></span><h5 class=\"city\">---</h5><p class=\"description\">---</p><p class=\"temp\"><span class=\"min\"><span class=\"temp_min\">min.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\"><span class=\"temp_max\">max.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></p></div><form action=\"#\" id=\"weather\"><input type=\"hidden\" name=\"city\" value=\"Fribourg\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon more\"></span></button></p></form></div></div><div class=\"weather_extend forecast grid_3 hgrid_3 bg_color_1\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div><h5 class=\"city\"><span>Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour</span><br><span>---</span></h5><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon sun\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon clouds\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon rain\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon storm\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div></div><form id=\"weather_change\"><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option>Destinations</option></select></span></dd></dl></form><p class=\"align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0 close\"><span class=\"icon close\"></span></button></p></div></div></div></section><script type=\"text/javascript\">\n    var meteo_lang = \"fr\";\n</script><section id=\"transport_cff_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget align_center bg_color_0\"><input id=\"home_hidden\" name=\"home_hidden\" type=\"hidden\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"_charset_\" value=\"UTF-8\"><input type=\"hidden\" name=\"start\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsS0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsZ0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!js\" value=\"yes\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!ajax\" value=\"yes\"><input id=\"home_via\" name=\"V1\" class=\"HafasSuggest inputFieldTextStyle\" type=\"hidden\" value=\"\" tabindex=\"11\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" role=\"textbox\" aria-haspopup=\"true\" aria-owns=\"suggestion\"><div style=\"display:none\"><input id=\"home_kind_abfahrt\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"depart\" tabindex=\"50\" checked=\"checked\"><input id=\"home_kind_ankunft\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"arrive\" tabindex=\"50\"></div><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image transport\"></span></div><form action=\"not-today\" data-action=\"http://fahrplan.sbb.ch/bin/query.exe/fn\" method=\"post\" name=\"searchForm_JS\" id=\"searchForm_JS\"><dl class=\"inline_block extra_form_label _100\"><dt><label>Transports publics</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"departure\">De</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"from_latitude\" name=\"from_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"from_longitude\" name=\"from_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"S\" id=\"home_from\" value=\"\" tabindex=\"1\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#from_latitude\" data-longitude-input=\"#from_longitude\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"arrival\">\u00c0</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"to_latitude\" name=\"to_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"to_longitude\" name=\"to_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"Z\" id=\"home_to\" value=\"\" tabindex=\"2\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#to_latitude\" data-longitude-input=\"#to_longitude\"></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"date\" id=\"home_date\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"time\" id=\"home_time\" value=\"\" class=\"time _100\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\" id=\"searchButton_JS\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"infosnow_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image infosnow\"></span></div><form id=\"infosnow\" action=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3197/iframe-infosnow-ne-pas-effacer\" method=\"GET\" target=\"_blank\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Enneigement</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"city\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"2029,636,770,545,795\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"796,546,547\">Fribourg</option><option value=\"549\">Schwarzsee</option><option value=\"637,548\">Les Paccots</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div></div></div></div><footer id=\"footer\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><nav class=\"menu no_margin_top\"><div class=\"show_menu\"><a href=\"#\" class=\"button_icon round  bg_color_3\"><span class=\"image navigation\"></span></a></div><ul class=\"left small\"><li><a href=\"/fr/Z4091/quisommesnous\" title=\"\">Qui sommes-nous</a></li><li><a href=\"/fr/Z4205/medias\" title=\"\">M\u00e9dias</a></li><li><a href=\"/fr/Z4035/contact\" title=\"\">Contact</a></li><li><a href=\"/fr/Z4100/reseau-protourism\" title=\"\">PROtourism</a></li><li><a href=\"/fr/Z6260/observatoire-page-entree\" title=\"\">Observatoire du tourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels\" title=\"\">Partenaires</a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><div class=\"baseline\"><figure class=\"logos\"><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html\" title=\"Label - Wellness destination\"><img class=\"logo lw lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/09685931a4772c993d2b9ed0bdb7ce7aa6db8790.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Wellness destination\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html\" title=\"Label - Quality passion\"><img class=\"logo lq lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/546afa5de11d7a82e39275918e041c242b66bf9e.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Quality passion\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com\" title=\"My Switzerland\"><img class=\"logo my lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/60b369fdc89bb6a2d07e9ae76c0a988614e9825c.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"logo My Switzerland\"></a><a href=\"http://www.fr.ch\" title=\"Etat de Fribourg\"><img class=\"logo ef lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/81c85bcf078f178c053a66d613af2c82c39f5cf5.png?1511275631\" width=\"432\" height=\"180\" alt=\"logo Etat de Fribourg\"></a></figure><address class=\"address\"><h6>Fribourg r\u00e9gion</h6><b>Union fribourgeoise du Tourisme</b><br>\n\t\t\t\t\t\t\tRte de la Gl\u00e2ne 107<br>\n\t\t\t\t\t\t\tCase postale 1560<br>\n\t\t\t\t\t\t\t1701 Fribourg<br>\n\t\t\t\t\t\t\tt\u00e9l. +41 (0)26 407 70 20<br>\n\t\t\t\t\t\t\tfax +41 (0)26 407 70 29<br></address></div><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></footer><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div><div style=\"display:none;\"><!-- popup search --><div id=\"search_global_quick\" ><div class=\"spacer\"><div class=\"inner center\"><h4>Recherche et webcodes</h4><form id=\"form_search_global_quick\" class=\"search left\" method=\"get\" action=\"/fr/Z2182/page-de-recherche\"><input type=\"hidden\" name=\"page\" value=\"search\"><input type=\"text\" name=\"keyword\" placeholder=\"mots cl\u00e9s, webcode...\"><button type=\"submit\"><span class=\"icon search\"></span></button></form></div></div></div><!-- // popup search --><!-- popup login --><div id=\"login_box\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div id=\"login_box_login\" class=\"login_box_information\"><div class=\"buttons align_center\"><button onclick=\"fb_login();\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" class=\"button left button_social facebook large\" title=\"Se connecter avec Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span>Se connecter</button><button id=\"login_gplus\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" data-client_id=\"321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com\" class=\"button left button_social googleplus large\" title=\"Se connecter avec Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span>Se connecter</button><p>C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission</p></div><p class=\"separator align_center\"><span>ou</span></p><form id=\"account_form_login\" method=\"post\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Se connecter</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_lost\" href=\"#\">Perdu votre mot de passe</a> | <a class=\"login_link_signup\" href=\"#\">Cr\u00e9er un compte</a></p></div><div id=\"login_box_signup\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment.</p></div><form id=\"account_form_signup\" action=\"/fr/Z2914/user-create-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"visitor\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Nom</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"name\" value=\"\" placeholder=\"\"><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"surname\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Ville</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"city\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email*</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><div id=\"account_create_captcha\"></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button round large\">Cr\u00e9er</button></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">D\u00e9j\u00e0 un compte?</a></p></div><div id=\"login_box_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous :</p></div><form id=\"account_form_lost\"  action=\"/fr/Z2915/user-send-reset-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Envoyer la demande</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">Retour</a></p></div><div id=\"login_box_reset\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous :</p></div><div id=\"login_box_message_mismatch\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales.</p></div></div><form id=\"account_form_reset\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"user_uuid\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"reset_token\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">R\u00e9initialiser</button round></p></form></div><div id=\"login_box_message\"><div id=\"login_box_message_created\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_error\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur.</p></div></div><div id=\"login_box_message_validated\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email!</p></div></div><div id=\"login_box_message_password\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9!</p></div></div><div id=\"login_box_message_success\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue!</p></div></div></div><div id=\"login_box_loading\" class=\"align_center\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n\tfunction launchCaptchaRender() {\n        MyCity.getCaptchaToken(\n            function(stoken){\n                grecaptcha.render('account_create_captcha', {\n                    'sitekey' : '6LfbZiQTAAAAAA6bw8ZHlmbXGCOewlWWhDcMJzSM',\n                    'callback' : function () {\n                        $('#account_create_captcha').animate({width:'toggle'},350);\n                    }\n                });\n            }, \n            function(){\n                //couldn't get secure token\n                $('#message_mail').show();\n            }\n        );\n    }\n\n    var captchaMailCallback = function() {\n        if(typeof $ !== 'undefined') {\n            launchCaptchaRender();\n        }\n        else {\n            window.setTimeout(\"captchaMailCallback();\", 100);\n        }\n    };\n</script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?onload=captchaMailCallback&render=explicit\" async defer></script><!-- // popup login --><!-- popup info help --><a href=\"#help_box_1\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><a href=\"#help_box_2\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><div id=\"help_box\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image question\"></span><h5 class=\"title\">Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image !</h5><p class=\"description\">Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_1\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image system\"></span><h5 class=\"title\">Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ?</h5><p class=\"description\">Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_2\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image map\"></span><h5 class=\"title\">Routard</h5><p class=\"description\">Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.</p></div></div></div></div></div><!-- // info help --></div><script type=\"text/javascript\">\n        var language_locale = \"fr\";\n    </script><script src=\"//static.mycity.travel/jquery-2.1.3.min.js\"></script><script>var MyCityJqueryScript = jQuery.noConflict(true);</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/cd_storage.js?1511275631\"></script><script src=\"//static.mycity.travel/qrcode.min.js\"></script><script>MyCityStorage = new CDStorage(location.protocol + \"//static.mycity.travel\", \"/cms/cd_iframe.html\");</script><script>MyCityParameters = {\"url\":\"\\/\\/www.fribourgregion.ch\",\"ajax\":\"\\/mycity\\/ajax\",\"locale\":\"fr\"};</script><script>MyCityDebug = false;</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/tools.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/bebeb52.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"https://maps.googleapis.com/maps/api/js?libraries=places&key=AIzaSyCtIFTHPFB3JsqsE0tOM6rs1aQD2MTqwxM\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var recommendations = \"1\";\n            var recommendationsOnMap = \"0\";\n        </script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/6f9dfad.js?1511275631\"></script><script>\nif (typeof ga == 'undefined') {\n    (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){\n    (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),\n    m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)\n    })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');\n}\nga('create', 'UA-83388530-1', 'auto', 'tracker1');\nga('tracker1.send', 'pageview');\n</script><script>\n    var _prum = [['id', '5948d417890ce43fdc7b23c6'],\n                 ['mark', 'firstbyte', (new Date()).getTime()]];\n    (function() {\n        var s = document.getElementsByTagName('script')[0]\n          , p = document.createElement('script');\n        p.async = 'async';\n        p.src = '//rum-static.pingdom.net/prum.min.js';\n        s.parentNode.insertBefore(p, s);\n    })();\n    </script><script>\n        window.fbAsyncInit = function() {\n            FB.init({\n                appId      : '305211216502846',\n                oauth   : true,\n                status  : true, // check login status\n                cookie     : true,  // enable cookies to allow the server to access the session\n                xfbml      : true,  // parse social plugins on this page\n                version    : 'v2.5' // use graph api version 2.5\n            });\n        };\n    \n        // Load the SDK asynchronously\n        (function(d, s, id) {\n            var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n            if (d.getElementById(id)) return;\n            js = d.createElement(s); js.id = id;\n            js.src = \"//connect.facebook.net/en_US/sdk.js\";\n            fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n        }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));\n    </script><!--Start of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n            setTimeout(function()\n        \t{\n                window.$zopim||(function(d,s){var z=$zopim=function(c){z._.push(c)},$=z.s=d.createElement(s),e=d.getElementsByTagName(s)[0];z.set=function(o){z.set._.push(o)};z._=[];z.set._=[];$.async=!0;$.setAttribute('charset','utf-8');\n                $.src='//cdn.zopim.com/?jOjzZlSDeA3O08vA8M4tf8IM2WvxKeEK';z.t=+new Date;$.type='text/javascript';e.parentNode.insertBefore($,e)})(document,'script');\n        \t}, 10000);\n        </script><!--End of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n        window._mfq = window._mfq || [];\n        (function() {\n            var mf = document.createElement(\"script\");\n            mf.type = \"text/javascript\"; mf.async = true;\n            mf.src = \"//cdn.mouseflow.com/projects/d643b4e0-2814-4b7e-b1d8-2f38faf6772f.js\";\n            document.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(mf);\n        })();\n    </script><script>\n            var xhr = new XMLHttpRequest();\n            xhr.open('GET', 'https://analyze.mycity.travel/site/stat/fribourgregion.ch/fr/GP305/WC', true);\n            xhr.withCredentials = true;\n            xhr.send(null);\n            </script></body></html>", "click_count": 0, "lang": "fr", "config_id": "WAV_umF3vG2FTSbXh_VEx", "content": "\u00a9 Elise Heuberger Photographe Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises Restoroute-Motel de la Gruy\u00e8re Avry-devant-Pont Ferme Les Obasseires Le Cr\u00eat Gasthof zum Goldenen Kreuz Plaffeien Alp Gantrischli Muscherental Ritzli Alp Schwarzsee Chalet Incrota Les Paccots Auberge de l'Ange Attalens La Goille au Cerf Semsales Restaurant du Sauvage Semsales Cabane du Petit Oiseau Les Paccots Buvette de Rathvel Chalet-Restaurant Le Tsal\u00e8 Les Paccots Restaurant Les Rosalys Les Paccots Le Vuipay Les Paccots La Saletta Les Paccots Auberge du Lac des Joncs Les Paccots Restaurant La Cr\u00e8merie Ch\u00e2tel-St-Denis Hostellerie am Schwarzsee Schwarzsee Caf\u00e9 Tivoli Ch\u00e2tel-St-Denis Caf\u00e9-Restaurant Les Bains Ch\u00e2tel-St-Denis Restaurant La Croix F\u00e9d\u00e9rale Gletterens Restaurant des Lacustres Estavayer-le-Lac Restaurant Le Rive Sud Estavayer-le-Lac Buffet de la Gare \"Canadian Grill\" Estavayer-le-Lac Restaurant des Arbognes Cousset Restoroute-Motel de la Gruy\u00e8re Avry-devant-Pont Auberge de Garmiswil D\u00fcdingen Auberge du Tilleul Matran La Croix-Blanche Treyvaux Restaurant La Terrasse, Au Parc H\u00f4tel Fribourg Gasthof zum Ochsen D\u00fcdingen Restaurant-Brasserie La Croix-Blanche Posieux Restaurant zum J\u00e4ger Plasselb Restaurant Gypsera Schwarzsee Restaurant St-L\u00e9onard Fribourg Restaurant du Lac Vallamand Restaurant de l'Aigle Romont Ma Chaumi\u00e8re Ursy Boulangerie Dubey-Grandjean Romont Auberge du Gibloux Villaz-St-Pierre Auberge du Lion d'Or Siviriez H\u00f4tel de Ville de Rue Rue H\u00f4tel-Restaurant du Lion d'Or Romont Au Suisse Romont La Parqueterie M\u00e9zi\u00e8res Auberge de la Gare Cressier Auberge de Courgevaux Courgevaux Restaurant Bahnhof Murten H\u00f4tel Murtenhof & Krone Murten Restaurant Les 3 Lacs Sugiez Romantik H\u00f4tel de l'Ours Sugiez Gasthof zum Ochsen D\u00fcdingen Hotel Restaurant Jura Kerzers Landgasthof Garmiswil D\u00fcdingen Kreuz Schmitten Restaurant Hotel Schmitten Caf\u00e9-Restaurant Flora St.Antoni Restaurant St-Martin Tafers Hotel-Rest. Schloss Ueberstorf \u00dcberstorf Caf\u00e9-Restaurant Belle5 Bellerive, Vully Restaurant Club Caf\u00e9 Bahnhof Kerzers H\u00f4tel-Restaurant de la Gare Sugiez Chesery Murten Restaurant Cave Fribourgeoise Murten Bistrottino Murten Eintracht Murten Confiserie Monnier Murten H\u00f4tel-Restaurant-Cave Bel-Air Praz Caf\u00e9-Restaurant & Swin-Golf Le Sarrazin Lossy Restaurant Marcello Fribourg Buvette Chez Boudji Broc La Pinte du Pralet Mot\u00e9lon Charmey Caf\u00e9-Restaurant des Remparts Gruy\u00e8res Restaurant Le Chalet Gruy\u00e8res Gruy\u00e8re Traditions Gruy\u00e8res H\u00f4tel La Fleur de Lys Gruy\u00e8res H\u00f4tel de Ville Gruy\u00e8res Auberge de la Halle Gruy\u00e8res Auberge des Montagnards Estavannens Tea-Room Les Arcades Epagny Restaurant de la Croix-Blanche Epagny Caf\u00e9-Restaurant de l'A\u00e9rodrome Epagny Restaurant-Buvette du Camping Enney Auberge de la Croix-Verte Echarlens Tea-Room Les Arcades Charmey Restaurant des Dents-Vertes Charmey Nova (Romantik H\u00f4tel l\u2019Etoile) Charmey Buvette Obere Euschels Jaun Caf\u00e9 de la Gare Bulle Buvette Au Creux du Feu Broc Buvette des Amis de la Chia Bulle 1 H\u00f4tel de Ville Bulle Ibis Bulle-La Gruy\u00e8re** Bulle Restaurant du Cheval Blanc Bulle La Cabriolle Bulle Caf\u00e9-Restaurant La Fleur de Lys Bulle La Brasserie (Romantik H\u00f4tel l'Etoile) Charmey Buvette des Gros Chaumiaux Cerniat Buvette de l'Hauta Chia Cerniat Les Invuettes Charmey H\u00f4tel Cailler, Le Bistro Charmey La pi\u00e8ce rouge Charmey La Poya Charmey Auberge de la Croix-Blanche Hauteville Buvette des Sattels Jaun Restaurant l'Aigle Noir Fribourg Restaurant de la Maison du Gruy\u00e8re Pringy-Gruy\u00e8res Pinte des Trois Canards Fribourg Restaurant La C\u00e8ne Fribourg Caf\u00e9 du Gothard Fribourg Brasserie Le Boulevard 39 Fribourg Restaurant Tirlibaum Fribourg Caf\u00e9 Restaurant du Th\u00e9\u00e2tre Caf\u00e9 du Midi Fribourg Caf\u00e9 du March\u00e9 Fribourg Caf\u00e9 des Arcades Fribourg Caf\u00e9 de l'Ange Fribourg Buvette du Lac Gumefens Restaurant de la Croix Blanche Vuadens \u00d4 Colombettes Vuadens H\u00f4tel Restaurant Pizzeria Le Manoir Vaulruz Buvette Les Mongerons Epagny Chalet Grat Jaun La Fromagerie d'Alpage Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res Chalet du Soldat Jaun Restaurant La Croix Blanche La Roche Chalet-Buvette du Gros Cousimbert Le Mouret Buvette Les Seythours Les Alli\u00e8res/Montbovon La Croix de Fer Montbovon Auberge de la Couronne Lessoc Auberge La Pierre \u00e0 Catillon Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res Auberge de la Loue Gruy\u00e8res-Pringy Restaurant Le Sommet Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res Restaurant-G\u00eete de montagne de Plan-Francey Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res Restaurant le Gruy\u00e9rien Morlon Buvette Les Moilles Neirivue Golf Resort La Gruy\u00e8re - Rest. La Terrasse Pont-la-Ville Auberge \u00e0 l'Enfant-de-Bon-Coeur Pont la Ville La Ferme Verte Prez-vers-Siviriez plan satellite R\u00e9servation en ligne Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Pers. Pas de date Liste d'h\u00e9bergements Types H\u00f4tels Bed and Breakfast, chambres d'h\u00f4tes Appartements de vacances Chalets, g\u00eetes de montagnes Campings H\u00e9bergements insolites H\u00e9bergements collectifs Auberge de jeunesse, Backpackers Aventure sur la paille - Agrotourisme Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Liste des restaurants Types Specialit\u00e9s fribourgeoises Cuisine de saison Cuisine italienne Cuisine asiatique Cuisine du monde Fast-food Cuisine sans gluten Restaurants classifi\u00e9s Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Calendrier des \u00e9v\u00e9nements Actualit\u00e9s 18/10/2017 3\u00e8me semaine de la Valeur Actualit\u00e9s 25/10/2017 Magic Pass Actualit\u00e9s 11/11/2017 Fermeture des Gorges de la Jogne Actualit\u00e9s 15/11/2017 Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 ! Actualit\u00e9s 17/11/2017 Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res R\u00e9seaux sociaux Liste des randonn\u00e9es Types Randonn\u00e9e facile Randonn\u00e9e moyenne Randonn\u00e9e exigeante Aller simple Circuit Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Webcams Destinations Fribourg - Vieille Ville Murten - Schloss Gruy\u00e8res Plage de Portalban Port de Portalban Cheyres & Ch\u00e2bles Cheyres & Ch\u00e2bles Bulle - Ch\u00e2teau Bulle - Grand Rue Mol\u00e9son - Plan Francey Mol\u00e9son - sommet Lac de la Gruy\u00e8re Mol\u00e9son - village Charmey Charmey Jaun Jaun La Berra - Le Brand La Berra - sommet Jaun - Chalet du soldat Les Paccots, les Joncs Vully-les-Lacs Montmagny Camping 3 Lacs-Sugiez Schwarzsee - Stalden Schwarzsee - Kaiseregg Schwarzsee - See Rathvel Les Paccots, Corbetta Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux --- --- min. - \u00b0C max. - \u00b0C Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour --- --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C Destinations Transports publics De \u00c0 Enneigement Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg Schwarzsee Les Paccots Recherche et webcodes Se connecter Se connecter C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission ou Email Mot de passe Se connecter Perdu votre mot de passe | Cr\u00e9er un compte Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment. Nom Ville Email* Mot de passe* Confirmer* Cr\u00e9er D\u00e9j\u00e0 un compte? Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous : Email Envoyer la demande Retour R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous : Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales. Mot de passe* Confirmer* R\u00e9initialiser Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur. Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email! Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9! Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue! Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image ! Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil. Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ? Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions. Routard Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.", "content_length": "589756", "created": "2017-11-24T15:52:59.024Z", "digest": "-", "doc_id": "90a15dbe19354b5e8735ec4da8bd8140", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "specialites-fribourgeoises", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.fribourgregion.ch", "important_content": "Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGP305;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-frib...", "thumbnail": "https://static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/18138/895b3ecf962d79fed46969cfeea85eef664eb18e_COVER.jpg", "timestamp": "2017-11-24T15:52:59.024Z", "title": "Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises - Fribourg R\u00e9gion", "url": "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305/specialites-fribourgeoises", "virtual_host": []}