{"title": "Bremer Geschichtenhaus - Erlebnismuseen und Wissenswelten - Museen und Wissenswelten - Bremen auf einen Blick - Bremen Tourismus", "important_content": "Wir sind die Bremen-Profis", "config_id": "WAV-wNxlFG2FTSbXh_Rkx", "expires": "2017-12-15T16:01:38.860Z", "content": "Wir sind die Bremen-Profis Service-Center: +49 421 3080010 Sie erreichen uns: Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr Ihre Anfrage an uns Senden Sie uns eine E-Mail... Service-Center: info@bremen-tourism.de ... oder nutzen Sie unser Kontaktformular Ansprechpartner (Vorname, Nachname) * Ihre Nachricht * Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder Firma Telefon E-Mail * Nachricht abschicken imxFormwork.antispamKey Wir sind die Bremen-Profis Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen! Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr Unser Service f\u00fcr Sie: Freundliche und kompetente Ansprechpartner Aktuelle Informationen und Insidertipps Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service Tourist-Informationen Marktplatz/Langenstra\u00dfe Im Kontorhaus, kostenfreies W-LAN. Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr Sa 9.30-17 Uhr So 10-16 Uhr Hauptbahnhof Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum. Mo-Fr 9-18.30 Uhr Sa-So 9.30-17 Uhr Ihr Warenkorb ist leer Service-Telefon +49 421 3080010 Kontakt: international | Deutsch English Plattdeutsch Fran\u00e7aise (French) Espa\u00f1ol (Spanish) Svenska (Swedish) Italiano (Italian) Nederlands (Dutch) P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian) Dansk (Danish) Norsk (Norwegian) Latvijas (Latvian) \u4e2d\u56fd (Chinese) mit uns als Bremen-Profis Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Rad und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen Stadtplan Kongresse Tagungen Warum Bremen Convention Bureau Veranstaltung planen Bremen Tourismus Karte schlie\u00dfen Google Maps Satellit Hybrid Gel\u00e4nde Legende Route Karte durchsuchen Karte durchsuchen Anreise und Informationen Touristinformationen City Airport Bremen Hauptbahnhof Bremen-Wetter Bremen-Tipps Top 11 Veranstaltungs-Tipps F\u00fchrungen, Tickets und mehr Spazierg\u00e4nge Radtouren Hotels und mehr Hotels Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels Appartments, Ferienwohnungen Jugendherbergen, Hostels Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze Schiffe Tagungsplaner Tagungshotels Locations Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Aktiv und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Routenplaner Mit dem Auto Zu Fu\u00df Mit dem Fahrrad Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. Volltextsuche Finden Sie befinden sich hier: Startseite > Bremen auf einen Blick > Museen und Wissenswelten > Erlebnismuseen und Wissenswelten Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Erlebnismuseen und Wissenswelten Kunstmuseen und Ausstellungsh\u00e4user Kultur- und Naturhistorische Museen Themenmuseen Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Rad und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung gro\u00dfe Karte \u00f6ffnen \u00a9 plan B / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Bremer erleben Bremen Sei Gast in deiner Stadt! weitere Infos Bremer Geschichtenhaus Unser Tipp - online buchen \u00a9 Bremer Geschichtenhaus im Schnoor 6,90 \u20ac f\u00fcr Bremer Geschichtenhaus Erleben Sie eine unterhaltsame Reise mit Bremer Ber\u00fchmtheiten und Originalen in die Vergangenheit der Hansestadt. weitere Infos Tradition und Moderne Unser Tipp - Online Buchen \u00a9 Courtyard by Marriott Bremen 90,00 \u20ac ab Tradition und Moderne Ein besonderes Ambiente und die 100-j\u00e4hrige Geschichte des Norddeutschen Lloyd pr\u00e4gen das Courtyard by Marriott ... weitere Infos Bremer Geschichtenhaus Bremer Legenden werden lebendig und erz\u00e4hlen von Bremens Geschichte. Anzeige <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=AufeinenBlick&amp;cb=1865843\" target=\"_blank\"> <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=8&amp;cb=1865843&amp;n=AufeinenBlick\" border=\"0\" alt=\"\" /> </a> \u00a9 Bremer Geschichtenhaus im Schnoor vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern Mitten im historischen Schnoorviertel steht es: das Bremer Geschichtenhaus. Hier wird Stadtgeschichte lebendig. Darsteller in historischen Kost\u00fcmen verk\u00f6rpern Bremer Originale. Treffen Sie zum Beispiel auf einen Schnack die Fisch-Lucie vom Marktplatz oder lassen Sie sich von Heini Holtenbeen Anekdoten erz\u00e4hlen. Selbstverst\u00e4ndlich treibt auch die Giftm\u00f6rderin Gesche Gottfried im Geschichtenhaus ihr Unwesen. Vielleicht weiht sie Sie ja in die Motive f\u00fcr ihre schauerlichen Taten ein? Mein Bremen Maikes Tipp: \u201eWer war eigentlich dieser Heini Holtenbeen? Und was hat Gesche Gottfried mit der M\u00e4usebutter gemacht? Bremer Geschichte wird im Bremer Geschichtenhaus lebendig. Ich war schon des \u00d6fteren dort mit meinem Patenkind oder meiner Stieftochter. Und jedes Mal hingen die Kleinen gebannt an den Lippen der Schauspieler, die hier echte Figuren der hanseatischen Stadtgeschichte verk\u00f6rpern. Ein bisschen Grusel war auch dabei, wenn zum Beispiel der Seemann versucht, die G\u00e4ste f\u00fcr sein Schiff zu shanghaien, aber auch viel Faszination f\u00fcr gelebte Historie. Wer mag, darf anschlie\u00dfend auch mal ausprobieren, wie es sich anf\u00fchlt, mal \u201eam Pranger zu stehen\u201c. (Hab ich auch gemacht, deshalb gucke ich auf dem Foto auch so gequ\u00e4lt ... ;-)) Nicht nur f\u00fcr Familien geeignet \u2026\u201c Theresa plauscht mit Gesche: Ein Blick hinter die Kulissen des Bremer Geschichtenhauses. \u00d6ffnungszeiten Mo 12-18 Uhr Di-So 11-18 Uhr Letzte F\u00fchrung jeweils um 17 Uhr Eintritt Erwachsene 6,90 \u20ac Senioren 5,90 \u20ac Sch\u00fcler/Kinder 2,90 \u20ac erm\u00e4\u00dfigt 3,50 \u20ac Familienkarte: 12,- \u20ac (g\u00fcltig f\u00fcr 2 Erwachsene und bis zu 5 Kinder bis 17 Jahre) Eintritt inklusive F\u00fchrung Gruppen ab 10 Personen 5,50 \u20ac pro Person Verkehrsverbindungen Stra\u00dfenbahn: 2,3,4,6,8 Bus: 24,25 Stopp: Domsheide Infos zur Barrierefreiheit \u00dcberblick: Eingang: weitgehend barrierefrei nutzbar Ausstellung: weitgehend barrierefrei nutzbar WC: weitgehend barrierefrei nutzbar Tipps Kontakt Anreise 11,50 \u20ac f\u00fcr Besichtigung K\u00f6ksch un Qualm Hauswirtschaften wie um 1900. In der historischen K\u00fcche k\u00f6nnen Sie dem Dienstpersonal auf die Finger schauen und ... weitere Infos \u00a9 Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Schnoorviertel Das Schnoorviertel ist Bremens \u00e4ltestes Viertel. In dieser Welt der verwinkelten G\u00e4nge befinden sich viele Restaurants, ... weitere Infos \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Heini Holtenbeen Denkmal des bekannten Bremer Originals im beschaulichen Schnoorviertel. weitere Infos \u00a9 Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen superior Radisson Blu Hotel Bremen Mitten in der traditionsreichen B\u00f6ttcherstra\u00dfe gelegen. weitere Infos superior ATLANTIC Grand Hotel Bremen In prominenter Altstadtlage gelegen trifft Modernit\u00e4t auf Behaglichkeit. weitere Infos H+ Hotel Bremen (ehemals Ramada) Im Herzen der Stadt mit direktem Zugang zur ber\u00fchmten B\u00f6ttcherstra\u00dfe. weitere Infos superior Boutique Hotel Classico In 12 Themenzimmern aus verschiedenen Epochen trifft Tradition auf Moderne. weitere Infos vorherige Seite n\u00e4chste Seite Bremer Geschichtenhaus W\u00fcstest\u00e4tte 10 28195 Bremen Telefon: +49 (0) 421 3362651 Telefax: +49 (0) 421 3362652 E-Mail schreiben Website besuchen Anfahrt mit dem Auto Planen Sie Ihre Anreise mit dem Auto. Anfahrt von Auto-Route anzeigen powered by Google Anfahrt mit dem Fahrrad Um Ihre Route mit dem Fahrrad zu berechnen, klicken Sie bitte auf folgenden Link: Fahrrad-Route anzeigen powered by komoot Entspannt von T\u00fcr zu T\u00fcr Planen Sie Ihre Anreise mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln. Ihre Zieladresse: W\u00fcstest\u00e4tte 10, 28195 Bremen Ihre Stra\u00dfe Ihre PLZ Ihr Wohnort Anreisedatum Verbindung Suchen powered by Deutsche Bahn AG Die Suchergebnisse werden von Dritten bereitgestellt. Die BTZ Bremer Tourismus-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. zur\u00fcck Bremen Newsletter Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte. Newsletterformular bestellen imxFormwork.antispamKey Social Media Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le. Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen. Startseite Kontakt Datenschutz Sitemap Impressum Bilddatenbank Presse, Social Media Wir \u00fcber uns Brosch\u00fcren und Prospekte Firmen Busunternehmen Reisebedingungen (AGB) Werbung, Media-Daten Service - Telefon \u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen. Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.", "cache": "<!DOCTYPE HTML>\r\n<html>\r\n\r\n  <head>\r\n\r\n    <link href=\"https://plus.google.com/114243879586132776146\" rel=\"publisher\" />\r\n  <!-- ##### Metatags ##### -->\r\n  \r\n  <meta charset=\"utf-8\">\r\n\r\n      <title>Bremer Geschichtenhaus - Erlebnismuseen und Wissenswelten - Museen und Wissenswelten - Bremen auf einen Blick - Bremen Tourismus</title><meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\"><meta name=\"description\" content=\"Freuen Sie sich auf eine unterhaltsame Reise mit Bremer Ber&uuml;hmtheiten in die Vergangenheit Bremens, die im Bremer Geschichtenhaus lebendig wird.\"><meta name=\"keywords\" content=\"Bremen, Bremerhaven, Hotel Bremen, Tourismus, Tourism, Touristik, BTZ, Webcam, Universum, Flugplan, Reiseangebote, Stadtf&uuml;hrung, Stadtrundfahrt, Musical, Hansestadt, Hotel, Hotels, Stadtmusikanten, Veranstaltungen, Stadtplan, Innenstadtplan, Kultur, &Uuml;bernachtungen, Newsletter, Umfrage, Reisekatalog, Sehensw&uuml;rdigkeiten\"><meta name=\"publisher\" content=\"BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"hpXMjYOBL9uQ1Q7e_9_v2Dd1jpxmQOU9JfLnWlZewHA\"><meta name=\"language\" content=\"de\"><meta name=\"date\" content=\"2017-05-02T13:20:38+02:00\"><meta name=\"author\" content=\"infomax websolutions GmbH - www.infomax-online.de\"><meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\r\n    <meta name=\"geo.placename\" content=\"Bremen\" />\n<meta name=\"geo.position\" content=\"53.0725;8.80959\" />\n<meta name=\"ICBM\" content=\"53.0725, 8.80959\" />\n\r\n  \r\n\r\n  \r\n      <link rel=\"canonical\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremer-geschichtenhaus\" />\r\n  \r\n  <!-- ##### ENDE Metatags ##### -->\r\n\r\n  <!-- ##### Stylesheets ##### -->\r\n\r\n  \r\n    <!--[if !IE]><!-->\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <!--<![endif]-->\r\n\r\n    <!--InternetExplorer Angaben -->\r\n    <!--[if IE]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if gte IE 9]>\r\n      <style type=\"text/css\">\r\n        .gradient { filter: none; }\r\n      </style>\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if lt IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 7]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie7.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 8]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie8.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    \r\n\r\n    \r\n  \r\n  <!-- ##### END Stylesheets ##### -->\r\n\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    var portalLanguage = 'de';\r\n    var trackingPrefix = '';\r\n    var absoluteUri = 'https://www.bremen-tourismus.de';\r\n  </script>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.easing.1.3.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery-ui-1.8.17.custom.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.fancybox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.touchSwipe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.carousel.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.socialshareprivacy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.qtip.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.tipsy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.hashchange.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.gray.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.li-scroller.1.0.js\"></script>\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"/portal/lib/scripts/jquery/jquery.ui.datepicker-de.js\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/fastclick.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/tracking.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/modernizr.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.TextSwitch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/Date.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/StepSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/PositionSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/project/MainImage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/default.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/dates.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/forms.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/ibe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/landingpage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/autocomplete.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/congress-contact.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/hotelList.js\"></script>\n\r\n    \r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n      if(jQuery('html.touch').length > 0) {\r\n        imx.include('/portal/lib/scripts/includes/touch.js');\r\n      }\r\n    });\r\n  </script>\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  \r\n  \n\n      <script>\n      (function (i, s, o, g, r, a, m) {\n        i['GoogleAnalyticsObject'] = r;\n        i[r] = i[r] || function () {\n          (i[r].q = i[r].q || []).push(arguments)\n        }, i[r].l = 1 * new Date();\n        a = s.createElement(o),\n                m = s.getElementsByTagName(o)[0];\n        a.async = 1;\n        a.src = g;\n        m.parentNode.insertBefore(a, m)\n      })(window, document, \"script\", \"//www.google-analytics.com/analytics.js\", \"ga\");\n\n      ga('create', 'UA-31640932-1', 'auto');\n      ga('set', 'anonymizeIp', true);\n\n      if (typeof IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression == 'function') {\n        ga('require', 'ec');\n        IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression();\n      }\n    </script>\n      <script>\n    var customDimensions = [{\"index\":\"dimension1\",\"value\":\"Bremen auf einen Blick\\/Museen und Wissenswelten\\/Erlebnismuseen und Wissenswelten\"},{\"index\":\"dimension2\",\"value\":\"Article\"},{\"index\":\"dimension6\",\"value\":\"DE_Deutsch\"}];\n    for(index = 0, len = customDimensions.length; index < len; ++index) {\n      ga('set', customDimensions[index]['index'], customDimensions[index]['value']);\n    }\n  </script>\n    <script>\n      ga('send', 'pageview');\n    </script>\n  </head>\r\n  <body class=\"template_imxCMS_article microsite-default \">\r\n\r\n    \r\n    <!-- main header container: contains language setter, logo and top navigation -->\r\n    <div class=\"header\">\r\n\r\n  <div id=\"contactAccessArea\" class=\"tourism\">\r\n  <div class=\"content\">\r\n    <div id=\"contactBarContent-phone\" class=\"contactBarContent tourism\" style=\"\">\r\n\r\n  <h2>Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Service-Center:</h3>\r\n        <p>\r\n          <strong>+49 421 3080010</strong>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>Sie erreichen uns:</h3>\r\n        <p>Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr</p>\r\n        <p>und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>  \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-contact\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <h2>Ihre Anfrage an uns</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Senden Sie uns eine E-Mail...</h3>\r\n        <p>\r\n          Service-Center:<br />\r\n          <a href=\"mailto:info@bremen-tourism.de\">info@bremen-tourism.de</a>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>... oder nutzen Sie unser Kontaktformular</h3>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        <form method=\"post\" action=\"javascript:void(0);\" id=\"contactFormFooter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"contactFormFooter\" />        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname label-formstandardcontactperson text \">Ansprechpartner (Vorname, Nachname) <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"firstname\" id=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname text small \" value=\"\" />\r\n          <input type=\"text\" name=\"name\" id=\"contactFormFooter_name\" class=\"name-name text small no-border \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message label-formstandardmessage text \">Ihre Nachricht <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <textarea name=\"message\" id=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message text \"></textarea>\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <p>Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder</p>\r\n\r\n        </div>\r\n        \r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company label-formstandardcompany text \">Firma</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"company\" id=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone label-formstandardtelephone text \">Telefon</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"telephone\" id=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email label-formstandardemail text \">E-Mail <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"email\" id=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <button type=\"submit\" name=\"submit\">\r\n            <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.mail.png\" />\r\n            Nachricht abschicken\r\n          </button>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n        </div>\r\n\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"language\" value=\"de\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"zQN4EK3A9R0tWp35Lop\" value=\"qJlTUW8IOusWOoFVH2UjwaBw7FR4gReDqT6WW2R379DRgr1aN5iM3Vr472E\" /><label for=\"v5I5JQ9NTQgih\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"v5I5JQ9NTQgih\" id=\"v5I5JQ9NTQgih\" value=\"\" /></form>\r\n              </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n      \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-callback\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\r\n    <h2 class=\"noIcon\">Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n  </a>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <p>\r\n          Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. \r\n        </p>\r\n        <p class=\"red\">Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen!</p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h2>\r\n          <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\">\r\n                          <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de_red.png\" />\r\n                      </a>\r\n        </h2>\r\n        <p class=\"availability\">Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr</p>\r\n        <h3>Unser Service f\u00fcr Sie:</h3>\r\n        <ul>\r\n          <li>Freundliche und kompetente Ansprechpartner<li>Aktuelle Informationen und Insidertipps<li>Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service\r\n        </ul>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td>\r\n        <a href='https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen'>\r\n          <h3 class=\"red\">Tourist-Informationen</h3>\r\n        </a>\r\n        <table>\r\n          <tr>\r\n            <td>\r\n              <p><strong>Marktplatz/Langenstra\u00dfe</strong><br>Im Kontorhaus,<br>kostenfreies W-LAN.<br>Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr<br>Sa 9.30-17 Uhr<br>So 10-16 Uhr</p>\r\n            </td>\r\n            <td>\r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/i-Marke_17mm.png\">\r\n            </td>\r\n          </tr>\r\n        </table>\r\n        <p><strong>Hauptbahnhof</strong><br>Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum.<br>Mo-Fr 9-18.30 Uhr<br>Sa-So 9.30-17 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n\r\n</div>\r  </div>\r\n</div>\r\r\n  <div id=\"metanaviTop\">\r\n    <div class=\"contentArea\">\r\n      <a id=\"shoppingCartLink\" class=\"shoppingCartLink\" href=\"javascript:void(0);\">\r\n  <span>\r\n    Ihr Warenkorb ist leer\r\n  </span>\r\n</a>\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  function updateHeaderShoppingCartTeaser(shoppingCartCount) {\r\n    var messageEmpty = 'Ihr Warenkorb ist leer';\r\n    var message = 'Es befinden sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebote in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageSingle = 'Es befindet sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebot in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageToUse = '';\r\n\r\n    var shoppingCartInMetanavi = jQuery('#shoppingCartLink');\r\n\r\n    if(shoppingCartCount == 0) messageToUse = messageEmpty;\r\n    else if(shoppingCartCount == 1) messageToUse = messageSingle;\r\n    else messageToUse = message;\r\n\r\n    shoppingCartInMetanavi.width('');\r\n    shoppingCartInMetanavi.attr('href', 'https://www.bremen-tourismus.de/action/shoppingCart');\r\n    $('span', shoppingCartInMetanavi).html(messageToUse);\r\n  }\r\n\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function($) {\r\n    /**\r\n     * Calculates the correct size of the cart-link.\r\n     *\r\n     * This needs to be done, since newer versions of browsers like Firefox and Internet Explorer calculate with subpixels,\r\n     * that lead to strange pixel-wide gaps in positioning the tooltip.\r\n     * Therefore the cart-link itself has to be resized at first to get an integer-value of size.\r\n     */\r\n    function normalizeSizeOfCartLink() {\r\n      var cartLink = $('#shoppingCartLink');\r\n      var width = (cartLink.width() + 1);\r\n\r\n      cartLink.width('').width(width);\r\n    }\r\n\r\n    $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart', function(data) {\r\n      if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n        updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', '<div>' + data + '</div>').length);\r\n        normalizeSizeOfCartLink();\r\n      }\r\n    });\r\n\r\n    $('#shoppingCartLink').qtip({\r\n      content: {\r\n        text: '<img class=\"throbber\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal//img/environment/preloader.gif\" alt=\"Loading...\" />',\r\n        ajax: {\r\n          url: 'https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart',\r\n          once: false,\r\n          complete: function() {\r\n            if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n              updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', this.elements.content).length);\r\n              normalizeSizeOfCartLink();\r\n            }\r\n          }\r\n        }\r\n      },\r\n      position: {\r\n        at: 'bottom right',\r\n        my: 'top right',\r\n        viewport: $(window),\r\n        effect: false\r\n      },\r\n      show: {\r\n        solo: true\r\n      },\r\n      hide: {\r\n        delay: 500,\r\n        fixed: true\r\n      },\r\n      style: {\r\n        width: 500,\r\n        classes: 'shoppingCartTooltip'\r\n      },\r\n      events: {\r\n        show: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').addClass('active');\r\n          normalizeSizeOfCartLink();\r\n        },\r\n        hide: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').removeClass('active').width('');\r\n        }\r\n      }\r\n    });\r\n  });\r\n</script>\r\n<script type=\"text/javascript\">\n  jQuery(document).ready(function($) {\n    /**\n     * Sends a ping to the server, so the session won't get lost.\n     *\n     * @returns {undefined} */\n    function ping() {\n      $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart_ping');\n    }\n\n    /**\n     * Ping the server every 2 minutes, so the session won't get lost.\n     */\n    setInterval(ping, 120000);\n  });\n</script>       \n  \n          <div id=\"metanaviTopContainer\" class=\"singlePart metanavi\">\n    <ul>\n      <li>Service-Telefon <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">+49 421 3080010</a></li>\n    </ul>\n  </div>\n\r\n      <div id=\"tabsContactAccess\">\r\n        <span>Kontakt:</span>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"phone\" data-contacttab=\"phone\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"contact\" data-contacttab=\"contact\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"bremenpro\" data-contacttab=\"callback\"></a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div id=\"languageSetter\">\n  <span>\n    <img src=\"/portal/img/environment/flags/international.png\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" />\n    <a class=\"int\" href=\"javascript:void(0);\">international</a>\n  </span>\n  <span class=\"current\">| <img src=\"/portal/img/environment/flags/de.png\" width=\"16\" height=\"11\" alt=\"\" /></span>\n  <ul>\n    <li class=\"flag de\"><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de\">Deutsch</a></li>\n    <li class=\"flag en\"><a href=\"http://www.bremen-tourism.de\">English</a></li>\n    <li class=\"flag pd\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//pd\">Plattdeutsch</a></li>\n    <li class=\"flag fr\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//fr\">Fran\u00e7aise (French)</a></li>\n    <li class=\"flag es\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//es\">Espa\u00f1ol (Spanish)</a></li>\n    <li class=\"flag sv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//sv\">Svenska (Swedish)</a></li>\n    <li class=\"flag it\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//it\">Italiano (Italian)</a></li>\n    <li class=\"flag nl\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//nl\">Nederlands (Dutch)</a></li>\n    <li class=\"flag ru\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//ru\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian)</a></li>\n        <li class=\"flag da\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//da\">Dansk (Danish)</a></li>\n    <li class=\"flag no\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//no\">Norsk (Norwegian)</a></li>\n        <li class=\"flag lv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//lv\">Latvijas (Latvian)</a></li>\n        <li class=\"flag cn\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//cn\">\u4e2d\u56fd (Chinese)</a></li>\n        </ul>\n    </div>    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"headerNavigation\">\r\n    <div class=\"naviWrapper\">\r\n      \r\n        <a id=\"bremenLogo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">\r\n    \r\n    \r\n    <img class=\"default\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/header.logo/de.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    <img class=\"small\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/g/d/4/o/n/g/5/x/7/u/-/412afc5fe699a6ac4f461f2421b3537c.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    </a>\r\n    \n  \n      <div id=\"officialBremenShop\">\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\n        mit uns als <br /><strong>Bremen-Profis</strong>\n      </a>\n    </div>\n      \r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"topnavigation\">\r\n  <ul>\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" active\">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Bremen auf einen Blick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick\">Bremen auf einen Blick</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Museen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten\">Museen und Wissenswelten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Manufakturen und Industrie\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie\">Manufakturen und Industrie</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Theater und Unterhaltung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung\">Theater und Unterhaltung</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gastronomie und Nightlife\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife\">Gastronomie und Nightlife</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Shopping\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping\">Shopping</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Schiffe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffe\">Schiffe</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Freizeit, Rad und Wellness\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness\">Freizeit, Rad und Wellness</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n              \r\n        <li class=\"map\">\r\n          <a data-trackcategory=\"Karte \u00f6ffnen\" data-trackaction=\"Klick Button\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackClick siteTitle top icon mapOpener\" href=\"javascript:MapLarge.show()\">Stadtplan </a>\r\n        </li>\r\n      \r\n      <li class=\"microsite default \">\r\n        <a class=\"top icon\" title=\"Kongresse Tagungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kongresse\">Kongresse Tagungen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Warum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen\">Warum Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Convention Bureau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau\">Convention Bureau</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltung planen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen\">Veranstaltung planen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen Tourismus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Bremen Tourismus</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n      </ul>\r\n</div>\r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"mapnavigation\">\r\n  <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n  <ul>\r\n    <li class=\"first last\">\r\n      <a href=\"javascript:MapLarge.hide()\" class=\"top mapCloser\" title=\"Karte schlie\u00dfen\">Karte schlie\u00dfen</a>\r\n    </li>\r\n  </ul>\r\n\r\n  <div class=\"mapTypeSwitch\">\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.ROADMAP)\" class=\"active\">Google Maps</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.SATELLITE)\">Satellit</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.HYBRID)\">Hybrid</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.TERRAIN)\">Gel\u00e4nde</a>\r\n  </div>\r\n\r\n</div>  </div>\r\n  <div class=\"banderoleWrapper\">\r\n    <div class=\"banderoleStaticWrapper\">\r\n      <div class=\"banderole left\"></div>\r\n      <div class=\"banderole right\"></div>        \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n</div>\r\n\r\n</div>    <!-- END main header container -->\r\n\r\n\r\n    <!-- largeMap: contains maplegend, map and swush -->\r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n<div id=\"largeMapContainer\">\r\n  <div class=\"swush\"></div>\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    <div class=\"mapLegend\">\r\n\r\n      <div class=\"mapLegendTabs\">\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"active\">Legende</a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"route\">Route</a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n      <div class=\"legend\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Karte durchsuchen</h3>\r\n          <form id=\"inMapSearchForm\" method=\"post\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n            <fieldset>\r\n              <legend>Karte durchsuchen</legend>\r\n              <input class=\"text\" name=\"searchterm\" type=\"text\" id=\"mapsearch_searchterm\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Roland, Stadtmusikanten\" />\r\n              <button type=\"submit\"><img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/mapsearch.button.png\" alt=\"mapLegend.search.start=\" /></button>\r\n            </fieldset>\r\n          </form>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\">\r\n          <ul>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Anreise und Informationen</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Touristinformationen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_touristinfo\" value=\"touristinfo\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_touristinfo\">Touristinformationen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"City Airport Bremen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_airport\" value=\"airport\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_airport\">City Airport Bremen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hauptbahnhof\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_railstation\" value=\"railstation\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_railstation\">Hauptbahnhof</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Bremen-Wetter\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_weather\" value=\"weather\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_weather\">Bremen-Wetter</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen-Tipps</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Top 11\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_top11\" value=\"top11\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_top11\">Top 11</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Veranstaltungs-Tipps\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_events\" value=\"events\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_events\">Veranstaltungs-Tipps</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"F\u00fchrungen, Tickets und mehr\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_components\" value=\"components\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_components\">F\u00fchrungen, Tickets und mehr</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Spazierg\u00e4nge\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_walks\" value=\"walks\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_walks\">Spazierg\u00e4nge</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Radtouren\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_biketours\" value=\"biketours\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_biketours\">Radtouren</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Hotels und mehr</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hotels\" value=\"hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hotels\">Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_smallHotels\" value=\"smallHotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_smallHotels\">Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Appartments, Ferienwohnungen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_appartments\" value=\"appartments\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_appartments\">Appartments, Ferienwohnungen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Jugendherbergen, Hostels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hostels\" value=\"hostels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hostels\">Jugendherbergen, Hostels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_camping\" value=\"camping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_camping\">Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Tagungsplaner</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Tagungshotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_hotels\" value=\"conference_hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_hotels\">Tagungshotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Locations\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_locations\" value=\"conference_locations\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_locations\">Locations</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen auf einen Blick</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sights\" value=\"sights\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sights\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Museen und Wissenswelten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_museum\" value=\"museum\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_museum\">Museen und Wissenswelten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Manufakturen und Industrie\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_industry\" value=\"industry\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_industry\">Manufakturen und Industrie</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Theater und Unterhaltung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_leisure\" value=\"leisure\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_leisure\">Theater und Unterhaltung</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Gastronomie und Nightlife\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_gastro\" value=\"gastro\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_gastro\">Gastronomie und Nightlife</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Shopping\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_shopping\" value=\"shopping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_shopping\">Shopping</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Freizeit, Aktiv und Wellness\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sparetime\" value=\"sparetime\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sparetime\">Freizeit, Aktiv und Wellness</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_activity\" value=\"activity\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_activity\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"legend none\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Routenplaner</h3>\r\n\r\n          <form method=\"get\" id=\"routePlanner\">\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"from\" type=\"text\" id=\"routePlanner_from\" placeholder=\"von: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"to\" type=\"text\" id=\"routePlanner_to\" placeholder=\"nach: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <select name=\"mode\" id=\"routePlanner_mode\" class=\"text\">\r\n                <option value=\"DRIVING\">Mit dem Auto</option>\r\n                <option value=\"WALKING\">Zu Fu\u00df</option>\r\n                <option value=\"BICYCLING\">Mit dem Fahrrad</option>\r\n                <option value=\"TRANSIT\">Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln</option>\r\n              </select>\r\n            </div>\r\n\r\n            <input type=\"submit\" class=\"hide\">\r\n          </form>\r\n\r\n          <p class=\"routeCalcDisclaimer\">Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\" id=\"routePlanner_panel\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"mapLarge\" data-pois=\"[&quot;{8070a0d8-f90d-aa5b-dd34-09afdc322161}&quot;]\" data-layers=\"[]\"></div>\r\n</div>\r    <!-- EMD largeMap -->\r\n\r\n\r\n    <!-- keyvisual: contains the globes for the different frontdoor settings -->\r\n    <div id=\"keyvisual\" >\n\n  \n  <div class=\"swush\"></div>\n  <div class=\"contentArea\">\n          \r\n    <div class=\"keyvisualSearch\">\r\n\r\n      \r\n\r\n      <form action=\"https://www.bremen-tourismus.de/suchen-und-finden\" method=\"get\">\r\n\r\n        <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n        <fieldset>\r\n          <legend>Volltextsuche</legend>\r\n          <input class=\"text\" type=\"text\" name=\"query\" id=\"keyvisualSearch\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Hotels, Stadtmusikanten, F\u00fchrung\" />\r\n          <button type=\"submit\">Finden</button>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n      </form>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n    </div>\n</div>    <!-- END keyvisual -->\r\n\r\n\r\n    <!-- frontdoor specific content: contains the theme slider, the quicksearches and the teaserArea -->\r\n        <!-- END frontdoor specific content -->\r\n\r\n\r\n    <!-- main content wrapper -->\r\n    <div id=\"CONT_content\">\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    \r\n    <div class=\"fullWidth\">\r\n      \r\n\r\n\r\n<ul class=\"breadcrumbs\">\r\n\r\n  <li>Sie befinden sich hier:</li>\r\n\r\n  \r\n      <li><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">Startseite</a></li>\r\n    <li class=\"filler\">&gt;</li>\r\n  \r\n          <li><a title=\"Bremen auf einen Blick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick\">Bremen auf einen Blick</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"Museen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten\">Museen und Wissenswelten</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"Erlebnismuseen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen\">Erlebnismuseen und Wissenswelten</a></li>\r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n\r\n  \r\n</ul>\r\n\r\n<div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n    </div>\r\n    \r\n    \r\n    <div class=\"contextArea\">\r\n\r\n  <!-- sidenavigation -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n    \r\n\r\n  <div class=\"sideNavigation\">\r\n    <h3>Bremen auf einen Blick</h3>\r\n    <ul>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</a>                  </li>\r\n              <li class=\"active\">\r\n          <a title=\"Museen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten\">Museen und Wissenswelten</a>                    <ul>\r\n                        <li class=\"active\"><a title=\"Erlebnismuseen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen\">Erlebnismuseen und Wissenswelten</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Kunstmuseen und Ausstellungsh\u00e4user\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kunstmuseen-und-ausstellungshaeuser\">Kunstmuseen und Ausstellungsh\u00e4user</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Kultur- und Naturhistorische Museen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kultur-und-naturhistorische-museen\">Kultur- und Naturhistorische Museen</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Themenmuseen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/themenmuseen\">Themenmuseen</a></li>\r\n                      </ul>\r\n                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Manufakturen und Industrie\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie\">Manufakturen und Industrie</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Theater und Unterhaltung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung\">Theater und Unterhaltung</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Gastronomie und Nightlife\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife\">Gastronomie und Nightlife</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Shopping\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping\">Shopping</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Schiffe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffe\">Schiffe</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Freizeit, Rad und Wellness\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness\">Freizeit, Rad und Wellness</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</a>                  </li>\r\n      \r\n    </ul>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n  <!-- END sidenavigation -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context cart -->\r\n    <!-- END context cart -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context search -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <!-- END context search -->\r\n\r\n\r\n  <!-- congress collection -->\r\n    <!-- END congress collection -->\r\n\r\n\r\n  <!-- small map -->\r\n      <div class=\"mapTeaser\">\n    <div class=\"map\">\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <div id=\"smallMap\" class=\"smallMap\" data-pois=\"[&quot;{8070a0d8-f90d-aa5b-dd34-09afdc322161}&quot;]\"><div class=\"preloader\"></div></div>\n    </div>\n    <a href=\"javascript:MapLarge.show()\" class=\"mapOpener\">gro\u00dfe Karte \u00f6ffnen</a>\n    <div class=\"closer\"></div>\n  </div>\n  <!-- END small map -->\r\n\r\n\r\n      <!-- content teaser -->\r\n                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Bremer erleben Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremer\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/7/v/h/5/u/h/b/d/g/a/w/-/willst-du-bei-uns-schlafen.jpeg\" alt=\"Willst du bei uns schlafen?, \u00a9 plan B / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Willst du bei uns schlafen?\" /><figcaption><span>\u00a9</span>plan B / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Bremer erleben Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremer\">Bremer erleben Bremen \n</a></h4>\r\n              <p>Sei Gast in deiner Stadt! \n \n \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Bremer erleben Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremer\">weitere Infos</a>  </div>\r\n\r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Bremer Geschichtenhaus</h3>\n          <h4>Unser Tipp - online buchen</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Bremer Geschichtenhaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/tc-865\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/!/x/!/z/t/w/c/r/c/n/s/-/bremer-geschichtenhaus.jpg\" alt=\"Bremer Geschichtenhaus, \u00a9 Bremer Geschichtenhaus im Schnoor\" title=\"Bremer Geschichtenhaus\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Bremer Geschichtenhaus im Schnoor</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">6,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Bremer Geschichtenhaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/tc-865\">Bremer Geschichtenhaus \n</a></h4>  <p>Erleben Sie eine unterhaltsame Reise mit \nBremer Ber\u00fchmtheiten und Originalen in \ndie Vergangenheit der Hansestadt. \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Bremer Geschichtenhaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/tc-865\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Tradition und Moderne</h3>\n          <h4>Unser Tipp - Online Buchen</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Tradition und Moderne\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/o-tradition-und-moderne\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/f/g/h/q/m/4/y/f/d/t/a/-/courtyard-by-marriott-aussenansicht.jpg\" alt=\"Courtyard by Marriott Au\u00dfenansicht, \u00a9 Courtyard by Marriott Bremen\" title=\"Courtyard by Marriott Au\u00dfenansicht\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Courtyard by Marriott Bremen</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">90,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">ab</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Tradition und Moderne\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/o-tradition-und-moderne\">Tradition und Moderne \n</a></h4>  <p>Ein besonderes Ambiente und die \n100-j\u00e4hrige Geschichte des Norddeutschen \nLloyd pr\u00e4gen das Courtyard by Marriott \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Tradition und Moderne\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/o-tradition-und-moderne\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n        <!-- END content teaser -->\r\n  \r\n\r\n  <!-- trust teaser -->\r\n    <!-- END trust teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- event partner teaser -->\r\n    <!-- END event partner teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- btz partner teaser -->\r\n    <!-- END btz partner teaser -->\r\n\r\n  \r\n</div>    \r\n    <div class=\"mainContentArea\">\r\n      \r\n      \r\n    \r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n  <div class=\"article social-plugin-margin-4\">\r\n  <h1>Bremer Geschichtenhaus</h1>  \r\n  <p class=\"subline\">Bremer Legenden werden lebendig und erz\u00e4hlen von Bremens Geschichte.</p>  \r\n  \n  \n\n      <div class=\"banner headline \">\n      <span class=\"ad\">Anzeige</span>\n      <iframe id=\"AufeinenBlick\" name=\"AufeinenBlick\" src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=8&amp;target=_blank&amp;cb=1865843\" width=\"160\" height=\"600\" style=\"overflow: hidden; border: 0 none;\">  <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=AufeinenBlick&amp;cb=1865843\" target=\"_blank\">    <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=8&amp;cb=1865843&amp;n=AufeinenBlick\" border=\"0\" alt=\"\" />  </a></iframe>\n    </div>\n  \n\r\n  \r\n      <!-- MainImage :contains imageGallery for current Article -->\r\n          \r\n  \r\n  <div class=\"mainImage \">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"imageRow\">\r\n\r\n            \r\n      <div class=\"imageCollection\" style=\"width:5454px\">\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/o/t/j/4/x/n/w/p/9/i/o/-/4f1a60ebe4dcea7e19cd6c6845242ce8.jpeg\" alt=\"Bremer Geschichtenhaus im Schnoor\" title=\"Vor dem Bremer Geschichtenhaus im Packhaus St. Jacobus, \u00a9 Bremer Geschichtenhaus im Schnoor\" width=\"606\" height=\"404\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Bremer Geschichtenhaus im Schnoor</figcaption>                              <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Vor dem Bremer Geschichtenhaus im Packhaus St. Jacobus, \u00a9 Bremer Geschichtenhaus im Schnoor\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{5a97184b-c4c1-65ed-b890-63e4f49a3fe5}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/m/j/c/p/2/8/u/p/w/p/k/-/8da1d56d0d263e2ab18699b7e1d57fd9.jpeg\" title=\"Bremer Geschichtenhaus im Schnoor - Gesche Gottfried, \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Bremer Geschichtenhaus im Schnoor - Gesche Gottfried, \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{ab6db602-904b-1b10-9788-a93972d96685}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/t/6/r/2/i/h/x/k/r/1/g/-/33a7081c18fa4aa32b0f2092c5590fad.jpeg\" title=\"Geschichtenerz\u00e4hler im Geschichtenhaus, \u00a9 Bremer Geschichtenhaus im Schnoor\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Bremer Geschichtenhaus im Schnoor\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Geschichtenerz\u00e4hler im Geschichtenhaus, \u00a9 Bremer Geschichtenhaus im Schnoor\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{9a9f7139-f1ad-bdc4-a08e-0ba6db709bf0}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/e/5/r/k/v/e/r/o/b/v/8/-/70e7d6ceada7a6049b9ff853f9976683.jpeg\" title=\"Bremer Pers\u00f6nlichkeiten vor dem Geschichtenhaus im Schnoor, \u00a9 Bremer Geschichtenhaus im Schnoor\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Bremer Geschichtenhaus im Schnoor\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Bremer Pers\u00f6nlichkeiten vor dem Geschichtenhaus im Schnoor, \u00a9 Bremer Geschichtenhaus im Schnoor\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{03af60c1-4ec9-1fbf-4345-e56982a0ae8a}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/q/4/q/0/i/x/y/y/s/m/4/-/122b3e3886ed04bb33ea8faef0bdc4b0.jpeg\" title=\"Schauspieler im Bremer Geschichtenhaus im Schnoor, \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Schauspieler im Bremer Geschichtenhaus im Schnoor, \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{366461e5-1dbf-faa8-b3bf-390594874637}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/e/s/m/s/f/f/p/f/g/v/o/-/38f775342a4b8472ccec9fc997808eae.jpeg\" title=\"Heini Holtenbeen vor dem Geschichtenhaus, \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Heini Holtenbeen vor dem Geschichtenhaus, \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{b84280f6-b0bc-c587-d223-db779de7de14}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/s/d/x/_/9/i/v/r/j/u/u/-/c6a792f4b99f818748fb4863b9262681.jpeg\" title=\"Gesche Gottfried stellt sich im Bremer Geschichtenhaus den G\u00e4sten vor, \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Gesche Gottfried stellt sich im Bremer Geschichtenhaus den G\u00e4sten vor, \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{d6291510-99d0-9504-30f0-7e6ddb480f1a}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/b/!/k/!/w/u/t/q/k/m/s/-/e1084b724d4b38eabe6cfeefcea59272.jpeg\" title=\"Schauspieler im Bremer Geschichtenhaus im Schnoor, \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Schauspieler im Bremer Geschichtenhaus im Schnoor, \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{0972cff8-47a1-8143-b77d-152d18729b8b}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/r/o/5/b/h/f/m/e/k/p/8/-/5fbc9fb6b4911ea32a7761831e8c4d16.jpeg\" title=\"Einkaufen und tratschen im Bremer Geschichtenhaus, \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Einkaufen und tratschen im Bremer Geschichtenhaus, \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{f52ae3ec-fba1-fb76-2b3b-0a459ac9c997}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n      </div>\r\n\r\n          </div>\r\n\r\n          <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"prev\"></a>\r\n      <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"next\"></a>\r\n      <div class=\"positioner\">\r\n                  <a class=\"active\" href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n              </div>\r\n    \r\n  </div>\r\n    \r\n        <!-- END MainImage -->\r\n  \r\n  <p>Mitten im historischen <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/schnoorviertel\" target=\"_top\">Schnoorviertel</a> steht es: das Bremer Geschichtenhaus. Hier wird Stadtgeschichte lebendig.</p>\r\n\r\n<p>Darsteller in historischen Kost\u00fcmen verk\u00f6rpern Bremer Originale. Treffen Sie zum Beispiel auf einen Schnack die Fisch-Lucie vom Marktplatz oder lassen Sie sich von <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/heini-holtenbeen\" target=\"_top\">Heini Holtenbeen</a> Anekdoten erz\u00e4hlen.</p>\r\n\r\n<p>Selbstverst\u00e4ndlich treibt auch die Giftm\u00f6rderin Gesche Gottfried im Geschichtenhaus ihr Unwesen. Vielleicht weiht sie Sie ja in die Motive f\u00fcr ihre schauerlichen Taten ein?\u00a0</p>\r\n\r\n<h2>Mein Bremen</h2>\r\n\r\n<p><img style=\"float:left; margin:0 1em; margin-left:0;\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{3b01ab1f-67ab-b0e7-2a08-3e1a252400b6}.jpeg\" width='90' height='130' border=\"0\" alt=\"Maike Geschichtenhaus\" /><strong> Maikes Tipp:</strong><br />\r\n\u201eWer war eigentlich dieser Heini Holtenbeen? Und was hat Gesche Gottfried mit der M\u00e4usebutter gemacht? Bremer Geschichte wird im Bremer Geschichtenhaus lebendig. Ich war schon des \u00d6fteren dort mit meinem Patenkind oder meiner Stieftochter. Und jedes Mal hingen die Kleinen gebannt an den Lippen der Schauspieler, die hier echte Figuren der hanseatischen Stadtgeschichte verk\u00f6rpern. Ein bisschen Grusel war auch dabei, wenn zum Beispiel der Seemann versucht, die G\u00e4ste f\u00fcr sein Schiff zu shanghaien, aber auch viel Faszination f\u00fcr gelebte Historie. Wer mag, darf anschlie\u00dfend auch mal ausprobieren, wie es sich anf\u00fchlt, mal \u201eam Pranger zu stehen\u201c. (Hab ich auch gemacht, deshalb gucke ich auf dem Foto auch so gequ\u00e4lt ... ;-)) Nicht nur f\u00fcr Familien geeignet \u2026\u201c</p>\r\n\r\n<p><img style=\"float:left; margin:0 1em; margin-left:0;\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{60104a24-df35-5e8a-bb78-24685c368cf7}.jpeg\" width='90' height='41' border=\"0\" alt=\"Blog\" /> <strong>Theresa plauscht mit Gesche:</strong><br />\r\nEin <a href=\"http://blog.bremen-tourismus.de/ein-plausch-mit-gesche-gottfried/\" target=\"_blank\">Blick hinter die Kulissen</a> des Bremer Geschichtenhauses.<br />\r\n\u00a0</p>\r\n\r\n<hr />\r\n<h3>\u00d6ffnungszeiten</h3>\r\n\r\n<p class=\"gap_bottom\">Mo 12-18 Uhr<br />\r\nDi-So 11-18 Uhr<br />\r\n<br />\r\nLetzte F\u00fchrung jeweils um 17 Uhr</p>\r\n\r\n<h3>Eintritt</h3>\r\n\r\n<p class=\"gap_bottom\">Erwachsene 6,90 \u20ac<br />\r\nSenioren 5,90 \u20ac<br />\r\nSch\u00fcler/Kinder 2,90 \u20ac<br />\r\nerm\u00e4\u00dfigt 3,50 \u20ac<br />\r\nFamilienkarte: 12,- \u20ac (g\u00fcltig f\u00fcr 2 Erwachsene und bis zu 5 Kinder bis 17 Jahre)</p>\r\n\r\n<p class=\"gap_bottom\">Eintritt inklusive F\u00fchrung</p>\r\n\r\n<p><strong>Gruppen</strong><br />\r\nab 10 Personen 5,50 \u20ac pro Person</p>\r\n\r\n<p><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\" target=\"_top\"><img style=\"float:left; margin:0 1em; margin-left:0;\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{914beae8-6837-8b9f-c2aa-9d9cd253a834}.jpeg\" width='344' height='31' border=\"0\" alt=\"Infos 0421 / 3080010\" /></a></p>\r\n\r\n<p>\u00a0</p>\r\n\r\n<p>\u00a0</p>\r\n\r\n<p><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-865\" target=\"_top\"><img alt=\"Button Tickets online buchen\" border=\"0\" height=\"30\" src=\"http://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{869fd85c-3883-9d11-7f2a-1fd001054168}.jpeg\" style=\"margin: 0px 1em 0px 0px; float: left;\" width=\"187\" /></a></p>\r\n\r\n<p>\u00a0</p>\r\n\r\n<p>\u00a0</p>\r\n\r\n<h3>Verkehrsverbindungen</h3>\r\n\r\n<p class=\"gap_bottom\">Stra\u00dfenbahn: 2,3,4,6,8<br />\r\nBus: 24,25<br />\r\nStopp: Domsheide</p>\r\n\r\n<p><a href=\" http://www.bremen.de/&amp;template=011_barrierefreie_infos_drucken_d&amp;erhebung=5236001\" target=\"_blank\"><img alt=\"mehr auf bremen.de\" src=\"http://www.brementourism.com/btz_ftp/barrierefrei_button_bremende.jpg\" style=\"width: 87px; height: 30px; float: left;\" /><br />\r\n\u00a0\u00a0Infos zur Barrierefreiheit</a><br />\r\n<strong>\u00dcberblick:</strong><br />\r\n<img align=\"left\" height=\"13\" src=\" http://www.brementourism.com/btz_ftp/barrierefrei_Pfeil_hellgruen.gif\" width=\"30\" />\u00a0Eingang: weitgehend barrierefrei nutzbar<br />\r\n<img align=\"left\" height=\"13\" src=\" http://www.brementourism.com/btz_ftp/barrierefrei_Pfeil_hellgruen.gif\" width=\"30\" />\u00a0Ausstellung: weitgehend barrierefrei nutzbar</p>\r\n\r\n<p><img align=\"left\" height=\"13\" src=\" http://www.brementourism.com/btz_ftp/barrierefrei_Pfeil_hellgruen.gif\" width=\"30\" />\u00a0WC: weitgehend barrierefrei nutzbar</p>\r\n\r\n<p>\u00a0</p>\r\n\r\n  \r\n        \r\n\r\n</div>\r\n      \r\n        <div class=\"subContentArea contentTabs\">\r\n\r\n    <ul class=\"tabs\">\r\n      \r\n      \r\n              \r\n        <li class=\"roundedBorderTop\">Tipps</li>\r\n        \r\n              \r\n        <li >Kontakt</li>\r\n        \r\n              \r\n        <li >Anreise</li>\r\n        \r\n          </ul>\r\n\r\n    <div class=\"tabContentArea\">\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"tabContentCollection\">\r\n\r\n        \r\n\r\n                  <div class=\"tabContent active\">\r\n  <div class=\"teaserRow\">\r\n            <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:2065px\">\r\n      \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Besichtigung K\u00f6ksch un Qualm\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/tc-220\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/n/x/p/s/s/f/n/g/k/w/m/-/koeksch-un-qualm.jpg\" alt=\"K\u00f6ksch un Qualm\" title=\"K\u00f6ksch un Qualm\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"infoCorner price\">11,50<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Besichtigung K\u00f6ksch un Qualm\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/tc-220\">Besichtigung K\u00f6ksch un Qualm \n</a></h4>  <p>Hauswirtschaften wie um 1900. In der \nhistorischen K\u00fcche k\u00f6nnen Sie dem \nDienstpersonal auf die Finger schauen und \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Besichtigung K\u00f6ksch un Qualm\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/tc-220\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Schnoorviertel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schnoorviertel\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/k/l/p/d/u/t/k/d/i/a/y/-/bummel-durch-das-schnoorviertel-in-bremen.jpeg\" alt=\"Bummel durch das Schnoorviertel in Bremen, \u00a9 Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Bummel durch das Schnoorviertel in Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Schnoorviertel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schnoorviertel\">Schnoorviertel \n</a></h4>\r\n              <p>Das Schnoorviertel ist Bremens \u00e4ltestes \nViertel. In dieser Welt der verwinkelten \nG\u00e4nge befinden sich viele Restaurants, \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Schnoorviertel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schnoorviertel\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Heini Holtenbeen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/heini-holtenbeen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/d/i/n/r/i/g/h/m/f/x/m/-/heini-holtenbeen-vor-dem-geschichtenhaus.jpeg\" alt=\"Heini Holtenbeen vor dem Geschichtenhaus, \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Heini Holtenbeen vor dem Geschichtenhaus\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Heini Holtenbeen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/heini-holtenbeen\">Heini Holtenbeen \n</a></h4>\r\n              <p>Denkmal des bekannten Bremer Originals im \nbeschaulichen Schnoorviertel. \n \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Heini Holtenbeen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/heini-holtenbeen\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Radisson Blu Hotel Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-radisson-blu-hotel-bremen-bremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/f/d/k/0/9/t/x/9/m/i/c/-/radisson-blu-hotel-bremen.jpg\" alt=\"Radisson Blu Hotel Bremen, \u00a9 Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen\" title=\"Radisson Blu Hotel Bremen\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner stars\"><span class=\"three star\"></span><span class=\"one star\"></span><span class=\"attribute superior\"></span><p class=\"attribute\">superior</p></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Radisson Blu Hotel Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-radisson-blu-hotel-bremen-bremen\">Radisson Blu Hotel Bremen \n</a></h4>  <p>Mitten in der traditionsreichen \nB\u00f6ttcherstra\u00dfe gelegen. \n \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Radisson Blu Hotel Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-radisson-blu-hotel-bremen-bremen\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"ATLANTIC Grand Hotel Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-atlantic-grand-hotel-bremen-bremen-2\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/y/y/y/k/7/g/x/x/2/w/-/atlantic-grand-hotel-bremen-aussenansicht.jpg\" alt=\"ATLANTIC Grand Hotel Bremen - Au\u00dfenansicht\" title=\"ATLANTIC Grand Hotel Bremen - Au\u00dfenansicht\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"infoCorner stars\"><span class=\"three star\"></span><span class=\"one star\"></span><span class=\"attribute superior\"></span><p class=\"attribute\">superior</p></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"ATLANTIC Grand Hotel Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-atlantic-grand-hotel-bremen-bremen-2\">ATLANTIC Grand Hotel Bremen \n</a></h4>  <p>In prominenter Altstadtlage gelegen \ntrifft Modernit\u00e4t auf Behaglichkeit. \n \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"ATLANTIC Grand Hotel Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-atlantic-grand-hotel-bremen-bremen-2\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"H+ Hotel Bremen (ehemals Ramada)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-h-hotel-bremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/i/z/k/w/v/c/q/q/f/z/k/-/hhotel-bremen-blick-vom-hoteldach.jpg\" alt=\"H+ Hotel Bremen Blick vom Hoteldach\" title=\"H+ Hotel Bremen Blick vom Hoteldach\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"infoCorner stars\"><span class=\"three star\"></span><span class=\"one star\"></span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"H+ Hotel Bremen (ehemals Ramada)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-h-hotel-bremen\">H+ Hotel Bremen (ehemals Ramada) \n</a></h4>  <p>Im Herzen der Stadt mit direktem Zugang \nzur ber\u00fchmten B\u00f6ttcherstra\u00dfe. \n \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"H+ Hotel Bremen (ehemals Ramada)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-h-hotel-bremen\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Boutique Hotel Classico\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-boutique-hotel-classico-bremen-2\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/b/t/d/u/z/9/t/4/t/t/q/-/boutique-hotel-classico-aussenansicht.jpg\" alt=\"Boutique Hotel Classico Au\u00dfenansicht.\" title=\"Boutique Hotel Classico Au\u00dfenansicht.\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"infoCorner stars\"><span class=\"two star\"></span><span class=\"one star\"></span><span class=\"attribute superior\"></span><p class=\"attribute\">superior</p></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Boutique Hotel Classico\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-boutique-hotel-classico-bremen-2\">Boutique Hotel Classico \n</a></h4>  <p>In 12 Themenzimmern aus verschiedenen \nEpochen trifft Tradition auf Moderne. \n \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Boutique Hotel Classico\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-boutique-hotel-classico-bremen-2\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n            \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n  \r\n  <div class=\"coverflow noReload\">  \r\n  <a class=\"backLink inactive\" href=\"javascript:void(0);\">vorherige Seite</a>\r\n  <a class=\"nextLink\" href=\"javascript:void(0);\">n\u00e4chste Seite</a>  \r\n</div>  \r\n</div>\r\n                    \r\n                  <div class=\"tabContent informations \">\r\n  \r\n    \r\n  <h4>Bremer Geschichtenhaus</h4>  \r\n  \r\n    <p class=\"subline\">\r\n    W\u00fcstest\u00e4tte 10\r\n    &nbsp;    28195&nbsp;Bremen\r\n  </p>\r\n    \r\n    <p>\r\n          Telefon: +49 (0) 421 3362651        <br />    Telefax: +49 (0) 421 3362652  </p>\r\n    \r\n    <p>\r\n    <a href=\"mailto:info@bremer-geschichtenhaus.de\" class=\"email\">E-Mail schreiben</a>    <br />    <a target=\"_blank\" href=\"http://www.bremer-geschichtenhaus.de\" class=\"web\">Website besuchen</a>  </p>\r\n    \r\n  <div class=\"closer\"></div>\r\n  \r\n</div>\r\n                    \r\n                  <div class=\"tabContent informations travel \">\r\n  \r\n  <!-- *********************** CAR *************************************** -->\r\n\r\n  <h4>Anfahrt mit dem Auto</h4>\r\n  <h6>Planen Sie Ihre Anreise mit dem Auto.</h6>\r\n\r\n  <form id=\"travelByCar\" target=\"_blank\" method=\"get\" action=\"http://maps.google.com\">\r\n          <input type=\"hidden\" name=\"daddr\" value=\"53.0725,8.80959\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"hl\" value=\"de\" />\r\n    <fieldset>\r\n      <div class=\"formRow\">\r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n          <label for=\"saddr_car\" class=\"text\">Anfahrt von</label>\r\n          <input id=\"saddr_car\" name=\"saddr\" class=\"text\" type=\"text\" placeholder=\"Bitte Ausgangspunkt angeben\" />\r\n        </div>\r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n          <button id=\"travelByCarSubmit\">Auto-Route anzeigen</button>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <p class=\"info\">powered by Google</p>\r\n    </fieldset>\r\n  </form>\r\n\r\n  <hr />\r\n\r\n  <!-- *********************** BIKE ************************************** -->\r\n\r\n  <h4>Anfahrt mit dem Fahrrad</h4>\r\n  <h6>Um Ihre Route mit dem Fahrrad zu berechnen, klicken Sie bitte auf folgenden Link:</h6>\r\n\r\n  <form id=\"travelByBike\" target=\"_blank\" method=\"get\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/action/komoot\">\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"destLat\" value=\"53.0725\" />\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"destLng\" value=\"8.80959\" />\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"destAddr\" value=\"W\u00fcstest\u00e4tte 10 28195 Bremen\" />\r\n          <input type=\"hidden\" name=\"destName\" value=\"Bremer Geschichtenhaus\" />\r\n        <fieldset>\r\n      <div class=\"formRow\">\r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n          <button id=\"travelByBikeSubmit\" class=\"lonely\">Fahrrad-Route anzeigen</button>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <p class=\"info\">powered by <a href=\"http://www.komoot.de\" target=\"_blank\">komoot</a></p>\r\n    </fieldset>\r\n  </form>\r\n\r\n  <hr />\r\n\r\n      <!-- *********************** PUBLIC TRANSPORT ************************** -->\r\n\r\n    <h4>Entspannt von T\u00fcr zu T\u00fcr</h4>\r\n    <h6>Planen Sie Ihre Anreise mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln.</h6>\r\n    <p>Ihre Zieladresse: W\u00fcstest\u00e4tte 10, 28195 Bremen</p>\r\n\r\n    <form method=\"get\" action=\"\" id=\"dbTravel\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"dbTravelForm\" />      <fieldset>\r\n        <div class=\"formRow\">\r\n          <div class=\"formColumn\">\r\n            <label for=\"dbTravel_street\" class=\"name-street label-formstandardstreetyours text \">Ihre Stra\u00dfe</label>\r\n            <input type=\"text\" name=\"street\" id=\"dbTravel_street\" class=\"name-street text \" value=\"\" />\r\n          </div>\r\n          <div class=\"formColumn\">\r\n            <label for=\"dbTravel_zipcode\" class=\"name-zipcode label-standardyourzipcode text \">Ihre PLZ</label>\r\n            <input type=\"text\" name=\"zipcode\" id=\"dbTravel_zipcode\" class=\"name-zipcode text \" value=\"\" />\r\n          </div>\r\n          <div class=\"formColumn\">\r\n            <label for=\"dbTravel_zipcode\" class=\"name-city label-standardyourhomeplace text \">Ihr Wohnort</label>\r\n            <input type=\"text\" name=\"city\" id=\"dbTravel_city\" class=\"name-city text \" value=\"\" />\r\n          </div>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"formRow\">\r\n          <div class=\"formColumn\">\r\n            <label for=\"dbTravel_date\" class=\"name-date label-formbookingprevdate text \">Anreisedatum</label>\r\n            <input type=\"text\" name=\"date\" readonly=\"readonly\" id=\"dbTravel_date\" class=\"name-date text date datepicker \" value=\"15.11.2017\" />\r\n          </div>\r\n          <div class=\"formColumn\">\r\n            <button type=\"submit\">Verbindung Suchen</button>\r\n          </div>\r\n        </div>\r\n\r\n        <p class=\"info\">powered by Deutsche Bahn AG</p>\r\n      </fieldset>\r\n\r\n    </form>\r\n    <hr />\r\n  \r\n  <p class=\"info\">Die Suchergebnisse werden von Dritten bereitgestellt. Die BTZ Bremer Tourismus-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n\r\n  <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n</div>\r\n\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  <!--\r\n  function openDBTravel(){\r\n    var street = jQuery('#dbTravel_street').val();\r\n    var zipcode = jQuery('#dbTravel_zipcode').val();\r\n    var city = jQuery('#dbTravel_city').val();\r\n    var date = jQuery('#dbTravel_date').val();\r\n\r\n    var errorMessage = '';\r\n    if(street == '') errorMessage += 'Stra\u00dfe\\n';\r\n    if(zipcode == '') errorMessage += 'Postleitzahl\\n';\r\n    if(city == '') errorMessage += 'Ort\\n';\r\n    if(date == '') errorMessage += 'Datum\\n';\r\n\r\n    if(errorMessage != '') alert('dbTravel.jsError\\n' + errorMessage)\r\n    else window.open(\r\n      \"http://reiseauskunft.bahn.de/bin/query.exe/dn\" +\r\n      \"?dbkanal_004=L01_S01_D001_KPK0024_im-tmn_LZ03&start=1&timesel=depart&date=\" + date + \"&time=10:00&\" +\r\n      \"Z=28195 Bremen W\u00fcstest\u00e4tte 10&ZADR=1&\" +\r\n      \"S=\" + zipcode + \"+\" + city + \"+\" + street + \"&SADR=1\"\r\n    );\r\n  }\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function() {\r\n    jQuery(\"form#dbTravel\").submit(function() {\r\n      openDBTravel();\r\n      return false;\r\n    });\r\n  });\r\n  //-->\r\n</script>\r\n\r\n                    \r\n        \r\n      </div>\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n      \r\n      \r\n\r\n<div class=\"tools\">\r\n        <div id=\"socialshareprivacy\"></div>\n\n\n\n<script type=\"text/javascript\">\n  $(document).ready(function() {\n    $('#socialshareprivacy li.info_off:not(.settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'activate');\n    });\n    $('#socialshareprivacy li:not(.info_off, .settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'deactivate');\n    });\n    if($('#socialshareprivacy').length > 0){\n      $('#socialshareprivacy').socialSharePrivacy({\n        'services': {\n          facebook: {\n                'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_facebook.png',\n                'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Facebook senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'nicht mit Facebook verbunden',\n              'txt_fb_on': 'mit Facebook verbunden',\n              'language': 'de_DE'\n            },\n            twitter: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_twitter.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Twitter senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_on',\n              'language': 'en'\n            },\n            gplus: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_gplus.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Google+ senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen &ndash; siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_on',\n              'language': 'de'\n            }\n          },\n          'css_path': '',\n          'cookie_domain': 'bremen-tourismus.de',\n          'info_link': 'https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz',\n          'txt_help': 'Wenn Sie diese Felder durch einen Klick aktivieren, werden Informationen an Facebook, Twitter oder Google in die USA \u00fcbertragen und unter Umst&auml;nden auch dort gespeichert. N\u00e4heres erfahren Sie durch einen Klick auf das <em>i</em>.',\n          'settings_perma': 'Dauerhaft aktivieren und Daten\u00fcber&shy;tragung zustimmen:'\n        });\n      }\n    });\n</script>\n      <div class=\"internal_functions\">\r\n    <a href=\"javascript:history.back();\" class=\"backLink\">zur\u00fcck</a>\r\n      </div>\r\n\r\n</div>\r\n    </div>\r\n    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    \r\n  </div>\r\n</div>    <!-- END main content wrapper -->\r\n\r\n\r\n    <!-- footer: contains newsletter form, metanavi, mini dashboard, service teaser and copyrights -->\r\n    <div class=\"footer\">\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n\r\n    <div class=\"singlePart interactionForm\">\n\n  \n    <h4>Bremen Newsletter</h4>\n    <p>Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte.</p>\n\n    \n    \n\n    <form method=\"post\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/newsletter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"newsletterForm\" />      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <fieldset>\n        <legend>Newsletterformular</legend>\n        <input class=\"text\" name=\"email\" type=\"email\" id=\"footer_newsletter_email\" required=\"required\" placeholder=\"Ihre E-Mail Adresse\" />\n        <button type=\"submit\">bestellen</button>\n      </fieldset>\n    <input type=\"hidden\" name=\"zQN4EK3A9R0tWp35Lop\" value=\"qJlTUW8IOusWOoFVH2UjwaBw7FR4gReDqT6WW2R379DRgr1aN5iM3Vr472E\" /><label for=\"s32ajxehCGm86kMQOL5\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"s32ajxehCGm86kMQOL5\" id=\"s32ajxehCGm86kMQOL5\" value=\"\" /></form>\n  \n</div>\r\n    <div class=\"doublePart interactionForm socialMediaDashboard\">\n  <div class=\"innerContent\">\n    <h4>Social Media</h4>\n    <p>Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le.<br />Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen.</p>\n    <a class=\"facebook\" href=\"http://facebook.com/#!/BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"twitter\" href=\"http://twitter.com/#!/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"googleplus\" href=\"http://plus.google.com/+BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"youtube\" href=\"http://www.youtube.com/user/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"pinterest\" href=\"http://www.pinterest.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"instagram\" href=\"https://www.instagram.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n  </div>\n</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart metanavi\">\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Startseite\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Startseite</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Kontakt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt\">Kontakt</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Datenschutz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\">Datenschutz</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Sitemap\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap\">Sitemap</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Impressum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/impressum\">Impressum</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Bilddatenbank\" href=\"http://images.bremen-tourismus.de/\">Bilddatenbank</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Presse, Social Media\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten\">Presse, Social Media</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Wir \u00fcber uns\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz\">Wir \u00fcber uns</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Firmen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen\">Firmen</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Busunternehmen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter\">Busunternehmen</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Reisebedingungen (AGB)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz\">Reisebedingungen (AGB)</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Werbung, Media-Daten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werbung\">Werbung, Media-Daten</a></li>\r\n                    </ul>\r\n            <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart servicetelephone\">\r\n      <h6>Service - Telefon</h6>\r\n      <a class=\"phoneLink\" href=\"tel:+49 421 3080010\">\r\n                  <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de.png\" />\r\n              </a>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart logo\">\r\n      <img alt=\"Logo der BTZ\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/footer.logo.png\" />\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart copyright\">\u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale</div>\r\n\r\n    <div class=\"doublePart officialInfo\">Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen.<br>Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n</div>    <!-- END footer -->\r\n\r\n\r\n      <script>\r\n    imx = window.imx || {};\r\n\r\n    imx.template = 'imxCMS_article';\r\n    imx.language = 'de';\r\n\r\n    imx.map = {\r\n      defaults: {\r\n        latitude: 53.0906821,\r\n        longitude: 8.8095152,\r\n        zoomLevel: 11\r\n      }\r\n    };\r\n  </script>\r\n\r\n  <script src=\"//maps.google.com/maps/api/js?libraries=geometry&amp;key=AIzaSyCIzI7nk5VKwpP0swdNwJnEHjVv5Df8ZgE\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/ejs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/raphael.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/morris.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Mapwork.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/ClusterServer.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Configuration.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLng.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLngBounds.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Map.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Google.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/GoogleStatic.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/StaticMap.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/RichMarker.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/InfoBox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/OverlappingMarkerSpiderfier.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/ElevationProfile.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTiles.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/TourManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/HashManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/Infowindow.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MarkerBuilder.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapOutline.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLarge.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSmall.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTour.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLegend.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSearch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/RoutePlanner.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/desktop.js\"></script>\n\r\n\r\n    \n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/cookieconsent.min.js\"></script>\n\n\n\n<!-- Begin Cookie Consent plugin by Silktide - http://silktide.com/cookieconsent -->\n<script type='text/javascript'>\n  window.cookieconsent_options = {\n    'message': 'Diese Website verwendet Cookies, um eine optimale Nutzung zu erm\u00f6glichen. Wenn Sie unsere Website weiter besuchen, erkl\u00e4ren Sie sich hiermit einverstanden. Weitere Informationen finden Sie <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\" class=\"cc_more_info\" target=\"_blank\">hier</a>.',\n    'dismiss': 'Einverstanden',\n    'theme': '/portal/lib/styles/detail/cookieconsent.css'\n  };\n</script>\n<!-- End Cookie Consent plugin -->\r\n    <!-- Copyright (c) 2000-2017 etracker GmbH. All rights reserved. -->\n<!-- This material may not be reproduced, displayed, modified or distributed -->\n<!-- without the express prior written permission of the copyright holder. -->\n\n<!-- etracker TAG 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">document.write(String.fromCharCode(60)+\"script type=\\\"text/javascript\\\" src=\\\"http\"+(\"https:\"==document.location.protocol?\"s\":\"\")+\"://code.etracker.com/t.js?et=wsxV9g\\\">\"+String.fromCharCode(60)+\"/script>\");</script>\n\n<!-- etracker PARAMETER 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">\nvar et_pagename     = \"DE%2FBremen%20auf%20einen%20Blick%2FMuseen%20und%20Wissenswelten%2FErlebnismuseen%20und%20Wissenswelten%2FBremer%20Geschichtenhaus\";\nvar et_areas        = \"DE%2FBremenAufEinenBlick%2FMuseenWissenswelten\";\nvar et_se           = \"8\";\n</script>\n<!-- etracker PARAMETER END -->\n\n<script type=\"text/javascript\">_etc();</script>\n<!-- etracker CODE END -->\n\n\r\n    \r\n\r\n    <script type=\"text/javascript\">\n  function ResourceBundle() {\n    this.resources = {\"weather.misc.rainprobabilcny\":\"Niederschlag\",\"weather.daytime.evening\":\"Abends\",\"weather.daytime.midday\":\"Mittags\",\"weather.daytime.morning\":\"Morgens\",\"weather.misc.rainprobability\":\"Niederschlag\",\"weather.misc.wind\":\"Wind\",\"weather.type.0\":\"sonnig\\/klar\",\"weather.type.1\":\"leicht bew\\u00f6lkt\",\"weather.type.2\":\"wolkig\",\"weather.type.3\":\"bedeckt\",\"weather.type.4\":\"Nebel\",\"weather.type.5\":\"Spr\\u00fchregen\",\"weather.type.6\":\"Regen\",\"weather.type.7\":\"Schnee\",\"weather.type.8\":\"Schauer\",\"weather.type.9\":\"Gewitter\",\"js.breakfast.add\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck hinzuf\\u00fcgen\",\"js.breakfast.remove\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck entfernen\",\"js.breakfast.none\":\"ohne Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"js.breakfast.included\":\"inklusive Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"mapinfowindow.info\":\"Info\",\"mapinfowindow.contact\":\"Kontakt\",\"mapinfowindow.more\":\"mehr erfahren\",\"mapinfowindow.routeto\":\"hierhin reisen\",\"mapinfowindow.contactdata\":\"Kontaktdaten\",\"mapinfowindow.phone\":\"Telefon\",\"mapinfowindow.offers\":\"Pauschalen\",\"mapinfowindow.offerlist\":\"Pauschalen des Hauses\",\"mapinfowindow.sendmail\":\"E-Mail schreiben\",\"mapinfowindow.callnow\":\"Jetzt anrufen\",\"mapinfowindow.weather.current\":\"Aktuell\",\"mapinfowindow.weather.temperatures\":\"Tagesh\\u00f6chstwerte\",\"mapinfowindow.weather.rain\":\"Regenwahrscheinlichkeit\"};\n\n    this.get = function(key, param) {\n      var text = this.resources[key.toLowerCase()] || '';\n\n      if(param && param.length > 0) {\n        for(var index = 0; index < param.length; index++) {\n          text = text.replace('{' + (index + 1) + '}', param[index]);\n        }\n      }\n      return text;\n    }\n  }\n\n  resourceBundle = new ResourceBundle();\n</script>\r\n\r\n  </body>\r\n</html>", "has_cache": "true", "digest": "Freuen Sie sich auf eine unterhaltsame Reise mit Bremer Ber\u00fchmtheiten in die Vergangenheit Bremens, die im Bremer Geschichtenhaus lebendig wird.", "segment": "20171115160131", "host": "www.bremen-tourismus.de", "site": "www.bremen-tourismus.de/bremer-geschichtenhaus", "filename": "bremer-geschichtenhaus", "url": "https://www.bremen-tourismus.de/bremer-geschichtenhaus", "created": "2017-11-15T16:33:38.738Z", "anchor": ["https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "http://www.bremen-tourismus.de", "http://www.bremen-tourism.de", "https://www.bremen-tourism.de/pd", "https://www.bremen-tourism.de/fr", "https://www.bremen-tourism.de/es", "https://www.bremen-tourism.de/sv", "https://www.bremen-tourism.de/it", "https://www.bremen-tourism.de/nl", "https://www.bremen-tourism.de/ru", "https://www.bremen-tourism.de/da", "https://www.bremen-tourism.de/no", "https://www.bremen-tourism.de/lv", "https://www.bremen-tourism.de/cn", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick", "https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten", "https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung", "https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffe", "https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness", "https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/kongresse", "https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick", "https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen", "https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen", "https://www.bremen-tourismus.de/kunstmuseen-und-ausstellungshaeuser", "https://www.bremen-tourismus.de/kultur-und-naturhistorische-museen", "https://www.bremen-tourismus.de/themenmuseen", "https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung", "https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffe", "https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness", "https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung", "https://www.bremen-tourismus.de/bremer", "https://www.bremen-tourismus.de/bremer", "https://www.bremen-tourismus.de/bremer", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/tc-865", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/tc-865", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/tc-865", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/o-tradition-und-moderne", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/o-tradition-und-moderne", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/o-tradition-und-moderne", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B5a97184b-c4c1-65ed-b890-63e4f49a3fe5%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/m/j/c/p/2/8/u/p/w/p/k/-/8da1d56d0d263e2ab18699b7e1d57fd9.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bab6db602-904b-1b10-9788-a93972d96685%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/t/6/r/2/i/h/x/k/r/1/g/-/33a7081c18fa4aa32b0f2092c5590fad.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B9a9f7139-f1ad-bdc4-a08e-0ba6db709bf0%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/e/5/r/k/v/e/r/o/b/v/8/-/70e7d6ceada7a6049b9ff853f9976683.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B03af60c1-4ec9-1fbf-4345-e56982a0ae8a%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/q/4/q/0/i/x/y/y/s/m/4/-/122b3e3886ed04bb33ea8faef0bdc4b0.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B366461e5-1dbf-faa8-b3bf-390594874637%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/e/s/m/s/f/f/p/f/g/v/o/-/38f775342a4b8472ccec9fc997808eae.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bb84280f6-b0bc-c587-d223-db779de7de14%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/s/d/x/_/9/i/v/r/j/u/u/-/c6a792f4b99f818748fb4863b9262681.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bd6291510-99d0-9504-30f0-7e6ddb480f1a%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/b/!/k/!/w/u/t/q/k/m/s/-/e1084b724d4b38eabe6cfeefcea59272.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B0972cff8-47a1-8143-b77d-152d18729b8b%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/r/o/5/b/h/f/m/e/k/p/8/-/5fbc9fb6b4911ea32a7761831e8c4d16.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bf52ae3ec-fba1-fb76-2b3b-0a459ac9c997%7D.jpeg", "http://www.bremen-tourismus.de/schnoorviertel", "http://www.bremen-tourismus.de/heini-holtenbeen", "http://blog.bremen-tourismus.de/ein-plausch-mit-gesche-gottfried/", "http://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-865", "http://www.bremen.de/&template=011_barrierefreie_infos_drucken_d&erhebung=5236001", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/tc-220", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/tc-220", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/tc-220", "https://www.bremen-tourismus.de/schnoorviertel", "https://www.bremen-tourismus.de/schnoorviertel", "https://www.bremen-tourismus.de/schnoorviertel", "https://www.bremen-tourismus.de/heini-holtenbeen", "https://www.bremen-tourismus.de/heini-holtenbeen", "https://www.bremen-tourismus.de/heini-holtenbeen", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-radisson-blu-hotel-bremen-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-radisson-blu-hotel-bremen-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-radisson-blu-hotel-bremen-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-atlantic-grand-hotel-bremen-bremen-2", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-atlantic-grand-hotel-bremen-bremen-2", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-atlantic-grand-hotel-bremen-bremen-2", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-h-hotel-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-h-hotel-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-h-hotel-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-boutique-hotel-classico-bremen-2", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-boutique-hotel-classico-bremen-2", "https://www.bremen-tourismus.de/erlebnismuseen/a-boutique-hotel-classico-bremen-2", "http://www.bremer-geschichtenhaus.de", "http://www.komoot.de", "http://facebook.com/", "http://twitter.com/", "http://plus.google.com/+BremenProfis", "http://www.youtube.com/user/BremenErleben", "http://www.pinterest.com/bremenerleben/", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.instagram.com/bremenerleben/", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap", "https://www.bremen-tourismus.de/impressum", "http://images.bremen-tourismus.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten", "https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter", "https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/werbung", "https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=8&target=_blank&cb=1865843", "https://plus.google.com/114243879586132776146", "https://www.bremen-tourismus.de/bremer-geschichtenhaus", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css"], "mimetype": "text/html", "filetype": "html", "content_length": "100667", "timestamp": "2017-11-15T16:33:38.738Z", "boost": "1.0", "label": [], "role": ["Rguest"], "virtual_host": [], "parent_id": "https:%2F%2Fwww.bremen-tourismus.de%2Fbremen-historisch;role=Rguest", "thumbnail": "https://www.bremen-tourismus.de/images/!/x/!/z/t/w/c/r/c/n/s/-/bremer-geschichtenhaus.jpg", "click_count": 0, "favorite_count": 0, "doc_id": "b801a31f9584480a890c21454e18f95c"}