{"anchor": ["http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/kontakt.html", "http://www.feratel.com/impressum.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/soelden.html", "http://www.feratel.com/en/webcams/austria/tyrol/soelden.html", "http://www.feratel.com/fr/webcams/autriche/tyrol/soelden.html", "http://www.feratel.com/it/webcams/austria/tirolo/soelden.html", "http://www.feratel.com/es/webcams/austria/tirol/soelden.html", "http://www.feratel.com/cz/webova-kamera/rakousko/tyrolsko/soelden.html", "http://www.feratel.com/sk/webove-kamery/rakusko/tirolsko/soelden.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/webcams.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/andorra.html", "http://www.feratel.com/webcams/belgien.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/frankreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/niederlande.html", "http://www.feratel.com/webcams/russland.html", "http://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "http://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "http://www.feratel.com/webcams/spanien.html", "http://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/webcams/ungarn.html", "http://www.feratel.com/webcams/usa.html", "http://www.feratel.com/wetter.html", "http://www.feratel.com/wetter/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/wetter/andorra.html", "http://www.feratel.com/wetter/belgien.html", "http://www.feratel.com/wetter/deutschland.html", "http://www.feratel.com/wetter/frankreich.html", "http://www.feratel.com/wetter/italien.html", "http://www.feratel.com/wetter/niederlande.html", "http://www.feratel.com/wetter/russland.html", "http://www.feratel.com/wetter/schweiz.html", "http://www.feratel.com/wetter/slowakei.html", "http://www.feratel.com/wetter/spanien.html", "http://www.feratel.com/wetter/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/wetter/ungarn.html", "http://www.feratel.com/wetter/usa.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/deutschland.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/italien.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/schweiz.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/slowakei.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/usa.html", "http://www.feratel.com/top-hotels.html", "http://www.feratel.com/top-hotels/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/maps.html", "https://www.nokiantyres.de/", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/andorra.html", "http://www.feratel.com/webcams/belgien.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/frankreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/niederlande.html", "http://www.feratel.com/webcams/russland.html", "http://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "http://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "http://www.feratel.com/webcams/spanien.html", "http://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/webcams/ungarn.html", "http://www.feratel.com/webcams/usa.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/burgenland.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/kaernten.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/niederoesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/oberoesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/salzburg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/vorarlberg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/wien.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/achenkirch-achensee.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/alpbach.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/axams.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/berwang.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/biberwier.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/brandenberg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/brixen-i-thale.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/ehrwald.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/ellmau.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/fendels.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/fieberbrunn.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/finkenberg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/fiss.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/fuegen.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/fulpmes.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/galtuer.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/gerlos.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/hall-in-tirol.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/hintertux.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/hochfuegen.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/hochgurgl.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/hopfgarten-im-brixental.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/innsbruck.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/ischgl.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/jerzens-pitztal.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/jochberg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kappl.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kaunertal.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kirchberg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kitzbuehel.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/koessen.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kramsach.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/krimml.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/landeck.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/laengenfeld-aqua-dome.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/lermoos.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/lienz.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/matrei-am-brenner-maria-waldrast.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/maurach-achensee.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/mayrhofen.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/mieders.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/mutters.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/nauders.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/neustift-im-stubaital.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/obergurgl.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/obernberg-am-brenner.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/oetz-hochoetz.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/pertisau-achensee.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/pillberg-silberregion-karwendel.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/pitztaler-gletscher.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/reith-im-alpbachtal.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/scheffau-am-wilden-kaiser.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/serfaus.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/soelden.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/soell-am-wilden-kaiser.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/st-anton-am-arlberg.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/steinach-am-brenner-bergeralm.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/tannheim-tannheimer-tal.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/uderns.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/waidring.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/walchsee-moorgebiet-schwemm.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/westendorf.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/wildschoenau.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/zell-am-ziller.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/webcams.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/soelden.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/innsbruck.html", "http://www.feratel.com/wetter/oesterreich/tirol/soelden.html", "http://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Soelden/Soelden_1.jpg", "http://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Soelden/Soelden_5.jpg", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/hochgurgl.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/obergurgl.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/wetter/oesterreich/tirol/soelden.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/oesterreich/tirol/soelden.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://oetztal.intermaps.com/skimaps/soelden/skimap_touch.asp?lang=de", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "https://www.facebook.com/feratel", "https://www.facebook.com/feratel", "https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck", "https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "http://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/unternehmen.html", "http://www.feratel.com/kontakt.html", "http://www.feratel.com/links-partner.html", "http://www.feratel.com/impressum.html", "http://www.feratel.com/rechtliche-hinweise.html", "http://www.feratel.com/agb.html", "http://www.feratel.com/hotels.html", "http://www.icc.at/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/nc/suche.html", "http://www.feratel.com/", "https://www.nokiantyres.de/", "https://www.facebook.com/feratel", "https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck", "https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw", "https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TFCKTZW", "http://webtv.feratel.com/webtv/?design=v3&pg=DA7D2F22-8600-464D-9D4F-CDB04014A6C5&cam=5760&lg=de&getLatest=1&c1=0&flc=1", "http://www.feratel.com/favicon.ico", "http://www.feratel.com/typo3temp/Assets/8962d2b6ac.css?1510579901", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/CSS/tx_feratelwebcam.css?1490705689", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/CSS/tx_feratelhotel.css?1510825418", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/font-awesome.min.css?1491492874", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.carousel.min.css?1490705844", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.theme.default.min.css?1490705844", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Starrating/css/star-rating.min.css?1490705865", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.css?1490705823", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery.autocomplete.css?1506952390", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.min.css?1506951888", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.theme.min.css?1506951888", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap.min.css?1490705839", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap-theme.min.css?1490705839", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui-1.8.21.custom.css?1507016489", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/daterangepicker.css?1507036647", "http://www.feratel.com/typo3temp/DynCss/styles.less-3a9de74d-a253e820-7f7585cb.css?1510912672", "https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/soelden.html", "https://www.feratel.com/en/webcams/austria/tyrol/soelden.html", "https://www.feratel.com/fr/webcams/autriche/tyrol/soelden.html", "https://www.feratel.com/it/webcams/austria/tirolo/soelden.html", "https://www.feratel.com/es/webcams/austria/tirol/soelden.html", "https://www.feratel.com/cz/webova-kamera/rakousko/tyrolsko/soelden.html", "https://www.feratel.com/sk/webove-kamery/rakusko/tirolsko/soelden.html", "http://www.feratel.com/apple-icon-57x57.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-60x60.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-72x72.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-76x76.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-114x114.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-120x120.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-144x144.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-152x152.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-180x180.png", "http://www.feratel.com/android-icon-192x192.png", "http://www.feratel.com/favicon-32x32.png", "http://www.feratel.com/favicon-96x96.png", "http://www.feratel.com/favicon-16x16.png", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/style.stars.css"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html> <html lang=\"de\"> <head> <meta charset=\"utf-8\"> <!--\n\tThis website is powered by TYPO3 - inspiring people to share!\n\tTYPO3 is a free open source Content Management Framework initially created by Kasper Skaarhoj and licensed under GNU/GPL.\n\tTYPO3 is copyright 1998-2017 of Kasper Skaarhoj. Extensions are copyright of their respective owners.\n\tInformation and contribution at https://typo3.org/\n--><base href=\"//www.feratel.com/\"> <link rel=\"shortcut icon\" href=\"/favicon.ico\" type=\"image/x-icon\"> <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3temp/Assets/8962d2b6ac.css?1510579901\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/CSS/tx_feratelwebcam.css?1490705689\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/CSS/tx_feratelhotel.css?1510825418\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/font-awesome.min.css?1491492874\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.carousel.min.css?1490705844\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.theme.default.min.css?1490705844\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Starrating/css/star-rating.min.css?1490705865\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.css?1490705823\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery.autocomplete.css?1506952390\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.min.css?1506951888\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.theme.min.css?1506951888\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap.min.css?1490705839\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap-theme.min.css?1490705839\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui-1.8.21.custom.css?1507016489\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/daterangepicker.css?1507036647\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3temp/DynCss/styles.less-3a9de74d-a253e820-7f7585cb.css?1510912672\" media=\"all\"> <script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/mapHotelData.js?1504685780\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/hotel.js?1504532819\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery-1.12.4.min.js?1491560218\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery-ui.min.js?1506951690\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/moment-2.18.1.min.js?1507015296\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.daterangepicker.js?1510670214\" type=\"text/javascript\"></script><script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':\nnew Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],\nj=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=\n'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);\n})(window,document,'script','dataLayer','GTM-TFCKTZW');\n//var trackerName = ga.getAll()[0].get('name');\n//var trackerName = 'gtm1';\n//setTimeout(\"ga(trackerName + '.send', 'event', 'NoBounce', 'Over 10 seconds')\",10000);\nsetTimeout(\"ga('gtm1.send', 'event', 'NoBounce', 'Over 10 seconds')\",10000);\n</script><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/soelden.html\" hreflang=\"de\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/en/webcams/austria/tyrol/soelden.html\" hreflang=\"en\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/fr/webcams/autriche/tyrol/soelden.html\" hreflang=\"fr\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/it/webcams/austria/tirolo/soelden.html\" hreflang=\"it\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/es/webcams/austria/tirol/soelden.html\" hreflang=\"es\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/cz/webova-kamera/rakousko/tyrolsko/soelden.html\" hreflang=\"cs\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/sk/webove-kamery/rakusko/tirolsko/soelden.html\" hreflang=\"sk\" /> <script async='async' src='https://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js'></script><script>\n    var adv_availWidth;\n    var adv_pageWidth;\n    var adv_siteWidth = 1000;\n    if (window.innerWidth) {\n        adv_pageWidth = window.innerWidth;\n    } else {\n        adv_pageWidth = document.body.clientWidth;\n    }\n    adv_availWidth = (adv_pageWidth - adv_siteWidth) / 2;\n    if (adv_availWidth >= 300) {\n        adv_availWidth = \"300\";\n    } else if (adv_availWidth >= 160) {\n        adv_availWidth = \"160\";\n    } else {\n        adv_availWidth = \"small\";\n      }\n\n    window.adv_getUriParams = function() {\n      var queryString = {};\n      var query = window.location.search.substring(1);\n      var keyValueArray = query.split(\"&\");\n      if(keyValueArray.length <= 0) return queryString;\n      for(var i = 0; i < keyValueArray.length; i++) {\n        var keyValue = keyValueArray[i].split(\"=\");\n        var value = decodeURIComponent(keyValue[1]);\n        if(value != \"\" && keyValue[0] != \"\") queryString[keyValue[0]] = value;\n      }\n      return queryString;\n    };\n\n    var googletag = googletag || {};\n    googletag.cmd = googletag.cmd || [];\n\n    var skyscraper_1;\n\n    googletag.cmd.push(function() {\n      skyscraper_1    = googletag.defineSlot('/1044774/feratel.com/default/skyscraper_1', [[160, 600], [300, 600]], 'div-skyscraper_1').addService(googletag.pubads());\n      googletag.pubads().enableSingleRequest();\n      googletag.pubads().collapseEmptyDivs();\n      googletag.pubads().setTargeting('availWidth', ''+adv_availWidth);\n      googletag.pubads().setTargeting('locationHrefComma', ''+window.top.location.href.replace(/\\/|-|\\.|_|:|\\?|&|=/g, ','));\n      var adv_adpreview = adv_getUriParams()[\"adpreview\"];\n      if (adv_adpreview != \"\" && adv_adpreview != null) { googletag.pubads().setTargeting('adpreview', ''+adv_adpreview); };\n      googletag.enableServices();\n      var adv_interval = setInterval(function() {\n        if(document.readyState === 'interactive' || document.readyState === 'complete') {\n        clearInterval(adv_interval);\n          googletag.display(\"div-skyscraper_1\");\n        }\n      }, 100);\n    });\n\t</script><title>feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras S\u00f6lden</title><meta name=\"keywords\" content=\"hallo welt, webcam, webcams tirol, live wetter, wetterbericht, aktuell, aktuelle, bergfex, ski, skifahren, snowboarden, freeriden, skitouren, sterreich, \u00f6sterreich\"><meta name=\"description\" content=\"Live Webcams Tirol: Aktuelles Wetter vor Ort - Wetterprognose - Livestreams in Tirol zum Skifahren, Snowboarden und f\u00fcr Skitouren\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"57x57\" href=\"/apple-icon-57x57.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"60x60\" href=\"/apple-icon-60x60.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"72x72\" href=\"/apple-icon-72x72.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"76x76\" href=\"/apple-icon-76x76.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"114x114\" href=\"/apple-icon-114x114.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"120x120\" href=\"/apple-icon-120x120.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"144x144\" href=\"/apple-icon-144x144.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"152x152\" href=\"/apple-icon-152x152.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"180x180\" href=\"/apple-icon-180x180.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"192x192\" href=\"/android-icon-192x192.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"32x32\" href=\"/favicon-32x32.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"96x96\" href=\"/favicon-96x96.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"16x16\" href=\"/favicon-16x16.png\"> <meta name=\"msapplication-TileColor\" content=\"#ffffff\"> <meta name=\"msapplication-TileImage\" content=\"/ms-icon-144x144.png\"> <script type=\"text/javascript\">\n          window.cookieconsent_options = {\"message\":\"Cookies erleichtern die Bereitstellung unserer Dienste. Mit der Nutzung unserer Dienste erkl\u00e4ren Sie sich damit einverstanden, dass wir Cookies verwenden.\",\"dismiss\":\"Akzeptieren\",\"learnMore\":\"Weitere Informationen\",\"link\":\"/impressum.html\",\"theme\":\"dark-floating\"};\n      </script><script type=\"text/javascript\" async src=\"//cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/cookieconsent2/1.0.10/cookieconsent.min.js\"></script></head> <body> <noscript><iframe src=\"https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TFCKTZW\"height=\"0\" width=\"0\" style=\"display:none;visibility:hidden\"></iframe></noscript> <div id=\"fb-root\"></div> <script>(function(d, s, id) {\n  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n  if (d.getElementById(id)) return;\n  js = d.createElement(s); js.id = id;\n  js.src = \"//connect.facebook.net/de_DE/sdk.js#xfbml=1&version=v2.8\";\n  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script><header> <div id=\"top-navi\"> <div class=\"container\"> <ul> <li><a href=\"/\">Home</a></li><li><a href=\"kontakt.html\">Kontakt</a></li><li><a href=\"impressum.html\">Impressum</a></li> <li class=\"lang-chooser\"> <ul> <li class=\"active\"><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/soelden.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-de\"></span>DE</a></li><li><a href=\"en/webcams/austria/tyrol/soelden.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-gb\"></span>EN</a></li><li><a href=\"fr/webcams/autriche/tyrol/soelden.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-fr\"></span>FR</a></li><li><a href=\"it/webcams/austria/tirolo/soelden.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-it\"></span>IT</a></li><li><a href=\"es/webcams/austria/tirol/soelden.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-es\"></span>ES</a></li><li><a href=\"cz/webova-kamera/rakousko/tyrolsko/soelden.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-cz\"></span>CZ</a></li><li><a href=\"sk/webove-kamery/rakusko/tirolsko/soelden.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-sk\"></span>SK</a></li> </ul> </li> </ul> </div> </div> <div id=\"main-navi\"> <div class=\"container\"> <div id=\"logo\"> <a href=\"/\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/logo-feratel.svg\" width=\"139\" height=\"50\" alt=\"\" ></a> </div> <div id=\"mobile-menu-button\"> <span class=\"line line-1\"></span> <span class=\"line line-2\"></span> <span class=\"line line-3\"></span> </div> <ul><li><a href=\"webcams.html\" title=\"Webcams &amp; Livecams in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Webcams</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"Live Webcams {Ort}: Aktuelle Wetter - Wetter Prognosen - Livestreams in {Ort} zum Skifahren, Snowboarden und f\u00fcr Skitouren\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/andorra.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Andorra\">Andorra</a></li><li><a href=\"webcams/belgien.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Belgien\">Belgien</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras {Ort}\">Deutschland</a></li><li><a href=\"webcams/frankreich.html\" title=\"Webcams in Frankreich, Livecams Frankreich\">Frankreich</a></li><li><a href=\"webcams/italien.html\" title=\"feratel: Live Webcams, Wetterkameras Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"webcams/niederlande.html\" title=\"Webcams in den Niederlanden, Livecams Niederlande\">Niederlande</a></li><li><a href=\"webcams/russland.html\" title=\"Webcams in Russland, Livecams Russland\">Russland</a></li><li><a href=\"webcams/schweiz.html\" title=\"feratel: Live Webcams, Wetterkameras Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"webcams/slowakei.html\" title=\"Webcams in der Slowakei, Livecams Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"webcams/spanien.html\" title=\"Webcams in Spanien, Livecams Spanien\">Spanien</a></li><li><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Tschechische Republik\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"webcams/ungarn.html\" title=\"Webcams in Ungarn, Livecams Ungarn\">Ungarn</a></li><li><a href=\"webcams/usa.html\" title=\"Webcams in den USA, Livecams Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"wetter.html\" title=\"Wettervorhersage f\u00fcr \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Wetter</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"wetter/oesterreich.html\" title=\"\u00d6sterreich\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"wetter/andorra.html\" title=\"Andorra\">Andorra</a></li><li><a href=\"wetter/belgien.html\" title=\"Belgien\">Belgien</a></li><li><a href=\"wetter/deutschland.html\" title=\"Deutschland\">Deutschland</a></li><li><a href=\"wetter/frankreich.html\" title=\"Frankreich\">Frankreich</a></li><li><a href=\"wetter/italien.html\" title=\"Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"wetter/niederlande.html\" title=\"Wetter in den Niederlanden\">Niederlande</a></li><li><a href=\"wetter/russland.html\" title=\"Russland\">Russland</a></li><li><a href=\"wetter/schweiz.html\" title=\"Wetter in der Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"wetter/slowakei.html\" title=\"Wetter in der Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"wetter/spanien.html\" title=\"Spanien\">Spanien</a></li><li><a href=\"wetter/tschechische-republik.html\" title=\"Wetter in der Tschechischen Republik\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"wetter/ungarn.html\" title=\"Ungarn\">Ungarn</a></li><li><a href=\"wetter/usa.html\" title=\"Wetter in den USA, Wetter Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"lifte-pisten.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Lifte / Pisten</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"lifte-pisten/oesterreich.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in \u00d6sterreich\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/deutschland.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in Deutschland\">Deutschland</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/italien.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/schweiz.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in der Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/slowakei.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in der Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/usa.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in den USA | Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"top-hotels.html\" title=\"Top-Hotels, Hotels in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Top-Hotels</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"top-hotels/oesterreich.html\" title=\"Exclusive Top Hotels in \u00d6sterreich! Jetzt online buchen\">\u00d6sterreich</a></li></ul></li><li><a href=\"maps.html\" title=\"Maps\">Maps</a></li></ul> <div id=\"nokianlogo\"><a href=\"https://www.nokiantyres.de/\" target=\"_blank\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Nokian\"><img alt=\"Nokian Tyres\" src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/ads/nokian-99-45.png\"></a></div> </div> </div> </header> <div class=\"page-buffer\"></div> <div id=\"content-wrapper\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row top-buffer\"> <div class=\"col-md-8\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">\u00d6sterreich</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button><ul class=\"dropdown-menu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich.html\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/andorra.html\">Andorra</a></li><li><a href=\"webcams/belgien.html\">Belgien</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland.html\">Deutschland</a></li><li><a href=\"webcams/frankreich.html\">Frankreich</a></li><li><a href=\"webcams/italien.html\">Italien</a></li><li><a href=\"webcams/niederlande.html\">Niederlande</a></li><li><a href=\"webcams/russland.html\">Russland</a></li><li><a href=\"webcams/schweiz.html\">Schweiz</a></li><li><a href=\"webcams/slowakei.html\">Slowakei</a></li><li><a href=\"webcams/spanien.html\">Spanien</a></li><li><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"webcams/ungarn.html\">Ungarn</a></li><li><a href=\"webcams/usa.html\">USA</a></li></ul></div></div><div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">Tirol</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button><ul class=\"dropdown-menu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich/burgenland.html\">Burgenland</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/kaernten.html\">K\u00e4rnten</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/niederoesterreich.html\">Nieder\u00f6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/oberoesterreich.html\">Ober\u00f6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/salzburg.html\">Salzburg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/steiermark.html\">Steiermark</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol.html\">Tirol</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/vorarlberg.html\">Vorarlberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/wien.html\">Wien</a></li></ul></div></div><div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">S\u00f6lden</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button><ul class=\"dropdown-menu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/achenkirch-achensee.html\">Achenkirch - Achensee</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/alpbach.html\">Alpbach</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/axams.html\">Axams</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/berwang.html\">Berwang</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/biberwier.html\">Biberwier</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/brandenberg.html\">Brandenberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/brixen-i-thale.html\">Brixen i. Thale</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/ehrwald.html\">Ehrwald</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/ellmau.html\">Ellmau</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/fendels.html\">Fendels</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/fieberbrunn.html\">Fieberbrunn</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/finkenberg.html\">Finkenberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/fiss.html\">Fiss</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/fuegen.html\">F\u00fcgen</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/fulpmes.html\">Fulpmes</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/galtuer.html\">Galt\u00fcr</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/gerlos.html\">Gerlos</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/hall-in-tirol.html\">Hall in Tirol</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/hintertux.html\">Hintertux</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/hochfuegen.html\">Hochf\u00fcgen</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/hochgurgl.html\">Hochgurgl</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/hopfgarten-im-brixental.html\">Hopfgarten im Brixental</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/innsbruck.html\">Innsbruck</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/ischgl.html\">Ischgl</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/jerzens-pitztal.html\">Jerzens - Pitztal</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/jochberg.html\">Jochberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kappl.html\">Kappl</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kaunertal.html\">Kaunertal</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kirchberg.html\">Kirchberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kitzbuehel.html\">Kitzb\u00fchel</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/koessen.html\">K\u00f6ssen</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kramsach.html\">Kramsach</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/krimml.html\">Krimml</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/landeck.html\">Landeck</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/laengenfeld-aqua-dome.html\">L\u00e4ngenfeld - Aqua Dome</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/lermoos.html\">Lermoos</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/lienz.html\">Lienz</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/matrei-am-brenner-maria-waldrast.html\">Matrei am Brenner - Maria Waldrast</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/maurach-achensee.html\">Maurach - Achensee</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/mayrhofen.html\">Mayrhofen</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/mieders.html\">Mieders</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/mutters.html\">Mutters</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/nauders.html\">Nauders</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html\">Neustift - Stubaier Gletscher</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/neustift-im-stubaital.html\">Neustift im Stubaital</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/obergurgl.html\">Obergurgl</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/obernberg-am-brenner.html\">Obernberg am Brenner</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/oetz-hochoetz.html\">Oetz - Hochoetz</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/pertisau-achensee.html\">Pertisau - Achensee</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/pillberg-silberregion-karwendel.html\">Pillberg - Silberregion Karwendel</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/pitztaler-gletscher.html\">Pitztaler Gletscher</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/reith-im-alpbachtal.html\">Reith im Alpbachtal</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/scheffau-am-wilden-kaiser.html\">Scheffau am Wilden Kaiser</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/serfaus.html\">Serfaus</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/soelden.html\">S\u00f6lden</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/soell-am-wilden-kaiser.html\">S\u00f6ll am Wilden Kaiser</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/st-anton-am-arlberg.html\">St. Anton am Arlberg</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/steinach-am-brenner-bergeralm.html\">Steinach am Brenner - Bergeralm</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/tannheim-tannheimer-tal.html\">Tannheim - Tannheimer Tal</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/uderns.html\">Uderns</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/waidring.html\">Waidring</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/walchsee-moorgebiet-schwemm.html\">Walchsee - Moorgebiet Schwemm</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/westendorf.html\">Westendorf</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/wildschoenau.html\">Wildsch\u00f6nau</a></li><li><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/zell-am-ziller.html\">Zell am Ziller</a></li></ul></div></div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-6 col-xs-6\"> <div class=\"dropdown\"> <button type=\"button\" id=\"search-small\" class=\"blue-button\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Suche\" ga-event-action=\"click\" href=\"nc/suche.html\">Suche<span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button> </div> </div> <div class=\"col-md-6 col-xs-6\"> <div class=\"dropdown\"> <button type=\"button\" id=\"map-small\" href=\"/mapspopup.html\" data-fancybox-type=\"iframe\" class=\"lightbox\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Map\" ga-event-action=\"click\">Map<span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-map\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"row top-buffer\"> <div class=\"col-md-8 bottom-buffer\"> <div class=\"content bg no-padding\"> <div id=\"bigCamContainer\" class=\"embed-container\"> <iframe id=\"idIframe\" src=\"//webtv.feratel.com/webtv/?design=v3&pg=DA7D2F22-8600-464D-9D4F-CDB04014A6C5&cam=5760&lg=de&getLatest=1&c1=0&flc=1\" frameborder=\"0\" width=\"100%\" height=\"100%\" allowfullscreen></iframe> <script type=\"text/javascript\">var webtvTracking = 0;</script></div> <div class=\"connected-cams\"> <div id=\"connected-carousel\" class=\"owl-carousel owl-theme\"> <div class=\"item \" id=\"cam5760\" data-value=\"5760\"> <div class=\"text-wrapper\">S\u00f6lden - Seekogl</div> <div class=\"img-wrapper\"><img src=\"//wtvpict.feratel.com/picture/40/5760/93FC3BDF-E0B7-4B69-9E67-48549A22BEA5.jpeg?design=noxdesign&dcsdesign=WTP_feratel.com_Webseite\" /></div> </div> <div class=\"item\" id=\"cam5761\" data-value=\"5761\"> <div class=\"text-wrapper\">S\u00f6lden - Gaislachkogl</div> <div class=\"img-wrapper\"><img src=\"//wtvpict.feratel.com/picture/40/5761/4E2D44B6-0B00-4105-8B58-4FE55EAEFF5A.jpeg?design=noxdesign&dcsdesign=WTP_feratel.com_Webseite\" /></div> </div> <div class=\"item\" id=\"cam5762\" data-value=\"5762\"> <div class=\"text-wrapper\">S\u00f6lden - Giggijoch</div> <div class=\"img-wrapper\"><img src=\"//wtvpict.feratel.com/picture/40/5762/CD112FAB-18DA-489F-98E6-4AB90CD69B40.jpeg?design=noxdesign&dcsdesign=WTP_feratel.com_Webseite\" /></div> </div> <div class=\"item\" id=\"cam5770\" data-value=\"5770\"> <div class=\"text-wrapper\">L\u00e4ngenfeld - Therme L\u00e4ngenfeld</div> <div class=\"img-wrapper\"><img src=\"//wtvpict.feratel.com/picture/40/5770/686261DC-5328-4764-9864-A6EB55D3AD7F.jpeg?design=noxdesign&dcsdesign=WTP_feratel.com_Webseite\" /></div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"morecams\"></div> <div class=\"content bg top-buffer no-padding\"> <div class=\"bread-rating-wrapper\"> <div class=\"breadcrumbs\"> <ul vocab=\"//schema.org/\" typeof=\"BreadcrumbList\"><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"/\" title=\"Home\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Home</span></a><meta property=\"position\" content=\"1\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams.html\" title=\"Webcams\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Webcams</span></a><meta property=\"position\" content=\"2\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"\u00d6sterreich\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">\u00d6sterreich</span></a><meta property=\"position\" content=\"3\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams/oesterreich/tirol.html\" title=\"Tirol\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Tirol</span></a><meta property=\"position\" content=\"4\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/soelden.html\" title=\"S\u00f6lden\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">S\u00f6lden</span></a><meta property=\"position\" content=\"5\"></li></ul> </div> <div class=\"tx-werit-products\"> <div class=\"tx-contentrating-pi1\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" media=\"all\" href=\"typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/style.stars.css\" /> <script type=\"text/javascript\" src=\"typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/script.js\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var tx_content_rating_pid = 187;\n            var tx_content_rating_url = \"/webcams/oesterreich/tirol/soelden.html\";\n        </script><div itemscope itemtype=\"http://schema.org/VideoObject\"> <h3>Jetzt bewerten</h3> <meta itemprop=\"name\" content=\"S\u00f6lden\" /> <meta itemprop=\"description\" content=\"\" /> <meta itemprop=\"thumbnailUrl\" content=\"http://www.feratel.com/uploads/tx_iccferatelwebcam/webcams/6808107A-D5A8-4DF1-B657-65549217FCBF.jpg\" /> <meta itemprop=\"uploadDate\" content=\"2016-06-30\" /> <div id=\"aggregateRating\" itemprop=\"aggregateRating\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/AggregateRating\"> <div class=\"tx-content-rating-rate-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-rate-full\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-rate-value\" style=\"width:75%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"5\" style=\"width:100%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"4\" style=\"width:80%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"3\" style=\"width:60%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"2\" style=\"width:40%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"1\" style=\"width:20%;\">&nbsp;</div> </div> </div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-hint\">Bewerten</div> <div class=\"tx-content-rating-line-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-big\" style=\"left:0%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:20%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:40%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:60%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:80%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-big\" style=\"left:100%;margin-left:-1px;\">&nbsp;</div> </div> <div class=\"tx-content-rating-text-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-text-left\"> <span class=\"tx-content-rating-percspan\">75</span> % / </div> <div class=\"tx-content-rating-text-right\"> <span class=\"tx-content-rating-countspan\" itemprop=\"ratingCount\" >153</span> Bewertungen </div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"worstRating\">1</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"bestRating\">5</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"ratingValue\">3.75</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\">&nbsp;</div> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"content\"> <div class=\"row\"><div class=\"side-buffer-15\"><div class=\"page-header\"><h1 class=\"csc-firstHeader bigone\">Webcam in S\u00f6lden<span class=\"heart\"><span class=\"addtoFav\">6808107A-D5A8-4DF1-B657-65549217FCBF</span></span></h1></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2503\" class=\"contentelement\"><h2>Wo liegt S\u00f6lden?</h2><p>S\u00f6lden liegt im Bundesland <a href=\"webcams/oesterreich/tirol.html\">Tirol</a> auf 1.368 m H\u00f6he nur eine gute Stunde von der Landeshauptstadt<a href=\"webcams/oesterreich/tirol/innsbruck.html\"> Innsbruck</a> entfernt. Die Gemeinde umfasst eine Fl\u00e4che von 466,78 km\u00b2 und hat 3.199 Einwohner.</p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c32958\" class=\"contentelement\"><h2>Wie ist das Wetter in S\u00f6lden?</h2><p>Die Gemeinde in Tirol verf\u00fcgt \u00fcber ein gem\u00e4\u00dfigtes Klima und ist trotz kalter <b>Winter</b> und <b>Sommer</b>, sehr trocken. Die sorgt f\u00fcr Schneereiche Pisten und angenehme Temperaturen f\u00fcr Wanderausfl\u00fcge. Sie planen einen Winterurlaub in S\u00f6lden in Tirol? Die aktuelle Wetterlage heute, morgen oder am Wochenende zeigt unsere <a href=\"wetter/oesterreich/tirol/soelden.html\">Wetterprognose</a> und live Webcam. </p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c32960\" class=\"contentelement\"><div class=\"ImagesContainer pos-default pos-only row\"><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><img src=\"fileadmin/_processed_/a/0/csm_oetztal_stimmung_662986c5cd.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Sonnenaufgang S\u00f6lden\" title=\"Sonnenaufgang S\u00f6lden\" ></div><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><img src=\"fileadmin/_processed_/e/8/csm_Soelden_7_ef765edd59.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Sommer in S\u00f6lden\" title=\"Sommer in S\u00f6lden\" ></div></div></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c32959\" class=\"contentelement\"><h2>Wann ist das Skiopening in S\u00f6lden?</h2><p>Traditionell wird die Wintersaison mit dem <b>Weltcupstart</b> der alpinen Skirennl\u00e4ufer im Oktober gestartet. S\u00f6lden verf\u00fcgt n\u00e4mlich mit dem Rettenbach- und Tiefenbachferner gleich \u00fcber zwei erschlossene Gletscherskigebiete. </p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c8180\" class=\"contentelement\"><h2>Was kann man in S\u00f6lden machen?</h2><p>S\u00f6lden steht f\u00fcr Action. Das ist nicht erst seit den Dreharbeiten des j\u00fcngsten <b>James Bond</b> Streifen Spectre klar. Das eindrucksvolle Panorama der <b>\u00d6tztaler Alpen</b> bildet dabei die Kulisse, Drehpl\u00e4tze wie beispielsweise das ice Q als Bond-Location am Gipfel des Gaislachkogel im Skigebiet von S\u00f6lden beeindrucken.</p> <p>Auch abseits der Piste l\u00e4sst sich viel erleben: Langlaufen, Eislaufen, Winterwandern und Rodeln \u2013 einem perfekten Winterurlaub steht in S\u00f6lden im \u00d6tztal nichts im Wege. Wenn das Wetter mal nicht so gut ist, l\u00e4dt der <b>Aqua Dome</b> in L\u00e4ngenfeld \u2013 \u00fcbrigens die einzige Therme Tirols \u2013 zu ausgiebigem Wellness, Ruhe und Entspannung ein. </p> <p>S\u00f6lden gilt als einer der Hotspots der Alpen: Zahlreiche Bars und Kneipen sind weit \u00fcber die Region hinaus bekannt und ein Aufenthalt in einer der vielen <b>Apr\u00e9s-Ski-Bars</b> wird so manchem l\u00e4nger in Erinnerung bleiben.</p> <p>Im Sommer laden die Orte <b>Zwieselstein</b>, S\u00f6lden und <b>Hochs\u00f6lden</b> zu einem abwechslungsreichen Sommerurlaub ein. Wandern in den \u00d6tztaler Alpen inmitten 250 Dreitausendern bringt so manches Gipfelerlebnis mit sich. Auch der h\u00f6chste Berg Tirols, die 3772m hohe Wildspitze befindet sich ganz in der N\u00e4he von S\u00f6lden. <b>Moutainbiker</b> finden insgesamt 80km attraktive Routen und beim Rafting in der \u00d6tztaler Arche gibt es die wohltuende Abk\u00fchlung.</p> <p>Sp\u00e4testens Ende August trifft sich in S\u00f6lden die Hobby Rennradszene der Alpen, denn der \u00d6tztaler <b>Radmarathon</b> ruft! 5.500 H\u00f6henmeter sind auf insgesamt 238 Kilometer L\u00e4nge zu bew\u00e4ltigen. Von S\u00f6lden nach \u00d6tz \u00fcbers <b>K\u00fchtai</b> nach Innsbruck hinauf auf den <b>Brenner</b>, hinunter nach Sterzing, auf den Jaufen und als Highlight zum Schluss noch \u00fcber das <b>Timmelsjoch</b> zur\u00fcck nach S\u00f6lden. Was gibt es Sch\u00f6neres? Mitmachen kann aber nicht Jeder. Die Startpl\u00e4tze sind mehr als begehrt. Die Registrierung f\u00fcr den \u00d6tztaler startet bereits Anfang Februar. </p> <p>Auch ein Abstecher ins nahe gelegenen <b>Obergurgl</b> ist f\u00fcr jeden Wanderenthusiasten lohnend.</p><div></div></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c4916\" class=\"contentelement\"><div class=\"ImagesContainer pos-default pos-only row\"><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Soelden/Soelden_1.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox4916\" title=\"Winter in S\u00f6lden, \u00d6tztal\"><img src=\"fileadmin/_processed_/6/b/csm_Soelden_1_e54afc0521.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Winter in S\u00f6lden, \u00d6tztal\" title=\"Winter in S\u00f6lden, \u00d6tztal\" ></a></div><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Tirol/Soelden/Soelden_5.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox4916\" title=\"Winterurlaub in S\u00f6lden\"><img src=\"fileadmin/_processed_/5/e/csm_Soelden_5_184c73626c.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Winterurlaub in S\u00f6lden\" title=\"Winterurlaub in S\u00f6lden\" ></a></div></div></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c8190\" class=\"contentelement\"><h2>Wo ist was los in S\u00f6lden?</h2><p><span lang=\"DE-AT\">Am Berg wie im Tal findet man in S\u00f6lden eine riesige Auswahl an Restaurants. Von der kleinen Pizzeria bis zum Haubenlokal. Ob Internationale, \u00d6sterreichische, Italienische, Chinesische, Vegetarische oder Biok\u00fcche \u2013 die Kulinarik hat hier einiges zu bieten. \u201e\u00dcberall\u201c wird die Antwort auf diese Frage sein. In unz\u00e4hligen <b>Apr\u00e8s Ski Bars</b>, Discos, Nacht Clubs, Bars, Pubs und Szenelokalen auf der S\u00f6ldener <b>Partymeile</b> kann man bis in die Morgenstunden feiern, tanzen und Leute treffen. </span></p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2507\" class=\"contentelement\"><h3>Webcams in der N\u00e4he</h3><p><a href=\"webcams/oesterreich/tirol/hochgurgl.html\">Hochgurgl</a> - <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/obergurgl.html\">Obergurgl</a></p></div></div></div> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12 text-center\"> <div class=\"hide-addthis\"> <div class=\"hide-addthis-overlay\"></div> <div class=\"addthis_inline_share_toolbox\"></div> </div> </div> </div> <script type=\"text/javascript\" src=\"//s7.addthis.com/js/300/addthis_widget.js#pubid=ra-58cbec5f592577b0\"></script><script type=\"text/javascript\">\nvar addthis_config = {\n\tdata_ga_property: 'UA-5776837-1',\n\tdata_ga_social: true\n}\n</script></div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content bg side-box no-padding tabs-wrapper bottom-buffer\"> <ul class=\"tabs-nav-big\"> <li role=\"presentation\" class=\"active\"><a href=\"#weather\" aria-controls=\"weather\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Wetter\" ga-event-action=\"click\">Wetter<span class=\"icon weather\"></span></a></li> <li role=\"presentation\"><a href=\"#lifts-slopes\" aria-controls=\"lifts-slopes\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Lifte Pisten\" ga-event-action=\"click\">Lifte/Pisten<span class=\"icon slopes\"></span></a></li> </ul> <div class=\"tab-content\"> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane active\" id=\"weather\"> <div class=\"content font-14 blue\"><a href=\"wetter/oesterreich/tirol/soelden.html\">S\u00f6lden</a> | 16.11.2017</div> <div class=\"content weather\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon big\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/weather/1.png\"></span> <span class=\"value\">8\u00b0 C</span> <span class=\"value\">0\u00b0 C</span> </div> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/weather-icons/wind2_S.png\"></span> <span class=\"value\">S</span> <span class=\"value\">8 km/h | 4 Kn</span> </div> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/weather-icons/sonnenaufgang.png\"></span> <span class=\"value\">07:19</span> <span class=\"value\">16:41</span> </div> </div> </div> </div> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane\" id=\"lifts-slopes\"> <div class=\"content font-14 blue\"><a href=\"lifte-pisten/oesterreich/tirol/soelden.html\">S\u00f6lden</a> | 16.11.2017</div> <ul class=\"tabs-nav-small\"> <li role=\"presentation\" class=\"active\"><a href=\"#installations\" aria-controls=\"installations\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Anlagen\" ga-event-action=\"click\">Anlagen</a> </li> <li role=\"presentation\"><a href=\"#slopes\" aria-controls=\"slopes\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Pisten\" ga-event-action=\"click\">Pisten</a></li> <li role=\"presentation\"><a href=\"#infrastructure\" aria-controls=\"infrastructure\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Infrastruktur\" ga-event-action=\"click\">Infrastruktur</a></li> <li role=\"presentation\"><a href=\"#\" onclick=\"javascript:$.fancybox(legendText); return false;\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Legende\" ga-event-action=\"click\">Legende</a></li> <li role=\"presentation\"><a href=\"http://oetztal.intermaps.com/skimaps/soelden/skimap_touch.asp?lang=de\" data-fancybox-type=\"iframe\" class=\"biglightbox\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Skimap\" ga-event-action=\"click\">Skimap</a></li> </ul> <div class=\"tab-content\"> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane active\" id=\"installations\"> <div id=\"installationsCarousel\" class=\"carousel slide tab-carousel\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"false\"> <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\"> <div class=\"item active\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/4.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Zentrum Shuttle</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/4.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">8EUB Gaislachkogl I</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/4.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">3S Gaislachkogl II</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/4.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">10EUB Giggijoch</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/4.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">8EUB Gletscherexpress</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/4.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">8EUB Schwarze Schneid I</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/4.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">8EUB Schwarze Schneid II</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/8.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">4SB Rosskirpl</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/8.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">4SB Silberbr\u00fcnnl</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/8.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">4SB Einzeiger</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/8.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">4SB Schwarzkogl</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/8.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">4SB Hainbachkar</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/8.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">4SB Rettenbachjoch</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/8.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">4SB Seekogl</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/9.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">6SB Langegg</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/9.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">6SK Wasserkar</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/51.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">8SB Giggijoch</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/9.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">6SB Seiterkar</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/4.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">8EUB Tiefenbach</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/8.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">4SB Heidebahn</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/6.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">2SB Rotkogl</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/9.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">6SB Stabele</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/6.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">2SB Mittelstation</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/6.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">2SB Gratlbahn</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">SL Innerwald I</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">SL Karleskogl</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">SL Mutkogl</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">SL Panorama</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">SL Seiterj\u00f6chl</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">SL Gaislachalm</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Minilift Tiefenbach</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Minilift Giggijoch</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">SL Innerwald II</div> </li> </ul> </div> </div> </div> <a href=\"#installationsCarousel\" class=\"carousel-button prev\" data-slide=\"prev\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Lifte Zur\u00fcck\" ga-event-action=\"click\"> <svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" width=\"15px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 23 50\" xml:space=\"preserve\"> <polyline fill=\"none\" stroke=\"#003871\" stroke-width=\"1\" stroke-linecap=\"round\" stroke-linejoin=\"round\" points=\"23,0 3,25 23,50\"/> </svg> </a> <a href=\"#installationsCarousel\" class=\"carousel-button next\" data-slide=\"next\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Lifte Vor\" ga-event-action=\"click\"> <svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" width=\"15px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 23 50\" xml:space=\"preserve\"> <polyline fill=\"none\" stroke=\"#003871\" stroke-width=\"1\" stroke-linecap=\"round\" stroke-linejoin=\"round\" points=\"0,0 20,25 0,50\"/> </svg> </a> </div> </div> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane\" id=\"slopes\"> <div id=\"slopesCarousel\" class=\"carousel slide tab-carousel\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"false\"> <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\"> <div class=\"item active\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">1</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">1a</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">1b</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">2</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">2a</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">3</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">3a</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">4</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">5</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">6</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">7</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">7a</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">8</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">9</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">10</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">11</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">12</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">13</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">14</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">14a</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">15</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">16</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">61</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">18</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">19</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">20</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">21</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">22</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">23</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">24</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">25</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">30</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">31</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">32</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">33</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">34</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">35</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">36</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">37</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">38</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">39</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">40</div> </li> </ul> </div> </div> <div class=\"item\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">41</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">50</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Skiroute Gaislach</div> </li> </ul> </div> </div> </div> <a href=\"#slopesCarousel\" class=\"carousel-button prev\" data-slide=\"prev\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Pisten Zur\u00fcck\" ga-event-action=\"click\"> <svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" width=\"15px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 23 50\" xml:space=\"preserve\"> <polyline fill=\"none\" stroke=\"#003871\" stroke-width=\"1\" stroke-linecap=\"round\" stroke-linejoin=\"round\" points=\"23,0 3,25 23,50\"/> </svg> </a> <a href=\"#slopesCarousel\" class=\"carousel-button next\" data-slide=\"next\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Pisten Vor\" ga-event-action=\"click\"> <svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" width=\"15px\" height=\"50px\" viewBox=\"0 0 23 50\" xml:space=\"preserve\"> <polyline fill=\"none\" stroke=\"#003871\" stroke-width=\"1\" stroke-linecap=\"round\" stroke-linejoin=\"round\" points=\"0,0 20,25 0,50\"/> </svg> </a> </div> </div> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane\" id=\"infrastructure\"> <div id=\"infrastructureCarousel\" class=\"carousel slide tab-carousel\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"false\"> <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\"> <div class=\"item active\"> <div class=\"content info-carousel\"> <ul class=\"info-list\"> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/24.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Unters\u00f6lden (Mittel/Intermediate)</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/24.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Hofer B\u00f6den-Windau (leicht/Easy)</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/24.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Zwieselstein (Mittel/Intermediate)</div> </li> <li> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/113.gif\" /></span></div> <div class=\"icon-text\">Funslope Giggijoch</div> </li> </ul> </div> </div> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"snowinfo\"> <div class=\"content\"> <h3>Schneeh\u00f6hen & Schneeverh\u00e4ltnisse</h3> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"> <p>Schneeh\u00f6he Berg: <strong>180 cm Pulverschnee</strong></p> <p>Schneeh\u00f6he Tal: <strong>31 cm Pulverschnee</strong></p> <p>Letzter Schneefall: <strong>13.11.2017</strong></p> </div> </div> </div> </div> <script type=\"text/javascript\">\n\t\t\t\tvar legendText = '<h3>Legende</h3><br><ul class=\"info-list\"><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/1.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">offen (gr\u00fcn)</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/werte/2.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">geschlossen/gesperrt (rot)</div></li></ul><ul class=\"info-list\"><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/4.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">EUB (Einseil-Umlauf-Bahn)</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/6.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">2er Sesselbahn</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/8.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">4er Sesselbahn</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/9.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">6er Sesselbahn</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/10.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Schlepplift</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/51.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">8er Sesselbahn</div></li></ul><ul class=\"info-list\"><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/18.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Piste leicht</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/19.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Piste mittel</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/20.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Piste schwer</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/22.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Skiroute (unpr\u00e4pariert, keine Aussage \u00fcber Schwierigkeitsgrad)</div></li></ul><ul class=\"info-list\"><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/113.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Funslope</div></li><li><div class=\"icon-wrapper\"><span class=\"icon\"><img src=\"/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/leds/24.gif\" /></span></div><div class=\"icon-text\">Langlaufloipe</div></li></ul>';\n\t\t\t\t</script></div> <div class=\"tx-icc-feratelhotel\"> <div class=\"content bg side-box bottom-buffer\"> <script>\n\t\t\t\tvar locationId = 'fe62b24a-5fc3-415b-8909-f7e022750ff5';\n\t\t\t\tvar locationName = 'S\u00f6lden';\n\t\t\t\tvar locationQParam = 'qfdTown';\n\t\t\t</script><a href=\"javascript:BuchenBanner2();\"><img class=\"img-responsive\" alt=\"Booking\" src=\"fileadmin/banner/feratel-online-booking-sm-b.jpg\" width=\"333\" height=\"220\" /></a> </div> </div> <div class=\"content bg side-box bottom-buffer\"> <h3>Aktuelle Veranstaltungen<span class=\"icon events\"></span></h3> <div id=\"eventsCarousel\" class=\"carousel slide\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"false\"> <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\"> <div class=\"item active\"> <h4 class=\"eventHeader\">Kutschfahrten Huben</h4> <p> Ort: Huben<br> Datum: 08.02.2013 - 31.12.2018<br> </p> <div class=\"eDescription\"><p>Preis am Tag:\u00a0bis 5 Personen: \u20ac 50,--, jede weitere Person: \u20ac 10,--, (max. 8 Erwachsene) Preis am Abend (ab 18 Uhr): bis 5 Personen: \u20ac 60,--, jede weitere Person: \u20ac 12,--, (max. 8 Erwachsene) Anmeldung erbeten unter Tel.: +43 (0) 664 82 26 785</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Adventfeier Kirche Huben</h4> <p> Ort: Pfarrkirche Huben<br> Datum: 02.12.2017<br> Uhrzeit: 19:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Beginn: 19:00 Uhr</p> <p>&nbsp;</p> <p>feierliche \u00d6ffnung des &quot;Adventfensters&quot; mit der Musikkapelle Huben und anschlie\u00dfender Adventfeier</p> <p>&nbsp;</p> <p>Dieses konzert beinhaltet besinnliche, ruhige und moderne Melodien passend zum Advent, gespielt von kleinen bis mittelgro\u00dfen Gruppen der Musikkapelle Huben</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Adventbasar Huben</h4> <p> Ort: Volksschule Huben<br> Datum: 03.12.2017<br> Uhrzeit: 09:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Der Basar findet nach der hl. Messe (Messe: 08:30 Uhr) statt!</p> <p>&nbsp;</p> <p>Es gibt Adventkr\u00e4nze, Gestecke, Kekse und verschiedene Basteleien aus Holz, Beton und Stoff.</p> <p>&nbsp;</p> <p>F\u00fcr Speis und Trank ist bestens gesorgt!</p> <p>&nbsp;</p> <p>Der Erl\u00f6s wird f\u00fcr einen guten Zweck gespendet.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Kathreinelerlauf</h4> <p> Ort: Erlebnisanlage Kalkofen<br> Datum: 02.12.2017<br> Uhrzeit: 18:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Gro\u00dfer Kathreienerlauf mit H\u00f6llenfeuer bei der Erlebnisanlage Kalkofen. Die Teufelbar und Weinschmiede laden alle G\u00e4ste zu einem Umtrunk ein. Adventmarkt mit heimischen Produkten.\u00a0Gro\u00dfer Auftritt der Kathreineler ab ca. 18.00 Uhr.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">\u00d63-Pistenbully</h4> <p> Ort: Skigebiet Hochgurgl<br> Datum: 25.11.2017<br> Uhrzeit: 09:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>\u00d63-Pistenbully in Obergurgl-Hochgurgl mit \u00d63-DJ Martin Domkar</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Live Musik</h4> <p> Ort: Putt-in Bar<br> Datum: 25.11.2017 - 21.04.2018<br> Uhrzeit: 21:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Veranstaltungen - freier Eintritt!</p> <p>25.11. &quot;Piccadilly Trio&quot;</p> <p>02.12. &quot;3fach&quot;</p> <p>09.12. &quot;Inn-Takt&quot;</p> <p>16.12. &quot;3fach&quot;</p> <p>31.12. Silvesterparty mit &quot;Mango Deluxe&quot;</p> <p>08.01. &quot;Inn-Takt&quot;</p> <p>15.01. &quot;Veit Club Manda&quot;</p> <p>22.01. &quot;DJ Hoody&quot;</p> <p>29.01. &quot;Veit Club Manda&quot;</p> <p>05.02. &quot;Sound Asylum&quot;</p> <p>12.02. Rosenmontagsparty mit &quot;DJ Wurzel Sepp&quot;</p> <p>19.02. Taittinger Party mit &quot;DJ Hoody&quot;</p> <p>26.02. &quot;Bogus Brothers&quot;</p> <p>05.03. &quot;Veit Club Manda&quot;</p> <p>12.03. &quot;Sound Asylum&quot;</p> <p>19.03. &quot;fm2&quot;</p> <p>25.03. &quot;DJ Hoody&quot;</p> <p>26.03. &quot;Sledge&quot;</p> <p>01.04. &quot;DJ Hoody&quot;</p> <p>08.04. &quot;DJ Hoody&quot; </p> <p>09.04. &quot;fm2&quot;</p> <p>15.04. &quot;DJ Hoody&quot;</p> <p>16.04. &quot;Veit Club Manda&quot;</p> <p>21.04. Bad Taste Party mit special Drinks und &quot;DJ Bopser &amp; Co</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Nachtskifahren &amp; Nachtrodeln</h4> <p> Ort: Rodelbahn Hochgurgl<br> Datum: 24.11.2017 - 22.12.2017<br> Uhrzeit: 19:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>- Nachtskilauf in Hochgurgl von 19.30 - 22.30 Uhr</p> <p>- bis 22.12.2017 jeden Freitag &amp; ab 28.12.2017 jeden Donnerstag</p> <p>- Gratis Skibus ab Obergurgl und S\u00f6lden.</p> <p>- Einkehrm\u00f6glichkeit im Downhill Grill. Reservierung unter T +43 (0) 5256 625-564</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Mineralienschau</h4> <p> Ort: Haus Walter Riml<br> Datum: 14.11.2016 - 01.05.2018<br> </p> <div class=\"eDescription\"><p>Mineralienschau bei Walter Riml in Umhausen.</p> <p>\u00d6tztaler Granaten, Bergkristalle uvm.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Wir bitten um telefonische Voranmeldung unter T +43 (0) 664 412 6899</p> <p>&nbsp;</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Nikolauseinzug und Krampuslauf</h4> <p> Ort: Festplatz Tumpen<br> Datum: 24.11.2017<br> Uhrzeit: 18:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Einzug der Tumpner Krampusse und\u00a0anschlie\u00dfend\u00a0Krampusparty im neuen Krampuswagen.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Gef\u00fchrte Laternenwanderung zum beleuchteten Stuibenfall</h4> <p> Ort: Stuibenfall<br> Datum: 06.12.2017 - 25.04.2018<br> Uhrzeit: 18:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Bestaunen Sie das atemberaubende Naturschauspiel bei Nacht - den Stuibenfall - Tirols gr\u00f6\u00dften Wasserfall.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Treffpunkt:\u00a018:30 Uhr Umhausen\u00a0Information bzw. Niederthai Parkplatz Sennhof (neben der Information)</p> <p>Kosten pro Person: \u20ac\u00a04,50 / Kinder bis 14 Jahre frei / GRATIS f\u00fcr G\u00e4ste mit der Niederthai Card</p> <p>Mitzubringen: gutes Schuhwerk, falls vorhanden Wanderst\u00f6cke </p> <p>Dauer: ca. 2,5 - 3 Stunden von Umhausen und ca. 1,5 - 2 Stunden von Niederthai</p> <p>Anmeldung: bis Mittwoch 16:00 Uhr in der Information Umhausen oder Niederthai, T +43 (0) 57200 400</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Umhauser Christkindlmarkt</h4> <p> Ort: Kroneplatz - beim Gasthof Krone<br> Datum: 01.12.2017 - 22.12.2017<br> Uhrzeit: 16:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Beginn Freitag den, 01.12.2017 um 15:00 Uhr - Er\u00f6ffnung und Adventkranzverkauf</p> <p>&nbsp;</p> <p>Jeden Freitag und Sonntag von 16:00 - 20:00 Uhr </p> <p>&nbsp;</p> <p>*Kunsthandwerk, Handarbeiten, Schmuck, Dekoartikel, Gebasteltes aller Art, Schn\u00e4pse, Gebackenes, S\u00fc\u00dfes und vieles mehr</p> <p>*Gl\u00fchwein, Punsch, Kastanien, Kiachlen, Zuckerwatte</p> <p>*Jeden Freitag und Sonntag ab 17:00 Uhr: weihnachtliche Musik mit der Landesmusikschule \u00d6tztal und der MK Umhausen</p> <p>*Kutschenfahrten </p> <p>*Adventausstellung: vom 02.12. - 23.12.2017 von Regina Doblander im Gasthof Krone</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Drei N\u00e4chte, eine Legende - Der Nikolaus und die Stuib\u00b4nfoll Tuifle</h4> <p> Ort: \u00d6tzi-Dorf, Bischoffsplatz &amp; Kroneplatz<br> Datum: 01.12.2017 - 03.12.2017<br> </p> <div class=\"eDescription\"><p>Programm:</p> <p>&nbsp;</p> <p>Freitag, 01.12.2017 - 17:00 Uhr im \u00d6tzi-Dorf &quot;Eine sagenhafte Nacht f\u00fcr Kinder&quot;</p> <p>Samstag, 02.12.2017 - 18:30 Uhr vom Parkplatz Mure bis Bischoffsplatz &quot;Die wilde Nacht der Stuib\u00b4nfoll Tuifle&quot;</p> <p>Sonntag, 03.12.2017 - 16:00 Uhr am Kroneplatz &quot;Der Nikolaus kommt&quot;</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Messgestaltung zu Ehren der Heiligen C\u00e4cilia</h4> <p> Ort: Pfarrkirche Umhausen<br> Datum: 25.11.2017<br> Uhrzeit: 19:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Hl. Messe zu Ehren der Heiligen C\u00e4cilia mit der Musikkapelle Umhausen.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Bauernstand Umhausen</h4> <p> Ort: Parkplatz Mure<br> Datum: 23.10.2017 - 17.12.2017<br> Uhrzeit: 14:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Bauernstand Umhausen</h4> <p> Ort: Kurzentrum<br> Datum: 28.10.2017 - 15.04.2018<br> Uhrzeit: 14:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Beleuchteter Wasserfall - Stuibenfall</h4> <p> Ort: Stuibenfall<br> Datum: 25.10.2017 - 25.04.2018<br> Uhrzeit: 18:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Bestaunen Sie von 18:00 - 22:00 Uhr das atemberaubende Naturschauspiel bei Nacht - den Stuibenfall, Tirols gr\u00f6\u00dften Wasserfall.</p> <p>Sch\u00f6ner Ausblick von den Aussichtsplattformen in Niederthai\u00a0und Umhausen.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Die Wunderfaser - F\u00fchrung durch das \u00d6tztaler Schafwollzentrum</h4> <p> Ort: \u00d6tztaler Schafwollzentrum <br> Datum: 07.06.2017 - 20.05.2018<br> Uhrzeit: 14:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Im \u00d6tztaler Schafwollzentrum wird seid 1950 heimische Wolle zu hochwertigen Produkten verarbeitet. Bei der F\u00fchrung kann der gesamte Wertsch\u00f6pfungsprozess der heimischen Schafwolle - von der Anlieferung durch den Schafhalter bis zum fertigen Produkt - besichtigt werden. Zudem wird auf die Geschichte der Woll- &amp; Flachsverarbeitung im \u00d6tztal eingegangen. </p> <p>&nbsp;</p> <p>Treffpunkt: 14:00 Uhr Umhausen / \u00d6tztaler Schafwollzentrum </p> <p>Dauer: ca. 45 min</p> <p>Kosten: \u20ac 3,- pro Person (Kinder frei), gratis f\u00fcr G\u00e4ste von Naturpark-Partnerbetrieben</p> <p>Teilnehmer: min. 3 - max. 20</p> <p>Anmeldung: beim \u00d6tztaler Schafwollzentrum T +43 (0) 5255 5293 bis Mittwoch 18:00 Uhr</p> <p>&nbsp;</p> <p>Sonstiges: barrierefrei, F\u00fchrung ist auch zu einem anderen Zeitpunkt nach telefonischer Vereinbarung m\u00f6glich!</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">In Stille h\u00f6ren - Advent in Maria Schnee</h4> <p> Ort: Kirche Maria Schnee <br> Datum: 08.12.2017<br> Uhrzeit: 17:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Nun ist die Zeit des Jahres wieder gekommen - Advent und Weihnachten. </p> <p>&nbsp;</p> <p>Es werden am Parkplatz Engelswand in Lehn-Platzl Fackeln erhellt und man zieht betend zum Kirchlein Maria Schnee. </p> <p>Anschlie\u00dfend verzaubern verschiedene Musikgruppen auf adventliche Weise, um einen Augenblick in Stille und Ruhe zu erleben</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Beer Flat Rate</h4> <p> Ort: Josl Keller<br> Datum: 31.10.2017 - 24.04.2018<br> Uhrzeit: 21:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">&quot;Wochenblatt&quot; - Opening Party</h4> <p> Ort: Winterpalast<br> Datum: 24.11.2017<br> Uhrzeit: 21:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Mit der Band Keep Cool.</p> <p>Eintritt frei.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Er\u00f6ffnung Naturparkausstellung</h4> <p> Ort: Hohe Mut Alm <br> Datum: 24.11.2017<br> Uhrzeit: 11:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Segnung und Er\u00f6ffnung der Naturparkausstellung Hohe Mut Alm im Beisein von Frau Landeshauptmannstellvertreterin Mag. Ingrid Felipe,</p> <p>herzlichst einzuladen.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Besichtigung der Naturparkausstellung\u00a0</p> <p>B\u00e4uerliches Buffet im Wintergarten der Hohen Mut\u00a0Alm</p> <p>Musikalische Umrahmung: &quot;M\u00e4nnergesangsverein Gurgl&quot;</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Staff &amp; Steak Party</h4> <p> Ort: Josl Keller <br> Datum: 08.12.2017<br> Uhrzeit: 21:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Apr\u00e8s Ski mit Live Musik</h4> <p> Ort: Nederh\u00fctte<br> Datum: 17.11.2017<br> Uhrzeit: 16:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Party &amp; Livemusik mit den &quot;Nederlumpen&quot;.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">H\u00fcttenabend mit Live Musik</h4> <p> Ort: Zirben Alm<br> Datum: 30.11.2017 - 19.04.2018<br> Uhrzeit: 19:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Uriges\u00a0Almfeeling,\u00a0z\u00fcnftige Musik\u00a0und\u00a0schmackhafte Genussplatten: So sieht ein H\u00fcttenabend auf der Zirben Alm aus.\u00a0Auf der Zirben Alm wird Ihnen zus\u00e4tzlich mit regionalen Kl\u00e4ngen ordentlich eingeheizt. Dazu gibt es f\u00fcr die gesellige Runde\u00a0deftige Schmankerl\u00a0\u00e0 la \u201efamily style\u201c.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Skiopening 2017</h4> <p> Ort: Obergurgl-Hochgurgl<br> Datum: 16.11.2017 - 25.11.2017<br> </p> <div class=\"eDescription\"><p>Der Diamant der Alpen feiert den Winterstart. Die schneesicherste Region der Alpen bietet ein abwechslungsreiches Opening-Programm mit Opening-Party's im &quot;Winterpalast&quot; in Obergurgl.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Multimediavortrag</h4> <p> Ort: Piccardsaal Obergurgl<br> Datum: 04.12.2017 - 09.04.2018<br> Uhrzeit: 20:45 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>&quot;Das Gletscherdorf Tirols im Wandel der Jahreszeiten&quot;.</p> <p>Eine Multimediashow zeigt Fotos &amp; Videos aus den 4 Jahreszeiten von der Region Obergurgl-Hochgurgl &amp; dem \u00d6tztal.</p> <p>Dauer: ca. 45 min.</p> <p>Eintritt frei.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Coyote Ugly Party</h4> <p> Ort: Josl Keller<br> Datum: 03.12.2017<br> Uhrzeit: 21:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Musikalische H\u00fctten-Rallye</h4> <p> Ort: Hohe Mut Alm &amp; Top Mountain Star<br> Datum: 25.11.2017<br> Uhrzeit: 13:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Live Musik auf den Skih\u00fctten, Hohe Mut Alm &amp; Top Mountain Star.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Obergurgler Weihnachtsmarkt</h4> <p> Ort: Obergurgl<br> Datum: 01.12.2017<br> Uhrzeit: 16:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Weihnachtsmarkt im Dorfzentrum von Obergurgl.</p> <p>Weihnachtsst\u00e4nde mit \u00d6tztaler Produkten, Textilien, Holzkunst &amp; Dekorationen laden zum Schauen und Verweilen ein. F\u00fcr das leibliche Wohl gibt's Gl\u00fchwein, Punsch &amp; Weihnachtsschmankerln.</p> <p>Der Weihnachtsmarkt findet jeweils von 16.00 - 20.00 Uhr an folgenden Tagen statt:</p> <p>&nbsp;</p> <p>01.12;03.12;08.12;10.12;15.12;17.12;22.12.2017</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Chris Mess Party</h4> <p> Ort: Josl Keller<br> Datum: 26.11.2017<br> Uhrzeit: 21:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">&quot;Wochenblatt&quot; Opening Party</h4> <p> Ort: Winterpalast <br> Datum: 25.11.2017<br> Uhrzeit: 21:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Mit der Top Band Hofbr\u00e4u Regiment.</p> <p>Eintritt frei.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Welcome Homegrown Party</h4> <p> Ort: Josl Keller<br> Datum: 25.11.2017 - 27.04.2018<br> Uhrzeit: 21:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Jeder Longdrink nur \u20ac 5,00 f\u00fcr die \u00d6tztaler.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">11. internationaler Wettergipfel</h4> <p> Ort: Obergurgl-Hochgurgl<br> Datum: 23.11.2017 - 25.11.2017<br> </p> <div class=\"eDescription\"><p>Der Internationale Wettergipfel geht \u00fcber die B\u00fchne. Dem j\u00e4hrlich wiederkehrenden Branchentreffen wohnen auch in diesem Jahr wieder zahlreiche TV-Moderatoren aus halb Europa bei, um atemberaubende Drehorte stimmungsvoll in Szene zu setzen.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Opening Josl Keller</h4> <p> Ort: Josl Keller<br> Datum: 24.11.2017<br> Uhrzeit: 21:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Adventfeier Pfarrkirche Gries</h4> <p> Ort: Pfarrkirche Gries<br> Datum: 03.12.2017<br> Uhrzeit: 19:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Beginn: 19:00 Uhr</p> <p>&nbsp;</p> <p>feierliche \u00d6ffnung des &quot;Adventfensters&quot; mit Adventfeier</p> <p>&nbsp;</p> <p>Gerade die Adventszeit ist eine besondere Zeit des Jahres. Die Zeit der Einkehr und der Stille, der Vorfreude und der Erwartung. In L\u00e4ngenfeld m\u00f6chten wir dem Advent und der Besinnung einen besonderen Stellenwert geben.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Schauschmieden mit M\u00fcnzpr\u00e4gung in der Alten Dorfschmiede Niederthai</h4> <p> Ort: Alte Dorfschmiede<br> Datum: 01.04.2016 - 01.04.2018<br> Uhrzeit: 17:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Jeden Donnerstag findet eine F\u00fchrung durch die Alte Dorfschmiede in Niederthai statt.</p> <p>Anmeldung unter T +43 (0) 664 442 4015</p> <p>&nbsp;</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Pferdekutschenfahrten und Reitm\u00f6glichkeiten</h4> <p> Ort: Veitenhof in Niederthai<br> Datum: 01.05.2017 - 30.04.2018<br> </p> <div class=\"eDescription\"><p>Kontakt:</p> <p>der Veitenhof, Familie Michael Leiter</p> <p>H\u00f6fle 10, 6441 Niederthai</p> <p>T +43 (0) 5255 5523</p> <p>&nbsp;</p> <p>T\u00e4glich auf Anfrage m\u00f6glich!</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Nikolaus- und Krampusumzug</h4> <p> Ort: Parkplatz Sennhof<br> Datum: 06.12.2017<br> Uhrzeit: 16:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Der Nikolaus und seine finsteren Gef\u00e4hrten sind zu Besuch in Niederthai.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Naturpark \u00d6tztal - Ausstellung</h4> <p> Ort: Widum<br> Datum: 16.12.2016 - 31.12.2017<br> Uhrzeit: 08:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Naturpark Ausstellung im Widum Vent</p> <p>t\u00e4glich ge\u00f6ffnet von 08:00 bis 22:00 Uhr</p> <p>Eintritt frei</p> <p>Die multimediale Naturpark-Ausstellung im 1. Stock des neu renovierten Widums pr\u00e4sentiert die Vielfalt der Venter Naturthemen - von den Flurnamen zu den Schaftrieben, von der Besiedelungsgeschichte rund um \u00d6tzi bis hin zum Tourismuspionier und Pfarrer Franz Senn, vom Gletscherschwund und Klimawandel bis hin zum zentralen Thema der hochalpinen Lebensr\u00e4ume mit ihren speziell angepassten Pflanzen und Tieren.</p> <p>&nbsp;</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">ARTeVENT - Ausstellung in der Bergsteigerkapelle \u00fcber den Schaf\u00fcbertrieb</h4> <p> Ort: Bergsteigerkapelle Vent<br> Datum: 10.10.2017 - 31.07.2018<br> </p> <div class=\"eDescription\"><p>ARTeVENT</p> <p>&nbsp;</p> <p>&nbsp;</p> <p>&nbsp;</p> <p>Sommerausstellung \u201eSchaftriebe\u201c</p> <p>&nbsp;</p> <p>t\u00e4glich/in der Bergsteigerkapelle</p> <p>&nbsp;</p> <p>Ausstellung zur Geschichte der Schaftriebe mit Fotos und Archiv-Materialien</p> <p>&nbsp;</p> <p>von: Chronik der Gemeinde S\u00f6lden, Pro Vita Alpina und Sammlung Haid. Zusammengestellt von Pro Vita Alpina.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Im Sommer t\u00e4glich \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Die Veranstaltungen von ARTeVENT k\u00f6nnen kostenlos besucht werden, au\u00dfer: Wanderungen Naturpark</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">23. Adventmarkt</h4> <p> Ort: Heiligkreuz<br> Datum: 02.12.2017<br> Uhrzeit: 14:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Iin diesem Jahr findet wieder traditionelle Adventmarkt bei der Kirche in Heiligkreuz um 14.30 Uhr statt.</p> <p>Adventgestecke, Kr\u00e4nze, Kerzen, Handarbeit... aber auch kulinarisch ein H\u00f6hepunkt!</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Mondscheinbaden</h4> <p> Ort: AQUA DOME<br> Datum: 29.03.2017 - 29.03.2020<br> Uhrzeit: 18:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Jeden Freitag sind Therme und Sauna bis Mitternacht ge\u00f6ffnet.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Wir bieten Ihnen ein fantastisches Ripperlessen \u201eall you can eat\u201c mit Ripperln, Chicken Wings, Maiskolben, Wedges und verschiedenen Saucen mit Live Musik im Marktrestaurant Einkehr ab 18:30 an.</p> <p>&nbsp;</p> <p> Cocktailservice an den Schalen und auf der Terrasse</p> <p> Jeder Cocktail an diesem Abend um 4,80 Euro</p> <p> Live Musik</p> <p> \u201eall you can eat\u201c Ripperlessen im Marktrestaurant Einkehr</p> <p>&nbsp;</p> <p>\u20ac 9,50,- / Erwachsene \u2013 ohne Thermeneintritt</p> <p>\u20ac 6,50,- / Kinder bis 14 Jahre \u2013 ohne Thermeneintritt</p> <p>&nbsp;</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Theaterauff\u00fchrung der Heimatb\u00fchne L\u00e4ngenfeld &quot;Null Problem&quot;</h4> <p> Ort: Gemeindesaal<br> Datum: 29.10.2017<br> Uhrzeit: 20:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Heimatb\u00fchne L\u00e4ngenfeld</p> <p>&quot;Null Problem&quot;</p> <p>Theaterst\u00fcck</p> <p>im Gemeindesaal (2. Stock)</p> <p>&nbsp;</p> <p>Erwachsene mit G\u00e4stekarte: \u20ac 8,-</p> <p>Kinder: \u20ac 4,-</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Lunch &amp; Swing</h4> <p> Ort: AQUA DOME<br> Datum: 05.11.2017<br> Uhrzeit: 11:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Genie\u00dfen Sie und Ihre Liebsten beim Lunch im Hotelrestaurant Sinngenuss kulinarische Highlights am reichhaltigen saisonalen Themenbuffet. Zur Begr\u00fc\u00dfung servieren wir Ihnen ein Glas Prosecco. Sto\u00dfen Sie an, auf einen Vormittag voller Genuss in angenehmer Atmosph\u00e4re!</p> <p>11:30 Uhr Sektempfang an der Hotelbar</p> <p>Ab 12:00 Uhr Buffet, inklusive Wein, Bier, alkoholfreie</p> <p>Getr\u00e4nke und Kaffee im Hotelrestaurant Sinngenuss</p> <p>Musikalische Umrahmung</p> <p>\u20ac 33,- / Erwachsene</p> <p>\u20ac 16,50 / Kinder 6 \u2013 14 Jahre</p> <p>&nbsp;</p> <p>Reservierung unter Tel. +43 5253 6400\u00a0oder per E-Mail OFFICE@AQUA-DOME.AT</p> <p>&nbsp;</p> <p>Kombi Ticket: - Baden &amp; Lunchen</p> <p>&nbsp;</p> <p>inklusive 3-h Thermeneintritt \u20ac 49,50 pro Person | Kinder von 6 bis 14 Jahre \u20ac 29,50</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Naturf\u00fchrung mit &quot;AHA&quot; Effekt</h4> <p> Ort: Information L\u00e4ngenfeld<br> Datum: 13.05.2017<br> Uhrzeit: 09:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Erleben Sie die Vielfalt unserer Natur aus der Sicht eines Naturf\u00fchrers. Nat\u00fcrlich ist der gro\u00dfe, m\u00e4chtige Baum beeindruckend, aber speziell die kleinen, oft unscheinbaren Lebewesen in unserer wahren WUNDERWELT sind absolut sehenswert. leichte Wanderung, 2 Stunden Gehzeit, 150 H\u00f6henmeter Ort/Verlauf: Wanderung variiert je nach Jahreszeit Treffpunkt: 09:30 Uhr, Information L\u00e4ngenfeld R\u00fcckkehr: ca. 12:00 Uhr Kosten Wanderung: Erw.: \u20ac 7,-/ Kinder: \u20ac 5,00 (gratis G\u00e4ste von Naturpark-Partnerbetrieben und \u00d6tztal Premium Card Partnerbetrieben) Anmeldung: Vortag 18:00 Uhr, bei jeder Information des \u00d6tztal Tourismus oder bei Ihrer Unterkunft</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Kathreinerschie\u00dfen</h4> <p> Ort: Schie\u00dflokal<br> Datum: 10.11.2017 - 12.11.2017<br> Uhrzeit: 10:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>8 Computergesteuerte Einzelst\u00e4nde mit Zuschauer Bildschirm im Lokalbereich.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Moderne Pressluft Zimmergewehre stehen allen Sch\u00fctzen kostenlos zur Verf\u00fcgung. Es darf nur mit diesen Gewehren geschossen werden!</p> <p>&nbsp;</p> <p>Ab 5 Personen sind Teilnehmer nach Absprache m\u00f6glich.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Adventfeier Kapelle Unterl\u00e4ngenfeld</h4> <p> Ort: Kapelle in Unterl\u00e4ngenfeld<br> Datum: 08.12.2017<br> Uhrzeit: 19:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Beginn: 19:00 Uhr</p> <p>&nbsp;</p> <p>feierliche \u00d6ffnung des &quot;Adventfensters&quot; mit Adventfeier</p> <p>&nbsp;</p> <p>Gerade die Adventszeit ist eine besondere Zeit des Jahres. Die Zeit der Einkehr und der Stille, der Vorfreude und der Erwartung. In L\u00e4ngenfeld m\u00f6chten wir dem Advent und der Besinnung einen besonderen Stellenwert geben.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Adventfeier Bichlkirche</h4> <p> Ort: Bichlkirche<br> Datum: 07.12.2017<br> Uhrzeit: 19:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Beginn: 19:00 Uhr</p> <p>&nbsp;</p> <p>feierliche \u00d6ffnung des &quot;Adventfensters&quot; mit Adventfeier</p> <p>&nbsp;</p> <p>Gerade die Adventszeit ist eine besondere Zeit des Jahres. Die Zeit der Einkehr und der Stille, der Vorfreude und der Erwartung. In L\u00e4ngenfeld m\u00f6chten wir dem Advent und der Besinnung einen besonderen Stellenwert geben.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Adventfeier Kapelle Winkle</h4> <p> Ort: Kapelle in der Winkle<br> Datum: 06.12.2017<br> Uhrzeit: 19:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Beginn: 19:00 Uhr</p> <p>&nbsp;</p> <p>feierliche \u00d6ffnung des &quot;Adventfensters&quot; mit Adventfeier</p> <p>&nbsp;</p> <p>Gerade die Adventszeit ist eine besondere Zeit des Jahres. Die Zeit der Einkehr und der Stille, der Vorfreude und der Erwartung. In L\u00e4ngenfeld m\u00f6chten wir dem Advent und der Besinnung einen besonderen Stellenwert geben.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Adventbasar L\u00e4ngenfeld</h4> <p> Ort: Pfarrwidum L\u00e4ngenfeld<br> Datum: 02.12.2017<br> Uhrzeit: 10:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Samstag, 02.12.2017 ab 10:00 Uhr im Pfarrwidum L\u00e4ngenfeld</p> <p>&nbsp;</p> <p>Adventskr\u00e4nze, Basteleien, Kekse, und mehr. </p> <p>&nbsp;</p> <p>F\u00fcr Speis und Trank ist bestens gesorgt.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Der Erl\u00f6s wird f\u00fcr die Kapellenfenstergestaltung im Wohn - und Pflegeheim St. Josef und f\u00fcr einen guten Zweck in der Gemeinde L\u00e4ngenfeld verwendet.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Adventfeier Kapelle Espan</h4> <p> Ort: Kapelle in Espan<br> Datum: 05.12.2017<br> Uhrzeit: 19:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Beginn: 19:00 Uhr</p> <p>&nbsp;</p> <p>feierliche \u00d6ffnung des &quot;Adventfensters&quot; mit Adventfeier</p> <p>&nbsp;</p> <p>Gerade die Adventszeit ist eine besondere Zeit des Jahres. Die Zeit der Einkehr und der Stille, der Vorfreude und der Erwartung. In L\u00e4ngenfeld m\u00f6chten wir dem Advent und der Besinnung einen besonderen Stellenwert geben.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Late Night Shopping</h4> <p> Ort: Mode Scheiber<br> Datum: 24.11.2017 - 25.11.2017<br> Uhrzeit: 08:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Winter Fashion Event</p> <p>&nbsp;</p> <p>Freitag, 24. Novemebervon 09:00-21:00 Uhr\u00a0&amp; Samstag 25. November von 08:30-12:00 Uhr</p> <p>&nbsp;</p> <p>Lass dich einstimmen in den Advent und verbringe bei Gl\u00fchwein, Punsch und besinnlicher Musik eine gem\u00fctliche Zeit.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Adventfeier Kapelle Bruggen</h4> <p> Ort: Kapelle in Bruggen<br> Datum: 04.12.2017<br> Uhrzeit: 19:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Start: 7.00 p.m.</p> <p>&nbsp;</p> <p>formal opening of the &quot;Advent window&quot; with Advent celebration</p> <p>&nbsp;</p> <p>The Advent is a special time. The time of the reflection and silence, the anticipation and expectation. In L\u00e4ngenfeld we want to give the Advent and the reflection a special importance.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">&quot;Riebig und Fein&quot;...Adventliche Volksmusik</h4> <p> Ort: \u00d6tztaler Heimat- &amp; Freilichtmuseum<br> Datum: 03.12.2017<br> Uhrzeit: 14:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>\u201eRiebig und fein\u201c ... adventliche Volksmusik im Museum</p> <p>&nbsp;</p> <p>In Zusammenarbeit mit dem Tiroler Volksmusikverein l\u00e4dt der \u00d6tztaler Heimatverein bereits zum\u00a0f\u00fcnften Mal am Nachmittag des ersten Adventsonntags bei freiem Eintritt zu diesem riebigen und feinen Adventbeginn ein. In vier adventlichen Stuben und im</p> <p>Freigel\u00e4nde spielen und singen verschiedene Gruppen.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Adventfeier Stippler Kapelle</h4> <p> Ort: Stippler Kapelle-Oberl\u00e4ngenfeld n\u00e4he Spar Markt<br> Datum: 01.12.2017<br> Uhrzeit: 19:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Beginn: 19:00 Uhr</p> <p>&nbsp;</p> <p>feierliche \u00d6ffnung des &quot;Adventfensters&quot; mit Adventfeier</p> <p>&nbsp;</p> <p>Gerade die Adventszeit ist eine besondere Zeit des Jahres. Die Zeit der Einkehr und der Stille, der Vorfreude und der Erwartung. In L\u00e4ngenfeld m\u00f6chten wir dem Advent und der Besinnung einen besonderen Stellenwert geben.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Adventfeier Kapelle Lehner Au</h4> <p> Ort: Kapelle in Lehner-Au<br> Datum: 30.11.2017<br> Uhrzeit: 19:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Beginn: 19:00 Uhr</p> <p>&nbsp;</p> <p>feierliche \u00d6ffnung des &quot;Adventfensters&quot; mit Adventfeier</p> <p>&nbsp;</p> <p>Gerade die Adventszeit ist eine besondere Zeit des Jahres. Die Zeit der Einkehr und der Stille, der Vorfreude und der Erwartung. In L\u00e4ngenfeld m\u00f6chten wir dem Advent und der Besinnung einen besonderen Stellenwert geben.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Skitouren f\u00fcr Einsteiger und Fortgeschrittene</h4> <p> Ort: L\u00e4ngenfeld<br> Datum: 26.11.2017<br> Uhrzeit: 08:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Eintagskurs indem Sie Aufstieg mit Fellen, Harscheisen, die Spitzkehre und den Umgang mit Schaufel, Sonde und LVS Ger\u00e4t erlenen. Gerne k\u00f6nnen auch fortgeschrittene Personen teilnehmen um ihr Wissen wieder aufzufrischen. Preis pro Einheit \u20ac 45,- / Ausr\u00fcstung kann im Alpintreff gemietet werden. Treffpunkt 08:00 Uhr im Alpintreff, anschlie\u00dfend gemeinsame Auffahrt zum Rettenbachgletscher.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Bauernladen</h4> <p> Ort: Bauernladen<br> Datum: 13.01.2017 - 28.12.2018<br> Uhrzeit: 09:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Im &quot;Bauernladele&quot; werden nur Produkte vom heimischen Bauern verkauft. (W\u00fcrste, Speck, Fleisch, Brot, Butter, K\u00e4se, Honig...)</p> <p>&nbsp;</p> <p>Ebenfalls im Angebot: Lik\u00f6re, Schn\u00e4pse, Tiroler Spezialit\u00e4ten, Kr\u00e4uter, Schafwollprodukte...</p> <p>&nbsp;</p> <p>Ge\u00f6ffnet von: 09:00 - 12:00 Uhr und 15:00 - 18:00 </p> <p>&nbsp;</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Eisstockschie\u00dfen</h4> <p> Ort: Eislaufplatz L\u00e4ngenfeld<br> Uhrzeit: 13:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Auf dem Eisstockplatz in L\u00e4ngenfeld steht der Spa\u00dffaktor an erster Stelle. Konzentration und Treffsicherheit k\u00f6nnen dabei getestet werden.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Sportlichkeit und Teamgeist sind gefragt.</p> <p>&nbsp;</p> <p>t\u00e4glich je nach Witterung</p> <p>&nbsp;</p> <p>Treffpunkt: Eislaufplatz L\u00e4ngenfeld</p> <p>Anmeldung: 0043 664 79 18 841</p> <p>Ausr\u00fcstung: gute Schuhe, warme Kleidung</p> <p>Preis: \u20ac 4,-/Person inkl. Material oder \u20ac 7,-/Person inkl. Material und Gl\u00fchwein</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Adventausstellung - G\u00e4rtnerei Rosenhammer</h4> <p> Ort: Blumen-G\u00e4rtnerei Rosenhammer<br> Datum: 24.11.2017 - 26.11.2017<br> </p> <div class=\"eDescription\"><p>Die sch\u00f6nste Zeit des Jahres wird bestimmt von Tannenduft und Kerzenschein. Floristische Arrangements zaubern ein gem\u00fctliches und behagliches Wohnambiente. Hierbei gibt es neben Advent- und T\u00fcrkranz noch unz\u00e4hlige andere M\u00f6glichkeiten, seiner Umgebung einen festlichen Glanz zu verleihen. Besuchen Sie unsere j\u00e4hrliche Adventaustellung und lassen Sie sich bei Gl\u00fchwein und Kekslen auf die Weihnachtszeit einstimmen.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Adventausstellung - Blumengalerie Ruth</h4> <p> Ort: Blumengalerie Ruth<br> Datum: 24.11.2017 - 26.11.2017<br> </p> <div class=\"eDescription\"><p>Besuchen Sie unsere j\u00e4hrliche Adventaustellung und lassen Sie sich bei Gl\u00fchwein und Kekslen auf die Weihnachtszeit einstimmen.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Buchpr\u00e4sentation</h4> <p> Ort: Saal &quot;EZ&quot;<br> Datum: 25.11.2017<br> Uhrzeit: 19:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Einladung zur Buchpr\u00e4sentation - Hansj\u00f6rg Auer &quot;S\u00fcdwand&quot;</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Adventmarkt</h4> <p> Ort: Hotel 3 Mohren<br> Datum: 02.12.2017<br> Uhrzeit: 15:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>...weihnachtliche Stimmung beim Adventmarkt im Hotel 3 Mohren...</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Krampusumzug</h4> <p> Ort: Habichen - Spielplatz<br> Datum: 02.12.2017<br> Uhrzeit: 17:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>H\u00f6llisches Treiben in Habichen....mit Nikolauseinzug, anschlie\u00dfend After Show Party im Krampuswagen</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Nikolauseinzug &amp; Eisschnitzen</h4> <p> Ort: Erlebnis-Werkstattl<br> Datum: 03.12.2017<br> Uhrzeit: 09:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Einzug des Nikolaus - jedes Kind erh\u00e4lt eine kleine \u00dcberraschung</p> <p>&nbsp;</p> <p>ab 9.00 Uhr Advent-Ausstellung</p> <p>ca. 12:00 Uhr Vorf\u00fchrung Eisschnitzen und weihnachtliche Kl\u00e4nge mit Trompete, Horn und Saiteninstrumente</p> <p>anschlie\u00dfend Nikolauseinzug</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Krippenausstellung</h4> <p> Ort: Saal &quot;Ez&quot;<br> Datum: 03.12.2017<br> Uhrzeit: 10:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Der Krippenverein Oetz l\u00e4dt zur Krippenausstellung ein.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Programm:</p> <p>Um 10 Uhr findet die feierliche Krippenmesse im Saal &quot;Ez&quot; mit anschlie\u00dfender Krippensegnung statt.</p> <p>F\u00fcr Unterhaltung und Stimmung danach sorgen die &quot;Oetzer Wellerbr\u00fcggler&quot;. </p> <p>Um ca. 17 Uhr werden zwei Krippen verlost.</p> <p>F\u00fcr Speis und Trank w\u00e4hrend der Ausstellung ist bestens gesorgt.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Umzug der Seldar Gletschertuifl &amp; anderen Krampusgruppen</h4> <p> Ort: Giggijochparkplatz - Postplatz<br> Datum: 25.11.2017<br> Uhrzeit: 18:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Umzug der &quot;Seldar Gletschertuifl&quot; vom Giggijochparkplatz bis zum Postplatz mit Show.</p> <p>Anschlie\u00dfend\u00a0Live Musik\u00a0im beheizten Zelt.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Live Musik</h4> <p> Ort: Bierhimmel<br> Datum: 10.11.2017<br> Uhrzeit: 20:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Fr\u00fchst\u00fccksvarianten</h4> <p> Ort: Bubi's Schi- &amp; Almh\u00fctte<br> Datum: 08.12.2017 - 22.04.2018<br> Uhrzeit: 09:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>T\u00e4glich von 09.00 Uhr bis 10.30 Uhr\u00a0werde die G\u00e4ste mit herzhaften Fr\u00fchst\u00fccksvarianten aus heimischen Produkten verw\u00f6hnt:</p> <p>&nbsp;</p> <p>Schifahrerfr\u00fchst\u00fcck </p> <p>Tiroler Bauernomelette aus 2 Eiern mit Kartoffeln, Lauch &amp; knusprige Speckscheiben, </p> <p>2erlei K\u00e4se von der heimischen Landwirtschaft, </p> <p>Obstsalat, Naturjoghurt &amp; M\u00fcsli </p> <p>Bodenlose Tasse Kaffee oder Tee nach Wahl, </p> <p>1 Glas Orangensaft 0,21 &amp; 1 Glas Rose Prosecco 0,11, </p> <p>Brot, Butter, Honig, hausgemachte Beerenfrucht-Marmelade, </p> <p>hausgemachtes Gelee vom Zirbenzapfen.</p> <p>\u20ac 17,50 pro Person</p> <p>&nbsp;</p> <p>H\u00fcttenfr\u00fchst\u00fcck</p> <p>R\u00fchrei aus 2 Eiern vom heimischen Freilandhuhn, </p> <p>2erlei vom \u00d6tztaler Speck (Schinken- &amp; Karreespeck), Obstsalat, Naturjoghurt &amp; M\u00fcsli </p> <p>Bodenlose Tasse Kaffee oder Tee nach Wahl, </p> <p>1 Glas Orangensaft 0,21 &amp; 1 Glas Rose Prosecco 0,11, </p> <p>Brot, Butter, Honig, hausgemachte Beerenfrucht-Marmelade, </p> <p>hausgemachtes Gelee vom Zirbenzapfen.</p> <p>\u20ac 15,50 pro Person</p> <p>&nbsp;</p> <p>Holzhackerfr\u00fchst\u00fcck</p> <p>2 Spiegeleier vom heimischen Freilandhuhn &amp; knusprige Speckscheiben 2erlei vom \u00d6tztaler Speck (Schinken- &amp; Karreespeck), </p> <p>2erlei K\u00e4se von der heimischen Landwirtschaft, </p> <p>Obstsalat, Naturjoghurt &amp; M\u00fcsli </p> <p>Bodenlose Tasse Kaffee oder Tee nach Wahl, </p> <p>1 Glas Orangensaft 0,21 &amp; 1 Glas Rose Prosecco 0,11, </p> <p>Brot, Butter, Honig, hausgemachte Beerenfrucht-Marmelade, </p> <p>hausgemachtes Gelee vom Zirbenzapfen.</p> <p>\u20ac 19,50 pro Person</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Erwin &amp; die Bagage</h4> <p> Ort: Live-Bar<br> Datum: 02.12.2017<br> Uhrzeit: 21:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Mit der Gitarre in der Hand und dem Herzen auf der Zunge bringt Erwin R. sein Publikum zum Lauschen, Nachdenken, Lachen und Tanzen. Egal, ob solo oder mit seiner Band, er fesselt mit packenden Songs und unter die Haut gehenden Dialekttexten.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Nach zwei Dekaden Banderfahrung und hunderten Konzerten mit Gruppen wie Jerx oder Klimmstein hat sich Erwin R. dem Ostri\u00e4n Sl\u00e4ng Reggae\u2019n\u2019Roll verschrieben. Seitdem hat er durch seine Alben, erfolgreiche Konzerte in \u00d6sterreich und Deutschland, Filmmusik und erste Pr\u00e4senz im staatlichen Rundfunk f\u00fcr Aufmerksamkeit gesorgt. 2013 ist mit Jenseits des L\u00e4chelns ausserdem der erste Roman des Wahlgrazers erschienen.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Movemberparty mit Live-Musik</h4> <p> Ort: Live-Bar<br> Datum: 25.11.2017<br> Uhrzeit: 20:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Fr\u00fchst\u00fcck am Berg</h4> <p> Ort: Wirtshaus Giggijoch<br> Datum: 21.11.2017 - 15.04.2018<br> Uhrzeit: 08:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Herzhaftes Fr\u00fchst\u00fcck mit heimischen Produkten inkl. 3 Hei\u00dfgetr\u00e4nken, 1 Glas Prosecco und Orangensaft!</p> <p>\u20ac 17,50 p.P.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Almfr\u00fchst\u00fcck</h4> <p> Ort: Gampe Thaya<br> Datum: 22.11.2017 - 15.04.2018<br> Uhrzeit: 09:15 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Es erwartet Sie ein Almfr\u00fchst\u00fcck mit Tiroler Produkten, frischer Milch und selbst gemachten Aufstrichen wie Marmelade oder L\u00f6wenzahnhonig. Selbstgemachtes Bauernbrot und Bauernbutter d\u00fcrfen da nat\u00fcrlich auch nicht fehlen.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Preis: \u20ac 16,00 pro Person.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Anmeldung unter info@gampethaya.at oder +43 (0) 664 1972544.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">37. Adventmarkt</h4> <p> Ort: Zentrum<br> Datum: 02.12.2017<br> Uhrzeit: 10:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Traditioneller Adventmarkt mit Segnung und musikalischer Einstimmung auf den Advent.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Electric Mountain Partys</h4> <p> Ort: Giggijoch Funzone<br> Datum: 02.12.2017<br> Uhrzeit: 13:45 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Club-Atmosph\u00e4re auf 2.200m mit Top DJs an den Turntables live auf der Showb\u00fchne am Giggijoch!</p> <p>&nbsp;</p> <p>electric-mountain-festival.com</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Fondue Abend</h4> <p> Ort: Gampe Thaya<br> Datum: 30.11.2017 - 19.04.2018<br> Uhrzeit: 19:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Genie\u00dfen Sie einen sch\u00f6nen Abend in unserer urigen H\u00fctte auf 2.000m. Wir servieren Ihnen wahlweise ein Fleischfondue mit Fleisch vom eigenen Tiroler Grauvieh und diversen Beilagen oder ein K\u00e4sefondue, verfeinert mit unserem Gampe Kaas. Wir freuen uns auf Ihre Reservierung unter\u00a00664 24 00\u00a0246</p> <p>&nbsp;</p> <p>Preis: Fleischfondue: \u20ac 39,50 pro Person, K\u00e4sefondue: \u20ac 28,00 pro Person</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Dobermann</h4> <p> Ort: Live-Bar<br> Datum: 08.12.2017<br> Uhrzeit: 21:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Mit der Gitarre in der Hand und dem Herzen auf der Zunge bringt Erwin R. sein Publikum zum Lauschen, Nachdenken, Lachen und Tanzen. Egal, ob solo oder mit seiner Band, er fesselt mit packenden Songs und unter die Haut gehenden Dialekttexten.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Kleiner Advenmarkt - &quot;Madres&quot; Bistro Bar</h4> <p> Ort: \u00d6tztal-Bahnhof - &quot;Madres&quot; Bistro Bar<br> Datum: 20.11.2017 - 23.12.2017<br> Uhrzeit: 16:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Kleiner Adventmarkt mit Ausschank von &quot;Ziachkiachln&quot; und Gl\u00fchwein.\u00a0</p> <p>Montag - Samstag: 16.00 - 21.00 Uhr</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Krampusdorfrunde der Haiminger Krampusse</h4> <p> Ort: Gemeindeplatz Haiming<br> Datum: 02.12.2017<br> Uhrzeit: 18:30 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Die Haiminger Krampusse versammeln sich\u00a0zur &quot;Generalprobe&quot; auf dem Dorfplatz vor dem Gemeindeamt und laufen eine gro\u00dfe Dorfrunde. Erleben Sie hautnah die Show unserer &quot;Nachwuchskrampeler&quot; u. unseren &quot;feurigen Kesseltanz&quot;!</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Nikolausmarkt mit Haiminger Krampuslauf</h4> <p> Ort: Gemeindeplatz Haiming<br> Datum: 03.12.2017<br> Uhrzeit: 14:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Haiminger Nikolausmarkt mit Kinderprogramm ab 14.00 Uhr, 14.00 Uhr:\u00a0Start Nikolausmarkt am Gemeindeplatz und Kindertheater im Oberlandsaal - 1. Auff\u00fchrung, 15.00 Uhr:\u00a0Nikolausandacht in der neu restaurierten Pfarrkirche Haiming, 15.30 Uhr: Der Nikolaus verteilt am Marktplatz Geschenke an alle braven Kinder, 16.00 Uhr:\u00a0Kindertheater im Oberlandsaal - 2. Auff\u00fchrung, 17.00 Uhr:\u00a0&quot;Lauf der kleinen Krampeler&quot; (vier bis vierzehnj\u00e4hrige Krampeler), 18.00 Uhr:\u00a0Gro\u00dfer Haiminger Krampuslauf mit &quot;H\u00f6llen-Feuershow&quot;, Weitere Infos: www.krampusgruppe-haiming.at</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Theater - Kindertheater - &quot;Der Weihnachtsmann verlor ein Ohr&quot;</h4> <p> Ort: Oberlandsaal<br> Datum: 03.12.2017<br> Uhrzeit: 14:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Die Heimatb\u00fchne Haiming pr\u00e4sentiert das Kindertheater\u00a0- &quot;Der Weihnachtsmann verlor ein Ohr&quot;, ein heiteres Vorweihnachtsspiel von Annemarie Krapp.</p> <p>Eintritt: \u20ac 4,-- pro Person</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">&quot;Ankl\u00f6pfeln&quot; mit dem &quot;Forchet 4 G\u00b4sang&quot;</h4> <p> Ort: Kapellen Magerbach, Riedern u. Kirche Ochsengarten<br> Datum: 07.12.2017<br> Uhrzeit: 18:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Das Ankl\u00f6pfeln findet in folgenden\u00a03 Veranstaltungsorten statt: 18.00 Uhr in der Kapelle in Magerbach; 19.00 Uhr Kapelle\u00a0in Riedern; 20.15 Uhr\u00a0in der\u00a0Kirche in Ochsengarten.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Theater - Kindertheater - &quot;Der Weihnachtsmann verlor ein Ohr&quot;</h4> <p> Ort: Oberlandsaal<br> Datum: 08.12.2017<br> Uhrzeit: 15:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Die Heimatb\u00fchne Haiming pr\u00e4sentiert das Kindertheater &quot;Der Weihnachtsmann verlor ein Ohr&quot; - ein heiteres Vorweihnachstspiel von Annemarie Krapp</p> <p>Eintritt: \u20ac 4,-- pro Person</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Krampusopening</h4> <p> Ort: Engelbar, Hotel Haiminger Hof<br> Datum: 24.11.2017<br> Uhrzeit: 21:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Die Krampusgruppe Haiming\u00a0l\u00e4dt zum Krampusopening in die Engelbar im Hotel\u00a0Haiminger Hof ein. H\u00f6llenstimmung, drinks &amp; more, DJ Zedler. Zum Schutz der Jugend: keine Abgabe von Alkohol an Personen unter 16 Jahren. Ausweiskontrolle! Bilder und Videos unter www.krampusgruppe-haiming.at oder facebook.com/krampusgruppe.haiming</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> </div> <div class=\"carousel-controls\"> <a href=\"#eventsCarousel\" role=\"button\" data-slide=\"prev\"><i class=\"fa fa-angle-left\" aria-hidden=\"true\"></i></a>&nbsp;&nbsp;<a href=\"#eventsCarousel\" role=\"button\" data-slide=\"next\"><i class=\"fa fa-angle-right\" aria-hidden=\"true\"></i></a> </div> </div> </div> <div class=\"content bg side-box bottom-buffer\"> <div class=\"fb-page\" data-href=\"https://www.facebook.com/feratel\" data-tabs=\"timeline\" data-small-header=\"false\" data-adapt-container-width=\"true\" data-hide-cover=\"false\" data-show-facepile=\"true\"><blockquote cite=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\"><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\">Feratel.com</a></blockquote></div> </div> </div> </div> </div> </div> <footer> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Kontakt</h3><p><b>feratel media technologies AG</b><br />Maria-Theresien-Stra\u00dfe 8<br />A-6020 Innsbruck<br />Tirol / Austria</p> <p>Tel.: <a href=\"tel:+4351272800\" target=\"_top\">+43 (0) 512 / 7280-0</a><br />Fax: +43 (0) 512 / 7280-1080<br />E-Mail: <a href=\"mailto:info@feratel.at\">info@feratel.at</a></p> <div class=\"social-bookmarks footer-bookmark\"> <ul> <li><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"facebook\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-facebook-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Facebook Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck\" class=\"googleplus\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-google-plus-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Google Plus Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw\" class=\"youtube\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-youtube-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Youtube Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"javascript:BuchenBanner();\" class=\"booking\"><i class=\"fa fa-bed\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Booking Footer\"></i></a></li> </ul> </div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Webcams</h3><p><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"Webcams in \u00d6sterreich\">\u00bb Webcams \u00d6sterreich</a><br /><a href=\"webcams/oesterreich/tirol.html\" title=\"Webcams in Tirol\">\u00bb Webcams Tirol</a><br /><a href=\"webcams/deutschland.html\" title=\"Webcams in Deutschland\">\u00bb Webcams Deutschland</a><br /><a href=\"webcams/schweiz.html\" title=\"Webcams in der Schweiz\">\u00bb Webcams Schweiz</a><br /><a href=\"webcams/slowakei.html\" title=\"Webcams in der Slowakei\">\u00bb Webcams Slowakei</a><br /><a href=\"webcams/italien.html\" title=\"Webcams in Italien\">\u00bb Webcams Italien</a><br /><a href=\"webcams/italien/riva-del-garda.html\" title=\"Webcams am Gardasee\">\u00bb Webcams Gardasee</a><br /><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\" title=\"Webcams in der Tschechischen Republik\">\u00bb Webcams Tschechische Republik </a></p> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Service / Infos</h3><p><a href=\"unternehmen.html\">\u00bb Unternehmen</a><br /><a href=\"kontakt.html\">\u00bb Kontakt</a><br /><a href=\"links-partner.html\">\u00bb Links &amp; Partner</a><br /><a href=\"impressum.html\">\u00bb Impressum</a><br /><a href=\"rechtliche-hinweise.html\">\u00bb Rechtliche Hinweise</a><br /><a href=\"agb.html\">\u00bb AGB</a><br /><a href=\"hotels.html\">\u00bb Hotels</a></p> </div> </div> <div class=\"col-md-12\"> <div class=\"logo\"> <a href=\"http://www.icc.at/\" target=\"_blank\"><img src=\"typo3temp/_processed_/0/e/csm_icc_6d83a0ab2c.png\" width=\"70\" height=\"20\" alt=\"\" ></a> </div> </div> </div> </div> </footer> <div id=\"sticky-footer\"> <a id=\"backtotop\" class=\"button backtotop\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Backtotop\"></a> <a href=\"#sticky-collapse\" class=\"button collapse sticky\" data-toggle=\"collapse\"></a> <div id=\"sticky-collapse\" class=\"collapse in\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"> <ul> <li><a href=\"nc/suche.html\" class=\"button\" id=\"btn-show-search\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Show Search Sticky\">Suche<span class=\"icon search\"></span></a></li> <li><a href=\"#booking\" id=\"btn-show-booking\" class=\"button booking\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#bg-blue\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Show Booking Sticky\"><span>Booking</span>&amp;<span>More</span></a></li> <li style=\"display:none;\"><a href=\"https://www.nokiantyres.de/\" target=\"_blank\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Nokian\"><img alt=\"Nokian Tyres\" src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/ads/nokian-99-45.png\"></a></li> </ul> </div> </div> </div> <div class=\"bg-blue\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"> <div class=\"tx-icc-feratelhotel\"> <div id=\"booking\" class=\"collapse booking\"> <div class=\"booking-bottom\"> <form method=\"post\" onsubmit=\"return tx_iccferatelhotel_validateForm();\" id=\"tx_iccferatelhotel_booking_form_default\" action=\"online-buchen.html?tx_iccferatelhotel_hotelbooking%5Bcontroller%5D=Locations&amp;cHash=2dea06cf4125cabcab40fe4f41a69620\"> <div> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@extension]\" value=\"IccFeratelhotel\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@vendor]\" value=\"ICCGMBH\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@controller]\" value=\"Locations\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@action]\" value=\"bookingForm\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][arguments]\" value=\"YTowOnt9c517aa4570a11963cbe571648f895b040e4b32d0\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@request]\" value=\"a:4:{s:10:&quot;@extension&quot;;s:15:&quot;IccFeratelhotel&quot;;s:11:&quot;@controller&quot;;s:9:&quot;Locations&quot;;s:7:&quot;@action&quot;;s:11:&quot;bookingForm&quot;;s:7:&quot;@vendor&quot;;s:7:&quot;ICCGMBH&quot;;}03a047cbdcdd96a7ec2090b5b864ca9c6adeea5b\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__trustedProperties]\" value=\"a:3:{s:11:&quot;tempCountry&quot;;i:1;s:31:&quot;tx_iccferatelhotel_hotelbooking&quot;;a:4:{s:13:&quot;tempDaterange&quot;;i:1;s:9:&quot;qfdNights&quot;;i:1;s:21:&quot;qfdAccommodationType1&quot;;i:1;s:10:&quot;qfdAdults1&quot;;i:1;}s:13:&quot;tempChildren1&quot;;i:1;}111abaca3fbc2f6a19660e84af3940bb91a9f08b\" /> </div> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][CLR_ALL]\" value=\"true\"> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][TOSC4]\" value=\"true\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"><h3>Online buchen<span id=\"tx_iccferatelhotel_selectedLocations\"></span><span class=\"close-booking\"><i class=\"fa fa-times\" aria-hidden=\"true\"></i></span></h3></div> </div> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Reiseziel</span> <select class=\"form-control\" id=\"tx_iccferatelhotel_ajaxGetLocations\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempCountry]\"><option value=\"\">Land / Country...</option> <option value=\"59c33851-29d8-4157-9ddd-7d55a789e12f\">\u010cesk\u00e1 republika</option> <option value=\"ea61a40d-5a53-402c-b589-a4a796d393a3\">Denmark</option> <option value=\"29965f63-56cf-4dc9-b2a0-e44d6baabdb6\">Deutschland</option> <option value=\"1f75b92c-a1f7-4ce1-8556-9f6dfa2fbd88\">F\u00fcrstentum Liechtenstein</option> <option value=\"3b13e187-4c7e-4fc1-90de-5fa328869869\">Italia</option> <option value=\"6d915ab6-4972-418e-8d4e-f89aeb7fb766\">Magyarorsz\u00e1g</option> <option value=\"e12ef2e7-88c6-4e69-9c40-5082d4eeccc0\">Nederland</option> <option value=\"3dd67e34-1724-48fd-81dc-4c79f682ae6d\">\u00d6sterreich</option> <option value=\"0ed0eb19-fc87-4284-8748-493753eb6ebb\">Polska</option> <option value=\"38fc7d24-5a28-48f7-9727-a75b60fdc1c6\">Schweiz</option> <option value=\"24171359-2d65-4a2b-9a5c-9c32d3b61f52\">Slovenija</option> <option value=\"abb21fbc-756e-44db-ba6d-852f439049a5\">Slovensko</option> </select> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Schnellsuche</span> <input type=\"text\" class=\"ac_input form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempLocationSearch]\" id=\"tx_iccferatelhotel_ajaxLocationSearch\" value=\"\" placeholder=\"Ort / Region\" autocomplete=\"false\" onsubmit=\"return false\"/> <div id=\"autocomplete-wrapper\"></div> <div class=\"tx_hotel_pi3_location\"></div> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Datum</span> <input class=\"form-control\" id=\"bookingArrivalDaterangepicker\" type=\"text\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][tempDaterange]\" value=\"24.11.2017 - 26.11.2017\" /> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Unterkunft</span> <select class=\"form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][qfdAccommodationType1]\"><option value=\"0\" selected=\"selected\">Unterkunft w\u00e4hlen ...</option> <option value=\"1\">Zimmer</option> <option value=\"2\">Appartment- Ferienwohnung</option> <option value=\"4\">Camping</option> </select> </div> </div> <div class=\"row top-buffer buffer-10\"> <div class=\"rooms\" id=\"room1\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Erwachsene</span> <select class=\"form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][qfdAdults1]\"><option value=\"1\">1</option> <option value=\"2\" selected=\"selected\">2</option> <option value=\"3\">3</option> <option value=\"4\">4</option> <option value=\"5\">5</option> <option value=\"6\">6</option> <option value=\"7\">7</option> <option value=\"8\">8</option> </select> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Kinder</span> <select class=\"form-control\" id=\"childcount_select_first\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempChildren1]\"><option value=\"0\" selected=\"selected\">0</option> <option value=\"1\">1</option> <option value=\"2\">2</option> <option value=\"3\">3</option> <option value=\"4\">4</option> <option value=\"5\">5</option> <option value=\"6\">6</option> </select> </div> <div class=\"col-md-6 col-xs-12\"> <div class=\"row children-select-label\"> <div class=\"col-md-12\"><span class=\"label\">Kinder</span></div> </div> <div class=\"row children-select-wrapper\"> </div> </div> </div> </div> <div class=\"row top-buffer buffer-10\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-12\"> <a id=\"tx_iccferatelhotel_booking_form_submit_default\" class=\"button\"><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span>Suchen</a> </div> </div> </form> </div> </div> <script>\n\t\tvar syslangid = 0;\n\t\t$(document).ready(function(){\n\t\t\ttx_iccferatelhotel_getLocations('', '');\n\t\t});\n//\t\tdocument.addEventListener('DOMContentLoaded', function(){\n//\t\t\t// your code goes here\n//\t\t}, false);\n\t</script></div> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div id=\"big-search\"> <div id=\"searchbox\" class=\"big-search\"> <div class=\"searchbox-wrapper\"> <div id=\"close-search-button\" class=\"closeit\"> <span class=\"line line-1\"></span> <span class=\"line line-2\"></span> <span class=\"line line-3\"></span> </div> <h2>Suche</h2> <form autocomplete=\"off\" action=\"nc/suche.html\" method=\"get\"> <input type=\"text\" id=\"searchtext\" name=\"searchquery\" placeholder=\"Ort / Region\"> <button ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Do Search\"><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span>Suchen</button> </form> <div class=\"searchresults\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"social-bookmarks left-side\"> <ul> <li><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"facebook\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-facebook-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Facebook Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck\" class=\"googleplus\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-google-plus-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Google Plus Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw\" class=\"youtube\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-youtube-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Youtube Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"javascript:BuchenBanner();\" class=\"booking\"><i class=\"fa fa-bed\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Booking Sidebar\"></i></a></li> </ul> </div> <div id=\"sitebar-container\"> <div id=\"div-skyscraper_1\"></div> </div> <script src=\"//maps.googleapis.com/maps/api/js?key=AIzaSyDNVkshRTbXPKG--KJMRtGoP1qwPjpjsmY\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/JS/maps.js?1491492641\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/JS/markerclusterer.js?1491483083\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/searchLocations.js?1503578195\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/hotel_2.js?1510825437\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/bootstrap.min.js?1491560009\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.mobile.custom.min.js?1490705830\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.pack.js?1490705823\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/modernizr.js?1490705831\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/feratelfunctions.js?1510579017\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/owl-carousel/owl.carousel.min.js?1490705859\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.cookie.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.matchHeight.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/datepicker/datepicker-de.js?1490705857\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/markus.js?1499342561\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/autotrack.js?1490705828\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/iframeResizer.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script></body> </html>", "click_count": 0, "lang": "de", "config_id": "WAV_umFCGG2FTSbXh_VEu", "content": "\u00d6sterreich \u00d6sterreich Andorra Belgien Deutschland Frankreich Italien Niederlande Russland Schweiz Slowakei Spanien Tschechische Republik Ungarn USA Tirol Burgenland K\u00e4rnten Nieder\u00f6sterreich Ober\u00f6sterreich Salzburg Steiermark Tirol Vorarlberg Wien S\u00f6lden Achenkirch - Achensee Alpbach Axams Berwang Biberwier Brandenberg Brixen i. Thale Ehrwald Ellmau Fendels Fieberbrunn Finkenberg Fiss F\u00fcgen Fulpmes Galt\u00fcr Gerlos Hall in Tirol Hintertux Hochf\u00fcgen Hochgurgl Hopfgarten im Brixental Innsbruck Ischgl Jerzens - Pitztal Jochberg Kappl Kaunertal Kirchberg Kitzb\u00fchel K\u00f6ssen Kramsach Krimml Landeck L\u00e4ngenfeld - Aqua Dome Lermoos Lienz Matrei am Brenner - Maria Waldrast Maurach - Achensee Mayrhofen Mieders Mutters Nauders Neustift - Stubaier Gletscher Neustift im Stubaital Obergurgl Obernberg am Brenner Oetz - Hochoetz Pertisau - Achensee Pillberg - Silberregion Karwendel Pitztaler Gletscher Reith im Alpbachtal Scheffau am Wilden Kaiser Serfaus S\u00f6lden S\u00f6ll am Wilden Kaiser St. Anton am Arlberg Steinach am Brenner - Bergeralm Tannheim - Tannheimer Tal Uderns Waidring Walchsee - Moorgebiet Schwemm Westendorf Wildsch\u00f6nau Zell am Ziller Suche Map S\u00f6lden - Seekogl S\u00f6lden - Gaislachkogl S\u00f6lden - Giggijoch L\u00e4ngenfeld - Therme L\u00e4ngenfeld Home Webcams \u00d6sterreich Tirol S\u00f6lden Jetzt bewerten Bewerten 75 % / 153 Bewertungen 1 5 3.75 Webcam in S\u00f6lden 6808107A-D5A8-4DF1-B657-65549217FCBF Wo liegt S\u00f6lden? S\u00f6lden liegt im Bundesland Tirol auf 1.368 m H\u00f6he nur eine gute Stunde von der Landeshauptstadt Innsbruck entfernt. Die Gemeinde umfasst eine Fl\u00e4che von 466,78 km\u00b2 und hat 3.199 Einwohner. Wie ist das Wetter in S\u00f6lden? Die Gemeinde in Tirol verf\u00fcgt \u00fcber ein gem\u00e4\u00dfigtes Klima und ist trotz kalter Winter und Sommer , sehr trocken. Die sorgt f\u00fcr Schneereiche Pisten und angenehme Temperaturen f\u00fcr Wanderausfl\u00fcge. Sie planen einen Winterurlaub in S\u00f6lden in Tirol? Die aktuelle Wetterlage heute, morgen oder am Wochenende zeigt unsere Wetterprognose und live Webcam. Wann ist das Skiopening in S\u00f6lden? Traditionell wird die Wintersaison mit dem Weltcupstart der alpinen Skirennl\u00e4ufer im Oktober gestartet. S\u00f6lden verf\u00fcgt n\u00e4mlich mit dem Rettenbach- und Tiefenbachferner gleich \u00fcber zwei erschlossene Gletscherskigebiete. Was kann man in S\u00f6lden machen? S\u00f6lden steht f\u00fcr Action. Das ist nicht erst seit den Dreharbeiten des j\u00fcngsten James Bond Streifen Spectre klar. Das eindrucksvolle Panorama der \u00d6tztaler Alpen bildet dabei die Kulisse, Drehpl\u00e4tze wie beispielsweise das ice Q als Bond-Location am Gipfel des Gaislachkogel im Skigebiet von S\u00f6lden beeindrucken. Auch abseits der Piste l\u00e4sst sich viel erleben: Langlaufen, Eislaufen, Winterwandern und Rodeln \u2013 einem perfekten Winterurlaub steht in S\u00f6lden im \u00d6tztal nichts im Wege. Wenn das Wetter mal nicht so gut ist, l\u00e4dt der Aqua Dome in L\u00e4ngenfeld \u2013 \u00fcbrigens die einzige Therme Tirols \u2013 zu ausgiebigem Wellness, Ruhe und Entspannung ein. S\u00f6lden gilt als einer der Hotspots der Alpen: Zahlreiche Bars und Kneipen sind weit \u00fcber die Region hinaus bekannt und ein Aufenthalt in einer der vielen Apr\u00e9s-Ski-Bars wird so manchem l\u00e4nger in Erinnerung bleiben. Im Sommer laden die Orte Zwieselstein , S\u00f6lden und Hochs\u00f6lden zu einem abwechslungsreichen Sommerurlaub ein. Wandern in den \u00d6tztaler Alpen inmitten 250 Dreitausendern bringt so manches Gipfelerlebnis mit sich. Auch der h\u00f6chste Berg Tirols, die 3772m hohe Wildspitze befindet sich ganz in der N\u00e4he von S\u00f6lden. Moutainbiker finden insgesamt 80km attraktive Routen und beim Rafting in der \u00d6tztaler Arche gibt es die wohltuende Abk\u00fchlung. Sp\u00e4testens Ende August trifft sich in S\u00f6lden die Hobby Rennradszene der Alpen, denn der \u00d6tztaler Radmarathon ruft! 5.500 H\u00f6henmeter sind auf insgesamt 238 Kilometer L\u00e4nge zu bew\u00e4ltigen. Von S\u00f6lden nach \u00d6tz \u00fcbers K\u00fchtai nach Innsbruck hinauf auf den Brenner , hinunter nach Sterzing, auf den Jaufen und als Highlight zum Schluss noch \u00fcber das Timmelsjoch zur\u00fcck nach S\u00f6lden. Was gibt es Sch\u00f6neres? Mitmachen kann aber nicht Jeder. Die Startpl\u00e4tze sind mehr als begehrt. Die Registrierung f\u00fcr den \u00d6tztaler startet bereits Anfang Februar. Auch ein Abstecher ins nahe gelegenen Obergurgl ist f\u00fcr jeden Wanderenthusiasten lohnend. Wo ist was los in S\u00f6lden? Am Berg wie im Tal findet man in S\u00f6lden eine riesige Auswahl an Restaurants. Von der kleinen Pizzeria bis zum Haubenlokal. Ob Internationale, \u00d6sterreichische, Italienische, Chinesische, Vegetarische oder Biok\u00fcche \u2013 die Kulinarik hat hier einiges zu bieten. \u201e\u00dcberall\u201c wird die Antwort auf diese Frage sein. In unz\u00e4hligen Apr\u00e8s Ski Bars , Discos, Nacht Clubs, Bars, Pubs und Szenelokalen auf der S\u00f6ldener Partymeile kann man bis in die Morgenstunden feiern, tanzen und Leute treffen. Webcams in der N\u00e4he Hochgurgl - Obergurgl Wetter Lifte/Pisten S\u00f6lden | 16.11.2017 8\u00b0 C 0\u00b0 C S 8 km/h | 4 Kn 07:19 16:41 S\u00f6lden | 16.11.2017 Anlagen Pisten Infrastruktur Legende Skimap Zentrum Shuttle 8EUB Gaislachkogl I 3S Gaislachkogl II 10EUB Giggijoch 8EUB Gletscherexpress 8EUB Schwarze Schneid I 8EUB Schwarze Schneid II 4SB Rosskirpl 4SB Silberbr\u00fcnnl 4SB Einzeiger 4SB Schwarzkogl 4SB Hainbachkar 4SB Rettenbachjoch 4SB Seekogl 6SB Langegg 6SK Wasserkar 8SB Giggijoch 6SB Seiterkar 8EUB Tiefenbach 4SB Heidebahn 2SB Rotkogl 6SB Stabele 2SB Mittelstation 2SB Gratlbahn SL Innerwald I SL Karleskogl SL Mutkogl SL Panorama SL Seiterj\u00f6chl SL Gaislachalm Minilift Tiefenbach Minilift Giggijoch SL Innerwald II 1 1a 1b 2 2a 3 3a 4 5 6 7 7a 8 9 10 11 12 13 14 14a 15 16 61 18 19 20 21 22 23 24 25 30 31 32 33 34 35 36 37 38 39 40 41 50 Skiroute Gaislach Unters\u00f6lden (Mittel/Intermediate) Hofer B\u00f6den-Windau (leicht/Easy) Zwieselstein (Mittel/Intermediate) Funslope Giggijoch Schneeh\u00f6hen & Schneeverh\u00e4ltnisse Schneeh\u00f6he Berg: 180 cm Pulverschnee Schneeh\u00f6he Tal: 31 cm Pulverschnee Letzter Schneefall: 13.11.2017 Aktuelle Veranstaltungen Kutschfahrten Huben Ort: Huben Datum: 08.02.2013 - 31.12.2018 Preis am Tag: bis 5 Personen: \u20ac 50,--, jede weitere Person: \u20ac 10,--, (max. 8 Erwachsene) Preis am Abend (ab 18 Uhr): bis 5 Personen: \u20ac 60,--, jede weitere Person: \u20ac 12,--, (max. 8 Erwachsene) Anmeldung erbeten unter Tel.: +43 (0) 664 82 26 785 mehr Infos... Adventfeier Kirche Huben Ort: Pfarrkirche Huben Datum: 02.12.2017 Uhrzeit: 19:00 Uhr Beginn: 19:00 Uhr feierliche \u00d6ffnung des \"Adventfensters\" mit der Musikkapelle Huben und anschlie\u00dfender Adventfeier Dieses konzert beinhaltet besinnliche, ruhige und moderne Melodien passend zum Advent, gespielt von kleinen bis mittelgro\u00dfen Gruppen der Musikkapelle Huben mehr Infos... Adventbasar Huben Ort: Volksschule Huben Datum: 03.12.2017 Uhrzeit: 09:00 Uhr Der Basar findet nach der hl. Messe (Messe: 08:30 Uhr) statt! Es gibt Adventkr\u00e4nze, Gestecke, Kekse und verschiedene Basteleien aus Holz, Beton und Stoff. F\u00fcr Speis und Trank ist bestens gesorgt! Der Erl\u00f6s wird f\u00fcr einen guten Zweck gespendet. mehr Infos... Kathreinelerlauf Ort: Erlebnisanlage Kalkofen Datum: 02.12.2017 Uhrzeit: 18:00 Uhr Gro\u00dfer Kathreienerlauf mit H\u00f6llenfeuer bei der Erlebnisanlage Kalkofen. Die Teufelbar und Weinschmiede laden alle G\u00e4ste zu einem Umtrunk ein. Adventmarkt mit heimischen Produkten. Gro\u00dfer Auftritt der Kathreineler ab ca. 18.00 Uhr. mehr Infos... \u00d63-Pistenbully Ort: Skigebiet Hochgurgl Datum: 25.11.2017 Uhrzeit: 09:00 Uhr \u00d63-Pistenbully in Obergurgl-Hochgurgl mit \u00d63-DJ Martin Domkar mehr Infos... Live Musik Ort: Putt-in Bar Datum: 25.11.2017 - 21.04.2018 Uhrzeit: 21:30 Uhr Veranstaltungen - freier Eintritt! 25.11. \"Piccadilly Trio\" 02.12. \"3fach\" 09.12. \"Inn-Takt\" 16.12. \"3fach\" 31.12. Silvesterparty mit \"Mango Deluxe\" 08.01. \"Inn-Takt\" 15.01. \"Veit Club Manda\" 22.01. \"DJ Hoody\" 29.01. \"Veit Club Manda\" 05.02. \"Sound Asylum\" 12.02. Rosenmontagsparty mit \"DJ Wurzel Sepp\" 19.02. Taittinger Party mit \"DJ Hoody\" 26.02. \"Bogus Brothers\" 05.03. \"Veit Club Manda\" 12.03. \"Sound Asylum\" 19.03. \"fm2\" 25.03. \"DJ Hoody\" 26.03. \"Sledge\" 01.04. \"DJ Hoody\" 08.04. \"DJ Hoody\" 09.04. \"fm2\" 15.04. \"DJ Hoody\" 16.04. \"Veit Club Manda\" 21.04. Bad Taste Party mit special Drinks und \"DJ Bopser & Co mehr Infos... Nachtskifahren & Nachtrodeln Ort: Rodelbahn Hochgurgl Datum: 24.11.2017 - 22.12.2017 Uhrzeit: 19:30 Uhr - Nachtskilauf in Hochgurgl von 19.30 - 22.30 Uhr - bis 22.12.2017 jeden Freitag & ab 28.12.2017 jeden Donnerstag - Gratis Skibus ab Obergurgl und S\u00f6lden. - Einkehrm\u00f6glichkeit im Downhill Grill. Reservierung unter T +43 (0) 5256 625-564 mehr Infos... Mineralienschau Ort: Haus Walter Riml Datum: 14.11.2016 - 01.05.2018 Mineralienschau bei Walter Riml in Umhausen. \u00d6tztaler Granaten, Bergkristalle uvm. Wir bitten um telefonische Voranmeldung unter T +43 (0) 664 412 6899 mehr Infos... Nikolauseinzug und Krampuslauf Ort: Festplatz Tumpen Datum: 24.11.2017 Uhrzeit: 18:30 Uhr Einzug der Tumpner Krampusse und anschlie\u00dfend Krampusparty im neuen Krampuswagen. mehr Infos... Gef\u00fchrte Laternenwanderung zum beleuchteten Stuibenfall Ort: Stuibenfall Datum: 06.12.2017 - 25.04.2018 Uhrzeit: 18:30 Uhr Bestaunen Sie das atemberaubende Naturschauspiel bei Nacht - den Stuibenfall - Tirols gr\u00f6\u00dften Wasserfall. Treffpunkt: 18:30 Uhr Umhausen Information bzw. Niederthai Parkplatz Sennhof (neben der Information) Kosten pro Person: \u20ac 4,50 / Kinder bis 14 Jahre frei / GRATIS f\u00fcr G\u00e4ste mit der Niederthai Card Mitzubringen: gutes Schuhwerk, falls vorhanden Wanderst\u00f6cke Dauer: ca. 2,5 - 3 Stunden von Umhausen und ca. 1,5 - 2 Stunden von Niederthai Anmeldung: bis Mittwoch 16:00 Uhr in der Information Umhausen oder Niederthai, T +43 (0) 57200 400 mehr Infos... Umhauser Christkindlmarkt Ort: Kroneplatz - beim Gasthof Krone Datum: 01.12.2017 - 22.12.2017 Uhrzeit: 16:00 Uhr Beginn Freitag den, 01.12.2017 um 15:00 Uhr - Er\u00f6ffnung und Adventkranzverkauf Jeden Freitag und Sonntag von 16:00 - 20:00 Uhr *Kunsthandwerk, Handarbeiten, Schmuck, Dekoartikel, Gebasteltes aller Art, Schn\u00e4pse, Gebackenes, S\u00fc\u00dfes und vieles mehr *Gl\u00fchwein, Punsch, Kastanien, Kiachlen, Zuckerwatte *Jeden Freitag und Sonntag ab 17:00 Uhr: weihnachtliche Musik mit der Landesmusikschule \u00d6tztal und der MK Umhausen *Kutschenfahrten *Adventausstellung: vom 02.12. - 23.12.2017 von Regina Doblander im Gasthof Krone mehr Infos... Drei N\u00e4chte, eine Legende - Der Nikolaus und die Stuib\u00b4nfoll Tuifle Ort: \u00d6tzi-Dorf, Bischoffsplatz & Kroneplatz Datum: 01.12.2017 - 03.12.2017 Programm: Freitag, 01.12.2017 - 17:00 Uhr im \u00d6tzi-Dorf \"Eine sagenhafte Nacht f\u00fcr Kinder\" Samstag, 02.12.2017 - 18:30 Uhr vom Parkplatz Mure bis Bischoffsplatz \"Die wilde Nacht der Stuib\u00b4nfoll Tuifle\" Sonntag, 03.12.2017 - 16:00 Uhr am Kroneplatz \"Der Nikolaus kommt\" mehr Infos... Messgestaltung zu Ehren der Heiligen C\u00e4cilia Ort: Pfarrkirche Umhausen Datum: 25.11.2017 Uhrzeit: 19:00 Uhr Hl. Messe zu Ehren der Heiligen C\u00e4cilia mit der Musikkapelle Umhausen. mehr Infos... Bauernstand Umhausen Ort: Parkplatz Mure Datum: 23.10.2017 - 17.12.2017 Uhrzeit: 14:30 Uhr mehr Infos... Bauernstand Umhausen Ort: Kurzentrum Datum: 28.10.2017 - 15.04.2018 Uhrzeit: 14:30 Uhr mehr Infos... Beleuchteter Wasserfall - Stuibenfall Ort: Stuibenfall Datum: 25.10.2017 - 25.04.2018 Uhrzeit: 18:00 Uhr Bestaunen Sie von 18:00 - 22:00 Uhr das atemberaubende Naturschauspiel bei Nacht - den Stuibenfall, Tirols gr\u00f6\u00dften Wasserfall. Sch\u00f6ner Ausblick von den Aussichtsplattformen in Niederthai und Umhausen. mehr Infos... Die Wunderfaser - F\u00fchrung durch das \u00d6tztaler Schafwollzentrum Ort: \u00d6tztaler Schafwollzentrum Datum: 07.06.2017 - 20.05.2018 Uhrzeit: 14:00 Uhr Im \u00d6tztaler Schafwollzentrum wird seid 1950 heimische Wolle zu hochwertigen Produkten verarbeitet. Bei der F\u00fchrung kann der gesamte Wertsch\u00f6pfungsprozess der heimischen Schafwolle - von der Anlieferung durch den Schafhalter bis zum fertigen Produkt - besichtigt werden. Zudem wird auf die Geschichte der Woll- & Flachsverarbeitung im \u00d6tztal eingegangen. Treffpunkt: 14:00 Uhr Umhausen / \u00d6tztaler Schafwollzentrum Dauer: ca. 45 min Kosten: \u20ac 3,- pro Person (Kinder frei), gratis f\u00fcr G\u00e4ste von Naturpark-Partnerbetrieben Teilnehmer: min. 3 - max. 20 Anmeldung: beim \u00d6tztaler Schafwollzentrum T +43 (0) 5255 5293 bis Mittwoch 18:00 Uhr Sonstiges: barrierefrei, F\u00fchrung ist auch zu einem anderen Zeitpunkt nach telefonischer Vereinbarung m\u00f6glich! mehr Infos... In Stille h\u00f6ren - Advent in Maria Schnee Ort: Kirche Maria Schnee Datum: 08.12.2017 Uhrzeit: 17:30 Uhr Nun ist die Zeit des Jahres wieder gekommen - Advent und Weihnachten. Es werden am Parkplatz Engelswand in Lehn-Platzl Fackeln erhellt und man zieht betend zum Kirchlein Maria Schnee. Anschlie\u00dfend verzaubern verschiedene Musikgruppen auf adventliche Weise, um einen Augenblick in Stille und Ruhe zu erleben mehr Infos... Beer Flat Rate Ort: Josl Keller Datum: 31.10.2017 - 24.04.2018 Uhrzeit: 21:00 Uhr mehr Infos... \"Wochenblatt\" - Opening Party Ort: Winterpalast Datum: 24.11.2017 Uhrzeit: 21:00 Uhr Mit der Band Keep Cool. Eintritt frei. mehr Infos... Er\u00f6ffnung Naturparkausstellung Ort: Hohe Mut Alm Datum: 24.11.2017 Uhrzeit: 11:00 Uhr Segnung und Er\u00f6ffnung der Naturparkausstellung Hohe Mut Alm im Beisein von Frau Landeshauptmannstell Mag. Ingrid Felipe, herzlichst einzuladen. Besichtigung der Naturparkausstellung B\u00e4uerliches Buffet im Wintergarten der Hohen Mut Alm Musikalische Umrahmung: \"M\u00e4nnergesangsverein Gurgl\" mehr Infos... Staff & Steak Party Ort: Josl Keller Datum: 08.12.2017 Uhrzeit: 21:00 Uhr mehr Infos... Apr\u00e8s Ski mit Live Musik Ort: Nederh\u00fctte Datum: 17.11.2017 Uhrzeit: 16:00 Uhr Party & Livemusik mit den \"Nederlumpen\". mehr Infos... H\u00fcttenabend mit Live Musik Ort: Zirben Alm Datum: 30.11.2017 - 19.04.2018 Uhrzeit: 19:00 Uhr Uriges Almfeeling, z\u00fcnftige Musik und schmackhafte Genussplatten: So sieht ein H\u00fcttenabend auf der Zirben Alm aus. Auf der Zirben Alm wird Ihnen zus\u00e4tzlich mit regionalen Kl\u00e4ngen ordentlich eingeheizt. Dazu gibt es f\u00fcr die gesellige Runde deftige Schmankerl \u00e0 la \u201efamily style\u201c. mehr Infos... Skiopening 2017 Ort: Obergurgl-Hochgurgl Datum: 16.11.2017 - 25.11.2017 Der Diamant der Alpen feiert den Winterstart. Die schneesicherste Region der Alpen bietet ein abwechslungsreiches Opening-Programm mit Opening-Party's im \"Winterpalast\" in Obergurgl. mehr Infos... Multimediavortrag Ort: Piccardsaal Obergurgl Datum: 04.12.2017 - 09.04.2018 Uhrzeit: 20:45 Uhr \"Das Gletscherdorf Tirols im Wandel der Jahreszeiten\". Eine Multimediashow zeigt Fotos & Videos aus den 4 Jahreszeiten von der Region Obergurgl-Hochgurgl & dem \u00d6tztal. Dauer: ca. 45 min. Eintritt frei. mehr Infos... Coyote Ugly Party Ort: Josl Keller Datum: 03.12.2017 Uhrzeit: 21:00 Uhr mehr Infos... Musikalische H\u00fctten-Rallye Ort: Hohe Mut Alm & Top Mountain Star Datum: 25.11.2017 Uhrzeit: 13:00 Uhr Live Musik auf den Skih\u00fctten, Hohe Mut Alm & Top Mountain Star. mehr Infos... Obergurgler Weihnachtsmarkt Ort: Obergurgl Datum: 01.12.2017 Uhrzeit: 16:00 Uhr Weihnachtsmarkt im Dorfzentrum von Obergurgl. Weihnachtsst\u00e4nde mit \u00d6tztaler Produkten, Textilien, Holzkunst & Dekorationen laden zum Schauen und Verweilen ein. F\u00fcr das leibliche Wohl gibt's Gl\u00fchwein, Punsch & Weihnachtsschmankerl. Der Weihnachtsmarkt findet jeweils von 16.00 - 20.00 Uhr an folgenden Tagen statt: 01.12;03.12;08.12;10.12;15.12;17.12;22.12.2017 mehr Infos... Chris Mess Party Ort: Josl Keller Datum: 26.11.2017 Uhrzeit: 21:00 Uhr mehr Infos... \"Wochenblatt\" Opening Party Ort: Winterpalast Datum: 25.11.2017 Uhrzeit: 21:00 Uhr Mit der Top Band Hofbr\u00e4u Regiment. Eintritt frei. mehr Infos... Welcome Homegrown Party Ort: Josl Keller Datum: 25.11.2017 - 27.04.2018 Uhrzeit: 21:00 Uhr Jeder Longdrink nur \u20ac 5,00 f\u00fcr die \u00d6tztaler. mehr Infos... 11. internationaler Wettergipfel Ort: Obergurgl-Hochgurgl Datum: 23.11.2017 - 25.11.2017 Der Internationale Wettergipfel geht \u00fcber die B\u00fchne. Dem j\u00e4hrlich wiederkehrenden Branchentreffen wohnen auch in diesem Jahr wieder zahlreiche TV-Moderatoren aus halb Europa bei, um atemberaubende Drehorte stimmungsvoll in Szene zu setzen. mehr Infos... Opening Josl Keller Ort: Josl Keller Datum: 24.11.2017 Uhrzeit: 21:00 Uhr mehr Infos... Adventfeier Pfarrkirche Gries Ort: Pfarrkirche Gries Datum: 03.12.2017 Uhrzeit: 19:00 Uhr Beginn: 19:00 Uhr feierliche \u00d6ffnung des \"Adventfensters\" mit Adventfeier Gerade die Adventszeit ist eine besondere Zeit des Jahres. Die Zeit der Einkehr und der Stille, der Vorfreude und der Erwartung. In L\u00e4ngenfeld m\u00f6chten wir dem Advent und der Besinnung einen besonderen Stellenwert geben. mehr Infos... Schauschmieden mit M\u00fcnzpr\u00e4gung in der Alten Dorfschmiede Niederthai Ort: Alte Dorfschmiede Datum: 01.04.2016 - 01.04.2018 Uhrzeit: 17:00 Uhr Jeden Donnerstag findet eine F\u00fchrung durch die Alte Dorfschmiede in Niederthai statt. Anmeldung unter T +43 (0) 664 442 4015 mehr Infos... Pferdekutschenfahrte und Reitm\u00f6glichkeiten Ort: Veitenhof in Niederthai Datum: 01.05.2017 - 30.04.2018 Kontakt: der Veitenhof, Familie Michael Leiter H\u00f6fle 10, 6441 Niederthai T +43 (0) 5255 5523 T\u00e4glich auf Anfrage m\u00f6glich! mehr Infos... Nikolaus- und Krampusumzug Ort: Parkplatz Sennhof Datum: 06.12.2017 Uhrzeit: 16:30 Uhr Der Nikolaus und seine finsteren Gef\u00e4hrten sind zu Besuch in Niederthai. mehr Infos... Naturpark \u00d6tztal - Ausstellung Ort: Widum Datum: 16.12.2016 - 31.12.2017 Uhrzeit: 08:00 Uhr Naturpark Ausstellung im Widum Vent t\u00e4glich ge\u00f6ffnet von 08:00 bis 22:00 Uhr Eintritt frei Die multimediale Naturpark-Ausstellung im 1. Stock des neu renovierten Widums pr\u00e4sentiert die Vielfalt der Venter Naturthemen - von den Flurnamen zu den Schaftrieben, von der Besiedelungsgeschich rund um \u00d6tzi bis hin zum Tourismuspionier und Pfarrer Franz Senn, vom Gletscherschwund und Klimawandel bis hin zum zentralen Thema der hochalpinen Lebensr\u00e4ume mit ihren speziell angepassten Pflanzen und Tieren. mehr Infos... ARTeVENT - Ausstellung in der Bergsteigerkapelle \u00fcber den Schaf\u00fcbertrieb Ort: Bergsteigerkapelle Vent Datum: 10.10.2017 - 31.07.2018 ARTeVENT Sommerausstellung \u201eSchaftriebe\u201c t\u00e4glich/in der Bergsteigerkapelle Ausstellung zur Geschichte der Schaftriebe mit Fotos und Archiv-Materialien von: Chronik der Gemeinde S\u00f6lden, Pro Vita Alpina und Sammlung Haid. Zusammengestellt von Pro Vita Alpina. Im Sommer t\u00e4glich \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich. Die Veranstaltungen von ARTeVENT k\u00f6nnen kostenlos besucht werden, au\u00dfer: Wanderungen Naturpark mehr Infos... 23. Adventmarkt Ort: Heiligkreuz Datum: 02.12.2017 Uhrzeit: 14:30 Uhr Iin diesem Jahr findet wieder traditionelle Adventmarkt bei der Kirche in Heiligkreuz um 14.30 Uhr statt. Adventgestecke, Kr\u00e4nze, Kerzen, Handarbeit... aber auch kulinarisch ein H\u00f6hepunkt! mehr Infos... Mondscheinbaden Ort: AQUA DOME Datum: 29.03.2017 - 29.03.2020 Uhrzeit: 18:00 Uhr Jeden Freitag sind Therme und Sauna bis Mitternacht ge\u00f6ffnet. Wir bieten Ihnen ein fantastisches Ripperlessen \u201eall you can eat\u201c mit Ripperln, Chicken Wings, Maiskolben, Wedges und verschiedenen Saucen mit Live Musik im Marktrestaurant Einkehr ab 18:30 an. Cocktailservice an den Schalen und auf der Terrasse Jeder Cocktail an diesem Abend um 4,80 Euro Live Musik \u201eall you can eat\u201c Ripperlessen im Marktrestaurant Einkehr \u20ac 9,50,- / Erwachsene \u2013 ohne Thermeneintritt \u20ac 6,50,- / Kinder bis 14 Jahre \u2013 ohne Thermeneintritt mehr Infos... Theaterauff\u00fchrung der Heimatb\u00fchne L\u00e4ngenfeld \"Null Problem\" Ort: Gemeindesaal Datum: 29.10.2017 Uhrzeit: 20:00 Uhr Heimatb\u00fchne L\u00e4ngenfeld \"Null Problem\" Theaterst\u00fcck im Gemeindesaal (2. Stock) Erwachsene mit G\u00e4stekarte: \u20ac 8,- Kinder: \u20ac 4,- mehr Infos... Lunch & Swing Ort: AQUA DOME Datum: 05.11.2017 Uhrzeit: 11:30 Uhr Genie\u00dfen Sie und Ihre Liebsten beim Lunch im Hotelrestaurant Sinngenuss kulinarische Highlights am reichhaltigen saisonalen Themenbuffet. Zur Begr\u00fc\u00dfung servieren wir Ihnen ein Glas Prosecco. Sto\u00dfen Sie an, auf einen Vormittag voller Genuss in angenehmer Atmosph\u00e4re! 11:30 Uhr Sektempfang an der Hotelbar Ab 12:00 Uhr Buffet, inklusive Wein, Bier, alkoholfreie Getr\u00e4nke und Kaffee im Hotelrestaurant Sinngenuss Musikalische Umrahmung \u20ac 33,- / Erwachsene \u20ac 16,50 / Kinder 6 \u2013 14 Jahre Reservierung unter Tel. +43 5253 6400 oder per E-Mail OFFICE@AQUA-DOME.AT Kombi Ticket: - Baden & Lunchen inklusive 3-h Thermeneintritt \u20ac 49,50 pro Person | Kinder von 6 bis 14 Jahre \u20ac 29,50 mehr Infos... Naturf\u00fchrung mit \"AHA\" Effekt Ort: Information L\u00e4ngenfeld Datum: 13.05.2017 Uhrzeit: 09:30 Uhr Erleben Sie die Vielfalt unserer Natur aus der Sicht eines Naturf\u00fchrers. Nat\u00fcrlich ist der gro\u00dfe, m\u00e4chtige Baum beeindruckend, aber speziell die kleinen, oft unscheinbaren Lebewesen in unserer wahren WUNDERWELT sind absolut sehenswert. leichte Wanderung, 2 Stunden Gehzeit, 150 H\u00f6henmeter Ort/Verlauf: Wanderung variiert je nach Jahreszeit Treffpunkt: 09:30 Uhr, Information L\u00e4ngenfeld R\u00fcckkehr: ca. 12:00 Uhr Kosten Wanderung: Erw.: \u20ac 7,-/ Kinder: \u20ac 5,00 (gratis G\u00e4ste von Naturpark-Partnerbetrieben und \u00d6tztal Premium Card Partnerbetrieben) Anmeldung: Vortag 18:00 Uhr, bei jeder Information des \u00d6tztal Tourismus oder bei Ihrer Unterkunft mehr Infos... Kathreinerschie\u00dfen Ort: Schie\u00dflokal Datum: 10.11.2017 - 12.11.2017 Uhrzeit: 10:00 Uhr 8 Computergesteuerte Einzelst\u00e4nde mit Zuschauer Bildschirm im Lokalbereich. Moderne Pressluft Zimmergewehre stehen allen Sch\u00fctzen kostenlos zur Verf\u00fcgung. Es darf nur mit diesen Gewehren geschossen werden! Ab 5 Personen sind Teilnehmer nach Absprache m\u00f6glich. mehr Infos... Adventfeier Kapelle Unterl\u00e4ngenfeld Ort: Kapelle in Unterl\u00e4ngenfeld Datum: 08.12.2017 Uhrzeit: 19:00 Uhr Beginn: 19:00 Uhr feierliche \u00d6ffnung des \"Adventfensters\" mit Adventfeier Gerade die Adventszeit ist eine besondere Zeit des Jahres. Die Zeit der Einkehr und der Stille, der Vorfreude und der Erwartung. In L\u00e4ngenfeld m\u00f6chten wir dem Advent und der Besinnung einen besonderen Stellenwert geben. mehr Infos... Adventfeier Bichlkirche Ort: Bichlkirche Datum: 07.12.2017 Uhrzeit: 19:00 Uhr Beginn: 19:00 Uhr feierliche \u00d6ffnung des \"Adventfensters\" mit Adventfeier Gerade die Adventszeit ist eine besondere Zeit des Jahres. Die Zeit der Einkehr und der Stille, der Vorfreude und der Erwartung. In L\u00e4ngenfeld m\u00f6chten wir dem Advent und der Besinnung einen besonderen Stellenwert geben. mehr Infos... Adventfeier Kapelle Winkle Ort: Kapelle in der Winkle Datum: 06.12.2017 Uhrzeit: 19:00 Uhr Beginn: 19:00 Uhr feierliche \u00d6ffnung des \"Adventfensters\" mit Adventfeier Gerade die Adventszeit ist eine besondere Zeit des Jahres. Die Zeit der Einkehr und der Stille, der Vorfreude und der Erwartung. In L\u00e4ngenfeld m\u00f6chten wir dem Advent und der Besinnung einen besonderen Stellenwert geben. mehr Infos... Adventbasar L\u00e4ngenfeld Ort: Pfarrwidum L\u00e4ngenfeld Datum: 02.12.2017 Uhrzeit: 10:00 Uhr Samstag, 02.12.2017 ab 10:00 Uhr im Pfarrwidum L\u00e4ngenfeld Adventskr\u00e4nze, Basteleien, Kekse, und mehr. F\u00fcr Speis und Trank ist bestens gesorgt. Der Erl\u00f6s wird f\u00fcr die Kapellenfenstergesta im Wohn - und Pflegeheim St. Josef und f\u00fcr einen guten Zweck in der Gemeinde L\u00e4ngenfeld verwendet. mehr Infos... Adventfeier Kapelle Espan Ort: Kapelle in Espan Datum: 05.12.2017 Uhrzeit: 19:00 Uhr Beginn: 19:00 Uhr feierliche \u00d6ffnung des \"Adventfensters\" mit Adventfeier Gerade die Adventszeit ist eine besondere Zeit des Jahres. Die Zeit der Einkehr und der Stille, der Vorfreude und der Erwartung. In L\u00e4ngenfeld m\u00f6chten wir dem Advent und der Besinnung einen besonderen Stellenwert geben. mehr Infos... Late Night Shopping Ort: Mode Scheiber Datum: 24.11.2017 - 25.11.2017 Uhrzeit: 08:30 Uhr Winter Fashion Event Freitag, 24. Novemebervon 09:00-21:00 Uhr & Samstag 25. November von 08:30-12:00 Uhr Lass dich einstimmen in den Advent und verbringe bei Gl\u00fchwein, Punsch und besinnlicher Musik eine gem\u00fctliche Zeit. mehr Infos... Adventfeier Kapelle Bruggen Ort: Kapelle in Bruggen Datum: 04.12.2017 Uhrzeit: 19:00 Uhr Start: 7.00 p.m. formal opening of the \"Advent window\" with Advent celebration The Advent is a special time. The time of the reflection and silence, the anticipation and expectation. In L\u00e4ngenfeld we want to give the Advent and the reflection a special importance. mehr Infos... \"Riebig und Fein\"...Adventliche Volksmusik Ort: \u00d6tztaler Heimat- & Freilichtmuseum Datum: 03.12.2017 Uhrzeit: 14:30 Uhr \u201eRiebig und fein\u201c ... adventliche Volksmusik im Museum In Zusammenarbeit mit dem Tiroler Volksmusikverein l\u00e4dt der \u00d6tztaler Heimatverein bereits zum f\u00fcnften Mal am Nachmittag des ersten Adventsonntags bei freiem Eintritt zu diesem riebigen und feinen Adventbeginn ein. In vier adventlichen Stuben und im Freigel\u00e4nde spielen und singen verschiedene Gruppen. mehr Infos... Adventfeier Stippler Kapelle Ort: Stippler Kapelle-Oberl\u00e4ngenfeld n\u00e4he Spar Markt Datum: 01.12.2017 Uhrzeit: 19:00 Uhr Beginn: 19:00 Uhr feierliche \u00d6ffnung des \"Adventfensters\" mit Adventfeier Gerade die Adventszeit ist eine besondere Zeit des Jahres. Die Zeit der Einkehr und der Stille, der Vorfreude und der Erwartung. In L\u00e4ngenfeld m\u00f6chten wir dem Advent und der Besinnung einen besonderen Stellenwert geben. mehr Infos... Adventfeier Kapelle Lehner Au Ort: Kapelle in Lehner-Au Datum: 30.11.2017 Uhrzeit: 19:00 Uhr Beginn: 19:00 Uhr feierliche \u00d6ffnung des \"Adventfensters\" mit Adventfeier Gerade die Adventszeit ist eine besondere Zeit des Jahres. Die Zeit der Einkehr und der Stille, der Vorfreude und der Erwartung. In L\u00e4ngenfeld m\u00f6chten wir dem Advent und der Besinnung einen besonderen Stellenwert geben. mehr Infos... Skitouren f\u00fcr Einsteiger und Fortgeschrittene Ort: L\u00e4ngenfeld Datum: 26.11.2017 Uhrzeit: 08:00 Uhr Eintagskurs indem Sie Aufstieg mit Fellen, Harscheisen, die Spitzkehre und den Umgang mit Schaufel, Sonde und LVS Ger\u00e4t erlenen. Gerne k\u00f6nnen auch fortgeschrittene Personen teilnehmen um ihr Wissen wieder aufzufrischen. Preis pro Einheit \u20ac 45,- / Ausr\u00fcstung kann im Alpintreff gemietet werden. Treffpunkt 08:00 Uhr im Alpintreff, anschlie\u00dfend gemeinsame Auffahrt zum Rettenbachgletscher. mehr Infos... Bauernladen Ort: Bauernladen Datum: 13.01.2017 - 28.12.2018 Uhrzeit: 09:00 Uhr Im \"Bauernladele\" werden nur Produkte vom heimischen Bauern verkauft. (W\u00fcrste, Speck, Fleisch, Brot, Butter, K\u00e4se, Honig...) Ebenfalls im Angebot: Lik\u00f6re, Schn\u00e4pse, Tiroler Spezialit\u00e4ten, Kr\u00e4uter, Schafwollprodukte... Ge\u00f6ffnet von: 09:00 - 12:00 Uhr und 15:00 - 18:00 mehr Infos... Eisstockschie\u00dfen Ort: Eislaufplatz L\u00e4ngenfeld Uhrzeit: 13:00 Uhr Auf dem Eisstockplatz in L\u00e4ngenfeld steht der Spa\u00dffaktor an erster Stelle. Konzentration und Treffsicherheit k\u00f6nnen dabei getestet werden. Sportlichkeit und Teamgeist sind gefragt. t\u00e4glich je nach Witterung Treffpunkt: Eislaufplatz L\u00e4ngenfeld Anmeldung: 0043 664 79 18 841 Ausr\u00fcstung: gute Schuhe, warme Kleidung Preis: \u20ac 4,-/Person inkl. Material oder \u20ac 7,-/Person inkl. Material und Gl\u00fchwein mehr Infos... Adventausstellung - G\u00e4rtnerei Rosenhammer Ort: Blumen-G\u00e4rtnerei Rosenhammer Datum: 24.11.2017 - 26.11.2017 Die sch\u00f6nste Zeit des Jahres wird bestimmt von Tannenduft und Kerzenschein. Floristische Arrangements zaubern ein gem\u00fctliches und behagliches Wohnambiente. Hierbei gibt es neben Advent- und T\u00fcrkranz noch unz\u00e4hlige andere M\u00f6glichkeiten, seiner Umgebung einen festlichen Glanz zu verleihen. Besuchen Sie unsere j\u00e4hrliche Adventaustellung und lassen Sie sich bei Gl\u00fchwein und Kekslen auf die Weihnachtszeit einstimmen. mehr Infos... Adventausstellung - Blumengalerie Ruth Ort: Blumengalerie Ruth Datum: 24.11.2017 - 26.11.2017 Besuchen Sie unsere j\u00e4hrliche Adventaustellung und lassen Sie sich bei Gl\u00fchwein und Kekslen auf die Weihnachtszeit einstimmen. mehr Infos... Buchpr\u00e4sentation Ort: Saal \"EZ\" Datum: 25.11.2017 Uhrzeit: 19:30 Uhr Einladung zur Buchpr\u00e4sentation - Hansj\u00f6rg Auer \"S\u00fcdwand\" mehr Infos... Adventmarkt Ort: Hotel 3 Mohren Datum: 02.12.2017 Uhrzeit: 15:00 Uhr ...weihnachtliche Stimmung beim Adventmarkt im Hotel 3 Mohren... mehr Infos... Krampusumzug Ort: Habichen - Spielplatz Datum: 02.12.2017 Uhrzeit: 17:00 Uhr H\u00f6llisches Treiben in Habichen....mit Nikolauseinzug, anschlie\u00dfend After Show Party im Krampuswagen mehr Infos... Nikolauseinzug & Eisschnitzen Ort: Erlebnis-Werkstattl Datum: 03.12.2017 Uhrzeit: 09:00 Uhr Einzug des Nikolaus - jedes Kind erh\u00e4lt eine kleine \u00dcberraschung ab 9.00 Uhr Advent-Ausstellung ca. 12:00 Uhr Vorf\u00fchrung Eisschnitzen und weihnachtliche Kl\u00e4nge mit Trompete, Horn und Saiteninstrumente anschlie\u00dfend Nikolauseinzug mehr Infos... Krippenausstellung Ort: Saal \"Ez\" Datum: 03.12.2017 Uhrzeit: 10:00 Uhr Der Krippenverein Oetz l\u00e4dt zur Krippenausstellung ein. Programm: Um 10 Uhr findet die feierliche Krippenmesse im Saal \"Ez\" mit anschlie\u00dfender Krippensegnung statt. F\u00fcr Unterhaltung und Stimmung danach sorgen die \"Oetzer Wellerbr\u00fcggler\". Um ca. 17 Uhr werden zwei Krippen verlost. F\u00fcr Speis und Trank w\u00e4hrend der Ausstellung ist bestens gesorgt. mehr Infos... Umzug der Seldar Gletschertuifl & anderen Krampusgruppen Ort: Giggijochparkplatz - Postplatz Datum: 25.11.2017 Uhrzeit: 18:00 Uhr Umzug der \"Seldar Gletschertuifl\" vom Giggijochparkplatz bis zum Postplatz mit Show. Anschlie\u00dfend Live Musik im beheizten Zelt. mehr Infos... Live Musik Ort: Bierhimmel Datum: 10.11.2017 Uhrzeit: 20:30 Uhr mehr Infos... Fr\u00fchst\u00fccksvarianten Ort: Bubi's Schi- & Almh\u00fctte Datum: 08.12.2017 - 22.04.2018 Uhrzeit: 09:00 Uhr T\u00e4glich von 09.00 Uhr bis 10.30 Uhr werde die G\u00e4ste mit herzhaften Fr\u00fchst\u00fccksvarianten aus heimischen Produkten verw\u00f6hnt: Schifahrerfr\u00fchst\u00fcck Tiroler Bauernomelette aus 2 Eiern mit Kartoffeln, Lauch & knusprige Speckscheiben, 2erlei K\u00e4se von der heimischen Landwirtschaft, Obstsalat, Naturjoghurt & M\u00fcsli Bodenlose Tasse Kaffee oder Tee nach Wahl, 1 Glas Orangensaft 0,21 & 1 Glas Rose Prosecco 0,11, Brot, Butter, Honig, hausgemachte Beerenfrucht-Marmelade, hausgemachtes Gelee vom Zirbenzapfen. \u20ac 17,50 pro Person H\u00fcttenfr\u00fchst\u00fcck R\u00fchrei aus 2 Eiern vom heimischen Freilandhuhn, 2erlei vom \u00d6tztaler Speck (Schinken- & Karreespeck), Obstsalat, Naturjoghurt & M\u00fcsli Bodenlose Tasse Kaffee oder Tee nach Wahl, 1 Glas Orangensaft 0,21 & 1 Glas Rose Prosecco 0,11, Brot, Butter, Honig, hausgemachte Beerenfrucht-Marmelade, hausgemachtes Gelee vom Zirbenzapfen. \u20ac 15,50 pro Person Holzhackerfr\u00fchst\u00fcck 2 Spiegeleier vom heimischen Freilandhuhn & knusprige Speckscheiben 2erlei vom \u00d6tztaler Speck (Schinken- & Karreespeck), 2erlei K\u00e4se von der heimischen Landwirtschaft, Obstsalat, Naturjoghurt & M\u00fcsli Bodenlose Tasse Kaffee oder Tee nach Wahl, 1 Glas Orangensaft 0,21 & 1 Glas Rose Prosecco 0,11, Brot, Butter, Honig, hausgemachte Beerenfrucht-Marmelade, hausgemachtes Gelee vom Zirbenzapfen. \u20ac 19,50 pro Person mehr Infos... Erwin & die Bagage Ort: Live-Bar Datum: 02.12.2017 Uhrzeit: 21:30 Uhr Mit der Gitarre in der Hand und dem Herzen auf der Zunge bringt Erwin R. sein Publikum zum Lauschen, Nachdenken, Lachen und Tanzen. Egal, ob solo oder mit seiner Band, er fesselt mit packenden Songs und unter die Haut gehenden Dialekttexten. Nach zwei Dekaden Banderfahrung und hunderten Konzerten mit Gruppen wie Jerx oder Klimmstein hat sich Erwin R. dem Ostri\u00e4n Sl\u00e4ng Reggae\u2019n\u2019Roll verschrieben. Seitdem hat er durch seine Alben, erfolgreiche Konzerte in \u00d6sterreich und Deutschland, Filmmusik und erste Pr\u00e4senz im staatlichen Rundfunk f\u00fcr Aufmerksamkeit gesorgt. 2013 ist mit Jenseits des L\u00e4chelns ausserdem der erste Roman des Wahlgrazers erschienen. mehr Infos... Movemberparty mit Live-Musik Ort: Live-Bar Datum: 25.11.2017 Uhrzeit: 20:30 Uhr mehr Infos... Fr\u00fchst\u00fcck am Berg Ort: Wirtshaus Giggijoch Datum: 21.11.2017 - 15.04.2018 Uhrzeit: 08:30 Uhr Herzhaftes Fr\u00fchst\u00fcck mit heimischen Produkten inkl. 3 Hei\u00dfgetr\u00e4nken, 1 Glas Prosecco und Orangensaft! \u20ac 17,50 p.P. mehr Infos... Almfr\u00fchst\u00fcck Ort: Gampe Thaya Datum: 22.11.2017 - 15.04.2018 Uhrzeit: 09:15 Uhr Es erwartet Sie ein Almfr\u00fchst\u00fcck mit Tiroler Produkten, frischer Milch und selbst gemachten Aufstrichen wie Marmelade oder L\u00f6wenzahnhonig. Selbstgemachtes Bauernbrot und Bauernbutter d\u00fcrfen da nat\u00fcrlich auch nicht fehlen. Preis: \u20ac 16,00 pro Person. Anmeldung unter info@gampethaya.at oder +43 (0) 664 1972544. mehr Infos... 37. Adventmarkt Ort: Zentrum Datum: 02.12.2017 Uhrzeit: 10:00 Uhr Traditioneller Adventmarkt mit Segnung und musikalischer Einstimmung auf den Advent. mehr Infos... Electric Mountain Partys Ort: Giggijoch Funzone Datum: 02.12.2017 Uhrzeit: 13:45 Uhr Club-Atmosph\u00e4re auf 2.200m mit Top DJs an den Turntables live auf der Showb\u00fchne am Giggijoch! electric-mountain-festival.com mehr Infos... Fondue Abend Ort: Gampe Thaya Datum: 30.11.2017 - 19.04.2018 Uhrzeit: 19:00 Uhr Genie\u00dfen Sie einen sch\u00f6nen Abend in unserer urigen H\u00fctte auf 2.000m. Wir servieren Ihnen wahlweise ein Fleischfondue mit Fleisch vom eigenen Tiroler Grauvieh und diversen Beilagen oder ein K\u00e4sefondue, verfeinert mit unserem Gampe Kaas. Wir freuen uns auf Ihre Reservierung unter 0664 24 00 246 Preis: Fleischfondue: \u20ac 39,50 pro Person, K\u00e4sefondue: \u20ac 28,00 pro Person mehr Infos... Dobermann Ort: Live-Bar Datum: 08.12.2017 Uhrzeit: 21:30 Uhr Mit der Gitarre in der Hand und dem Herzen auf der Zunge bringt Erwin R. sein Publikum zum Lauschen, Nachdenken, Lachen und Tanzen. Egal, ob solo oder mit seiner Band, er fesselt mit packenden Songs und unter die Haut gehenden Dialekttexten. mehr Infos... Kleiner Advenmarkt - \"Madres\" Bistro Bar Ort: \u00d6tztal-Bahnhof - \"Madres\" Bistro Bar Datum: 20.11.2017 - 23.12.2017 Uhrzeit: 16:00 Uhr Kleiner Adventmarkt mit Ausschank von \"Ziachkiachln\" und Gl\u00fchwein. Montag - Samstag: 16.00 - 21.00 Uhr mehr Infos... Krampusdorfrunde der Haiminger Krampusse Ort: Gemeindeplatz Haiming Datum: 02.12.2017 Uhrzeit: 18:30 Uhr Die Haiminger Krampusse versammeln sich zur \"Generalprobe\" auf dem Dorfplatz vor dem Gemeindeamt und laufen eine gro\u00dfe Dorfrunde. Erleben Sie hautnah die Show unserer \"Nachwuchskrampeler\" u. unseren \"feurigen Kesseltanz\"! mehr Infos... Nikolausmarkt mit Haiminger Krampuslauf Ort: Gemeindeplatz Haiming Datum: 03.12.2017 Uhrzeit: 14:00 Uhr Haiminger Nikolausmarkt mit Kinderprogramm ab 14.00 Uhr, 14.00 Uhr: Start Nikolausmarkt am Gemeindeplatz und Kindertheater im Oberlandsaal - 1. Auff\u00fchrung, 15.00 Uhr: Nikolausandacht in der neu restaurierten Pfarrkirche Haiming, 15.30 Uhr: Der Nikolaus verteilt am Marktplatz Geschenke an alle braven Kinder, 16.00 Uhr: Kindertheater im Oberlandsaal - 2. Auff\u00fchrung, 17.00 Uhr: \"Lauf der kleinen Krampeler\" (vier bis vierzehnj\u00e4hrige Krampeler), 18.00 Uhr: Gro\u00dfer Haiminger Krampuslauf mit \"H\u00f6llen-Feuershow\", Weitere Infos: www.krampusgruppe-haiming.at mehr Infos... Theater - Kindertheater - \"Der Weihnachtsmann verlor ein Ohr\" Ort: Oberlandsaal Datum: 03.12.2017 Uhrzeit: 14:00 Uhr Die Heimatb\u00fchne Haiming pr\u00e4sentiert das Kindertheater - \"Der Weihnachtsmann verlor ein Ohr\", ein heiteres Vorweihnachtsspiel von Annemarie Krapp. Eintritt: \u20ac 4,-- pro Person mehr Infos... \"Ankl\u00f6pfeln\" mit dem \"Forchet 4 G\u00b4sang\" Ort: Kapellen Magerbach, Riedern u. Kirche Ochsengarten Datum: 07.12.2017 Uhrzeit: 18:00 Uhr Das Ankl\u00f6pfeln findet in folgenden 3 Veranstaltungsorten statt: 18.00 Uhr in der Kapelle in Magerbach; 19.00 Uhr Kapelle in Riedern; 20.15 Uhr in der Kirche in Ochsengarten. mehr Infos... Theater - Kindertheater - \"Der Weihnachtsmann verlor ein Ohr\" Ort: Oberlandsaal Datum: 08.12.2017 Uhrzeit: 15:00 Uhr Die Heimatb\u00fchne Haiming pr\u00e4sentiert das Kindertheater \"Der Weihnachtsmann verlor ein Ohr\" - ein heiteres Vorweihnachstspiel von Annemarie Krapp Eintritt: \u20ac 4,-- pro Person mehr Infos... Krampusopening Ort: Engelbar, Hotel Haiminger Hof Datum: 24.11.2017 Uhrzeit: 21:00 Uhr Die Krampusgruppe Haiming l\u00e4dt zum Krampusopening in die Engelbar im Hotel Haiminger Hof ein. H\u00f6llenstimmung, drinks & more, DJ Zedler. Zum Schutz der Jugend: keine Abgabe von Alkohol an Personen unter 16 Jahren. Ausweiskontrolle! Bilder und Videos unter www.krampusgruppe-haiming.at oder facebook.com/krampusgruppe.haiming mehr Infos... Feratel.com Suche Booking & More Online buchen Reiseziel Land / Country... \u010cesk\u00e1 republika Denmark Deutschland F\u00fcrstentum Liechtenstein Italia Magyarorsz\u00e1g Nederland \u00d6sterreich Polska Schweiz Slovenija Slovensko Schnellsuche Datum Unterkunft Unterkunft w\u00e4hlen ... Zimmer Appartment- Ferienwohnung Camping Erwachsene 1 2 3 4 5 6 7 8 Kinder 0 1 2 3 4 5 6 Kinder Suchen Suche Suchen", "content_length": "139958", "created": "2017-11-24T15:31:20.331Z", "digest": "Live Webcams Tirol: Aktuelles Wetter vor Ort - Wetterprognose - Livestreams in Tirol zum Skifahren, Snowboarden und f\u00fcr Skitouren", "doc_id": "f1e7fccc7e4d438eb654e2243e3b8efa", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "soelden.html", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.feratel.com", "important_content": "Jetzt bewerten", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "http:%2F%2Fwww.feratel.com%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/soeld...", "thumbnail": "", "timestamp": "2017-11-24T15:31:20.331Z", "title": "feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras S\u00f6lden", "url": "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/soelden.html", "virtual_host": []}