{"anchor": ["http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/kontakt.html", "http://www.feratel.com/impressum.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/norden-norddeich-nordsee.html", "http://www.feratel.com/en/webcams/germany/norden-norddeich-north-sea.html", "http://www.feratel.com/fr/webcams/allemagne/norden-norddeich-mer-du-nord.html", "http://www.feratel.com/it/webcams/germania/norden-norddeich-mare-del-nord.html", "http://www.feratel.com/es/webcams/alemania/norden-norddeich-mar-del-norte.html", "http://www.feratel.com/cz/webova-kamera/nemecko/norden-norddeich-severni-more.html", "http://www.feratel.com/sk/webove-kamery/nemecko/norden-norddeich-severne-more.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/webcams.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/andorra.html", "http://www.feratel.com/webcams/belgien.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/frankreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/niederlande.html", "http://www.feratel.com/webcams/russland.html", "http://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "http://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "http://www.feratel.com/webcams/spanien.html", "http://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/webcams/ungarn.html", "http://www.feratel.com/webcams/usa.html", "http://www.feratel.com/wetter.html", "http://www.feratel.com/wetter/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/wetter/andorra.html", "http://www.feratel.com/wetter/belgien.html", "http://www.feratel.com/wetter/deutschland.html", "http://www.feratel.com/wetter/frankreich.html", "http://www.feratel.com/wetter/italien.html", "http://www.feratel.com/wetter/niederlande.html", "http://www.feratel.com/wetter/russland.html", "http://www.feratel.com/wetter/schweiz.html", "http://www.feratel.com/wetter/slowakei.html", "http://www.feratel.com/wetter/spanien.html", "http://www.feratel.com/wetter/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/wetter/ungarn.html", "http://www.feratel.com/wetter/usa.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/deutschland.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/italien.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/schweiz.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/slowakei.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/usa.html", "http://www.feratel.com/top-hotels.html", "http://www.feratel.com/top-hotels/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/maps.html", "https://www.nokiantyres.de/", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/andorra.html", "http://www.feratel.com/webcams/belgien.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/frankreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/niederlande.html", "http://www.feratel.com/webcams/russland.html", "http://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "http://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "http://www.feratel.com/webcams/spanien.html", "http://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/webcams/ungarn.html", "http://www.feratel.com/webcams/usa.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/aschau.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/bad-birnbach.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/bad-endorf.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/bad-herrenalb.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/bad-hindelang.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/bad-kohlgrub.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/bad-reichenhall-predigtstuhl.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/bad-reichenhall-rupertus-therme.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/bad-salzuflen.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/bad-staffelstein-oberfranken.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/bad-teinach-zavelstein.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/bad-toelz.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/bayerisch-eisenstein-arber.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/bayrischzell.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/berchtesgaden.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/beuren.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/bodenmais-bayerischer-wald.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/calw.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/fichtelberg-ochsenkopf.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/fuessen.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/grainau.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/hooksiel-nordsee.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/horumersiel-nordsee.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/ingolstadt.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/kochel-am-see.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/langeoog.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/lenggries.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/messkirch.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/muenchen.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/muensingen-schwaebische-alb.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/norden-norddeich-nordsee.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/nuernberg.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/oberammergau.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/oberaudorf.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/oberstaufen.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/oberstdorf.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/oberwiesenthal.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/prien-chiemsee.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/riezlern-kleinwalsertal-allgaeuer-alpen.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/schierke.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/schillig-nordsee.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/schliersee.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/schwangau.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/st-peter-ording.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/tegernsee.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/ueberlingen-am-bodensee.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/wernigerode.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/willingen.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/winterberg.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/webcams.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/norden-norddeich-nordsee.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/wetter/deutschland/norden-norddeich-nordsee.html", "http://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Deutschland/Norddeich/Norden-Norddeich_Strand.jpg", "http://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Deutschland/Norddeich/Norddeich_6.jpg", "http://www.feratel.com/wetter/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/schillig-nordsee.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/hooksiel-nordsee.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/langeoog.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/wetter/deutschland/norden-norddeich-nordsee.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "https://www.facebook.com/feratel", "https://www.facebook.com/feratel", "https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck", "https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "http://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/unternehmen.html", "http://www.feratel.com/kontakt.html", "http://www.feratel.com/links-partner.html", "http://www.feratel.com/impressum.html", "http://www.feratel.com/rechtliche-hinweise.html", "http://www.feratel.com/agb.html", "http://www.feratel.com/hotels.html", "http://www.icc.at/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/nc/suche.html", "http://www.feratel.com/", "https://www.nokiantyres.de/", "https://www.facebook.com/feratel", "https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck", "https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw", "https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TFCKTZW", "http://webtv.feratel.com/webtv/?design=v3&pg=DA7D2F22-8600-464D-9D4F-CDB04014A6C5&cam=43010&lg=de&getLatest=1&c1=0&flc=1", "http://www.feratel.com/favicon.ico", "http://www.feratel.com/typo3temp/Assets/8962d2b6ac.css?1510579901", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/CSS/tx_feratelwebcam.css?1490705689", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/CSS/tx_feratelhotel.css?1510825418", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/font-awesome.min.css?1491492874", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.carousel.min.css?1490705844", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.theme.default.min.css?1490705844", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Starrating/css/star-rating.min.css?1490705865", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.css?1490705823", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery.autocomplete.css?1506952390", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.min.css?1506951888", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.theme.min.css?1506951888", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap.min.css?1490705839", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap-theme.min.css?1490705839", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui-1.8.21.custom.css?1507016489", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/daterangepicker.css?1507036647", "http://www.feratel.com/typo3temp/DynCss/styles.less-3a9de74d-a253e820-7f7585cb.css?1510912672", "https://www.feratel.com/webcams/deutschland/norden-norddeich-nordsee.html", "https://www.feratel.com/en/webcams/germany/norden-norddeich-north-sea.html", "https://www.feratel.com/fr/webcams/allemagne/norden-norddeich-mer-du-nord.html", "https://www.feratel.com/it/webcams/germania/norden-norddeich-mare-del-nord.html", "https://www.feratel.com/es/webcams/alemania/norden-norddeich-mar-del-norte.html", "https://www.feratel.com/cz/webova-kamera/nemecko/norden-norddeich-severni-more.html", "https://www.feratel.com/sk/webove-kamery/nemecko/norden-norddeich-severne-more.html", "http://www.feratel.com/apple-icon-57x57.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-60x60.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-72x72.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-76x76.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-114x114.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-120x120.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-144x144.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-152x152.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-180x180.png", "http://www.feratel.com/android-icon-192x192.png", "http://www.feratel.com/favicon-32x32.png", "http://www.feratel.com/favicon-96x96.png", "http://www.feratel.com/favicon-16x16.png", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/style.stars.css"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html> <html lang=\"de\"> <head> <meta charset=\"utf-8\"> <!--\n\tThis website is powered by TYPO3 - inspiring people to share!\n\tTYPO3 is a free open source Content Management Framework initially created by Kasper Skaarhoj and licensed under GNU/GPL.\n\tTYPO3 is copyright 1998-2017 of Kasper Skaarhoj. Extensions are copyright of their respective owners.\n\tInformation and contribution at https://typo3.org/\n--><base href=\"//www.feratel.com/\"> <link rel=\"shortcut icon\" href=\"/favicon.ico\" type=\"image/x-icon\"> <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3temp/Assets/8962d2b6ac.css?1510579901\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/CSS/tx_feratelwebcam.css?1490705689\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/CSS/tx_feratelhotel.css?1510825418\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/font-awesome.min.css?1491492874\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.carousel.min.css?1490705844\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.theme.default.min.css?1490705844\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Starrating/css/star-rating.min.css?1490705865\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.css?1490705823\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery.autocomplete.css?1506952390\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.min.css?1506951888\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.theme.min.css?1506951888\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap.min.css?1490705839\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap-theme.min.css?1490705839\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui-1.8.21.custom.css?1507016489\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/daterangepicker.css?1507036647\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3temp/DynCss/styles.less-3a9de74d-a253e820-7f7585cb.css?1510912672\" media=\"all\"> <script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/mapHotelData.js?1504685780\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/hotel.js?1504532819\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery-1.12.4.min.js?1491560218\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery-ui.min.js?1506951690\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/moment-2.18.1.min.js?1507015296\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.daterangepicker.js?1510670214\" type=\"text/javascript\"></script><script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':\nnew Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],\nj=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=\n'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);\n})(window,document,'script','dataLayer','GTM-TFCKTZW');\n//var trackerName = ga.getAll()[0].get('name');\n//var trackerName = 'gtm1';\n//setTimeout(\"ga(trackerName + '.send', 'event', 'NoBounce', 'Over 10 seconds')\",10000);\nsetTimeout(\"ga('gtm1.send', 'event', 'NoBounce', 'Over 10 seconds')\",10000);\n</script><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/webcams/deutschland/norden-norddeich-nordsee.html\" hreflang=\"de\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/en/webcams/germany/norden-norddeich-north-sea.html\" hreflang=\"en\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/fr/webcams/allemagne/norden-norddeich-mer-du-nord.html\" hreflang=\"fr\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/it/webcams/germania/norden-norddeich-mare-del-nord.html\" hreflang=\"it\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/es/webcams/alemania/norden-norddeich-mar-del-norte.html\" hreflang=\"es\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/cz/webova-kamera/nemecko/norden-norddeich-severni-more.html\" hreflang=\"cs\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/sk/webove-kamery/nemecko/norden-norddeich-severne-more.html\" hreflang=\"sk\" /> <script async='async' src='https://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js'></script><script>\n    var adv_availWidth;\n    var adv_pageWidth;\n    var adv_siteWidth = 1000;\n    if (window.innerWidth) {\n        adv_pageWidth = window.innerWidth;\n    } else {\n        adv_pageWidth = document.body.clientWidth;\n    }\n    adv_availWidth = (adv_pageWidth - adv_siteWidth) / 2;\n    if (adv_availWidth >= 300) {\n        adv_availWidth = \"300\";\n    } else if (adv_availWidth >= 160) {\n        adv_availWidth = \"160\";\n    } else {\n        adv_availWidth = \"small\";\n      }\n\n    window.adv_getUriParams = function() {\n      var queryString = {};\n      var query = window.location.search.substring(1);\n      var keyValueArray = query.split(\"&\");\n      if(keyValueArray.length <= 0) return queryString;\n      for(var i = 0; i < keyValueArray.length; i++) {\n        var keyValue = keyValueArray[i].split(\"=\");\n        var value = decodeURIComponent(keyValue[1]);\n        if(value != \"\" && keyValue[0] != \"\") queryString[keyValue[0]] = value;\n      }\n      return queryString;\n    };\n\n    var googletag = googletag || {};\n    googletag.cmd = googletag.cmd || [];\n\n    var skyscraper_1;\n\n    googletag.cmd.push(function() {\n      skyscraper_1    = googletag.defineSlot('/1044774/feratel.com/default/skyscraper_1', [[160, 600], [300, 600]], 'div-skyscraper_1').addService(googletag.pubads());\n      googletag.pubads().enableSingleRequest();\n      googletag.pubads().collapseEmptyDivs();\n      googletag.pubads().setTargeting('availWidth', ''+adv_availWidth);\n      googletag.pubads().setTargeting('locationHrefComma', ''+window.top.location.href.replace(/\\/|-|\\.|_|:|\\?|&|=/g, ','));\n      var adv_adpreview = adv_getUriParams()[\"adpreview\"];\n      if (adv_adpreview != \"\" && adv_adpreview != null) { googletag.pubads().setTargeting('adpreview', ''+adv_adpreview); };\n      googletag.enableServices();\n      var adv_interval = setInterval(function() {\n        if(document.readyState === 'interactive' || document.readyState === 'complete') {\n        clearInterval(adv_interval);\n          googletag.display(\"div-skyscraper_1\");\n        }\n      }, 100);\n    });\n\t</script><title>feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Norden - Norddeich - Nordsee</title><meta name=\"keywords\" content=\"hallo welt, webcam, webcams norden-norddeich, live wetter, wetterbericht, aktuell, aktuelle, bergfex, meer, k\u00fcste, hafen, nordsee, wind\"><meta name=\"description\" content=\"Live Webcams Norden-Norddeich: Aktuelles Wetter vor Ort - Wetterprognose - Livestream an der Nordsee. Alle Wetterinfos zu ihrem Urlaub am Meer und an der K\u00fcste.\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"57x57\" href=\"/apple-icon-57x57.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"60x60\" href=\"/apple-icon-60x60.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"72x72\" href=\"/apple-icon-72x72.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"76x76\" href=\"/apple-icon-76x76.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"114x114\" href=\"/apple-icon-114x114.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"120x120\" href=\"/apple-icon-120x120.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"144x144\" href=\"/apple-icon-144x144.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"152x152\" href=\"/apple-icon-152x152.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"180x180\" href=\"/apple-icon-180x180.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"192x192\" href=\"/android-icon-192x192.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"32x32\" href=\"/favicon-32x32.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"96x96\" href=\"/favicon-96x96.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"16x16\" href=\"/favicon-16x16.png\"> <meta name=\"msapplication-TileColor\" content=\"#ffffff\"> <meta name=\"msapplication-TileImage\" content=\"/ms-icon-144x144.png\"> <script type=\"text/javascript\">\n          window.cookieconsent_options = {\"message\":\"Cookies erleichtern die Bereitstellung unserer Dienste. Mit der Nutzung unserer Dienste erkl\u00e4ren Sie sich damit einverstanden, dass wir Cookies verwenden.\",\"dismiss\":\"Akzeptieren\",\"learnMore\":\"Weitere Informationen\",\"link\":\"/impressum.html\",\"theme\":\"dark-floating\"};\n      </script><script type=\"text/javascript\" async src=\"//cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/cookieconsent2/1.0.10/cookieconsent.min.js\"></script></head> <body> <noscript><iframe src=\"https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TFCKTZW\"height=\"0\" width=\"0\" style=\"display:none;visibility:hidden\"></iframe></noscript> <div id=\"fb-root\"></div> <script>(function(d, s, id) {\n  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n  if (d.getElementById(id)) return;\n  js = d.createElement(s); js.id = id;\n  js.src = \"//connect.facebook.net/de_DE/sdk.js#xfbml=1&version=v2.8\";\n  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script><header> <div id=\"top-navi\"> <div class=\"container\"> <ul> <li><a href=\"/\">Home</a></li><li><a href=\"kontakt.html\">Kontakt</a></li><li><a href=\"impressum.html\">Impressum</a></li> <li class=\"lang-chooser\"> <ul> <li class=\"active\"><a href=\"webcams/deutschland/norden-norddeich-nordsee.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-de\"></span>DE</a></li><li><a href=\"en/webcams/germany/norden-norddeich-north-sea.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-gb\"></span>EN</a></li><li><a href=\"fr/webcams/allemagne/norden-norddeich-mer-du-nord.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-fr\"></span>FR</a></li><li><a href=\"it/webcams/germania/norden-norddeich-mare-del-nord.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-it\"></span>IT</a></li><li><a href=\"es/webcams/alemania/norden-norddeich-mar-del-norte.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-es\"></span>ES</a></li><li><a href=\"cz/webova-kamera/nemecko/norden-norddeich-severni-more.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-cz\"></span>CZ</a></li><li><a href=\"sk/webove-kamery/nemecko/norden-norddeich-severne-more.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-sk\"></span>SK</a></li> </ul> </li> </ul> </div> </div> <div id=\"main-navi\"> <div class=\"container\"> <div id=\"logo\"> <a href=\"/\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/logo-feratel.svg\" width=\"139\" height=\"50\" alt=\"\" ></a> </div> <div id=\"mobile-menu-button\"> <span class=\"line line-1\"></span> <span class=\"line line-2\"></span> <span class=\"line line-3\"></span> </div> <ul><li><a href=\"webcams.html\" title=\"Webcams &amp; Livecams in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Webcams</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"Live Webcams {Ort}: Aktuelle Wetter - Wetter Prognosen - Livestreams in {Ort} zum Skifahren, Snowboarden und f\u00fcr Skitouren\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/andorra.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Andorra\">Andorra</a></li><li><a href=\"webcams/belgien.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Belgien\">Belgien</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras {Ort}\">Deutschland</a></li><li><a href=\"webcams/frankreich.html\" title=\"Webcams in Frankreich, Livecams Frankreich\">Frankreich</a></li><li><a href=\"webcams/italien.html\" title=\"feratel: Live Webcams, Wetterkameras Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"webcams/niederlande.html\" title=\"Webcams in den Niederlanden, Livecams Niederlande\">Niederlande</a></li><li><a href=\"webcams/russland.html\" title=\"Webcams in Russland, Livecams Russland\">Russland</a></li><li><a href=\"webcams/schweiz.html\" title=\"feratel: Live Webcams, Wetterkameras Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"webcams/slowakei.html\" title=\"Webcams in der Slowakei, Livecams Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"webcams/spanien.html\" title=\"Webcams in Spanien, Livecams Spanien\">Spanien</a></li><li><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Tschechische Republik\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"webcams/ungarn.html\" title=\"Webcams in Ungarn, Livecams Ungarn\">Ungarn</a></li><li><a href=\"webcams/usa.html\" title=\"Webcams in den USA, Livecams Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"wetter.html\" title=\"Wettervorhersage f\u00fcr \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Wetter</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"wetter/oesterreich.html\" title=\"\u00d6sterreich\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"wetter/andorra.html\" title=\"Andorra\">Andorra</a></li><li><a href=\"wetter/belgien.html\" title=\"Belgien\">Belgien</a></li><li><a href=\"wetter/deutschland.html\" title=\"Deutschland\">Deutschland</a></li><li><a href=\"wetter/frankreich.html\" title=\"Frankreich\">Frankreich</a></li><li><a href=\"wetter/italien.html\" title=\"Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"wetter/niederlande.html\" title=\"Wetter in den Niederlanden\">Niederlande</a></li><li><a href=\"wetter/russland.html\" title=\"Russland\">Russland</a></li><li><a href=\"wetter/schweiz.html\" title=\"Wetter in der Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"wetter/slowakei.html\" title=\"Wetter in der Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"wetter/spanien.html\" title=\"Spanien\">Spanien</a></li><li><a href=\"wetter/tschechische-republik.html\" title=\"Wetter in der Tschechischen Republik\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"wetter/ungarn.html\" title=\"Ungarn\">Ungarn</a></li><li><a href=\"wetter/usa.html\" title=\"Wetter in den USA, Wetter Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"lifte-pisten.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Lifte / Pisten</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"lifte-pisten/oesterreich.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in \u00d6sterreich\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/deutschland.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in Deutschland\">Deutschland</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/italien.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/schweiz.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in der Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/slowakei.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in der Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/usa.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in den USA | Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"top-hotels.html\" title=\"Top-Hotels, Hotels in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Top-Hotels</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"top-hotels/oesterreich.html\" title=\"Exclusive Top Hotels in \u00d6sterreich! Jetzt online buchen\">\u00d6sterreich</a></li></ul></li><li><a href=\"maps.html\" title=\"Maps\">Maps</a></li></ul> <div id=\"nokianlogo\"><a href=\"https://www.nokiantyres.de/\" target=\"_blank\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Nokian\"><img alt=\"Nokian Tyres\" src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/ads/nokian-99-45.png\"></a></div> </div> </div> </header> <div class=\"page-buffer\"></div> <div id=\"content-wrapper\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row top-buffer\"> <div class=\"col-md-8\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">Deutschland</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button><ul class=\"dropdown-menu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich.html\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/andorra.html\">Andorra</a></li><li><a href=\"webcams/belgien.html\">Belgien</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland.html\">Deutschland</a></li><li><a href=\"webcams/frankreich.html\">Frankreich</a></li><li><a href=\"webcams/italien.html\">Italien</a></li><li><a href=\"webcams/niederlande.html\">Niederlande</a></li><li><a href=\"webcams/russland.html\">Russland</a></li><li><a href=\"webcams/schweiz.html\">Schweiz</a></li><li><a href=\"webcams/slowakei.html\">Slowakei</a></li><li><a href=\"webcams/spanien.html\">Spanien</a></li><li><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"webcams/ungarn.html\">Ungarn</a></li><li><a href=\"webcams/usa.html\">USA</a></li></ul></div></div><div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">Norden - Norddeich - Nordsee</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button><ul class=\"dropdown-menu\"><li><a href=\"webcams/deutschland/aschau.html\">Aschau</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/bad-birnbach.html\">Bad Birnbach</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/bad-endorf.html\">Bad Endorf</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/bad-herrenalb.html\">Bad Herrenalb</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/bad-hindelang.html\">Bad Hindelang</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/bad-kohlgrub.html\">Bad Kohlgrub</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/bad-reichenhall-predigtstuhl.html\">Bad Reichenhall - Predigtstuhl</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/bad-reichenhall-rupertus-therme.html\">Bad Reichenhall - Rupertus Therme</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/bad-salzuflen.html\">Bad Salzuflen</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/bad-staffelstein-oberfranken.html\">Bad Staffelstein - Oberfranken</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/bad-teinach-zavelstein.html\">Bad Teinach-Zavelstein</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/bad-toelz.html\">Bad T\u00f6lz</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/bayerisch-eisenstein-arber.html\">Bayerisch Eisenstein - Arber</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/bayrischzell.html\">Bayrischzell</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/berchtesgaden.html\">Berchtesgaden</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/beuren.html\">Beuren</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/bodenmais-bayerischer-wald.html\">Bodenmais - Bayerischer Wald</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/calw.html\">Calw</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/fichtelberg-ochsenkopf.html\">Fichtelberg - Ochsenkopf</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/fuessen.html\">F\u00fcssen</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/grainau.html\">Grainau</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/hooksiel-nordsee.html\">Hooksiel - Nordsee</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/horumersiel-nordsee.html\">Horumersiel - Nordsee</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/ingolstadt.html\">Ingolstadt</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/kochel-am-see.html\">Kochel am See</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/langeoog.html\">Langeoog</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/lenggries.html\">Lenggries</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/messkirch.html\">Me\u00dfkirch</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/muenchen.html\">M\u00fcnchen</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/muensingen-schwaebische-alb.html\">M\u00fcnsingen - Schw\u00e4bische Alb</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/norden-norddeich-nordsee.html\">Norden - Norddeich - Nordsee</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/nuernberg.html\">N\u00fcrnberg</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/oberammergau.html\">Oberammergau</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/oberaudorf.html\">Oberaudorf</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/oberstaufen.html\">Oberstaufen</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/oberstdorf.html\">Oberstdorf</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/oberwiesenthal.html\">Oberwiesenthal</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/prien-chiemsee.html\">Prien - Chiemsee</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/riezlern-kleinwalsertal-allgaeuer-alpen.html\">Riezlern / Kleinwalsertal - Allgaeuer Alpen</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/schierke.html\">Schierke</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/schillig-nordsee.html\">Schillig - Nordsee</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/schliersee.html\">Schliersee</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/schwangau.html\">Schwangau</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/st-peter-ording.html\">St. Peter-Ording</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/tegernsee.html\">Tegernsee</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/ueberlingen-am-bodensee.html\">\u00dcberlingen am Bodensee</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/wernigerode.html\">Wernigerode</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/willingen.html\">Willingen</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland/winterberg.html\">Winterberg</a></li></ul></div></div><div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown disabled\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">-</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button></div></div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-6 col-xs-6\"> <div class=\"dropdown\"> <button type=\"button\" id=\"search-small\" class=\"blue-button\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Suche\" ga-event-action=\"click\" href=\"nc/suche.html\">Suche<span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button> </div> </div> <div class=\"col-md-6 col-xs-6\"> <div class=\"dropdown\"> <button type=\"button\" id=\"map-small\" href=\"/mapspopup.html\" data-fancybox-type=\"iframe\" class=\"lightbox\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Map\" ga-event-action=\"click\">Map<span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-map\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"row top-buffer\"> <div class=\"col-md-8 bottom-buffer\"> <div class=\"content bg no-padding\"> <div id=\"bigCamContainer\" class=\"embed-container\"> <iframe id=\"idIframe\" src=\"//webtv.feratel.com/webtv/?design=v3&pg=DA7D2F22-8600-464D-9D4F-CDB04014A6C5&cam=43010&lg=de&getLatest=1&c1=0&flc=1\" frameborder=\"0\" width=\"100%\" height=\"100%\" allowfullscreen></iframe> <script type=\"text/javascript\">var webtvTracking = 0;</script></div> <div class=\"connected-cams\"> <div id=\"connected-carousel\" class=\"owl-carousel owl-theme\"> <div class=\"item \" id=\"cam43010\" data-value=\"43010\"> <div class=\"text-wrapper\">Norden-Norddeich - Strand Norddeich</div> <div class=\"img-wrapper\"><img src=\"//wtvpict.feratel.com/picture/40/43010/B4B12252-7BCB-45A4-B708-665F0F640495.jpeg?design=noxdesign&dcsdesign=WTP_feratel.com_Webseite\" /></div> </div> <div class=\"item\" id=\"cam43011\" data-value=\"43011\"> <div class=\"text-wrapper\">Norden-Norddeich - Hafenstra\u00dfe</div> <div class=\"img-wrapper\"><img src=\"//wtvpict.feratel.com/picture/40/43011/36020953-6F6B-4D53-9D43-E02EC7F45C5B.jpeg?design=noxdesign&dcsdesign=WTP_feratel.com_Webseite\" /></div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"morecams\"></div> <div class=\"content bg top-buffer no-padding\"> <div class=\"bread-rating-wrapper\"> <div class=\"breadcrumbs\"> <ul vocab=\"//schema.org/\" typeof=\"BreadcrumbList\"><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"/\" title=\"Home\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Home</span></a><meta property=\"position\" content=\"1\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams.html\" title=\"Webcams\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Webcams</span></a><meta property=\"position\" content=\"2\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams/deutschland.html\" title=\"Deutschland\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Deutschland</span></a><meta property=\"position\" content=\"3\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams/deutschland/norden-norddeich-nordsee.html\" title=\"Norden - Norddeich - Nordsee\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Norden - Norddeich - Nordsee</span></a><meta property=\"position\" content=\"4\"></li></ul> </div> <div class=\"tx-werit-products\"> <div class=\"tx-contentrating-pi1\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" media=\"all\" href=\"typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/style.stars.css\" /> <script type=\"text/javascript\" src=\"typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/script.js\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var tx_content_rating_pid = 260;\n            var tx_content_rating_url = \"/webcams/deutschland/norden-norddeich-nordsee.html\";\n        </script><div itemscope itemtype=\"http://schema.org/VideoObject\"> <h3>Jetzt bewerten</h3> <meta itemprop=\"name\" content=\"Norden - Norddeich - Nordsee\" /> <meta itemprop=\"description\" content=\"Live Webcams Norden-Norddeich: Aktuelles Wetter vor Ort - Wetterprognose - Livestream an der Nordsee. Alle Wetterinfos zu ihrem Urlaub am Meer und an der K\u00fcste.\" /> <meta itemprop=\"thumbnailUrl\" content=\"http://www.feratel.com/uploads/tx_iccferatelwebcam/webcams/9CC7E500-BCB2-4BDE-84BB-EA79F68CE8CF.jpg\" /> <meta itemprop=\"uploadDate\" content=\"2016-06-30\" /> <div id=\"aggregateRating\" itemprop=\"aggregateRating\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/AggregateRating\"> <div class=\"tx-content-rating-rate-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-rate-full\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-rate-value\" style=\"width:92%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"5\" style=\"width:100%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"4\" style=\"width:80%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"3\" style=\"width:60%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"2\" style=\"width:40%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"1\" style=\"width:20%;\">&nbsp;</div> </div> </div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-hint\">Bewerten</div> <div class=\"tx-content-rating-line-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-big\" style=\"left:0%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:20%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:40%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:60%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:80%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-big\" style=\"left:100%;margin-left:-1px;\">&nbsp;</div> </div> <div class=\"tx-content-rating-text-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-text-left\"> <span class=\"tx-content-rating-percspan\">92</span> % / </div> <div class=\"tx-content-rating-text-right\"> <span class=\"tx-content-rating-countspan\" itemprop=\"ratingCount\" >1231</span> Bewertungen </div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"worstRating\">1</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"bestRating\">5</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"ratingValue\">4.6</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\">&nbsp;</div> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"content\"> <div class=\"row\"><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2650\" class=\"contentelement\"><h1 class=\"csc-firstHeader\">Webcam in Norden - Norddeich - Nordsee</h1></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2653\" class=\"contentelement\"><h2>Wo liegt Norden - Norddeich?</h2><p>Norddeich ist ein Stadtteil der Stadt Norden in <b>Niedersachsen</b> und liegt im hohen Norden von <a href=\"webcams/deutschland.html\">Deutschland </a>an der <b>ostfriesischen Nordsee K\u00fcste</b>. Wundersch\u00f6nes weites Land, malerische K\u00fcstenlinien, erholsames Klima \u2013 das zeichnet das Nordseeheilbad Norden-Norddeich mit seinen knapp 1.700 Einwohnern aus und macht es bei vielen tausend Urlaubern jedes Jahr zu einem beliebten Reiseziel. </p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2657\" class=\"contentelement\"><h2>Wie ist das Wetter in Norden - Norddeich?</h2><p>Kennzeichen der <b>Nordsee</b> sind die viele Regentage im Jahr, <b>stetiger Wind</b> sowie ein starker Gezeitenwechsel zwischen <b>Ebbe und Flut</b>. In Norden Norddeich herrscht ein<b> maritimes Klima</b> mit m\u00e4\u00dfigen Temperaturen im Sommer und oftmals milden Temperaturen im Winter, da die See die W\u00e4rme speichert. Die salzige <b>Meeresluft</b> sorgt f\u00fcr <b>Gesundheit</b> und Wohlbefinden. Den Urlaub verbringen Sie an der Nordsee? Aktuelle <a href=\"wetter/deutschland/norden-norddeich-nordsee.html\">Wetterprognosen</a> f\u00fcr heute, morgen oder am Wochenende zeigen unsere live <b>Webcams</b>. </p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c4593\" class=\"contentelement\"><div class=\"ImagesContainer pos-default pos-only row\"><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Deutschland/Norddeich/Norden-Norddeich_Strand.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox4593\" title=\"Strand in Norden-Norddeich\"><img src=\"fileadmin/_processed_/9/0/csm_Norden-Norddeich_Strand_c1f3e766fb.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Strand in Norden-Norddeich\" title=\"Strand in Norden-Norddeich\" ></a></div><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Deutschland/Norddeich/Norddeich_6.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox4593\" title=\"Norden - Norddeich im Sommer\"><img src=\"fileadmin/_processed_/a/a/csm_Norddeich_6_d986b84592.jpg\" width=\"500\" height=\"347\" class=\"img-responsive\" alt=\"Norden - Norddeich im Sommer\" title=\"Norden - Norddeich im Sommer\" ></a></div></div></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2667\" class=\"contentelement\"><h2>Was ist los in Norden Norddeich?</h2><p>W\u00e4hrend der Rest von <a href=\"wetter/deutschland.html\">Deutschland</a> unter der dr\u00fcckenden Hitze im Sommer leidet, genie\u00dfen Sie in Norden Norddeich stets das angenehme <b>Meeresklima</b>. Am Strand entspannen, die <b>Seele baumeln</b> lassen, sich erfrischen und im Meer baden oder mit Blick auf die rauschende Nordsee das herrliche <b>Wetter</b> genie\u00dfen. Dank der Gezeiten ist es n\u00e4mlich auch m\u00f6glich, bei Hochwasser ein wohltuendes Bad zu nehmen. Bei Regen und schlechtem Wetter lohnt sich ein Besuch der<b> Seehundestation</b>, dort werden Seehunde und andere Meeress\u00e4uger aus dem Wattenmeer aufgezogen. Ein besondere Veranstaltung und Highlight ist das <b>Drachen- und Windspielfest</b> am Strand in Norddeich, welches jedes Jahr um Christi Himmelfahrt stattfindet. Unsere aktuelle Webcam ist live f\u00fcr Sie dabei!</p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c4599\" class=\"contentelement\"><div class=\"ImagesContainer pos-default pos-only row\"><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><img src=\"fileadmin/_processed_/6/8/csm_Norden-Norddeich_Kutter_4e4ff7e4d9.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Norden-Norddeich\" title=\"Norden-Norddeich\" ></div><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><img src=\"fileadmin/_processed_/3/d/csm_Norden-Norddeich_Haus_des_Gastes_674f479cb1.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Haus des Gastes, Norden-Norddeich\" title=\"Haus des Gastes, Norden-Norddeich\" ></div></div></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c32811\" class=\"contentelement\"><h2>Was kann man in Ostfriesland unternehmen?</h2><p>Sportbegeisterte kommen in der <b>Surfschule Norddeich</b> ganz auf ihre Kosten: <b>Surfen</b> lernen, <b>Kiten</b> oder <b>Segeln</b> \u2013 hier kann sich jeder vergn\u00fcgen. Wem das zu viel Aktion ist, dem bieten die Stationsnetze an den vielen <b>Wasserkan\u00e4len</b> in der Region eine ganz besondere M\u00f6glichkeit, die sch\u00f6ne <b>Naturlandschaft</b> intensiv zu genie\u00dfen: Tausche Fahrrad gegen Kanu und andersrum. So l\u00e4sst sich Ostfriesland nicht nur auf dem Wasser sondern auch auf den vielen landschaftlich attraktiven <b>Fahrradwegen</b> erkunden. Wer Lust auf o<b>stfriesisches Lebensgef\u00fchl</b> hat, dem empfiehlt sich ein Tagestrip in das urige <b>Fischerdorf Greetsiel </b>mit seinem <b>historischen Hafen</b> und Blick auf eine der umliegenden Inseln Juist oder Norderney. </p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c32810\" class=\"contentelement\"><h2>Was ist das Besondere am Nationalpark Wattenmeer?</h2><p>Ein Ausflug auf eine der sieben Ostfriesischen Inseln im <b>UNESCO Weltnaturerbe</b> Wattenmeer darf nat\u00fcrlich nicht fehlen. F\u00e4hren und <b>Ausflugsschiffe</b> gehen vom Hafen Norddeich t\u00e4glich auf die kleinen Sandinseln. Aufgrund des einzigartigen Naturspektakels von <b>Ebbe und Flut</b>, lassen sich mithilfe eines Wattf\u00fchrers die meisten Inseln <b>Baltrum</b>, <b>Juist </b>oder <b>Norderney</b> auch zu Fu\u00df erreichen. Einer Wattwanderung durch den <b>Nationalpark Wattenmeer </b>steht somit nichts mehr im Wege. Besonders lohnenswert sind die kleine <b>Zauberinsel Juist</b> mit ihrem wei\u00dfen Strand und Deutschlands <b>Thalasso-Insel Norderney</b>, wo Gesundheit ganz gro\u00df geschrieben wird. </p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c32812\" class=\"contentelement\"><h2>Webcams in der N\u00e4he von Norden - Norddeich</h2><p><a href=\"webcams/deutschland/schillig-nordsee.html\">Schillig</a>, <a href=\"webcams/deutschland/hooksiel-nordsee.html\">Hooksiel</a>, <a href=\"webcams/deutschland/langeoog.html\">Langeoog</a></p></div></div></div> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12 text-center\"> <div class=\"hide-addthis\"> <div class=\"hide-addthis-overlay\"></div> <div class=\"addthis_inline_share_toolbox\"></div> </div> </div> </div> <script type=\"text/javascript\" src=\"//s7.addthis.com/js/300/addthis_widget.js#pubid=ra-58cbec5f592577b0\"></script><script type=\"text/javascript\">\nvar addthis_config = {\n\tdata_ga_property: 'UA-5776837-1',\n\tdata_ga_social: true\n}\n</script></div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content bg side-box no-padding tabs-wrapper bottom-buffer\"> <ul class=\"tabs-nav-big\"> <li role=\"presentation\" class=\"active\"><a href=\"#weather\" aria-controls=\"weather\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Wetter\" ga-event-action=\"click\">Wetter<span class=\"icon weather\"></span></a></li> </ul> <div class=\"tab-content\"> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane active\" id=\"weather\"> <div class=\"content font-14 blue\"><a href=\"wetter/deutschland/norden-norddeich-nordsee.html\">Norden-Norddeich</a> | 16.11.2017</div> <div class=\"content weather\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon big\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/weather/53.png\"></span> <span class=\"value\">10\u00b0 C</span> <span class=\"value\">7\u00b0 C</span> </div> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/weather-icons/wind2_W.png\"></span> <span class=\"value\">W</span> <span class=\"value\">26 km/h | 14 Kn</span> </div> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/weather-icons/sonnenaufgang.png\"></span> <span class=\"value\">07:58</span> <span class=\"value\">16:34</span> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"tx-icc-feratelhotel\"> <div class=\"content bg side-box bottom-buffer\"> <script>\n\t\t\t\tvar locationId = '1848e2ff-a6f2-4c13-8ded-9ef71f363f3e';\n\t\t\t\tvar locationName = 'Ostfriesland';\n\t\t\t\tvar locationQParam = 'qfdRegion';\n\t\t\t</script><a href=\"javascript:BuchenBanner2();\"><img class=\"img-responsive\" alt=\"Booking\" src=\"fileadmin/banner/feratel-online-booking-sm-b.jpg\" width=\"333\" height=\"220\" /></a> </div> </div> <div class=\"content bg side-box bottom-buffer\"> <h3>Aktuelle Veranstaltungen<span class=\"icon events\"></span></h3> <div id=\"eventsCarousel\" class=\"carousel slide\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"false\"> <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\"> <div class=\"item active\"> <h4 class=\"eventHeader\">Eisbahn in Norden</h4> <p> Ort: Norder Marktplatz<br> Datum: 24.11.2017 - 21.12.2017<br> </p> <div class=\"eDescription\"><p>Ab dem 24. November 2017 garantiert die N\u00f6rder Sch\u00f6felbahn Eisfreuden f\u00fcr Gro\u00df und Klein. Die gr\u00f6\u00dfte Eisbahn Ostfrieslands mit insgesamt 500 m\u00b2 wird erneut am Torfmarkt, im Herzen der Stadt Norden, aufgebaut.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Geboten werden neben dem t\u00e4glichen Schlittschuhspa\u00df Ostfriesencurling, Eishockey, Familien- und Kindertage, Eisdisco, Kindergeburtstage, Weihnachtsfeiern f\u00fcr Firmen und Vereine. </p> <p>&nbsp;</p> <p>Ein gem\u00fctlicher Gastronomiebereich mit Gl\u00fchwein, Kinderpunsch und anderen Leckereien sowie der IG-Ludgeri-Weihnachtsmarkt sorgen f\u00fcr eine einzigartige Atmosph\u00e4re.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Norden im Licht</h4> <p> Ort: Norden Mittelmarkt<br> Datum: 27.11.2017 - 31.12.2017<br> </p> <div class=\"eDescription\"><p>Wieder ist es so weit, die Weihnachtsh\u00fctten sind geschm\u00fcckt, der Weihnachtsbaum steht und die Sch\u00f6felbahn ist aufgebaut. Die B\u00e4ume auf dem Marktplatz funkeln und die Silhouetten der B\u00fcrgerh\u00e4user sind erleuchtet. In Norden erwartet die Besucher ein vielf\u00e4ltiges Programm.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Schauen Sie sich das bunte Treiben in und vor den Weihnachtsh\u00fctten an und erleben Sie, was \u00f6rtliche Vereine und Verb\u00e4nde pr\u00e4sentieren.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Schlendern Sie auch gem\u00fctlichen durch die erleuchteten Einkaufsstra\u00dfen durch Ostfrieslands \u00e4ltester Stadt ein.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Auch in diesem Jahr k\u00f6nnen Sie das \u201elebennig Krippenspill\u201c der niederdeutschen B\u00fchne erleben. Jeweils am 2. und 3. Adventswochenende (Samstag und Sonntag) spielt die B\u00fchne das Krippenspiel auf Plattdeutsch nach.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Die Norder Sch\u00f6felbahn l\u00e4dt jeden begeisterten Schlittschuhl\u00e4ufer ein, eine Runde auf der gr\u00f6\u00dften Eisfl\u00e4che Ostfrieslands zu drehen.</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Nikolaus mit Pferd und Kutsche</h4> <p> Ort: Norder Innenstadt<br> Datum: 05.12.2017<br> </p> <div class=\"eDescription\"></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> <div class=\"item\"> <h4 class=\"eventHeader\">Weihnachten im Dornumer Wasserschloss</h4> <p> Ort: Wasserschloss Dornum, Schlossstr. 3, Dornum<br> Datum: 08.12.2017 - 17.12.2017<br> Uhrzeit: 18:00 Uhr </p> <div class=\"eDescription\"><p>Vom 08.-17.12.2017 wird es wieder m\u00e4rchenhaft in und um das barocke Wasserschloss zu Dornum. Alle fiebern dem 13. Dornumer Weihnachtsmarkt entgegen, dem Fest der Lichter, das nicht nur Kinderaugen strahlen l\u00e4sst. </p> <p>Die kleine h\u00f6lzerne Budenstadt, die direkt vor dem Schloss zum Bummeln und St\u00f6bern einl\u00e4dt, verleiht dem Markt einen Hauch von Nostalgie. Mehr als 120 Christb\u00e4ume, der in einen romantischen Lichterglanz geh\u00fcllte Schlossplatz und die mit bunten Transparentbildern geschm\u00fcckten Fenster des Schlosses sorgen in der Abendd\u00e4mmerung f\u00fcr eine zauberhafte Stimmung. Mittelalterliche Pferdewagen, eine historische Schmiede, ein Museumswagen des Landarbeiterhauses und eine gro\u00dfe Krippe geben Einblick in das Leben vergangener Jahrzehnte. </p> <p>Die Aussteller pr\u00e4sentieren in ihren Holzbuden vor dem Schloss und in den festlich geschm\u00fcckten R\u00e4umen eine reiche Auswahl sch\u00f6ner Pr\u00e4sente, Dekorationen, leckerer Speisen und Getr\u00e4nke. Deftiges, wie die beliebten Kartoffeln im Schinkenmantel, Originelles, wie Feuerzangenbowle und Weihnachtsbier oder S\u00fc\u00dfes, wie Pfannkuchen, sind ein Genuss f\u00fcr jeden Gaumen und nur eine kleine Auswahl der vielen Leckereien, die auf dem Markt angeboten werden. </p> <p>&nbsp;</p> <p>Der Eintritt zum Weihnachtsmarkt ist frei!</p></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> </div> <div class=\"carousel-controls\"> <a href=\"#eventsCarousel\" role=\"button\" data-slide=\"prev\"><i class=\"fa fa-angle-left\" aria-hidden=\"true\"></i></a>&nbsp;&nbsp;<a href=\"#eventsCarousel\" role=\"button\" data-slide=\"next\"><i class=\"fa fa-angle-right\" aria-hidden=\"true\"></i></a> </div> </div> </div> <div class=\"content bg side-box bottom-buffer\"> <div class=\"fb-page\" data-href=\"https://www.facebook.com/feratel\" data-tabs=\"timeline\" data-small-header=\"false\" data-adapt-container-width=\"true\" data-hide-cover=\"false\" data-show-facepile=\"true\"><blockquote cite=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\"><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\">Feratel.com</a></blockquote></div> </div> </div> </div> </div> </div> <footer> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Kontakt</h3><p><b>feratel media technologies AG</b><br />Maria-Theresien-Stra\u00dfe 8<br />A-6020 Innsbruck<br />Tirol / Austria</p> <p>Tel.: <a href=\"tel:+4351272800\" target=\"_top\">+43 (0) 512 / 7280-0</a><br />Fax: +43 (0) 512 / 7280-1080<br />E-Mail: <a href=\"mailto:info@feratel.at\">info@feratel.at</a></p> <div class=\"social-bookmarks footer-bookmark\"> <ul> <li><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"facebook\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-facebook-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Facebook Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck\" class=\"googleplus\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-google-plus-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Google Plus Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw\" class=\"youtube\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-youtube-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Youtube Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"javascript:BuchenBanner();\" class=\"booking\"><i class=\"fa fa-bed\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Booking Footer\"></i></a></li> </ul> </div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Webcams</h3><p><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"Webcams in \u00d6sterreich\">\u00bb Webcams \u00d6sterreich</a><br /><a href=\"webcams/oesterreich/tirol.html\" title=\"Webcams in Tirol\">\u00bb Webcams Tirol</a><br /><a href=\"webcams/deutschland.html\" title=\"Webcams in Deutschland\">\u00bb Webcams Deutschland</a><br /><a href=\"webcams/schweiz.html\" title=\"Webcams in der Schweiz\">\u00bb Webcams Schweiz</a><br /><a href=\"webcams/slowakei.html\" title=\"Webcams in der Slowakei\">\u00bb Webcams Slowakei</a><br /><a href=\"webcams/italien.html\" title=\"Webcams in Italien\">\u00bb Webcams Italien</a><br /><a href=\"webcams/italien/riva-del-garda.html\" title=\"Webcams am Gardasee\">\u00bb Webcams Gardasee</a><br /><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\" title=\"Webcams in der Tschechischen Republik\">\u00bb Webcams Tschechische Republik </a></p> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Service / Infos</h3><p><a href=\"unternehmen.html\">\u00bb Unternehmen</a><br /><a href=\"kontakt.html\">\u00bb Kontakt</a><br /><a href=\"links-partner.html\">\u00bb Links &amp; Partner</a><br /><a href=\"impressum.html\">\u00bb Impressum</a><br /><a href=\"rechtliche-hinweise.html\">\u00bb Rechtliche Hinweise</a><br /><a href=\"agb.html\">\u00bb AGB</a><br /><a href=\"hotels.html\">\u00bb Hotels</a></p> </div> </div> <div class=\"col-md-12\"> <div class=\"logo\"> <a href=\"http://www.icc.at/\" target=\"_blank\"><img src=\"typo3temp/_processed_/0/e/csm_icc_6d83a0ab2c.png\" width=\"70\" height=\"20\" alt=\"\" ></a> </div> </div> </div> </div> </footer> <div id=\"sticky-footer\"> <a id=\"backtotop\" class=\"button backtotop\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Backtotop\"></a> <a href=\"#sticky-collapse\" class=\"button collapse sticky\" data-toggle=\"collapse\"></a> <div id=\"sticky-collapse\" class=\"collapse in\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"> <ul> <li><a href=\"nc/suche.html\" class=\"button\" id=\"btn-show-search\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Show Search Sticky\">Suche<span class=\"icon search\"></span></a></li> <li><a href=\"#booking\" id=\"btn-show-booking\" class=\"button booking\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#bg-blue\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Show Booking Sticky\"><span>Booking</span>&amp;<span>More</span></a></li> <li style=\"display:none;\"><a href=\"https://www.nokiantyres.de/\" target=\"_blank\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Nokian\"><img alt=\"Nokian Tyres\" src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/ads/nokian-99-45.png\"></a></li> </ul> </div> </div> </div> <div class=\"bg-blue\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"> <div class=\"tx-icc-feratelhotel\"> <div id=\"booking\" class=\"collapse booking\"> <div class=\"booking-bottom\"> <form method=\"post\" onsubmit=\"return tx_iccferatelhotel_validateForm();\" id=\"tx_iccferatelhotel_booking_form_default\" action=\"online-buchen.html?tx_iccferatelhotel_hotelbooking%5Bcontroller%5D=Locations&amp;cHash=2dea06cf4125cabcab40fe4f41a69620\"> <div> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@extension]\" value=\"IccFeratelhotel\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@vendor]\" value=\"ICCGMBH\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@controller]\" value=\"Locations\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@action]\" value=\"bookingForm\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][arguments]\" value=\"YTowOnt9c517aa4570a11963cbe571648f895b040e4b32d0\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@request]\" value=\"a:4:{s:10:&quot;@extension&quot;;s:15:&quot;IccFeratelhotel&quot;;s:11:&quot;@controller&quot;;s:9:&quot;Locations&quot;;s:7:&quot;@action&quot;;s:11:&quot;bookingForm&quot;;s:7:&quot;@vendor&quot;;s:7:&quot;ICCGMBH&quot;;}03a047cbdcdd96a7ec2090b5b864ca9c6adeea5b\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__trustedProperties]\" value=\"a:3:{s:11:&quot;tempCountry&quot;;i:1;s:31:&quot;tx_iccferatelhotel_hotelbooking&quot;;a:4:{s:13:&quot;tempDaterange&quot;;i:1;s:9:&quot;qfdNights&quot;;i:1;s:21:&quot;qfdAccommodationType1&quot;;i:1;s:10:&quot;qfdAdults1&quot;;i:1;}s:13:&quot;tempChildren1&quot;;i:1;}111abaca3fbc2f6a19660e84af3940bb91a9f08b\" /> </div> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][CLR_ALL]\" value=\"true\"> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][TOSC4]\" value=\"true\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"><h3>Online buchen<span id=\"tx_iccferatelhotel_selectedLocations\"></span><span class=\"close-booking\"><i class=\"fa fa-times\" aria-hidden=\"true\"></i></span></h3></div> </div> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Reiseziel</span> <select class=\"form-control\" id=\"tx_iccferatelhotel_ajaxGetLocations\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempCountry]\"><option value=\"\">Land / Country...</option> <option value=\"59c33851-29d8-4157-9ddd-7d55a789e12f\">\u010cesk\u00e1 republika</option> <option value=\"ea61a40d-5a53-402c-b589-a4a796d393a3\">Denmark</option> <option value=\"29965f63-56cf-4dc9-b2a0-e44d6baabdb6\">Deutschland</option> <option value=\"1f75b92c-a1f7-4ce1-8556-9f6dfa2fbd88\">F\u00fcrstentum Liechtenstein</option> <option value=\"3b13e187-4c7e-4fc1-90de-5fa328869869\">Italia</option> <option value=\"6d915ab6-4972-418e-8d4e-f89aeb7fb766\">Magyarorsz\u00e1g</option> <option value=\"e12ef2e7-88c6-4e69-9c40-5082d4eeccc0\">Nederland</option> <option value=\"3dd67e34-1724-48fd-81dc-4c79f682ae6d\">\u00d6sterreich</option> <option value=\"0ed0eb19-fc87-4284-8748-493753eb6ebb\">Polska</option> <option value=\"38fc7d24-5a28-48f7-9727-a75b60fdc1c6\">Schweiz</option> <option value=\"24171359-2d65-4a2b-9a5c-9c32d3b61f52\">Slovenija</option> <option value=\"abb21fbc-756e-44db-ba6d-852f439049a5\">Slovensko</option> </select> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Schnellsuche</span> <input type=\"text\" class=\"ac_input form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempLocationSearch]\" id=\"tx_iccferatelhotel_ajaxLocationSearch\" value=\"\" placeholder=\"Ort / Region\" autocomplete=\"false\" onsubmit=\"return false\"/> <div id=\"autocomplete-wrapper\"></div> <div class=\"tx_hotel_pi3_location\"></div> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Datum</span> <input class=\"form-control\" id=\"bookingArrivalDaterangepicker\" type=\"text\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][tempDaterange]\" value=\"24.11.2017 - 26.11.2017\" /> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Unterkunft</span> <select class=\"form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][qfdAccommodationType1]\"><option value=\"0\" selected=\"selected\">Unterkunft w\u00e4hlen ...</option> <option value=\"1\">Zimmer</option> <option value=\"2\">Appartment- Ferienwohnung</option> <option value=\"4\">Camping</option> </select> </div> </div> <div class=\"row top-buffer buffer-10\"> <div class=\"rooms\" id=\"room1\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Erwachsene</span> <select class=\"form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][qfdAdults1]\"><option value=\"1\">1</option> <option value=\"2\" selected=\"selected\">2</option> <option value=\"3\">3</option> <option value=\"4\">4</option> <option value=\"5\">5</option> <option value=\"6\">6</option> <option value=\"7\">7</option> <option value=\"8\">8</option> </select> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Kinder</span> <select class=\"form-control\" id=\"childcount_select_first\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempChildren1]\"><option value=\"0\" selected=\"selected\">0</option> <option value=\"1\">1</option> <option value=\"2\">2</option> <option value=\"3\">3</option> <option value=\"4\">4</option> <option value=\"5\">5</option> <option value=\"6\">6</option> </select> </div> <div class=\"col-md-6 col-xs-12\"> <div class=\"row children-select-label\"> <div class=\"col-md-12\"><span class=\"label\">Kinder</span></div> </div> <div class=\"row children-select-wrapper\"> </div> </div> </div> </div> <div class=\"row top-buffer buffer-10\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-12\"> <a id=\"tx_iccferatelhotel_booking_form_submit_default\" class=\"button\"><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span>Suchen</a> </div> </div> </form> </div> </div> <script>\n\t\tvar syslangid = 0;\n\t\t$(document).ready(function(){\n\t\t\ttx_iccferatelhotel_getLocations('', '');\n\t\t});\n//\t\tdocument.addEventListener('DOMContentLoaded', function(){\n//\t\t\t// your code goes here\n//\t\t}, false);\n\t</script></div> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div id=\"big-search\"> <div id=\"searchbox\" class=\"big-search\"> <div class=\"searchbox-wrapper\"> <div id=\"close-search-button\" class=\"closeit\"> <span class=\"line line-1\"></span> <span class=\"line line-2\"></span> <span class=\"line line-3\"></span> </div> <h2>Suche</h2> <form autocomplete=\"off\" action=\"nc/suche.html\" method=\"get\"> <input type=\"text\" id=\"searchtext\" name=\"searchquery\" placeholder=\"Ort / Region\"> <button ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Do Search\"><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span>Suchen</button> </form> <div class=\"searchresults\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"social-bookmarks left-side\"> <ul> <li><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"facebook\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-facebook-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Facebook Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck\" class=\"googleplus\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-google-plus-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Google Plus Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw\" class=\"youtube\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-youtube-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Youtube Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"javascript:BuchenBanner();\" class=\"booking\"><i class=\"fa fa-bed\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Booking Sidebar\"></i></a></li> </ul> </div> <div id=\"sitebar-container\"> <div id=\"div-skyscraper_1\"></div> </div> <script src=\"//maps.googleapis.com/maps/api/js?key=AIzaSyDNVkshRTbXPKG--KJMRtGoP1qwPjpjsmY\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/JS/maps.js?1491492641\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/JS/markerclusterer.js?1491483083\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/searchLocations.js?1503578195\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/hotel_2.js?1510825437\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/bootstrap.min.js?1491560009\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.mobile.custom.min.js?1490705830\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.pack.js?1490705823\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/modernizr.js?1490705831\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/feratelfunctions.js?1510579017\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/owl-carousel/owl.carousel.min.js?1490705859\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.cookie.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.matchHeight.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/datepicker/datepicker-de.js?1490705857\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/markus.js?1499342561\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/autotrack.js?1490705828\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/iframeResizer.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script></body> </html>", "click_count": 0, "lang": "de", "config_id": "WAV_umFCGG2FTSbXh_VEu", "content": "Deutschland \u00d6sterreich Andorra Belgien Deutschland Frankreich Italien Niederlande Russland Schweiz Slowakei Spanien Tschechische Republik Ungarn USA Norden - Norddeich - Nordsee Aschau Bad Birnbach Bad Endorf Bad Herrenalb Bad Hindelang Bad Kohlgrub Bad Reichenhall - Predigtstuhl Bad Reichenhall - Rupertus Therme Bad Salzuflen Bad Staffelstein - Oberfranken Bad Teinach-Zavelstein Bad T\u00f6lz Bayerisch Eisenstein - Arber Bayrischzell Berchtesgaden Beuren Bodenmais - Bayerischer Wald Calw Fichtelberg - Ochsenkopf F\u00fcssen Grainau Hooksiel - Nordsee Horumersiel - Nordsee Ingolstadt Kochel am See Langeoog Lenggries Me\u00dfkirch M\u00fcnchen M\u00fcnsingen - Schw\u00e4bische Alb Norden - Norddeich - Nordsee N\u00fcrnberg Oberammergau Oberaudorf Oberstaufen Oberstdorf Oberwiesenthal Prien - Chiemsee Riezlern / Kleinwalsertal - Allgaeuer Alpen Schierke Schillig - Nordsee Schliersee Schwangau St. Peter-Ording Tegernsee \u00dcberlingen am Bodensee Wernigerode Willingen Winterberg - Suche Map Norden-Norddeich - Strand Norddeich Norden-Norddeich - Hafenstra\u00dfe Home Webcams Deutschland Norden - Norddeich - Nordsee Jetzt bewerten Bewerten 92 % / 1231 Bewertungen 1 5 4.6 Webcam in Norden - Norddeich - Nordsee Wo liegt Norden - Norddeich? Norddeich ist ein Stadtteil der Stadt Norden in Niedersachsen und liegt im hohen Norden von Deutschland an der ostfriesischen Nordsee K\u00fcste . Wundersch\u00f6nes weites Land, malerische K\u00fcstenlinien, erholsames Klima \u2013 das zeichnet das Nordseeheilbad Norden-Norddeich mit seinen knapp 1.700 Einwohnern aus und macht es bei vielen tausend Urlaubern jedes Jahr zu einem beliebten Reiseziel. Wie ist das Wetter in Norden - Norddeich? Kennzeichen der Nordsee sind die viele Regentage im Jahr, stetiger Wind sowie ein starker Gezeitenwechsel zwischen Ebbe und Flut . In Norden Norddeich herrscht ein maritimes Klima mit m\u00e4\u00dfigen Temperaturen im Sommer und oftmals milden Temperaturen im Winter, da die See die W\u00e4rme speichert. Die salzige Meeresluft sorgt f\u00fcr Gesundheit und Wohlbefinden. Den Urlaub verbringen Sie an der Nordsee? Aktuelle Wetterprognosen f\u00fcr heute, morgen oder am Wochenende zeigen unsere live Webcams . Was ist los in Norden Norddeich? W\u00e4hrend der Rest von Deutschland unter der dr\u00fcckenden Hitze im Sommer leidet, genie\u00dfen Sie in Norden Norddeich stets das angenehme Meeresklima . Am Strand entspannen, die Seele baumeln lassen, sich erfrischen und im Meer baden oder mit Blick auf die rauschende Nordsee das herrliche Wetter genie\u00dfen. Dank der Gezeiten ist es n\u00e4mlich auch m\u00f6glich, bei Hochwasser ein wohltuendes Bad zu nehmen. Bei Regen und schlechtem Wetter lohnt sich ein Besuch der Seehundestation , dort werden Seehunde und andere Meeress\u00e4uger aus dem Wattenmeer aufgezogen. Ein besondere Veranstaltung und Highlight ist das Drachen- und Windspielfest am Strand in Norddeich, welches jedes Jahr um Christi Himmelfahrt stattfindet. Unsere aktuelle Webcam ist live f\u00fcr Sie dabei! Was kann man in Ostfriesland unternehmen? Sportbegeisterte kommen in der Surfschule Norddeich ganz auf ihre Kosten: Surfen lernen, Kiten oder Segeln \u2013 hier kann sich jeder vergn\u00fcgen. Wem das zu viel Aktion ist, dem bieten die Stationsnetze an den vielen Wasserkan\u00e4len in der Region eine ganz besondere M\u00f6glichkeit, die sch\u00f6ne Naturlandschaft intensiv zu genie\u00dfen: Tausche Fahrrad gegen Kanu und andersrum. So l\u00e4sst sich Ostfriesland nicht nur auf dem Wasser sondern auch auf den vielen landschaftlich attraktiven Fahrradwegen erkunden. Wer Lust auf o stfriesisches Lebensgef\u00fchl hat, dem empfiehlt sich ein Tagestrip in das urige Fischerdorf Greetsiel mit seinem historischen Hafen und Blick auf eine der umliegenden Inseln Juist oder Norderney. Was ist das Besondere am Nationalpark Wattenmeer? Ein Ausflug auf eine der sieben Ostfriesischen Inseln im UNESCO Weltnaturerbe Wattenmeer darf nat\u00fcrlich nicht fehlen. F\u00e4hren und Ausflugsschiffe gehen vom Hafen Norddeich t\u00e4glich auf die kleinen Sandinseln. Aufgrund des einzigartigen Naturspektakels von Ebbe und Flut , lassen sich mithilfe eines Wattf\u00fchrers die meisten Inseln Baltrum , Juist oder Norderney auch zu Fu\u00df erreichen. Einer Wattwanderung durch den Nationalpark Wattenmeer steht somit nichts mehr im Wege. Besonders lohnenswert sind die kleine Zauberinsel Juist mit ihrem wei\u00dfen Strand und Deutschlands Thalasso-Insel Norderney , wo Gesundheit ganz gro\u00df geschrieben wird. Webcams in der N\u00e4he von Norden - Norddeich Schillig , Hooksiel , Langeoog Wetter Norden-Norddeich | 16.11.2017 10\u00b0 C 7\u00b0 C W 26 km/h | 14 Kn 07:58 16:34 Aktuelle Veranstaltungen Eisbahn in Norden Ort: Norder Marktplatz Datum: 24.11.2017 - 21.12.2017 Ab dem 24. November 2017 garantiert die N\u00f6rder Sch\u00f6felbahn Eisfreuden f\u00fcr Gro\u00df und Klein. Die gr\u00f6\u00dfte Eisbahn Ostfrieslands mit insgesamt 500 m\u00b2 wird erneut am Torfmarkt, im Herzen der Stadt Norden, aufgebaut. Geboten werden neben dem t\u00e4glichen Schlittschuhspa\u00df Ostfriesencurling, Eishockey, Familien- und Kindertage, Eisdisco, Kindergeburtstage, Weihnachtsfeiern f\u00fcr Firmen und Vereine. Ein gem\u00fctlicher Gastronomiebereich mit Gl\u00fchwein, Kinderpunsch und anderen Leckereien sowie der IG-Ludgeri-Weihnachtsmarkt sorgen f\u00fcr eine einzigartige Atmosph\u00e4re. mehr Infos... Norden im Licht Ort: Norden Mittelmarkt Datum: 27.11.2017 - 31.12.2017 Wieder ist es so weit, die Weihnachtsh\u00fctten sind geschm\u00fcckt, der Weihnachtsbaum steht und die Sch\u00f6felbahn ist aufgebaut. Die B\u00e4ume auf dem Marktplatz funkeln und die Silhouetten der B\u00fcrgerh\u00e4user sind erleuchtet. In Norden erwartet die Besucher ein vielf\u00e4ltiges Programm. Schauen Sie sich das bunte Treiben in und vor den Weihnachtsh\u00fctten an und erleben Sie, was \u00f6rtliche Vereine und Verb\u00e4nde pr\u00e4sentieren. Schlendern Sie auch gem\u00fctlichen durch die erleuchteten Einkaufsstra\u00dfen durch Ostfrieslands \u00e4ltester Stadt ein. Auch in diesem Jahr k\u00f6nnen Sie das \u201elebennig Krippenspill\u201c der niederdeutschen B\u00fchne erleben. Jeweils am 2. und 3. Adventswochenende (Samstag und Sonntag) spielt die B\u00fchne das Krippenspiel auf Plattdeutsch nach. Die Norder Sch\u00f6felbahn l\u00e4dt jeden begeisterten Schlittschuhl\u00e4ufer ein, eine Runde auf der gr\u00f6\u00dften Eisfl\u00e4che Ostfrieslands zu drehen. mehr Infos... Nikolaus mit Pferd und Kutsche Ort: Norder Innenstadt Datum: 05.12.2017 mehr Infos... Weihnachten im Dornumer Wasserschloss Ort: Wasserschloss Dornum, Schlossstr. 3, Dornum Datum: 08.12.2017 - 17.12.2017 Uhrzeit: 18:00 Uhr Vom 08.-17.12.2017 wird es wieder m\u00e4rchenhaft in und um das barocke Wasserschloss zu Dornum. Alle fiebern dem 13. Dornumer Weihnachtsmarkt entgegen, dem Fest der Lichter, das nicht nur Kinderaugen strahlen l\u00e4sst. Die kleine h\u00f6lzerne Budenstadt, die direkt vor dem Schloss zum Bummeln und St\u00f6bern einl\u00e4dt, verleiht dem Markt einen Hauch von Nostalgie. Mehr als 120 Christb\u00e4ume, der in einen romantischen Lichterglanz geh\u00fcllte Schlossplatz und die mit bunten Transparentbildern geschm\u00fcckten Fenster des Schlosses sorgen in der Abendd\u00e4mmerung f\u00fcr eine zauberhafte Stimmung. Mittelalterliche Pferdewagen, eine historische Schmiede, ein Museumswagen des Landarbeiterhauses und eine gro\u00dfe Krippe geben Einblick in das Leben vergangener Jahrzehnte. Die Aussteller pr\u00e4sentieren in ihren Holzbuden vor dem Schloss und in den festlich geschm\u00fcckten R\u00e4umen eine reiche Auswahl sch\u00f6ner Pr\u00e4sente, Dekorationen, leckerer Speisen und Getr\u00e4nke. Deftiges, wie die beliebten Kartoffeln im Schinkenmantel, Originelles, wie Feuerzangenbowle und Weihnachtsbier oder S\u00fc\u00dfes, wie Pfannkuchen, sind ein Genuss f\u00fcr jeden Gaumen und nur eine kleine Auswahl der vielen Leckereien, die auf dem Markt angeboten werden. Der Eintritt zum Weihnachtsmarkt ist frei! mehr Infos... Feratel.com Suche Booking & More Online buchen Reiseziel Land / Country... \u010cesk\u00e1 republika Denmark Deutschland F\u00fcrstentum Liechtenstein Italia Magyarorsz\u00e1g Nederland \u00d6sterreich Polska Schweiz Slovenija Slovensko Schnellsuche Datum Unterkunft Unterkunft w\u00e4hlen ... Zimmer Appartment- Ferienwohnung Camping Erwachsene 1 2 3 4 5 6 7 8 Kinder 0 1 2 3 4 5 6 Kinder Suchen Suche Suchen", "content_length": "54690", "created": "2017-11-24T15:38:09.784Z", "digest": "Live Webcams Norden-Norddeich: Aktuelles Wetter vor Ort - Wetterprognose - Livestream an der Nordsee. Alle Wetterinfos zu ihrem Urlaub am Meer und an der K\u00fcste.", "doc_id": "cb58e0b8eae34978969f91b5a124d00b", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "norden-norddeich-nordsee.html", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.feratel.com", "important_content": "Jetzt bewerten", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "http:%2F%2Fwww.feratel.com%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.feratel.com/webcams/deutschland/norden-nord...", "thumbnail": "", "timestamp": "2017-11-24T15:38:09.784Z", "title": "feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Norden - Norddeich - Nordsee", "url": "http://www.feratel.com/webcams/deutschland/norden-norddeich-nordsee.html", "virtual_host": []}