{"anchor": ["https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1895/compte", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3292", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z3292", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6444/hotels", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3215/hebergements-insolites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3211/camping", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3438/agritourisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers", "https://www.dzin.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV94", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3831/randonnees-guidees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3661/cartes-de-randonnees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP508", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7280", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12818", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6357", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5845", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1103", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP519", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP521", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP533", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV27", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV28", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV29", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP606", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP607", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3216/nos-lacs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3793/nos-rivieres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3740/navigation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP532", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3846/centres-commerciaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6013", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5091/groupes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3263/peche", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3262/beach-volley", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3264/tennis-squash-badminton", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3141/minigolf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3268/varappe-escalade", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3269/equitation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3140/karting", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6887", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3271/skate-park", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3272/bowling", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3274/montgolfiere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3273/petanque", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3277/nordic-walking-courir", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3275/parapente-delta", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3276/aviation-parachutisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3278/autres-sports", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP554", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1759/liste-des-restaurants", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3851/producteurs-locaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP498", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP499", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP502", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP501", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4010/la-biere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP505", "http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3296/cinemas", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3300/bars-clubs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3299/salons-de-jeux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP536", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP537", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP538", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP534", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP894", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP543", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP544", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP545", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP541", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP540", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3732/informations-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP608", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP610", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP613", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP614", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3396/patinage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26623", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P10069", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP784", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP736", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP735", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP738", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP737", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP620", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP619", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP621", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5373", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3435/compagnies-privees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3433/service-regulier", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP618", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP617", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP616", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP896", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3595/restaurants-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3594/hotels-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=524", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.facebook.com/share.php?v=4&src=bm&u=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage&t=Buvettes%20d'alpage%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://twitter.com/intent/tweet?text=Buvettes%20d'alpage%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage&", "https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage&title=Buvettes%20d'alpage%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion&", "http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage&title=Buvettes%20d'alpage%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FZ3292%2Fbuvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.lachia.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.boudji.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.aucreuxdufeu.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.facebook.com/Piste-H%C3%BCttli-610412142396967/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.potentille.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.incrota.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.buvette-gros-plane.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.facebook.com/Hauta-Chia-1413047968709265/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.alpbalisa.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.ritzli-alp.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.grosserschwyberg.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.merlin-adventures.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.stoss.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.marbachbrecca.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.chalettissiniva.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.moleson.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.nrgi.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.cas-gruyere.ch/index2.html", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.lesmoilles.wix.com/les-moilles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.fromagerie-alpage.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.cas-gruyere.ch/index2.html", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.scchalamala.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.aucoeurdesmonts.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.buvette-gros-plane.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.gite-d-allieres.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.cousimbert.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.buvette-laberra.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.restaurantlebrand.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.ritzli-alp.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.petit-bil.ch/fr", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.chaletgrat.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.chaletdusoldat.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.buvettesattels.com", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.bellegarde.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://labuvettedulac.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.mongerons.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "http://www.camping-gruyere.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1761/social-hub", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4091/quisommesnous", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4205/medias", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4035/contact", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4100/reseau-protourism", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6260/observatoire-page-entree", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html", "http://www.myswitzerland.com", "http://www.fr.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631", "https://static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/rss/fr", "https://static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z3292/alpine-huts", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3292/berghuetten"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html><html lang=\"fr\"><head><title>Buvettes d&#039;alpage - Fribourg R\u00e9gion</title><meta charset=\"utf-8\" /><meta name=\"author\" content=\"Didwedo, EDSI-tech, UFT\"><meta name=\"keywords\" content=\"\"><meta name=\"description\" content=\"-\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"yjixBpP6LQoyGKCsrGpNN9LR_z2j5g0c1ye9LeAQH1s\" /><meta name=\"apple-mobile-web-app-capable\" content=\"yes\"><meta name=\"apple-mobile-web-app-status-bar-style\" content=\"black\"><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, user-scalable=0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"><meta name=\"Robots\" content=\"index,follow\"><meta name=\"Category\" content=\"travel\"><link rel=\"icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631\" type=\"image/png\"><link rel=\"apple-touch-icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631\"><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Flux RSS\" href=\"/rss/fr\" /><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" type=\"text/css\" href=\"//static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631\"><!--[if lt IE 9]><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" href=\"//static.fribourgregion.ch/0dc1c785ac2b4663a2fabc0e8442ccbcbd9d5a6a.css?1511275631\" type=\"text/css\"><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/970288d5784069afcca4d2775edf507c2d0bff7a.js?1511275631\"></script><![endif]--><!-- Open Graph --><meta property=\"og:title\" content=\"Buvettes d&#039;alpage\" /><meta property=\"og:description\" content=\"-\" /><meta property=\"og:type\" content=\"article\" /><meta property=\"og:url\" content=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage\" /><meta property=\"og:image\" content=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25180/aa4d306e504938422f27d98161ce142b6c867b86_COVER.jpg\" /><meta property=\"og:locale\" content=\"fr\" /><meta property=\"og:site_name\" content=\"Buvettes d&#039;alpage - Fribourg R\u00e9gion\" /><!-- Linked Data --><script type=\"application/ld+json\">\n        {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"BreadcrumbList\",\n    \"name\": \"Buvettes d&#039;alpage\",\n    \"itemListElement\":\n    [\n                                {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 1,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P10067/buvette-les-seythours\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12000/04eae01f6cebaf81611d5921d18ad3a82c2861a5_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.45860665215\",\n        \"longitude\": \"7.0028201167706\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 928 20 61\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Buvette Les Seythours\",\n    \"description\": \"Du 1er mai au 1er octobre.\r\nJean-Marie Pittet.\r\nBoissons et restauration.\r\nOuvert tous les jours de 10:00 \u00e0 23:00.\r\nAccessible en voiture.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 2,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5592/buvette-du-minigolf\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13419/023fe44c601445f183ec76f9b6b5ae204c55f64c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.56125416617\",\n        \"longitude\": \"7.0361415446132\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Place de l&#039;Aigle 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 921 85 00\",\n                \"url\" : \"http://www.moleson.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette du minigolf\",\n    \"description\": \"Snack, boissons et glaces.\r\nOuvert tous les jours de 11:00 \u00e0 18:00 de fin mai \u00e0 fin octobre.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 3,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4604/cabane-des-portes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12002/fbac6d82ab180df83a65bf9b885985eed4f7ff76_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.589423315724\",\n        \"longitude\": \"6.9936763341991\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Case Postale 502\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.cas-gruyere.ch/index2.html#!/cabanes/portes\",\n          \n      \n    \"name\": \"Cabane des Portes\",\n    \"description\": \"Ouvert les week-end de d\u00e9but novembre \u00e0 fin avril.\r\nDortoir 12 places.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 4,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4602/buvette-du-chalet-neuf\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/30983/f9ac65aab2643b801d9737e450f92157c5e6306c_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.649644503461\",\n        \"longitude\": \"7.0184182020939\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Echarlens\",        \"postalCode\": \"1646\",        \"streetAddress\": \"Sur Villa 90\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)79 613 60 70\",\n                \"url\" : \"http://www.nrgi.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"13:30:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Buvette du Chalet Neuf\",\n    \"description\": \"Buvette aux Monts-de-Riaz\r\nFamille Pugin\r\nLocation de skis classics et de raquettes \u00e0 neige\r\nVente de cartes de ski de fond\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 5,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4601/buvette-les-moilles\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11998/27d5628e980d087a365f193e6c5193be02e32e08_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.527908976055\",\n        \"longitude\": \"7.0072935033637\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Neirivue\",        \"postalCode\": \"1669\",        \"streetAddress\": \"Route de la Pisciculture,   Chapelle de l&#039;Evi\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)79 825 85 01\",\n                \"url\" : \"http://www.lesmoilles.wix.com/les-moilles\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette Les Moilles\",\n    \"description\": \"Ouvert de fin mai \u00e0 fin septembre.\r\nRestauration chaude et froide: fondue, r\u00f6sti, macaroni du chalet, assiettes froides...\r\nDortoir 12 places.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 6,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4599/buvette-de-la-challa\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11997/33bf1f172c42812aa8f279e536dc9a6e861c7164_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.538323744177\",\n        \"longitude\": \"7.0260738277648\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Neirivue\",        \"postalCode\": \"1669\",        \"streetAddress\": \"A. Barras et V. Bifrare\"\n    },\n                      \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Buvette de la Challa\",\n    \"description\": \"Restauration chaude.\r\nSalle a manger \u00e0 l int\u00e9rieur du chalet.\r\nR\u00e9servations souhait\u00e9es pour le soir et dimanche midi.\r\nDortoir 12 place\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 7,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4597/la-fromagerie-d-alpage\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11990/e3f89052a7dc84f9021acced1deeb7be677c5c3b_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.562418400316\",\n        \"longitude\": \"7.0347456525049\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Place de l&#039;Aigle 12\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 10 44 en saison\",\n                \"url\" : \"http://www.fromagerie-alpage.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Fromagerie d&#039;Alpage\",\n    \"description\": \"Cathy Schneiter.\r\nFondue, soupe de chalet, macaronis.\r\nFerm\u00e9 de fin septembre \u00e0 d\u00e9but mai.\r\nPl. par salle: 60\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 8,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4596/cabane-des-cles\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11989/adbf236b2d02837ca6be2df8b1e4817a1b0f9b76_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.567744226106\",\n        \"longitude\": \"7.0248322062183\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Case Postale 502\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.cas-gruyere.ch/index2.html#!/cabanes/cles\",\n          \n      \n    \"name\": \"Cabane des Cl\u00e9s\",\n    \"description\": \"Cabane gardienn\u00e9e tous les week-ends (sauf durant avril et novembre) et de juillet \u00e0 ao\u00fbt la semaine \u00e9galement.\r\nDortoir 20 places\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 9,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4595/cabane-du-ski-club-chalamala\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11988/ccd1d6c738c81f8a0d3eac65d60df9b31c4a1558_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.570075390568\",\n        \"longitude\": \"7.0227143361456\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Pr\u00e9sident  Philippe Fragni\u00e8re\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.scchalamala.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Cabane du Ski-Club Chalamala\",\n    \"description\": \"Ouvert le week-end\r\n36 lits\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 10,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4594/buvette-au-coeur-des-monts\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11987/bf39e913934ddeba971182d490a7d4c1ea8057fd_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.658985392811\",\n        \"longitude\": \"7.0193385156701\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Marsens\",        \"postalCode\": \"1633\",        \"streetAddress\": \"Chalet des Petits Prarys  Fabienne Morard et Erica Savary\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)78 925 35 52\",\n                \"url\" : \"http://www.aucoeurdesmonts.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette Au coeur des monts\",\n    \"description\": \"De janvier \u00e0 mars, la Buvette &quot;Au coeur des Monts&quot; vous accueille les mercredis apr\u00e8s-midi, les samedis et dimanches ainsi que durant les vacances scolaires.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 11,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4593/le-gros-plane\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11986/13700799080ddbfad196cd8a4d531cb67e06f40b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.552918097215\",\n        \"longitude\": \"7.0028302874538\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 70 86\",\n                \"url\" : \"http://www.buvette-gros-plane.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Le Gros Plan\u00e9\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne, cro\u00fbte au fromage, fondue.\r\nOuverture: d\u00e9but juin, 7/7 jours .\r\nFermeture: dimanche soir d\u00e8s 20h.\r\nEnfants bienvenus, panorama, terrasse.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 12,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4592/gite-d-allieres\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11985/3d3a1101372ad44e9ab6a2da2c53fc74922ce912_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.670000192364\",\n        \"longitude\": \"7.1743553089536\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 14 10\",\n                \"url\" : \"http://www.gite-d-allieres.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"G\u00eete d&#039;Alli\u00e8res\",\n    \"description\": \"V\u00e9ronique Rosset - Fabienne Falquet.\r\nOuvert toute l&#039;ann\u00e9e sauf avril et novembre.\r\nDortoirs/52 places.\r\n1 chambre double.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 13,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4591/chalet-buvette-du-gros-cousimbert\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11984/674c98d333462473956680ca126cff39e717c77d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.696801757225\",\n        \"longitude\": \"7.1871675856422\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Le Mouret\",        \"postalCode\": \"1724\",        \"streetAddress\": \"Marthe Christiane S\u00e0rl  Poste restante\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 413 36 09\",\n                \"url\" : \"http://www.cousimbert.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chalet-Buvette du Gros Cousimbert\",\n    \"description\": \"Ouvert de mai \u00e0 octobre. Mai-juin et septembre ferm\u00e9 le lundi. \r\nProduits du terroir gru\u00e9rien.\r\nDortoir 12 places et 1 chambre double\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 14,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4590/buvette-la-berra\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11983/31b9f341d306c515169d02006729f57395d63b95_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.677815196066\",\n        \"longitude\": \"7.1804858858942\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 552 04 05\",\n                \"url\" : \"http://www.buvette-laberra.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette La Berra\",\n    \"description\": \"Cuisine du terroir, sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales\r\nJuin et septembre ferm\u00e9 le lundi, octobre selon horaire des remont\u00e9es m\u00e9caniques.\r\nOuverture hivernale d\u00e8s l&#039;arriv\u00e9e de la neige, au plus tard d\u00e9but des vacances de No\u00ebl.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 15,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4589/restaurant-le-brand\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11982/3aa67d28ee4f3e4b3d9cb41124a88a514a68ad16_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.687036273129\",\n        \"longitude\": \"7.1542718328898\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"La Roche\",        \"postalCode\": \"1634\",        \"streetAddress\": \"Route de la Berra 92\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 565 36 46\",\n                \"url\" : \"http://www.restaurantlebrand.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant Le Brand\",\n    \"description\": \"Cuisine de saison, poulet au panier, fondue chinoise\r\nPl. par salle : 80\r\nOuvert 7/7 en hiver, sinon, ferm\u00e9 les lundis et mardis.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 16,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4588/untere-jansegg\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11981/2525062c27e444900575acb1e346f6e6b6a4c72a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.612704641272\",\n        \"longitude\": \"7.2615976993859\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 929 84 88\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Untere Jansegg\",\n    \"description\": \"Dortoir 8 places.\r\nOuvert de fin mai \u00e0 fin septembre.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 17,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4587/ritzli-alp\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11980/9fc56d7b8fb7fcf08d9e5a53130cae5725ece3dc_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.629621788677\",\n        \"longitude\": \"7.2820461050156\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 929 81 24\",\n                \"url\" : \"http://www.ritzli-alp.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Ritzli Alp\",\n    \"description\": \"Silvia &amp; Beat Buchs.\r\nDortoirs: 18 places et 18 lits dans 6 chambres.\r\nOuvert de mai \u00e0 octobre.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 18,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4585/chalet-grat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11978/16fc6d4a6ea0ff7b0778ccc3b9749c94f9e27305_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.592182961781\",\n        \"longitude\": \"7.2963517169514\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 929 81 78\",\n                \"url\" : \"http://www.chaletgrat.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chalet Grat\",\n    \"description\": \"Famille Gertrud et Claude Buchs\r\nDortoir: 6 places et 2 chambre 4 lits\r\nOuvert 7/7 de juin \u00e0 septembre, mai (week-end) et octobre uniquement en cas de beau temps\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 19,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4584/chalet-du-soldat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26706/2ae56bc423e22a9a244b6cdcad4b6d70d3b7402f_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.576425370211\",\n        \"longitude\": \"7.2634850495033\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Jaun\",        \"postalCode\": \"1656\",        \"streetAddress\": \"Case postale 25\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 929 82 35\",\n                \"url\" : \"http://www.chaletdusoldat.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chalet du Soldat\",\n    \"description\": \"Ouvertures sur www.chaletdusoldat.ch.\r\nDortoirs/81 lits.\r\nD\u00e8s CHF 38.-.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises, wi-fi.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 20,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4575/buvette-untere-euschels\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11957/3f46266d0c223ffec21b464ff9e06f196a524cca_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.629559840465\",\n        \"longitude\": \"7.2827905885672\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 412 12 75\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Buvette Untere Euschels\",\n    \"description\": \"Ouvert de juin \u00e0 septembre\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 21,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4574/buvette-obere-euschels\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11954/b1f9302e74b7d1c3bb7f2a19b37e5365ef45d36e_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.633133906345\",\n        \"longitude\": \"7.2848696980949\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 929 82 62\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Buvette Obere Euschels\",\n    \"description\": \"Famille Otto Buchs.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\r\nOuvert de fin mai \u00e0 d\u00e9but octobre.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 22,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4573/buvette-obere-dorfallmend\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11953/90cf6a8174e553d243e3e41e948ad93469148091_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.620569241971\",\n        \"longitude\": \"7.2798789462965\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 929 84 49\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Buvette Obere Dorfallmend\",\n    \"description\": \"Famille Marcel Buchs.\r\nOuvert de juin \u00e0 fin septembre.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 23,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4572/buvette-oberbach\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11952/acc1a9b18bc6e3b2e82c975179871c0095a789d2_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.608795144936\",\n        \"longitude\": \"7.2909094684292\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Jaun\",        \"postalCode\": \"1656\",        \"streetAddress\": \"Abl\u00e4ndschenstrasse  Case Postale 20\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"Buvette Oberbach\",\n    \"description\": \"Horaires: 9:00-17:00 si pas de r\u00e9servation pour souper de d\u00e9cembre \u00e0 mars.\r\nMenus : jambon \u00e0 l&#039;os, steak de porc, saucisse de veau, fondue moiti\u00e9 moiti\u00e9.\r\nTous les samedis soir des grillades avec buffet de salades (r\u00e9servation souhait\u00e9e).\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 24,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4571/buvette-des-sattels\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11951/677170ff81d1946f95b3f260575ebbdaf3a68fee_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.592365191054\",\n        \"longitude\": \"7.2715712068008\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Jaun\",        \"postalCode\": \"1656\",        \"streetAddress\": \"Sattelbachstrasse\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.buvettesattels.com\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette des Sattels\",\n    \"description\": \"De fin mai \u00e0 fin octobre. 7/7, 8:00-23:00\r\nAcc\u00e8s en voiture et parking. Acc\u00e8s chaise roulante/handicap\u00e9.\r\nRestauration chaude et froide, salle 30 pers. avec terrasse priv\u00e9e sur r\u00e9servation.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 25,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4570/baerghus-am-musersbergli\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11950/0b133deeb5f4982f8b101c8acc17b682b4ed27da_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.595611720442\",\n        \"longitude\": \"7.2836713718156\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 929 84 60\",\n                \"url\" : \"http://www.bellegarde.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"B\u00e4rghus am Musersbergli\",\n    \"description\": \"Uli Menzel\r\nOuvert en \u00e9t\u00e9 et en hiver\r\nSitu\u00e9 sur le sentier &quot;Tour des Gastlosen&quot;\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 26,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4569/buvette-du-lac\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11949/129ff10f0bf6d4a35568f2e72566116b843d00bd_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.674604779705\",\n        \"longitude\": \"7.086705524775\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gumefens\",        \"postalCode\": \"1643\",        \"streetAddress\": \"L&#039;Etrey 81\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 915 15 70\",\n                \"url\" : \"http://labuvettedulac.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette du Lac\",\n    \"description\": \"Cuisine de saison\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\r\nOuvert d&#039;avril \u00e0 octobre.\r\nFerm\u00e9 le mardi et le mercredi (7/7 en juillet et ao\u00fbt)\r\nPl. par salle: 40/70\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 27,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4568/buvette-les-mongerons\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26703/367a65cae2dd1da127fa0f19e1a57100591a691c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.573265451441\",\n        \"longitude\": \"7.0577143689627\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Epagny\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Les Chemiaux\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 22 39\",\n                \"url\" : \"http://www.mongerons.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette Les Mongerons\",\n    \"description\": \"Marcel et Odile Pharisa.\r\nOuvert de mai \u00e0 fin septembre. Ferm\u00e9 le lundi.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 28,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4567/cabane-de-bounavaux\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11947/01f90dad27bff1b0070ad15a31f19f871788b05c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.531911767636\",\n        \"longitude\": \"7.1387019270614\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"Cabane de Bounavaux\",\n    \"description\": \"Cabane gardienn\u00e9e de juin \u00e0 fin septembre, ouvert tous les jours. 2 dortoirs/50 places\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 29,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4566/restaurant-buvette-du-camping\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11946/9fa693c5c64b44e7ae0d3e42b6d6e12d1c9b0b33_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.557531689314\",\n        \"longitude\": \"7.0855105015464\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Enney\",        \"postalCode\": \"1667\",        \"streetAddress\": \"Chemin du camping 20\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41(0)26 921 22 60\",\n                \"url\" : \"http://www.camping-gruyere.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Restaurant-Buvette du Camping\",\n    \"description\": \"Petite restauration\r\nOuvert du 1er avril au 31 octobre\r\nFerm\u00e9 mardi sauf juillet-ao\u00fbt\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 30,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4565/cabane-les-marindes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11945/1607ced6d7402b920a232ef7c38f6a9818ef9010_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.535839022301\",\n        \"longitude\": \"7.1620266354023\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"Cabane Les Marindes\",\n    \"description\": \"Cabane gardienn\u00e9e tous les jours de juin \u00e0 septembre.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 31,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4563/la-pinte-du-pralet-motelon\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11943/e9c643e4afa2e2813f137f4914cbfe57b2d6c128_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.585902457327\",\n        \"longitude\": \"7.1631276433544\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Sonia Nicolet-Fragn\u00e8re  Vall\u00e9e du Mot\u00e9lon\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 15 82\",\n                  \n      \n    \"name\": \"La Pinte du Pralet Mot\u00e9lon\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises - Restauration non-stop.\r\nOuvert de mai \u00e0 octobre du ma-di 9:30-23:00 et de novembre \u00e0 avril ve 17:00-23:00, sa-di 09:00-23:00. \r\nJanvier ferm\u00e9.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 32,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4562/les-invuettes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11942/02bb66325778733195ca5a394f3a7b0a2a39794e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.598220765263\",\n        \"longitude\": \"7.2004805347856\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Anne et G\u00e9rard Biland  Route du Gros Mont\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 37 93\",\n                \"url\" : \"http://www.petit-bil.ch/fr\",\n          \n      \n    \"name\": \"Les Invuettes\",\n    \"description\": \"Activit\u00e9s principales: d\u00e9monstration de la fabrication au chalet du Gruy\u00e8re AOP, du Vacherin AOP, des tonnelets, du s\u00e9rac d&#039;alpage, des tommes, du beurre, etc\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 33,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4561/buvette-des-gros-chaumiaux\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11941/642442061059f78847c17b9935a1be7fb8c0051c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.661997441134\",\n        \"longitude\": \"7.2127164983174\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Cerniat\",        \"postalCode\": \"1654\",        \"streetAddress\": \"Route de la Hauta Chia 25\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 14 79\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Buvette des Gros Chaumiaux\",\n    \"description\": \"Marie-Rose Gachet.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\r\nOuvert du 1er mai au 30 septembre.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 34,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4560/buvette-de-l-hauta-chia\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11940/7772ef28fd4e5987b8f48a71bb9d5d04af90100c_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.667353242775\",\n        \"longitude\": \"7.2269262190098\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Cerniat\",        \"postalCode\": \"1654\",        \"streetAddress\": \"Route de l\u2019Autachia 30\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 927 26 96\",\n                \"url\" : \"https://www.facebook.com/Hauta-Chia-1413047968709265/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette de l&#039;Hauta Chia\",\n    \"description\": \"Florence Remy-Jacquat.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\r\nOuvert de la mi-mai \u00e0 la mi-octobre.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 35,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4559/chalet-tissiniva\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11939/936f3705720a352ed45032b6c1782b09ed485c78_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.631619696529\",\n        \"longitude\": \"7.2048793137401\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Nathalie Tuller  Tissineva Devant\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 927 20 55\",\n                \"url\" : \"http://www.chalettissiniva.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chalet Tissiniva\",\n    \"description\": \"Ouvert entre 10:00-17:00\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 36,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4558/buvette-des-amis-de-la-chia\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/27196/bb7a0da467ded7dc33b556073b2d90a36601a283_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.594952164434\",\n        \"longitude\": \"7.0261900608141\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle 1\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Case postale 254\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 73 75\",\n                \"url\" : \"http://www.lachia.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette des Amis de la Chia\",\n    \"description\": \"Laurent Buchs.\r\nOuvert samedi et dimanche et sur r\u00e9servation.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 37,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4557/buvette-chez-boudji\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/42448/8fc5328fafd17357100bdc6ed4f51af2cef76ff5_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.609093749987\",\n        \"longitude\": \"7.1340466449424\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Broc\",        \"postalCode\": \"1636\",        \"streetAddress\": \"Route du Mot\u00e9lon\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 921 90 50\",\n                \"url\" : \"http://www.boudji.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette Chez Boudji\",\n    \"description\": \"Ouvert tous les jours du 1er mai au 31 octobre.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 38,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4556/buvette-au-creux-du-feu\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11936/9bc4cfbc44ddcda465e7835ee29c77bb48bd3e84_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.606733876747\",\n        \"longitude\": \"7.1372950195437\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Broc\",        \"postalCode\": \"1636\",        \"streetAddress\": \"Route du Mot\u00e9lon\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.aucreuxdufeu.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette Au Creux du Feu\",\n    \"description\": \"Famille Isabelle &amp; Ren\u00e9 Julmy Brodard.\r\nOuvert de novembre \u00e0 fin avril tous les jours. \r\nCuisine non-stop de 10h30 \u00e0 23h00.\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 39,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4705/chalet-incrota\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/22027/ac0f8dd01272e0994752e41afd2150b981352211_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.536878270581\",\n        \"longitude\": \"6.9865863980691\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Paccots\",        \"postalCode\": \"1619\",        \"streetAddress\": \"Emmanuelle et St\u00e9phane Castella\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 70 85\",\n                \"url\" : \"http://www.incrota.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chalet Incrota\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne (dimanche), charcuterie artisanale, fondue\r\nOuverture: juin \u00e0 septembre, 7/7 jours\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 40,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4702/la-goille-au-cerf\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12172/d129a5ad42d7a6f3b5881fcdb6f4c9d08cd15f7e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.563170409722\",\n        \"longitude\": \"6.9726073635051\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Semsales\",        \"postalCode\": \"1623\",        \"streetAddress\": \"Famille Patricia et Martin Mesot-Charri\u00e8re\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)79 224 41 17\",\n                  \n      \n    \"name\": \"La Goille au Cerf\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne, macaronis \u00e0 la cr\u00e8me, soupe de chalet, fondue\r\nOuverture: de mai \u00e0 septembre\r\nFermeture: lundi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 41,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4704/le-gros-plane\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12174/99559fc5999cf97f10a717617f7b71ea7555f771_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.552918097215\",\n        \"longitude\": \"7.0028302874538\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Les Paccots\",        \"postalCode\": \"1619\",        \"streetAddress\": \"Monique et Marcel Progin\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 70 86\",\n                \"url\" : \"http://www.buvette-gros-plane.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Le Gros Plan\u00e9\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne, cro\u00fbte au fromage, fondue\r\nOuverture: d\u00e9but juin, 7/7 jours\r\nFermeture: dimanche soir d\u00e8s 20h\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 42,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4706/ferme-les-obasseires\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12177/426d50f944e95e99d889334a6f512b148cc303e2_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.605601968973\",\n        \"longitude\": \"6.93226224296\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Le Cr\u00eat\",        \"postalCode\": \"1611\",        \"streetAddress\": \"Ferme Les Obasseires\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 918 51 21\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Ferme Les Obasseires\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne, filet mignon, cro\u00fbte aux champignons\r\nOuverture: d&#039;avril \u00e0 octobre\r\nFermeture: lundi\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 43,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4707/cabane-du-petit-oiseau\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12178/559bfccde9725062d7501cbe7a34d0044f47b514_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.543399050875\",\n        \"longitude\": \"6.97734060801\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"Cabane du Petit Oiseau\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de campagne, r\u00f6sti aux champignons, mets au fromage\r\nOuverture: 7/7 jours\r\nPlaces par salle: 45/45/60\r\nPetit train en \u00e9t\u00e9 et mini-zoo\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 44,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4708/buvette-de-rathvel\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12181/0a24729474cd003ef180f791a95806e9b3e770c4_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.544019419053\",\n        \"longitude\": \"6.9772570978976\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"Buvette de Rathvel\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: fondue, macaronis de chalet cro\u00fbte au fromage, p\u00e2tisseries &quot;maison&quot;,\r\nOuverture: de juin \u00e0 octobre, 7/7 jours\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 45,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4709/la-saletta\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12179/674633636a00ce23d4517cecffe17f4f964f6b30_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.51538193152\",\n        \"longitude\": \"6.9966299449197\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Les Paccots\",        \"postalCode\": \"1619\",        \"streetAddress\": \"Myriam et Raoul Colliard\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)79 332 23 86\",\n                  \n      \n    \"name\": \"La Saletta\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: macaronis \u00e0 la cr\u00e8me, soupe de chalet, cro\u00fbtes aux champignons/fromage\r\nOuverture: de juin \u00e0 septembre\r\nFermeture: lundi (juillet et ao\u00fbt), lundi et mardi (juin et septembre)\r\nPlaces par salle: 30/80\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 46,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4710/le-vuipay\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12180/f6d5f68b97259e8ed69e8fc13716d4289bcd565e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.527000953597\",\n        \"longitude\": \"6.9911392954876\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Les Paccots\",        \"postalCode\": \"1619\",        \"streetAddress\": \"Famille Liaudat\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 04 32\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Le Vuipay\",\n    \"description\": \"Sp\u00e9cialit\u00e9s: macaronis de chalet, c\u00f4telette/jambon, r\u00f6sti maison\r\nOuverture: de mi-d\u00e9cembre \u00e0 fin mars\r\nFermeture: lundi \r\nAcc\u00e8s en raquettes \u00e0 neige uniquement!\r\nPlaces par salle: 78/72\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 47,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12301/piste-huettli\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/27146/1c32ea6f85408c2c1755ed4f920f0450ca1e8885_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.607554069362\",\n        \"longitude\": \"7.288049251365\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)79 782 31 42\",\n                \"url\" : \"https://www.facebook.com/Piste-H%C3%BCttli-610412142396967/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Piste H\u00fcttli\",\n    \"description\": \"Ouvert de d\u00e9cembre \u00e0 mars\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 48,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4697/buvette-du-defenant\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12167/8852c632dc7097838eeefa2e209656a344ff024d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.660438982675\",\n        \"longitude\": \"6.9900080239387\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Grangettes-pr\u00e8s-Romont\",        \"postalCode\": \"1686\",        \"streetAddress\": \"Route de Romanens 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 917 83 21\",\n                  \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"22:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Buvette du D\u00e9f\u00e9nant\",\n    \"description\": \"Buvette d&#039;alpage ouverte de mai \u00e0 octobre\r\nTommes fra\u00eeches, assiettes froides, jambon et salade de pommes de terre, fondue moiti\u00e9-moiti\u00e9\r\nFerm\u00e9 le lundi\r\nPlaces : 12 ; Terrasse : 30\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 49,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6974/alp-unterer-euschels\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33245/68d84831e2be35268f60579b66dcee82dd16730d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.641233965291\",\n        \"longitude\": \"7.2898514273402\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Oberschrot\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Bapst Max und Irene  Grundberg\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 412 12 75\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Alp Unterer Euschels\",\n    \"description\": \"La cabane  se trouve sur 1442 m\u00e8tres sur la mer.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 50,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6966/alp-la-balisa\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33243/955c07f681f3a29d83b26bb326494e6522bc6947_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.654173051876\",\n        \"longitude\": \"7.2430033178919\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Riggisberg\",        \"postalCode\": \"3132\",        \"streetAddress\": \"Gebr\u00fcder Krebs  Hubelgasse 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 412 12 95\",\n                \"url\" : \"https://www.alpbalisa.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Alp La Balisa\",\n    \"description\": \"La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1411 m\u00e8tres.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 51,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6979/ritzli-alp\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28099/0423b37ad9eb2691b12ce49791a1f3fb5f630494_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.629429340284\",\n        \"longitude\": \"7.2828076779842\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Jaun\",        \"postalCode\": \"1656\",        \"streetAddress\": \"Beat u. Silvia Buchs  Postfach 23\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 929 81 24\",\n                \"url\" : \"http://www.ritzli-alp.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Ritzli Alp\",\n    \"description\": \"&quot;Rizli Alp&quot; se situe \u00e0 la hauteur de Pass dans un endroit ensoleill\u00e9 entre Schwarzsee et Jaun. Depuis la terrasse, vous pouvez jouir d&#039;une magnifique vue sur la &quot;Gastlosenkette&quot;.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 52,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6972/alp-riggisalp\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33242/27c06836b0145db841bb3ac60141b7ba6ac59a58_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.654171599951\",\n        \"longitude\": \"7.3003982752562\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Schwarzsee\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Alp Riggisalp  Pellet Arthur und Renate\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 412 11 07\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Alp Riggisalp\",\n    \"description\": \"La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1478 m\u00e8tres.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 53,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6973/alp-steinige-rippa\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33241/548d44c8bc6379f7faab8e166f67dbdfa30c87a5_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.650587288204\",\n        \"longitude\": \"7.271988183129\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Oberschrot\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Aldo Beyeler  Almendsriedli\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 419 27 32\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Alp Steinige Rippa\",\n    \"description\": \"La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1370 m\u00e8tres.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 54,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6970/alp-hubel-rippa\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33293/85d2305bfdd8f8223f2defd39205cff161d8c25f_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.658061270586\",\n        \"longitude\": \"7.2773480415344\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Schwarzsee\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Hubel Rippa  Bapst Hugo und Therese\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 79 301 45 33\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Alp Hubel Rippa\",\n    \"description\": \"La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1141 m\u00e8tres.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 55,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P7233/alp-salzmatt\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33239/0876830b0be36c0962fc716f2b02833e0a398ea6_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.665006309864\",\n        \"longitude\": \"7.3192913534876\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Schwarzsee\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Alp Salzmatt  Aeby Markus und Stefanie\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 412 15 88\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Alp Salzmatt\",\n    \"description\": \"La cabane  se trouve \u00e0 une altitude de 1637 m\u00e8tres.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 56,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6969/alp-grosser-schwyberg\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/18076/88bf0246a6359e27bade607280e8a97e392b052c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.703692807502\",\n        \"longitude\": \"7.2704477903608\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Schwarzsee\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Urs Schneider  Grosser Schwyberg\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 412 12 82\",\n                \"url\" : \"http://www.grosserschwyberg.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Alp Grosser Schwyberg\",\n    \"description\": \"La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1600 m\u00e8tres.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 57,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6968/alp-cerniets\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33238/f63b4cdfa5bf727c526dbe00e3b006614ed620ef_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.637743825008\",\n        \"longitude\": \"7.2588086128235\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Oberschrot\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Familie Feyer   Elmar und Nicole  Tsch\u00fcppleren\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 412 12 87\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Alp Cerniets\",\n    \"description\": \"La cabane  se trouve \u00e0 une altitude de 1522 m\u00e8tres.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 58,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8280/alp-fluehkaeseberg\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/18179/c2f90d358a4b59281b41cbf28d2f604829d6bab0_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.696938172988\",\n        \"longitude\": \"7.1873100397352\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"La Roche\",        \"postalCode\": \"1634\",        \"streetAddress\": \"Alp Fl\u00fchk\u00e4seberg  B\u00e4chler Norbert\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+ 41 (0) 26 419 34 11\",\n                \"url\" : \"http://www.merlin-adventures.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Alp Fl\u00fchk\u00e4seberg\",\n    \"description\": \"La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1572 m\u00e8tres.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 59,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8297/alp-stoss\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/18224/fa89e433dab9f0f48a5232046ecbbd6ce8876259_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.70093660681\",\n        \"longitude\": \"7.3296020334237\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Plaffeien\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Alp Stoss  Mauritz Boschung  Postfach 10\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0) 79 291 35 20\",\n                \"url\" : \"http://www.stoss.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Alp Stoss\",\n    \"description\": \"La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1514 m\u00e8tres.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 60,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6980/st-antoni-brecca\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/45492/8a8a0806e7781af7c7161be3f370a3554616f8cb_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.644215657191\",\n        \"longitude\": \"7.2709933540318\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Guggisberg\",        \"postalCode\": \"3158\",        \"streetAddress\": \"Familie  Adrian &amp; Sandra Burri  Dorf 75A\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 026 412 11 43\",\n                  \n      \n    \"name\": \"St. Antoni Brecca\",\n    \"description\": \"A 1400 m\u00e8tres, le St. Antoni Brecca offre un lieu extraordinaire.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 61,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6975/alp-unteres-boedeli\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33236/2de1315783035e004e1f20cbd91755e87e70297f_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.656170227629\",\n        \"longitude\": \"7.2843904497859\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Plaffeien\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Raemy Rosa  Fuhra 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 412 12 48\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Alp Unteres B\u00f6deli\",\n    \"description\": \"La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1239 m\u00e8tres.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 62,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P14097/buvette-du-bois-joli\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/31024/bed2a044c8eaca511e4538613185167c551ac1d2_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.595462689418\",\n        \"longitude\": \"7.0813933612226\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Epagny\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Camping les Sapins\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 95 75\",\n                \"url\" : \"http://www.potentille.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Buvette du Bois Joli\",\n    \"description\": \"Ouvert d&#039;avril \u00e0 octobre.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 63,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6967/alp-burlaya\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33281/1097bbf33d526a97943242817c3741ed312278ea_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.69439650439\",\n        \"longitude\": \"7.2771731616376\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Schwarzsee\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Kropf Kurt  Alp Burlaya\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 419 36 13\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Alp Burlaya\",\n    \"description\": \"La cabane  se trouve sur 1429 m\u00e8tres sur la mer.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 64,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6971/alp-marbach-brecca\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/29100/b8dd4d0b099039f6ace151cff95e3b7d93a795ab_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.64298337177\",\n        \"longitude\": \"7.2685439589259\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Schwarzee\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Marbach Brecca  H\u00fcrzeler Marie-Madeleine &amp; Hans\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 412 12 74\",\n                \"url\" : \"http://www.marbachbrecca.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Alp Marbach Brecca\",\n    \"description\": \"La cabane  se trouve sur 1400 m\u00e8tres sur la mer.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 65,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26993/buvette-la-scie\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/52576/a12c6d011e01cfdde53ededad0b6af1d75be9736_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.611958573695\",\n        \"longitude\": \"7.1773107648551\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"Buvette La Scie\",\n    \"description\": \"Ouvert du 24.11.2017 au 25.02.2018. \r\nOuvert tous les jours pendant les vacances et les mercredi et du vendredi au dimanche hors vacances. \r\nRestauration chaude et boissons.\"\n}\n        }                \n                    ]\n}\n    </script><script src=\"https://apis.google.com/js/client:platform.js?onload=start\" async defer></script><script>\n        function start() {\n          gapi.load('auth2', function() {\n            auth2 = gapi.auth2.init({\n              client_id: '321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com',\n            });\n          });\n        }\n    </script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=explicit\" async defer></script><meta name=\"Identifier-url\" CONTENT=\"http://fribourgregion.ch/\"><meta name=\"generator\" content=\"MyCity tourism software\" /><link rel=\"canonical\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage\" /><link rel=\"alternate\" hreflang=\"en\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/en/Z3292/alpine-huts\"><link rel=\"alternate\" hreflang=\"de\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/de/Z3292/berghuetten\"></head><body class=\"utf\"><script type=\"text/javascript\">\n\tvar CMS = {\n\t    \n\t    \t    'parameters' : {\n\t        'twitter_widget_id' : \"345138998311792641\",\n\t        'latitude' : \"46.737039\",\n\t        'longitude' : \"7.101509\",\n\t        'main_weather_id' : \"25\",\n\t        'site_data_region_only' : \"0\",\n\t    },\n\t    \n\t    \t\t'assets' : {\n\t\t\t'icon-das_simple.png' : \"//static.fribourgregion.ch/c64e3f873a97bb916dd98c0d52a44ca4fec7d9df.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_museums.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b76704c152995d2f9e604abb0ad57e4f246636ff.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_groups_activities.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3f3b51e836952543ae97c71beb6d2c82cf64e03c.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_visits.png' : \"//static.fribourgregion.ch/041d3f2bdaf15d42236b82b210dc4bc6f9783617.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_guestdinner.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e8349baaf4c0e6e9469f4551425b90a0b2c20a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_events.png' : \"//static.fribourgregion.ch/e2326dfa8f67d98f15071589601a8e3014e48854.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e129a4f6db1fbc7f30de8a81fd6cc474892e390.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-airport.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b93a75dc73c5623c45dcee3f51f42ffaf39736a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-me.png' : \"//static.fribourgregion.ch/icon-location-me.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon_cluster.png' : \"//static.fribourgregion.ch/2035919f0b2f96db88fde57fe0be2747cbb06225.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_trail.png' : \"//static.fribourgregion.ch/1771484ad08902a19bf68e3aa399a3da8ee5edaa.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_business.png' : \"//static.fribourgregion.ch/024ee8d6391619011cf70443815fbad138485dab.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_parking.png' : \"//static.fribourgregion.ch/9fd71143d51823f85512e0ca90776b00982618ad.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_info.png' : \"//static.fribourgregion.ch/86ff5332b29928b21f0d0fcea620a7449098303a.png?1511275631\",\n\t\t},\n\t    \n\t    \t\t'reload' : {\n\t\t\t'search' : \"/fr/Z2183/page-de-recherche-reload\",\n\t\t\t'hosting' : \"/fr/Z1767/liste-des-hebergements-reload\",\n\t\t\t'events' : \"/fr/Z1779/liste-des-evenements-reload\",\n\t\t\t'news' : \"/fr/Z1775/liste-des-actualites-reload\",\n\t\t\t'offers' : \"/fr/Z1778/liste-des-offres-reload\",\n\t\t\t'restaurants' : \"/fr/Z1769/liste-des-restaurants-reload\",\n\t\t\t'visits' : \"/fr/Z2188/liste-des-visites-reload\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t\t'favorites' : {\n\t\t    'action.favourite.add' : \"Ajouter aux favoris\",\n\t\t    'action.favourite.delete' : \"Supprimer de vos favoris\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t    'emails' : {\n\t        \t        'share_form' : \"\",\n\t        \n\t        \t        'translations' : {\n\t            'widget.mail.message' : \"widget.mail.message\",\n\t            'widget.mail.message.hello' : \"widget.mail.message.hello\",\n\t            'widget.mail.message.reason' : \"widget.mail.message.reason\",\n\t            'widget.mail.success' : \"widget.mail.success\",\n\t            'widget.mail.fail' : \"widget.mail.fail\"\n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'recommendation' : {\n\t        'recommendation.display.noresult' : \"recommendation.display.noresult\",\n\t    },\n\t    \n\t    'poi' : {\n\t        'category' : {\n\t            'legend_das_event': \"\u00c9v\u00e9nements\",   \n\t            'legend_das_culture': \"Culture / Patrimoine\",   \n\t            'legend_das_loisirs': \"Activit\u00e9s / Loisirs\",   \n\t            'legend_das_transport': \"Transports\",   \n\t            'legend_das_gastronomy': \"Gastronomie / H\u00e9bergement\",   \n\t            'legend_das_info': \"Points d&#039;informations\",   \n\t            'legend_das_poi': \"Points d&#039;int\u00e9r\u00eats\",   \n\t            'legend_das_business': \"Business\",   \n\t            'legend_das_parking': \"Parking\",   \n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'pack' : {\n            'eco': \"Eco tourisme\",   \n            'family': \"Famille\",   \n\t    },\n\t    'pack_url' : 'https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1880/redirection-page-pack',\n\t    \n\t    \t    'teaser' : [\n            {\n                'title' : \"Nos id\u00e9es des randonn\u00e9es d&#039;automne\",\n                'value' : \"/fr/GV64/nos-idees-des-randonnees-d-automne\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Sur les traces de l&#039;histoire\",\n                'value' : \"/fr/GP1220/sur-les-traces-de-l-histoire\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Testez nos recettes r\u00e9gionales\",\n                'value' : \"/fr/GP1221/testez-nos-recettes-regionales\"\n            },\n            {\n                'title' : \"D\u00e9couvrez nos offres forfaitaires !\",\n                'value' : \"/fr/GP1222/decouvrez-nos-offres-forfaitaires\"\n            },\n        ],\n        \n        \n                                            'campaign' : [\n                            {\n                    'campaignId' : \"14\",\n                    'id' : \"44\",\n                    'image' : \"//static.fribourgregion.ch/2a05bebf1f198b3fd71645a5dbb46f1e5acb4e0f.jpg\",\n                    'link' : \"http://www.dzin.ch\"\n                },\n                    ],\n\t};\n</script><div id=\"container\"><nav id=\"nav_shortcut\" class=\"menu_icon vertical Fixed\"><ul class=\"right icon large\"><li><a id=\"btn_account_login\" href=\"#\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right system\" title=\"Mes informations\"><span class=\"image user\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right favorite\" title=\"Mes favoris\"><span class=\"image favorite\"></span></a></li></ul></nav><header id=\"header\" class=\"Fixed\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#help_box\" rel=\"help_msg\" class=\"bg_color_1 tooltip_right button_open_help\" title=\"Aide en ligne\"><span class=\"icon question\"></span></a></ul></nav><nav id=\"nav_main\" class=\"menu_icon right\"><ul class=\"right center icon small\"><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Choisissez votre langue\"><span class=\"image\">FR</span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z3292\" title=\"\">Fran\u00e7ais</a></li><li><a href=\"/de/Z3292\" title=\"\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/Z3292\" title=\"\">English</a></li></ul></li><li><a href=\"#search_global_quick\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right button_open_searchbox\" title=\"Recherche\"><span class=\"image search\"></span></a></li><li><a href=\"#menu\" id=\"open_menu\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right\" title=\"Navigation rapide\"><span class=\"image navigation\"></span></a></li></ul></nav><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"large left\"><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">FRIBOURG REGION<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></li><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">Services<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"\" class=\"\">Tourisme d'affaires</a></li></ul></nav><nav id=\"menu\" class=\"mm-menu mm-effect-slide mm-offcanvas\"><div><!-- class=\"mobile_show\" --><div class=\"align_center mobile_show\"><a href=\"#destinations\" class=\"button round bg_color_3\">FRIBOURG REGION</a><div id=\"destinations\" class=\"Panel\"><ul><ul><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></ul></div><a href=\"#services\" class=\"button round bg_color_3\">Services</a><div id=\"services\" class=\"Panel\"><ul><ul class=\"mobile_show\"><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></ul></div><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"Tourisme d'affaires\" class=\"button round bg_color_3\">Tourisme d'affaires</a></div><!--\n        \t<ul><li><a href=\"/fr/\" title=\"\">Page d'accueil</a></li></ul>\n\t\t--><ul><!-- <li class=\"mm-divider\">R\u00e9pertoire</li> --><li><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" title=\"\">Nouveaut\u00e9s</a></li><li><span>H\u00e9bergement</span><ul><li><a href=\"/fr/Z6444/hotels\" title=\"\">H\u00f4tels</a></li><li><a href=\"/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region\" title=\"\">Bed &amp; Breakfast, Chambres d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region\" title=\"\">Appartements de vacances</a></li><li><a href=\"/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region\" title=\"\">H\u00e9bergements collectifs</a></li><li><a href=\"/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes\" title=\"\">Chalets &amp; g\u00eetes de montagnes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3215/hebergements-insolites\" title=\"\">H\u00e9bergements insolites</a></li><li><a href=\"/fr/Z3211/camping\" title=\"\">Campings</a></li><li><a href=\"/fr/Z3438/agritourisme\" title=\"\">Agritourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers\" title=\"\">Auberges de jeunesse &amp; Backpackers</a></li></ul></li><li><span>Activit\u00e9s</span><ul><li><a href=\"https://www.dzin.ch\" title=\"\">R\u00e9servez vos activit\u00e9s en ligne</a></li><li><span>Randonn\u00e9es p\u00e9destres</span><ul><li><a href=\"/fr/GV24\" title=\"\">Randonn\u00e9es th\u00e9matiques &amp; balades</a></li><li><a href=\"/fr/GV23\" title=\"\">Randonn\u00e9es balis\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GV94\" title=\"\">Balades accessibles en poussette</a></li><li><a href=\"/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3831/randonnees-guidees\" title=\"\">Contacts pour randonn\u00e9es accompagn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3661/cartes-de-randonnees\" title=\"\">Cartes de randonn\u00e9es &amp; guides</a></li></ul></li><li><span>Excursions</span><ul><li><a href=\"/fr/GP523\" title=\"\">Excursions nature</a></li><li><span>Parcs naturels &amp; r\u00e9serves naturelles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP508\" title=\"\">Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d\u2019Enhaut</a></li><li><a href=\"/fr/P7280\" title=\"\">Parc naturel du gantrisch</a></li><li><a href=\"/fr/P12818\" title=\"\">La Grande Cari\u00e7aie</a></li><li><a href=\"/fr/P6357\" title=\"\">R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir</a></li><li><a href=\"/fr/P5845\" title=\"\">Centre-Nature de La Sauge</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP1103\" title=\"\">Visites guid\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP519\" title=\"\">Excursions gourmandes</a></li><li><a href=\"/fr/GP521\" title=\"\">Excursions sportives</a></li><li><a href=\"/fr/GP533\" title=\"\">Activit\u00e9s Pluie</a></li></ul></li><li><span>V\u00e9lo, VTT, Roller</span><ul><li><a href=\"/fr/GV27\" title=\"\">V\u00e9lo</a></li><li><a href=\"/fr/GV28\" title=\"\">VTT</a></li><li><a href=\"/fr/GV29\" title=\"\">Roller</a></li><li><a href=\"/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers\" title=\"\">Cartes et guides</a></li><li><a href=\"/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li></ul></li><li><span>Familles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP606\" title=\"\">Sports &amp; loisirs pour les enfants</a></li><li><a href=\"/fr/GP605\" title=\"\">Visites &amp; excursions pour familles</a></li><li><a href=\"/fr/GP607\" title=\"\">Animaux de la ferme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille\" title=\"\">Pique-niquer en famille</a></li></ul></li><li><span>L&#039;eau sous toutes ses formes</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3216/nos-lacs\" title=\"\">Nos lacs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3793/nos-rivieres\" title=\"\">Nos rivi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Nos plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3740/navigation\" title=\"\">Navigation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Nos piscines</a></li><li><a href=\"/fr/GP532\" title=\"\">Activit\u00e9s autour de l&#039;eau</a></li></ul></li><li><span>Shopping</span><ul><li><span>Saveurs &amp; gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/GP305\" title=\"\">Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les March\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/Z3846/centres-commerciaux\" title=\"\">Centres commerciaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/P6013\" title=\"\">Bien-\u00eatre</a></li><li><a href=\"/fr/Z5091/groupes\" title=\"\">Activit\u00e9s pour groupes</a></li><li><a href=\"/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland\" title=\"\">Grand Tour of Switzerland</a></li><li><a href=\"/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours\" title=\"\">D\u00e9couvrez FRIBOURG REGION en 4 jours</a></li></ul></li><li><span>Sports &amp; Loisirs</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3261/sports-nautiques\" title=\"\">Sports nautiques</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3263/peche\" title=\"\">P\u00eache</a></li><li><a href=\"/fr/Z3262/beach-volley\" title=\"\">Beach Volley</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Piscines, wellness</a></li><li><a href=\"/fr/Z3264/tennis-squash-badminton\" title=\"\">Tennis, squash, badminton</a></li><li><a href=\"/fr/Z3265/golf\" title=\"\">Golf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3141/minigolf\" title=\"\">Minigolf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe\" title=\"\">Bobluge, Trottinerbe</a></li><li><a href=\"/fr/Z3268/varappe-escalade\" title=\"\">Varappe, escalade</a></li><li><a href=\"/fr/Z3269/equitation\" title=\"\">Equitation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3140/karting\" title=\"\">Karting</a></li><li><a href=\"/fr/P6887\" title=\"\">Charmey Aventures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3271/skate-park\" title=\"\">Skate Park</a></li><li><a href=\"/fr/Z3272/bowling\" title=\"\">Bowling</a></li><li><a href=\"/fr/Z3274/montgolfiere\" title=\"\">Montgolfi\u00e8re</a></li><li><a href=\"/fr/Z3273/petanque\" title=\"\">P\u00e9tanque</a></li><li><a href=\"/fr/Z3277/nordic-walking-courir\" title=\"\">Nordic Walking, Courir</a></li><li><a href=\"/fr/Z3275/parapente-delta\" title=\"\">Parapente, delta</a></li><li><a href=\"/fr/Z3276/aviation-parachutisme\" title=\"\">Aviation, parachutisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3278/autres-sports\" title=\"\">Autres sports</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP554\" title=\"\">Luges d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3292/buvettes-d-alpage\" title=\"\">Buvettes d&#039;alpage</a></li><li><a href=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" title=\"\">Restaurants</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3847/tables-d-hotes\" title=\"\">Tables d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3294/tea-rooms\" title=\"\">Tea-Rooms</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf\" title=\"\">Brunch</a></li><li><span>Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises\" title=\"\">O\u00f9 trouver nos sp\u00e9cialit\u00e9s?</a></li><li><a href=\"/fr/Z3851/producteurs-locaux\" title=\"\">Producteurs locaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP498\" title=\"\">Recettes r\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP499\" title=\"\">Produits du terroir</a></li><li><a href=\"/fr/GP502\" title=\"\">Fromage</a></li><li><a href=\"/fr/GP501\" title=\"\">Chocolat</a></li><li><a href=\"/fr/Z4010/la-biere\" title=\"\">Bi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">March\u00e9s</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP505\" title=\"\">Activit\u00e9s gourmandes</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf\" title=\"\">Restaurants Gault &amp; Millau</a></li></ul></li><li><span>Sortir</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3296/cinemas\" title=\"\">Cin\u00e9mas</a></li><li><a href=\"/fr/Z3300/bars-clubs\" title=\"\">Bars &amp; clubs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3299/salons-de-jeux\" title=\"\">Salons de jeux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts\" title=\"\">Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts</a></li></ul></li><li><span>Culture &amp; Patrimoine</span><ul><li><span>Architecture et monuments</span><ul><li><a href=\"/fr/GP536\" title=\"\">\u00c9glises et ch\u00e2teaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP537\" title=\"\">Les \u00e9glises autour de Romont</a></li><li><a href=\"/fr/GP538\" title=\"\">Ponts en ville de Fribourg</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP534\" title=\"\">Mus\u00e9es et autres visites</a></li><li><span>Traditions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP894\" title=\"\">D\u00e9salpe</a></li><li><a href=\"/fr/GP543\" title=\"\">Poya</a></li><li><a href=\"/fr/GP544\" title=\"\">Lutte</a></li><li><a href=\"/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages\" title=\"\">Alpage</a></li><li><a href=\"/fr/GP545\" title=\"\">Art traditionnel</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP541\" title=\"\">Contes et l\u00e9gendes</a></li><li><a href=\"/fr/GP540\" title=\"\">Personnalit\u00e9s</a></li></ul></li><li><span>Hiver</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3732/informations-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/GP608\" title=\"\">Nos stations hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP610\" title=\"\">Ski et snowboard</a></li><li><a href=\"/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region\" title=\"\">Raquettes et randonn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP613\" title=\"\">Ski de fond</a></li><li><a href=\"/fr/GP614\" title=\"\">Luge</a></li><li><a href=\"/fr/Z3396/patinage\" title=\"\">Patinage</a></li><li><a href=\"/fr/P26623\" title=\"\">Vitaski</a></li><li><a href=\"/fr/GP895\" title=\"\">Manifestations hivernales \u00e0 FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/P10069\" title=\"\">Loisirs pour tous</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires</span><ul><li><span>Offres forfaitaires avec nuit\u00e9es</span><ul><li><a href=\"/fr/GP784\" title=\"\">Offres interr\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/GP736\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP735\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires sans nuit\u00e9e</span><ul><li><a href=\"/fr/GP738\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP737\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li></ul></li><li><span>Transports touristiques</span><ul><li><a href=\"/fr/GP620\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques \u00e9t\u00e9</a></li><li><a href=\"/fr/GP619\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP621\" title=\"\">Avions et h\u00e9licopt\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/P5373\" title=\"\">Funiculaire de Fribourg</a></li><li><span>Bateaux</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3435/compagnies-privees\" title=\"\">Compagnies priv\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3433/service-regulier\" title=\"\">Service r\u00e9gulier</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP618\" title=\"\">Cal\u00e8ches</a></li><li><a href=\"/fr/GP617\" title=\"\">Petits trains touristiques</a></li><li><a href=\"/fr/GP616\" title=\"\">Trains</a></li></ul></li><li><span>\u00c9v\u00e9nements &amp; Expositions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" title=\"\">Calendrier des manifestations</a></li><li><a href=\"/fr/GP877\" title=\"\">Manifestations principales</a></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les march\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/GP896\" title=\"\">Cin\u00e9ma Open Air</a></li><li><a href=\"/fr/GP1877\" title=\"\">Festivals</a></li></ul></li><li><span>Acc\u00e8s</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li><li><span>Voyager avec un handicap</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr\" title=\"\">Voyager en train et bus</a></li><li><a href=\"/fr/Z3595/restaurants-accessibles\" title=\"\">Restaurants accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap\" title=\"\">Organisations</a></li><li><a href=\"/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles\" title=\"\">Mus\u00e9es et visites accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3594/hotels-accessibles\" title=\"\">H\u00f4tels accessibles</a></li></ul></li></ul></li></ul></div></nav><figure id=\"logo\" class=\"logo\"><span class=\"image\"><a href=\"/fr/\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/4002037ee1cff73e6dfab7e88ebe7f6527f844a0.png?1511275631\" alt=\"logo Buvettes d&#039;alpage - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"responsive\"></a></span><span class=\"slogan align_left\">Bienvenue !</span></figure></div><div class=\"clearfix\"></div></div></header><div id=\"content\"><div id=\"loading\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div class=\"slideshow\"><div id=\"bubble_slider\"></div><div class=\"slider\" id=\"slider\"><div class=\"slide\"><img class=\"lazy-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25180/aa4d306e504938422f27d98161ce142b6c867b86_2000.jpg\"><div class=\"slide-copyright\"><p>\u00a9 Atelier Mamco</p></div></div></div></div><div class=\"background\"><div class=\"page\"><div class=\"container_12\"><section class=\"grid_12\"><article class=\"box_article\" data-id=\"524\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><nav class=\"menu_icon icon_list no_margin\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#map\" class=\"bg_color_3 round tooltip scrollto\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"image map\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=524\" target=\"_blank\" class=\"bg_color_3 tooltip round\" title=\"Imprimer la page\"><span class=\"image print\"></span></a></li><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Partager\"><span class=\"image share\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"https://www.facebook.com/share.php?v=4&amp;src=bm&amp;u=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage&amp;t=Buvettes d&#039;alpage - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span></a></li><li><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=Buvettes d&#039;alpage - Fribourg R\u00e9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Twitter\"><span class=\"icon twitter\"></span></a></li><li><a href=\"https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage&amp;title=Buvettes d&#039;alpage - Fribourg R\u00e9gion&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Linkedin\"><span class=\"icon linkedin\"></span></a></li><li><a href=\"http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage&title=Buvettes d&#039;alpage - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Weibo\"><span class=\"icon weibo\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FZ3292%2Fbuvettes-d-alpage\" class=\"button_iframe\" title=\"Envoyer par email\"><span class=\"icon mail\"></span></a></li></ul></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div><h1 class=\"title\">Buvettes d&#039;alpage</h1></div></div></article></section><section id=\"group_result\" class=\"grid_12\"><article id=\"10067\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12000/04eae01f6cebaf81611d5921d18ad3a82c2861a5_COVER.jpg\" alt=\"Buvette Les Seythours\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette Les Seythours</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Alli\u00e8res/Montbovon\n\t                </p><p class=\"resume\">Du 1er mai au 1er octobre.<br />\r\nJean-Marie Pittet.<br />\r\nBoissons et restauration.<br />\r\nOuvert tous les jours de 10:00 \u00e0 23:00.<br />\r\nAccessible en voiture.</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t1669 Les Alli\u00e8res/Montbovon<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 928 20 61</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[10067] = {\n        'id' : 10067,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12000/04eae01f6cebaf81611d5921d18ad3a82c2861a5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Les Seythours\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Les Alli\u00e8res/Montbovon\", \n        'zip' : \"1669\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.45860665215,\n        'longitude' : 7.0028201167706,\n        'url' : \"/fr/P10067/buvette-les-seythours\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4710\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12180/f6d5f68b97259e8ed69e8fc13716d4289bcd565e_COVER.jpg\" alt=\"Le Vuipay\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Vuipay</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p><p class=\"resume\">Sp\u00e9cialit\u00e9s: macaronis de chalet, c\u00f4telette/jambon, r\u00f6sti maison<br />\r\nOuverture: de mi-d\u00e9cembre \u00e0 fin mars<br />\r\nFermeture: lundi <br />\r\nAcc\u00e8s en raquettes \u00e0 neige uniquement!<br />\r\nPlaces par salle: 78/72</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span><span class=\"icon hotel_parking tooltip\" title=\"Parking\"></span><span class=\"icon hotel_panorama tooltip\" title=\"Panoramas\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_animaux tooltip\" title=\"Animaux accept\u00e9s\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tFamille Liaudat<br>\t\t\t\t1619 Les Paccots<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)21 948 04 32</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4710] = {\n        'id' : 4710,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12180/f6d5f68b97259e8ed69e8fc13716d4289bcd565e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Vuipay\",\n        'address' : \"Famille Liaudat\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.527000953597,\n        'longitude' : 6.9911392954876,\n        'url' : \"/fr/P4710/le-vuipay\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4558\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/27196/bb7a0da467ded7dc33b556073b2d90a36601a283_COVER.JPG\" alt=\"Buvette des Amis de la Chia\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette des Amis de la Chia</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle 1\n\t                </p><p class=\"resume\">Laurent Buchs.<br />\r\nOuvert samedi et dimanche et sur r\u00e9servation.<br />\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCase postale 254<br>\t\t\t\t1630 Bulle 1<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 73 75</a><br><br><a href=\"mailto:info@lachia.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.lachia.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4558] = {\n        'id' : 4558,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/27196/bb7a0da467ded7dc33b556073b2d90a36601a283_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette des Amis de la Chia\",\n        'address' : \"Case postale 254\",         'city' : \"Bulle 1\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.594952164434,\n        'longitude' : 7.0261900608141,\n        'url' : \"/fr/P4558/buvette-des-amis-de-la-chia\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4557\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/42448/8fc5328fafd17357100bdc6ed4f51af2cef76ff5_COVER.jpg\" alt=\"Buvette Chez Boudji\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette Chez Boudji</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Broc\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert tous les jours du 1er mai au 31 octobre.<br />\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute du Mot\u00e9lon<br>\t\t\t\t1636 Broc<br><a href=\"#\">tel. +41 26 921 90 50</a><br><br><a href=\"mailto:info@boudji.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.boudji.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4557] = {\n        'id' : 4557,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/42448/8fc5328fafd17357100bdc6ed4f51af2cef76ff5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Chez Boudji\",\n        'address' : \"Route du Mot\u00e9lon\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.609093749987,\n        'longitude' : 7.1340466449424,\n        'url' : \"/fr/P4557/buvette-chez-boudji\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4556\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11936/9bc4cfbc44ddcda465e7835ee29c77bb48bd3e84_COVER.JPG\" alt=\"Buvette Au Creux du Feu\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette Au Creux du Feu</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Broc\n\t                </p><p class=\"resume\">Famille Isabelle &amp; Ren\u00e9 Julmy Brodard.<br />\r\nOuvert de novembre \u00e0 fin avril tous les jours. <br />\r\nCuisine non-stop de 10h30 \u00e0 23h00.<br />\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute du Mot\u00e9lon<br>\t\t\t\t1636 Broc<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 755 88 07</a><br><br><a href=\"http://www.aucreuxdufeu.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4556] = {\n        'id' : 4556,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11936/9bc4cfbc44ddcda465e7835ee29c77bb48bd3e84_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette Au Creux du Feu\",\n        'address' : \"Route du Mot\u00e9lon\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.606733876747,\n        'longitude' : 7.1372950195437,\n        'url' : \"/fr/P4556/buvette-au-creux-du-feu\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12301\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/27146/1c32ea6f85408c2c1755ed4f920f0450ca1e8885_COVER.jpg\" alt=\"Piste H\u00fcttli\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Piste H\u00fcttli</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Jaun\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert de d\u00e9cembre \u00e0 mars</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t1656 Jaun<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 782 31 42</a><br><br><a href=\"https://www.facebook.com/Piste-H%C3%BCttli-610412142396967/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12301] = {\n        'id' : 12301,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/27146/1c32ea6f85408c2c1755ed4f920f0450ca1e8885_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Piste H\u00fcttli\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.607554069362,\n        'longitude' : 7.288049251365,\n        'url' : \"/fr/P12301/piste-huettli\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"14097\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/31024/bed2a044c8eaca511e4538613185167c551ac1d2_COVER.JPG\" alt=\"Buvette du Bois Joli\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette du Bois Joli</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Epagny\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert d&#039;avril \u00e0 octobre.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCamping les Sapins<br>\t\t\t\t1663 Epagny<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 95 75</a><br><br><a href=\"http://www.potentille.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[14097] = {\n        'id' : 14097,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/31024/bed2a044c8eaca511e4538613185167c551ac1d2_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette du Bois Joli\",\n        'address' : \"Camping les Sapins\",         'city' : \"Epagny\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.595462689418,\n        'longitude' : 7.0813933612226,\n        'url' : \"/fr/P14097/buvette-du-bois-joli\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26993\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/52576/a12c6d011e01cfdde53ededad0b6af1d75be9736_COVER.JPG\" alt=\"Buvette La Scie\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette La Scie</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert du 24.11.2017 au 25.02.2018. <br />\r\nOuvert tous les jours pendant les vacances et les mercredi et du vendredi au dimanche hors vacances. <br />\r\nRestauration chaude et boissons.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\"><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26993] = {\n        'id' : 26993,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/52576/a12c6d011e01cfdde53ededad0b6af1d75be9736_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette La Scie\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.611958573695,\n        'longitude' : 7.1773107648551,\n        'url' : \"/fr/P26993/buvette-la-scie\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4705\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/22027/ac0f8dd01272e0994752e41afd2150b981352211_COVER.JPG\" alt=\"Chalet Incrota\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chalet Incrota</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p><p class=\"resume\">Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne (dimanche), charcuterie artisanale, fondue<br />\r\nOuverture: juin \u00e0 septembre, 7/7 jours</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_panorama tooltip\" title=\"Panoramas\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tEmmanuelle et St\u00e9phane Castella<br>\t\t\t\t1619 Paccots<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)21 948 70 85</a><br><br><a href=\"http://www.incrota.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4705] = {\n        'id' : 4705,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/22027/ac0f8dd01272e0994752e41afd2150b981352211_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Chalet Incrota\",\n        'address' : \"Emmanuelle et St\u00e9phane Castella\",         'city' : \"Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.536878270581,\n        'longitude' : 6.9865863980691,\n        'url' : \"/fr/P4705/chalet-incrota\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4702\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12172/d129a5ad42d7a6f3b5881fcdb6f4c9d08cd15f7e_COVER.jpg\" alt=\"La Goille au Cerf\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Goille au Cerf</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Semsales\n\t                </p><p class=\"resume\">Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne, macaronis \u00e0 la cr\u00e8me, soupe de chalet, fondue<br />\r\nOuverture: de mai \u00e0 septembre<br />\r\nFermeture: lundi</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tFamille Patricia et Martin Mesot-Charri\u00e8re<br>\t\t\t\t1623 Semsales<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 224 41 17</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4702] = {\n        'id' : 4702,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12172/d129a5ad42d7a6f3b5881fcdb6f4c9d08cd15f7e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Goille au Cerf\",\n        'address' : \"Famille Patricia et Martin Mesot-Charri\u00e8re\",         'city' : \"Semsales\", \n        'zip' : \"1623\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.563170409722,\n        'longitude' : 6.9726073635051,\n        'url' : \"/fr/P4702/la-goille-au-cerf\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4704\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12174/99559fc5999cf97f10a717617f7b71ea7555f771_COVER.jpg\" alt=\"Le Gros Plan\u00e9\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Gros Plan\u00e9</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p><p class=\"resume\">Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne, cro\u00fbte au fromage, fondue<br />\r\nOuverture: d\u00e9but juin, 7/7 jours<br />\r\nFermeture: dimanche soir d\u00e8s 20h</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_panorama tooltip\" title=\"Panoramas\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tMonique et Marcel Progin<br>\t\t\t\t1619 Les Paccots<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)21 948 70 86</a><br><br><a href=\"http://www.buvette-gros-plane.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4704] = {\n        'id' : 4704,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12174/99559fc5999cf97f10a717617f7b71ea7555f771_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Gros Plan\u00e9\",\n        'address' : \"Monique et Marcel Progin\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.552918097215,\n        'longitude' : 7.0028302874538,\n        'url' : \"/fr/P4704/le-gros-plane\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4706\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12177/426d50f944e95e99d889334a6f512b148cc303e2_COVER.jpg\" alt=\"Ferme Les Obasseires\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ferme Les Obasseires</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Le Cr\u00eat\n\t                </p><p class=\"resume\">Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne, filet mignon, cro\u00fbte aux champignons<br />\r\nOuverture: d&#039;avril \u00e0 octobre<br />\r\nFermeture: lundi</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span><span class=\"icon hotel_parking tooltip\" title=\"Parking\"></span><span class=\"icon hotel_panorama tooltip\" title=\"Panoramas\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_handicap tooltip\" title=\"Adapt\u00e9 aux Handicap\u00e9s\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tFerme Les Obasseires<br>\t\t\t\t1611 Le Cr\u00eat<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 918 51 21</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4706] = {\n        'id' : 4706,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12177/426d50f944e95e99d889334a6f512b148cc303e2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ferme Les Obasseires\",\n        'address' : \"Ferme Les Obasseires\",         'city' : \"Le Cr\u00eat\", \n        'zip' : \"1611\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.605601968973,\n        'longitude' : 6.93226224296,\n        'url' : \"/fr/P4706/ferme-les-obasseires\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4707\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12178/559bfccde9725062d7501cbe7a34d0044f47b514_COVER.JPG\" alt=\"Cabane du Petit Oiseau\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Cabane du Petit Oiseau</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p><p class=\"resume\">Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de campagne, r\u00f6sti aux champignons, mets au fromage<br />\r\nOuverture: 7/7 jours<br />\r\nPlaces par salle: 45/45/60<br />\r\nPetit train en \u00e9t\u00e9 et mini-zoo</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_animaux tooltip\" title=\"Animaux accept\u00e9s\"></span><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span><span class=\"icon hotel_parking tooltip\" title=\"Parking\"></span><span class=\"icon hotel_handicap tooltip\" title=\"Adapt\u00e9 aux Handicap\u00e9s\"></span></p></blockquote><address class=\"address\"><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4707] = {\n        'id' : 4707,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12178/559bfccde9725062d7501cbe7a34d0044f47b514_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Cabane du Petit Oiseau\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.543399050875,\n        'longitude' : 6.97734060801,\n        'url' : \"/fr/P4707/cabane-du-petit-oiseau\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4708\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12181/0a24729474cd003ef180f791a95806e9b3e770c4_COVER.jpg\" alt=\"Buvette de Rathvel\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette de Rathvel</h3><p class=\"resume\">Sp\u00e9cialit\u00e9s: fondue, macaronis de chalet cro\u00fbte au fromage, p\u00e2tisseries &quot;maison&quot;,<br />\r\nOuverture: de juin \u00e0 octobre, 7/7 jours</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\"><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4708] = {\n        'id' : 4708,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12181/0a24729474cd003ef180f791a95806e9b3e770c4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette de Rathvel\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.544019419053,\n        'longitude' : 6.9772570978976,\n        'url' : \"/fr/P4708/buvette-de-rathvel\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4709\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12179/674633636a00ce23d4517cecffe17f4f964f6b30_COVER.jpg\" alt=\"La Saletta\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Saletta</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p><p class=\"resume\">Sp\u00e9cialit\u00e9s: macaronis \u00e0 la cr\u00e8me, soupe de chalet, cro\u00fbtes aux champignons/fromage<br />\r\nOuverture: de juin \u00e0 septembre<br />\r\nFermeture: lundi (juillet et ao\u00fbt), lundi et mardi (juin et septembre)<br />\r\nPlaces par ...</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span><span class=\"icon hotel_panorama tooltip\" title=\"Panoramas\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_animaux tooltip\" title=\"Animaux accept\u00e9s\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tMyriam et Raoul Colliard<br>\t\t\t\t1619 Les Paccots<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 332 23 86</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4709] = {\n        'id' : 4709,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12179/674633636a00ce23d4517cecffe17f4f964f6b30_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Saletta\",\n        'address' : \"Myriam et Raoul Colliard\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.51538193152,\n        'longitude' : 6.9966299449197,\n        'url' : \"/fr/P4709/la-saletta\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6974\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33245/68d84831e2be35268f60579b66dcee82dd16730d_COVER.jpg\" alt=\"Alp Unterer Euschels\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alp Unterer Euschels</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p><p class=\"resume\">La cabane  se trouve sur 1442 m\u00e8tres sur la mer.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tBapst Max und Irene<br />\r\nGrundberg<br>\t\t\t\t1716 Oberschrot<br><a href=\"#\">tel. +41 26 412 12 75</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6974] = {\n        'id' : 6974,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33245/68d84831e2be35268f60579b66dcee82dd16730d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Unterer Euschels\",\n        'address' : \"Bapst Max und Irene  Grundberg\",         'city' : \"Oberschrot\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.641233965291,\n        'longitude' : 7.2898514273402,\n        'url' : \"/fr/P6974/alp-unterer-euschels\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4560\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11940/7772ef28fd4e5987b8f48a71bb9d5d04af90100c_COVER.JPG\" alt=\"Buvette de l&#039;Hauta Chia\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette de l&#039;Hauta Chia</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Cerniat\n\t                </p><p class=\"resume\">Florence Remy-Jacquat.<br />\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.<br />\r\nOuvert de la mi-mai \u00e0 la mi-octobre.</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de l\u2019Autachia 30<br>\t\t\t\t1654 Cerniat<br><a href=\"#\">tel. +41 26 927 26 96</a><br><a href=\"#\">tel. +41 79 377 93 33</a><br><br><a href=\"https://www.facebook.com/Hauta-Chia-1413047968709265/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4560] = {\n        'id' : 4560,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11940/7772ef28fd4e5987b8f48a71bb9d5d04af90100c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette de l&#039;Hauta Chia\",\n        'address' : \"Route de l\u2019Autachia 30\",         'city' : \"Cerniat\", \n        'zip' : \"1654\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.667353242775,\n        'longitude' : 7.2269262190098,\n        'url' : \"/fr/P4560/buvette-de-l-hauta-chia\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6966\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33243/955c07f681f3a29d83b26bb326494e6522bc6947_COVER.jpg\" alt=\"Alp La Balisa\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alp La Balisa</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p><p class=\"resume\">La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1411 m\u00e8tres.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGebr\u00fcder Krebs<br />\r\nHubelgasse 1<br>\t\t\t\t3132 Riggisberg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 412 12 95</a><br><br><a href=\"mailto:info@alpbalisa.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"https://www.alpbalisa.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6966] = {\n        'id' : 6966,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33243/955c07f681f3a29d83b26bb326494e6522bc6947_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp La Balisa\",\n        'address' : \"Gebr\u00fcder Krebs  Hubelgasse 1\",         'city' : \"Riggisberg\", \n        'zip' : \"3132\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.654173051876,\n        'longitude' : 7.2430033178919,\n        'url' : \"/fr/P6966/alp-la-balisa\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6979\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28099/0423b37ad9eb2691b12ce49791a1f3fb5f630494_COVER.jpg\" alt=\"Ritzli Alp\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ritzli Alp</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p><p class=\"resume\">&quot;Rizli Alp&quot; se situe \u00e0 la hauteur de Pass dans un endroit ensoleill\u00e9 entre Schwarzsee et Jaun. Depuis la terrasse, vous pouvez jouir d&#039;une magnifique vue sur la &quot;Gastlosenkette&quot;.</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tBeat u. Silvia Buchs<br />\r\nPostfach 23<br>\t\t\t\t1656 Jaun<br><a href=\"#\">tel. +41 26 929 81 24</a><br><br><a href=\"mailto:ritzli@ritzli-alp.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.ritzli-alp.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6979] = {\n        'id' : 6979,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28099/0423b37ad9eb2691b12ce49791a1f3fb5f630494_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ritzli Alp\",\n        'address' : \"Beat u. Silvia Buchs  Postfach 23\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.629429340284,\n        'longitude' : 7.2828076779842,\n        'url' : \"/fr/P6979/ritzli-alp\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6972\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33242/27c06836b0145db841bb3ac60141b7ba6ac59a58_COVER.jpg\" alt=\"Alp Riggisalp\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alp Riggisalp</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p><p class=\"resume\">La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1478 m\u00e8tres.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tAlp Riggisalp<br />\r\nPellet Arthur und Renate<br>\t\t\t\t1716 Schwarzsee<br><a href=\"#\">tel. +41 26 412 11 07</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6972] = {\n        'id' : 6972,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33242/27c06836b0145db841bb3ac60141b7ba6ac59a58_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Riggisalp\",\n        'address' : \"Alp Riggisalp  Pellet Arthur und Renate\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.654171599951,\n        'longitude' : 7.3003982752562,\n        'url' : \"/fr/P6972/alp-riggisalp\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6973\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33241/548d44c8bc6379f7faab8e166f67dbdfa30c87a5_COVER.jpg\" alt=\"Alp Steinige Rippa\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alp Steinige Rippa</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p><p class=\"resume\">La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1370 m\u00e8tres.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tAldo Beyeler<br />\r\nAlmendsriedli<br>\t\t\t\t1716 Oberschrot<br><a href=\"#\">tel. +41 26 419 27 32</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6973] = {\n        'id' : 6973,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33241/548d44c8bc6379f7faab8e166f67dbdfa30c87a5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Steinige Rippa\",\n        'address' : \"Aldo Beyeler  Almendsriedli\",         'city' : \"Oberschrot\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.650587288204,\n        'longitude' : 7.271988183129,\n        'url' : \"/fr/P6973/alp-steinige-rippa\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6970\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33293/85d2305bfdd8f8223f2defd39205cff161d8c25f_COVER.jpg\" alt=\"Alp Hubel Rippa\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alp Hubel Rippa</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p><p class=\"resume\">La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1141 m\u00e8tres.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tHubel Rippa<br />\r\nBapst Hugo und Therese<br>\t\t\t\t1716 Schwarzsee<br><a href=\"#\">tel. +41 79 301 45 33</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6970] = {\n        'id' : 6970,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33293/85d2305bfdd8f8223f2defd39205cff161d8c25f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Hubel Rippa\",\n        'address' : \"Hubel Rippa  Bapst Hugo und Therese\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.658061270586,\n        'longitude' : 7.2773480415344,\n        'url' : \"/fr/P6970/alp-hubel-rippa\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"7233\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33239/0876830b0be36c0962fc716f2b02833e0a398ea6_COVER.jpg\" alt=\"Alp Salzmatt\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alp Salzmatt</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p><p class=\"resume\">La cabane  se trouve \u00e0 une altitude de 1637 m\u00e8tres.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tAlp Salzmatt<br />\r\nAeby Markus und Stefanie<br>\t\t\t\t1716 Schwarzsee<br><a href=\"#\">tel. +41 26 412 15 88</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[7233] = {\n        'id' : 7233,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33239/0876830b0be36c0962fc716f2b02833e0a398ea6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Salzmatt\",\n        'address' : \"Alp Salzmatt  Aeby Markus und Stefanie\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.665006309864,\n        'longitude' : 7.3192913534876,\n        'url' : \"/fr/P7233/alp-salzmatt\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6969\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/18076/88bf0246a6359e27bade607280e8a97e392b052c_COVER.jpg\" alt=\"Alp Grosser Schwyberg\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alp Grosser Schwyberg</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p><p class=\"resume\">La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1600 m\u00e8tres.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tUrs Schneider<br />\r\nGrosser Schwyberg<br>\t\t\t\t1716 Schwarzsee<br><a href=\"#\">tel. +41 26 412 12 82</a><br><br><a href=\"http://www.grosserschwyberg.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6969] = {\n        'id' : 6969,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/18076/88bf0246a6359e27bade607280e8a97e392b052c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Grosser Schwyberg\",\n        'address' : \"Urs Schneider  Grosser Schwyberg\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.703692807502,\n        'longitude' : 7.2704477903608,\n        'url' : \"/fr/P6969/alp-grosser-schwyberg\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6968\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33238/f63b4cdfa5bf727c526dbe00e3b006614ed620ef_COVER.jpg\" alt=\"Alp Cerniets\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alp Cerniets</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p><p class=\"resume\">La cabane  se trouve \u00e0 une altitude de 1522 m\u00e8tres.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tFamilie Feyer <br />\r\nElmar und Nicole<br />\r\nTsch\u00fcppleren<br>\t\t\t\t1716 Oberschrot<br><a href=\"#\">tel. +41 26 412 12 87</a><br><br><a href=\"mailto:cerniets@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6968] = {\n        'id' : 6968,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33238/f63b4cdfa5bf727c526dbe00e3b006614ed620ef_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Cerniets\",\n        'address' : \"Familie Feyer   Elmar und Nicole  Tsch\u00fcppleren\",         'city' : \"Oberschrot\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.637743825008,\n        'longitude' : 7.2588086128235,\n        'url' : \"/fr/P6968/alp-cerniets\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8280\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/18179/c2f90d358a4b59281b41cbf28d2f604829d6bab0_COVER.jpg\" alt=\"Alp Fl\u00fchk\u00e4seberg\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alp Fl\u00fchk\u00e4seberg</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Plasselb\n\t                </p><p class=\"resume\">La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1572 m\u00e8tres.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tAlp Fl\u00fchk\u00e4seberg<br />\r\nB\u00e4chler Norbert<br>\t\t\t\t1634 La Roche<br><a href=\"#\">tel. + 41 (0) 26 419 34 11</a><br><br><a href=\"mailto:norbert.baechler@sensemail.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.merlin-adventures.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8280] = {\n        'id' : 8280,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/18179/c2f90d358a4b59281b41cbf28d2f604829d6bab0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Fl\u00fchk\u00e4seberg\",\n        'address' : \"Alp Fl\u00fchk\u00e4seberg  B\u00e4chler Norbert\",         'city' : \"La Roche\", \n        'zip' : \"1634\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.696938172988,\n        'longitude' : 7.1873100397352,\n        'url' : \"/fr/P8280/alp-fluehkaeseberg\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8297\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/18224/fa89e433dab9f0f48a5232046ecbbd6ce8876259_COVER.jpg\" alt=\"Alp Stoss\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alp Stoss</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p><p class=\"resume\">La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1514 m\u00e8tres.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tAlp Stoss<br />\r\nMauritz Boschung<br />\r\nPostfach 10<br>\t\t\t\t1716 Plaffeien<br><a href=\"#\">tel. +41 (0) 79 291 35 20</a><br><br><a href=\"mailto:info@stoss.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.stoss.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8297] = {\n        'id' : 8297,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/18224/fa89e433dab9f0f48a5232046ecbbd6ce8876259_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Stoss\",\n        'address' : \"Alp Stoss  Mauritz Boschung  Postfach 10\",         'city' : \"Plaffeien\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.70093660681,\n        'longitude' : 7.3296020334237,\n        'url' : \"/fr/P8297/alp-stoss\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6980\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/45492/8a8a0806e7781af7c7161be3f370a3554616f8cb_COVER.JPG\" alt=\"St. Antoni Brecca\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">St. Antoni Brecca</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p><p class=\"resume\">A 1400 m\u00e8tres, le St. Antoni Brecca offre un lieu extraordinaire.</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tFamilie<br />\r\nAdrian &amp; Sandra Burri<br />\r\nDorf 75A<br>\t\t\t\t3158 Guggisberg<br><a href=\"#\">tel. +41 026 412 11 43</a><br><br><a href=\"mailto:burriguggisberg@gmx.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6980] = {\n        'id' : 6980,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/45492/8a8a0806e7781af7c7161be3f370a3554616f8cb_COVER.JPG\",\n        'name' : \"St. Antoni Brecca\",\n        'address' : \"Familie  Adrian &amp; Sandra Burri  Dorf 75A\",         'city' : \"Guggisberg\", \n        'zip' : \"3158\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.644215657191,\n        'longitude' : 7.2709933540318,\n        'url' : \"/fr/P6980/st-antoni-brecca\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6975\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33236/2de1315783035e004e1f20cbd91755e87e70297f_COVER.jpg\" alt=\"Alp Unteres B\u00f6deli\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alp Unteres B\u00f6deli</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p><p class=\"resume\">La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1239 m\u00e8tres.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRaemy Rosa<br />\r\nFuhra 5<br>\t\t\t\t1716 Plaffeien<br><a href=\"#\">tel. +41 26 412 12 48</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6975] = {\n        'id' : 6975,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33236/2de1315783035e004e1f20cbd91755e87e70297f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Unteres B\u00f6deli\",\n        'address' : \"Raemy Rosa  Fuhra 5\",         'city' : \"Plaffeien\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.656170227629,\n        'longitude' : 7.2843904497859,\n        'url' : \"/fr/P6975/alp-unteres-boedeli\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6967\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33281/1097bbf33d526a97943242817c3741ed312278ea_COVER.jpg\" alt=\"Alp Burlaya\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alp Burlaya</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p><p class=\"resume\">La cabane  se trouve sur 1429 m\u00e8tres sur la mer.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tKropf Kurt<br />\r\nAlp Burlaya<br>\t\t\t\t1716 Schwarzsee<br><a href=\"#\">tel. +41 26 419 36 13</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6967] = {\n        'id' : 6967,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33281/1097bbf33d526a97943242817c3741ed312278ea_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Burlaya\",\n        'address' : \"Kropf Kurt  Alp Burlaya\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.69439650439,\n        'longitude' : 7.2771731616376,\n        'url' : \"/fr/P6967/alp-burlaya\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6971\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/29100/b8dd4d0b099039f6ace151cff95e3b7d93a795ab_COVER.jpg\" alt=\"Alp Marbach Brecca\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alp Marbach Brecca</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p><p class=\"resume\">La cabane  se trouve sur 1400 m\u00e8tres sur la mer.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tMarbach Brecca<br />\r\nH\u00fcrzeler Marie-Madeleine &amp; Hans<br>\t\t\t\t1716 Schwarzee<br><a href=\"#\">tel. +41 26 412 12 74</a><br><br><a href=\"http://www.marbachbrecca.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6971] = {\n        'id' : 6971,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/29100/b8dd4d0b099039f6ace151cff95e3b7d93a795ab_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Marbach Brecca\",\n        'address' : \"Marbach Brecca  H\u00fcrzeler Marie-Madeleine &amp; Hans\",         'city' : \"Schwarzee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.64298337177,\n        'longitude' : 7.2685439589259,\n        'url' : \"/fr/P6971/alp-marbach-brecca\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4559\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11939/936f3705720a352ed45032b6c1782b09ed485c78_COVER.jpg\" alt=\"Chalet Tissiniva\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chalet Tissiniva</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert entre 10:00-17:00</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tNathalie Tuller<br />\r\nTissineva Devant<br>\t\t\t\t1637 Charmey<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 927 20 55</a><br><br><a href=\"mailto:nathalie@chalettissiniva.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.chalettissiniva.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4559] = {\n        'id' : 4559,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11939/936f3705720a352ed45032b6c1782b09ed485c78_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chalet Tissiniva\",\n        'address' : \"Nathalie Tuller  Tissineva Devant\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.631619696529,\n        'longitude' : 7.2048793137401,\n        'url' : \"/fr/P4559/chalet-tissiniva\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4561\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11941/642442061059f78847c17b9935a1be7fb8c0051c_COVER.jpg\" alt=\"Buvette des Gros Chaumiaux\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette des Gros Chaumiaux</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Cerniat\n\t                </p><p class=\"resume\">Marie-Rose Gachet.<br />\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.<br />\r\nOuvert du 1er mai au 30 septembre.</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de la Hauta Chia 25<br>\t\t\t\t1654 Cerniat<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 927 14 79</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4561] = {\n        'id' : 4561,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11941/642442061059f78847c17b9935a1be7fb8c0051c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette des Gros Chaumiaux\",\n        'address' : \"Route de la Hauta Chia 25\",         'city' : \"Cerniat\", \n        'zip' : \"1654\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.661997441134,\n        'longitude' : 7.2127164983174,\n        'url' : \"/fr/P4561/buvette-des-gros-chaumiaux\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5592\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13419/023fe44c601445f183ec76f9b6b5ae204c55f64c_COVER.jpg\" alt=\"Buvette du minigolf\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette du minigolf</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\n\t                </p><p class=\"resume\">Snack, boissons et glaces.<br />\r\nOuvert tous les jours de 11:00 \u00e0 18:00 de fin mai \u00e0 fin octobre.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPlace de l&#039;Aigle 6<br>\t\t\t\t1663 Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res<br><a href=\"#\">tel. +41 26 921 85 00</a><br><br><a href=\"mailto:info@moleson.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.moleson.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5592] = {\n        'id' : 5592,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13419/023fe44c601445f183ec76f9b6b5ae204c55f64c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette du minigolf\",\n        'address' : \"Place de l&#039;Aigle 6\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.56125416617,\n        'longitude' : 7.0361415446132,\n        'url' : \"/fr/P5592/buvette-du-minigolf\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4588\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11981/2525062c27e444900575acb1e346f6e6b6a4c72a_COVER.jpg\" alt=\"Untere Jansegg\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Untere Jansegg</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Jaun\n\t                </p><p class=\"resume\">Dortoir 8 places.<br />\r\nOuvert de fin mai \u00e0 fin septembre.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t1656 Jaun<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 929 84 88</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4588] = {\n        'id' : 4588,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11981/2525062c27e444900575acb1e346f6e6b6a4c72a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Untere Jansegg\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.612704641272,\n        'longitude' : 7.2615976993859,\n        'url' : \"/fr/P4588/untere-jansegg\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4602\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/30983/f9ac65aab2643b801d9737e450f92157c5e6306c_COVER.JPG\" alt=\"Buvette du Chalet Neuf\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette du Chalet Neuf</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Monts de Riaz\n\t                </p><p class=\"resume\">Buvette aux Monts-de-Riaz<br />\r\nFamille Pugin<br />\r\nLocation de skis classics et de raquettes \u00e0 neige<br />\r\nVente de cartes de ski de fond</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tSur Villa 90<br>\t\t\t\t1646 Echarlens<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 613 60 70</a><br><br><a href=\"http://www.nrgi.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4602] = {\n        'id' : 4602,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/30983/f9ac65aab2643b801d9737e450f92157c5e6306c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette du Chalet Neuf\",\n        'address' : \"Sur Villa 90\",         'city' : \"Echarlens\", \n        'zip' : \"1646\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.649644503461,\n        'longitude' : 7.0184182020939,\n        'url' : \"/fr/P4602/buvette-du-chalet-neuf\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4604\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12002/fbac6d82ab180df83a65bf9b885985eed4f7ff76_COVER.jpg\" alt=\"Cabane des Portes\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Cabane des Portes</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vuadens\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert les week-end de d\u00e9but novembre \u00e0 fin avril.<br />\r\nDortoir 12 places.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCase Postale 502<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)77 409 18 36</a><br><br><a href=\"http://www.cas-gruyere.ch/index2.html#!/cabanes/portes\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4604] = {\n        'id' : 4604,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12002/fbac6d82ab180df83a65bf9b885985eed4f7ff76_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cabane des Portes\",\n        'address' : \"Case Postale 502\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.589423315724,\n        'longitude' : 6.9936763341991,\n        'url' : \"/fr/P4604/cabane-des-portes\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4601\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11998/27d5628e980d087a365f193e6c5193be02e32e08_COVER.jpg\" alt=\"Buvette Les Moilles\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette Les Moilles</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Neirivue\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert de fin mai \u00e0 fin septembre.<br />\r\nRestauration chaude et froide: fondue, r\u00f6sti, macaroni du chalet, assiettes froides...<br />\r\nDortoir 12 places.<br />\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de la Pisciculture, <br />\r\nChapelle de l&#039;Evi<br>\t\t\t\t1669 Neirivue<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 825 85 01</a><br><br><a href=\"http://www.lesmoilles.wix.com/les-moilles\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4601] = {\n        'id' : 4601,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11998/27d5628e980d087a365f193e6c5193be02e32e08_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Les Moilles\",\n        'address' : \"Route de la Pisciculture,   Chapelle de l&#039;Evi\",         'city' : \"Neirivue\", \n        'zip' : \"1669\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.527908976055,\n        'longitude' : 7.0072935033637,\n        'url' : \"/fr/P4601/buvette-les-moilles\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4599\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11997/33bf1f172c42812aa8f279e536dc9a6e861c7164_COVER.jpg\" alt=\"Buvette de la Challa\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette de la Challa</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Neirivue\n\t                </p><p class=\"resume\">Restauration chaude.<br />\r\nSalle a manger \u00e0 l int\u00e9rieur du chalet.<br />\r\nR\u00e9servations souhait\u00e9es pour le soir et dimanche midi.<br />\r\nDortoir 12 place</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tA. Barras et V. Bifrare<br>\t\t\t\t1669 Neirivue<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)78 659 24 12</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4599] = {\n        'id' : 4599,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11997/33bf1f172c42812aa8f279e536dc9a6e861c7164_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette de la Challa\",\n        'address' : \"A. Barras et V. Bifrare\",         'city' : \"Neirivue\", \n        'zip' : \"1669\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.538323744177,\n        'longitude' : 7.0260738277648,\n        'url' : \"/fr/P4599/buvette-de-la-challa\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4597\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11990/e3f89052a7dc84f9021acced1deeb7be677c5c3b_COVER.JPG\" alt=\"La Fromagerie d&#039;Alpage\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Fromagerie d&#039;Alpage</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\n\t                </p><p class=\"resume\">Cathy Schneiter.<br />\r\nFondue, soupe de chalet, macaronis.<br />\r\nFerm\u00e9 de fin septembre \u00e0 d\u00e9but mai.<br />\r\nPl. par salle: 60</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span><span class=\"icon hotel_enfants tooltip\" title=\"Enfants bienvenus\"></span><span class=\"icon hotel_panorama tooltip\" title=\"Panoramas\"></span><span class=\"icon hotel_animaux tooltip\" title=\"Animaux accept\u00e9s\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPlace de l&#039;Aigle 12<br>\t\t\t\t1663 Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 921 10 44 en saison</a><br><br><a href=\"mailto:k-ty@fromagerie-alpage.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.fromagerie-alpage.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4597] = {\n        'id' : 4597,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11990/e3f89052a7dc84f9021acced1deeb7be677c5c3b_COVER.JPG\",\n        'name' : \"La Fromagerie d&#039;Alpage\",\n        'address' : \"Place de l&#039;Aigle 12\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.562418400316,\n        'longitude' : 7.0347456525049,\n        'url' : \"/fr/P4597/la-fromagerie-d-alpage\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4596\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11989/adbf236b2d02837ca6be2df8b1e4817a1b0f9b76_COVER.jpg\" alt=\"Cabane des Cl\u00e9s\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Cabane des Cl\u00e9s</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Cabane gardienn\u00e9e tous les week-ends (sauf durant avril et novembre) et de juillet \u00e0 ao\u00fbt la semaine \u00e9galement.<br />\r\nDortoir 20 places</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCase Postale 502<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 625 17 07</a><br><br><a href=\"mailto:cles@cas-gruyere.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.cas-gruyere.ch/index2.html#!/cabanes/cles\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4596] = {\n        'id' : 4596,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11989/adbf236b2d02837ca6be2df8b1e4817a1b0f9b76_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cabane des Cl\u00e9s\",\n        'address' : \"Case Postale 502\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.567744226106,\n        'longitude' : 7.0248322062183,\n        'url' : \"/fr/P4596/cabane-des-cles\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4595\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11988/ccd1d6c738c81f8a0d3eac65d60df9b31c4a1558_COVER.jpg\" alt=\"Cabane du Ski-Club Chalamala\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Cabane du Ski-Club Chalamala</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert le week-end<br />\r\n36 lits</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e9sident<br />\r\nPhilippe Fragni\u00e8re<br>\t\t\t\t1663 Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res<br><a href=\"#\">tel. +41 79 374 47 93</a><br><br><a href=\"http://www.scchalamala.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4595] = {\n        'id' : 4595,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11988/ccd1d6c738c81f8a0d3eac65d60df9b31c4a1558_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cabane du Ski-Club Chalamala\",\n        'address' : \"Pr\u00e9sident  Philippe Fragni\u00e8re\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.570075390568,\n        'longitude' : 7.0227143361456,\n        'url' : \"/fr/P4595/cabane-du-ski-club-chalamala\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4594\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11987/bf39e913934ddeba971182d490a7d4c1ea8057fd_COVER.jpg\" alt=\"Buvette Au coeur des monts\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette Au coeur des monts</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Marsens\n\t                </p><p class=\"resume\">De janvier \u00e0 mars, la Buvette &quot;Au coeur des Monts&quot; vous accueille les mercredis apr\u00e8s-midi, les samedis et dimanches ainsi que durant les vacances scolaires.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tChalet des Petits Prarys<br />\r\nFabienne Morard et Erica Savary<br>\t\t\t\t1633 Marsens<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)78 925 35 52</a><br><br><a href=\"mailto:info@aucoeurdesmonts.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.aucoeurdesmonts.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4594] = {\n        'id' : 4594,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11987/bf39e913934ddeba971182d490a7d4c1ea8057fd_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Au coeur des monts\",\n        'address' : \"Chalet des Petits Prarys  Fabienne Morard et Erica Savary\",         'city' : \"Marsens\", \n        'zip' : \"1633\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.658985392811,\n        'longitude' : 7.0193385156701,\n        'url' : \"/fr/P4594/buvette-au-coeur-des-monts\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4593\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11986/13700799080ddbfad196cd8a4d531cb67e06f40b_COVER.jpg\" alt=\"Le Gros Plan\u00e9\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Gros Plan\u00e9</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gruy\u00e8res\n\t                </p><p class=\"resume\">Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne, cro\u00fbte au fromage, fondue.<br />\r\nOuverture: d\u00e9but juin, 7/7 jours .<br />\r\nFermeture: dimanche soir d\u00e8s 20h.<br />\r\nEnfants bienvenus, panorama, terrasse.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t1663 Gruy\u00e8res<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)21 948 70 86</a><br><br><a href=\"http://www.buvette-gros-plane.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4593] = {\n        'id' : 4593,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11986/13700799080ddbfad196cd8a4d531cb67e06f40b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Gros Plan\u00e9\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.552918097215,\n        'longitude' : 7.0028302874538,\n        'url' : \"/fr/P4593/le-gros-plane\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4592\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11985/3d3a1101372ad44e9ab6a2da2c53fc74922ce912_COVER.jpg\" alt=\"G\u00eete d&#039;Alli\u00e8res\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">G\u00eete d&#039;Alli\u00e8res</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            La Roche\n\t                </p><p class=\"resume\">V\u00e9ronique Rosset - Fabienne Falquet.<br />\r\nOuvert toute l&#039;ann\u00e9e sauf avril et novembre.<br />\r\nDortoirs/52 places.<br />\r\n1 chambre double.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t1634 La Roche<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 927 14 10</a><br><br><a href=\"mailto:info@gite-d-allieres.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.gite-d-allieres.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4592] = {\n        'id' : 4592,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11985/3d3a1101372ad44e9ab6a2da2c53fc74922ce912_COVER.jpg\",\n        'name' : \"G\u00eete d&#039;Alli\u00e8res\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"La Roche\", \n        'zip' : \"1634\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.670000192364,\n        'longitude' : 7.1743553089536,\n        'url' : \"/fr/P4592/gite-d-allieres\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4591\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11984/674c98d333462473956680ca126cff39e717c77d_COVER.jpg\" alt=\"Chalet-Buvette du Gros Cousimbert\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chalet-Buvette du Gros Cousimbert</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Le Mouret\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert de mai \u00e0 octobre. Mai-juin et septembre ferm\u00e9 le lundi. <br />\r\nProduits du terroir gru\u00e9rien.<br />\r\nDortoir 12 places et 1 chambre double<br />\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tMarthe Christiane S\u00e0rl<br />\r\nPoste restante<br>\t\t\t\t1724 Le Mouret<br><a href=\"#\">tel. +41 26 413 36 09</a><br><br><a href=\"http://www.cousimbert.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4591] = {\n        'id' : 4591,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11984/674c98d333462473956680ca126cff39e717c77d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chalet-Buvette du Gros Cousimbert\",\n        'address' : \"Marthe Christiane S\u00e0rl  Poste restante\",         'city' : \"Le Mouret\", \n        'zip' : \"1724\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.696801757225,\n        'longitude' : 7.1871675856422,\n        'url' : \"/fr/P4591/chalet-buvette-du-gros-cousimbert\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4590\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11983/31b9f341d306c515169d02006729f57395d63b95_COVER.JPG\" alt=\"Buvette La Berra\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette La Berra</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            La Roche\n\t                </p><p class=\"resume\">Cuisine du terroir, sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales<br />\r\nJuin et septembre ferm\u00e9 le lundi, octobre selon horaire des remont\u00e9es m\u00e9caniques.<br />\r\nOuverture hivernale d\u00e8s l&#039;arriv\u00e9e de la neige, au plus tard d\u00e9but des vac...</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t1634 La Roche<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 552 04 05</a><br><br><a href=\"mailto:info@buvette-laberra.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.buvette-laberra.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4590] = {\n        'id' : 4590,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11983/31b9f341d306c515169d02006729f57395d63b95_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette La Berra\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"La Roche\", \n        'zip' : \"1634\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.677815196066,\n        'longitude' : 7.1804858858942,\n        'url' : \"/fr/P4590/buvette-la-berra\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4589\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11982/3aa67d28ee4f3e4b3d9cb41124a88a514a68ad16_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant Le Brand\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant Le Brand</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            La Roche\n\t                </p><p class=\"resume\">Cuisine de saison, poulet au panier, fondue chinoise<br />\r\nPl. par salle : 80<br />\r\nOuvert 7/7 en hiver, sinon, ferm\u00e9 les lundis et mardis.</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_handicap tooltip\" title=\"Adapt\u00e9 aux Handicap\u00e9s\"></span><span class=\"icon hotel_enfants tooltip\" title=\"Enfants bienvenus\"></span><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span><span class=\"icon hotel_animaux tooltip\" title=\"Animaux accept\u00e9s\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span><span class=\"icon hotel_panorama tooltip\" title=\"Panoramas\"></span><span class=\"icon hotel_parking tooltip\" title=\"Parking\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de la Berra 92<br>\t\t\t\t1634 La Roche<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 565 36 46</a><br><br><a href=\"mailto:nicole@omnemail.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.restaurantlebrand.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4589] = {\n        'id' : 4589,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11982/3aa67d28ee4f3e4b3d9cb41124a88a514a68ad16_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Le Brand\",\n        'address' : \"Route de la Berra 92\",         'city' : \"La Roche\", \n        'zip' : \"1634\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.687036273129,\n        'longitude' : 7.1542718328898,\n        'url' : \"/fr/P4589/restaurant-le-brand\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4587\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11980/9fc56d7b8fb7fcf08d9e5a53130cae5725ece3dc_COVER.JPG\" alt=\"Ritzli Alp\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ritzli Alp</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Jaun\n\t                </p><p class=\"resume\">Silvia &amp; Beat Buchs.<br />\r\nDortoirs: 18 places et 18 lits dans 6 chambres.<br />\r\nOuvert de mai \u00e0 octobre.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t1656 Jaun<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 929 81 24</a><br><br><a href=\"http://www.ritzli-alp.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4587] = {\n        'id' : 4587,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11980/9fc56d7b8fb7fcf08d9e5a53130cae5725ece3dc_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Ritzli Alp\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.629621788677,\n        'longitude' : 7.2820461050156,\n        'url' : \"/fr/P4587/ritzli-alp\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4562\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11942/02bb66325778733195ca5a394f3a7b0a2a39794e_COVER.jpg\" alt=\"Les Invuettes\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Les Invuettes</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p><p class=\"resume\">Activit\u00e9s principales: d\u00e9monstration de la fabrication au chalet du Gruy\u00e8re AOP, du Vacherin AOP, des tonnelets, du s\u00e9rac d&#039;alpage, des tommes, du beurre, etc</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tAnne et G\u00e9rard Biland<br />\r\nRoute du Gros Mont<br>\t\t\t\t1637 Charmey<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 927 37 93</a><br><br><a href=\"mailto:gerard.biland@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.petit-bil.ch/fr\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4562] = {\n        'id' : 4562,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11942/02bb66325778733195ca5a394f3a7b0a2a39794e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les Invuettes\",\n        'address' : \"Anne et G\u00e9rard Biland  Route du Gros Mont\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.598220765263,\n        'longitude' : 7.2004805347856,\n        'url' : \"/fr/P4562/les-invuettes\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4585\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11978/16fc6d4a6ea0ff7b0778ccc3b9749c94f9e27305_COVER.JPG\" alt=\"Chalet Grat\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chalet Grat</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Jaun\n\t                </p><p class=\"resume\">Famille Gertrud et Claude Buchs<br />\r\nDortoir: 6 places et 2 chambre 4 lits<br />\r\nOuvert 7/7 de juin \u00e0 septembre, mai (week-end) et octobre uniquement en cas de beau temps</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t1656 Jaun<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 929 81 78</a><br><br><a href=\"http://www.chaletgrat.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4585] = {\n        'id' : 4585,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11978/16fc6d4a6ea0ff7b0778ccc3b9749c94f9e27305_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Chalet Grat\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.592182961781,\n        'longitude' : 7.2963517169514,\n        'url' : \"/fr/P4585/chalet-grat\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4584\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26706/2ae56bc423e22a9a244b6cdcad4b6d70d3b7402f_COVER.jpg\" alt=\"Chalet du Soldat\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chalet du Soldat</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Jaun\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvertures sur www.chaletdusoldat.ch.<br />\r\nDortoirs/81 lits.<br />\r\nD\u00e8s CHF 38.-.<br />\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises, wi-fi.</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCase postale 25<br>\t\t\t\t1656 Jaun<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 929 82 35</a><br><br><a href=\"mailto:info@chaletdusoldat.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.chaletdusoldat.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4584] = {\n        'id' : 4584,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26706/2ae56bc423e22a9a244b6cdcad4b6d70d3b7402f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chalet du Soldat\",\n        'address' : \"Case postale 25\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.576425370211,\n        'longitude' : 7.2634850495033,\n        'url' : \"/fr/P4584/chalet-du-soldat\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4575\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11957/3f46266d0c223ffec21b464ff9e06f196a524cca_COVER.JPG\" alt=\"Buvette Untere Euschels\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette Untere Euschels</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Jaun\n\t                </p><p class=\"resume\">Ouvert de juin \u00e0 septembre</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t1656 Jaun<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 412 12 75</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4575] = {\n        'id' : 4575,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11957/3f46266d0c223ffec21b464ff9e06f196a524cca_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette Untere Euschels\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.629559840465,\n        'longitude' : 7.2827905885672,\n        'url' : \"/fr/P4575/buvette-untere-euschels\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4574\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11954/b1f9302e74b7d1c3bb7f2a19b37e5365ef45d36e_COVER.JPG\" alt=\"Buvette Obere Euschels\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette Obere Euschels</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Jaun\n\t                </p><p class=\"resume\">Famille Otto Buchs.<br />\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.<br />\r\nOuvert de fin mai \u00e0 d\u00e9but octobre.</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t1656 Jaun<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 929 82 62</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4574] = {\n        'id' : 4574,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11954/b1f9302e74b7d1c3bb7f2a19b37e5365ef45d36e_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette Obere Euschels\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.633133906345,\n        'longitude' : 7.2848696980949,\n        'url' : \"/fr/P4574/buvette-obere-euschels\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4573\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11953/90cf6a8174e553d243e3e41e948ad93469148091_COVER.JPG\" alt=\"Buvette Obere Dorfallmend\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette Obere Dorfallmend</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Jaun\n\t                </p><p class=\"resume\">Famille Marcel Buchs.<br />\r\nOuvert de juin \u00e0 fin septembre.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t1656 Jaun<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 929 84 49</a><br><br><a href=\"mailto:mar.mad.buchs@freesurf.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4573] = {\n        'id' : 4573,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11953/90cf6a8174e553d243e3e41e948ad93469148091_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette Obere Dorfallmend\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.620569241971,\n        'longitude' : 7.2798789462965,\n        'url' : \"/fr/P4573/buvette-obere-dorfallmend\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4572\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11952/acc1a9b18bc6e3b2e82c975179871c0095a789d2_COVER.jpg\" alt=\"Buvette Oberbach\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette Oberbach</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Jaun\n\t                </p><p class=\"resume\">Horaires: 9:00-17:00 si pas de r\u00e9servation pour souper de d\u00e9cembre \u00e0 mars.<br />\r\nMenus : jambon \u00e0 l&#039;os, steak de porc, saucisse de veau, fondue moiti\u00e9 moiti\u00e9.<br />\r\nTous les samedis soir des grillades avec buff...</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tAbl\u00e4ndschenstrasse<br />\r\nCase Postale 20<br>\t\t\t\t1656 Jaun<br><a href=\"#\">tel. +41(0)79 671 71 35</a><br><br><a href=\"mailto:buvette.oberbach@outlook.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4572] = {\n        'id' : 4572,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11952/acc1a9b18bc6e3b2e82c975179871c0095a789d2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Oberbach\",\n        'address' : \"Abl\u00e4ndschenstrasse  Case Postale 20\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.608795144936,\n        'longitude' : 7.2909094684292,\n        'url' : \"/fr/P4572/buvette-oberbach\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4571\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11951/677170ff81d1946f95b3f260575ebbdaf3a68fee_COVER.jpg\" alt=\"Buvette des Sattels\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette des Sattels</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Jaun\n\t                </p><p class=\"resume\">De fin mai \u00e0 fin octobre. 7/7, 8:00-23:00<br />\r\nAcc\u00e8s en voiture et parking. Acc\u00e8s chaise roulante/handicap\u00e9.<br />\r\nRestauration chaude et froide, salle 30 pers. avec terrasse priv\u00e9e sur r\u00e9servation.</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tSattelbachstrasse<br>\t\t\t\t1656 Jaun<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 725 39 61</a><br><br><a href=\"mailto:buvettesattels@gmail.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.buvettesattels.com\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4571] = {\n        'id' : 4571,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11951/677170ff81d1946f95b3f260575ebbdaf3a68fee_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette des Sattels\",\n        'address' : \"Sattelbachstrasse\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.592365191054,\n        'longitude' : 7.2715712068008,\n        'url' : \"/fr/P4571/buvette-des-sattels\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4570\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11950/0b133deeb5f4982f8b101c8acc17b682b4ed27da_COVER.jpg\" alt=\"B\u00e4rghus am Musersbergli\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">B\u00e4rghus am Musersbergli</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Jaun\n\t                </p><p class=\"resume\">Uli Menzel<br />\r\nOuvert en \u00e9t\u00e9 et en hiver<br />\r\nSitu\u00e9 sur le sentier &quot;Tour des Gastlosen&quot;</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t1656 Jaun<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 929 84 60</a><br><br><a href=\"mailto:kontakt@brghs.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.bellegarde.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4570] = {\n        'id' : 4570,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11950/0b133deeb5f4982f8b101c8acc17b682b4ed27da_COVER.jpg\",\n        'name' : \"B\u00e4rghus am Musersbergli\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.595611720442,\n        'longitude' : 7.2836713718156,\n        'url' : \"/fr/P4570/baerghus-am-musersbergli\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4569\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11949/129ff10f0bf6d4a35568f2e72566116b843d00bd_COVER.jpg\" alt=\"Buvette du Lac\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette du Lac</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gumefens\n\t                </p><p class=\"resume\">Cuisine de saison<br />\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.<br />\r\nOuvert d&#039;avril \u00e0 octobre.<br />\r\nFerm\u00e9 le mardi et le mercredi (7/7 en juillet et ao\u00fbt)<br />\r\nPl. par salle: 40/70</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_handicap tooltip\" title=\"Adapt\u00e9 aux Handicap\u00e9s\"></span><span class=\"icon hotel_parking tooltip\" title=\"Parking\"></span><span class=\"icon hotel_panorama tooltip\" title=\"Panoramas\"></span><span class=\"icon hotel_wifi tooltip\" title=\"Wifi\"></span><span class=\"icon hotel_animaux tooltip\" title=\"Animaux accept\u00e9s\"></span><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span><span class=\"icon hotel_enfants tooltip\" title=\"Enfants bienvenus\"></span><span class=\"icon hotel_terasse tooltip\" title=\"Terrasse\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tL&#039;Etrey 81<br>\t\t\t\t1643 Gumefens<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 915 15 70</a><br><br><a href=\"mailto:info@labuvettedulac.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://labuvettedulac.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4569] = {\n        'id' : 4569,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11949/129ff10f0bf6d4a35568f2e72566116b843d00bd_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette du Lac\",\n        'address' : \"L&#039;Etrey 81\",         'city' : \"Gumefens\", \n        'zip' : \"1643\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.674604779705,\n        'longitude' : 7.086705524775,\n        'url' : \"/fr/P4569/buvette-du-lac\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4568\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26703/367a65cae2dd1da127fa0f19e1a57100591a691c_COVER.jpg\" alt=\"Buvette Les Mongerons\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette Les Mongerons</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Epagny\n\t                </p><p class=\"resume\">Marcel et Odile Pharisa.<br />\r\nOuvert de mai \u00e0 fin septembre. Ferm\u00e9 le lundi.<br />\r\nSp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises.</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tLes Chemiaux<br>\t\t\t\t1663 Epagny<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 921 22 39</a><br><br><a href=\"mailto:reservations@mongerons.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.mongerons.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4568] = {\n        'id' : 4568,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26703/367a65cae2dd1da127fa0f19e1a57100591a691c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Les Mongerons\",\n        'address' : \"Les Chemiaux\",         'city' : \"Epagny\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.573265451441,\n        'longitude' : 7.0577143689627,\n        'url' : \"/fr/P4568/buvette-les-mongerons\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4567\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11947/01f90dad27bff1b0070ad15a31f19f871788b05c_COVER.jpg\" alt=\"Cabane de Bounavaux\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Cabane de Bounavaux</h3><p class=\"resume\">Cabane gardienn\u00e9e de juin \u00e0 fin septembre, ouvert tous les jours. 2 dortoirs/50 places</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\"><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4567] = {\n        'id' : 4567,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11947/01f90dad27bff1b0070ad15a31f19f871788b05c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cabane de Bounavaux\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.531911767636,\n        'longitude' : 7.1387019270614,\n        'url' : \"/fr/P4567/cabane-de-bounavaux\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4566\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11946/9fa693c5c64b44e7ae0d3e42b6d6e12d1c9b0b33_COVER.jpg\" alt=\"Restaurant-Buvette du Camping\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Restaurant-Buvette du Camping</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Enney\n\t                </p><p class=\"resume\">Petite restauration<br />\r\nOuvert du 1er avril au 31 octobre<br />\r\nFerm\u00e9 mardi sauf juillet-ao\u00fbt</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tChemin du camping 20<br>\t\t\t\t1667 Enney<br><a href=\"#\">tel. +41(0)26 921 22 60</a><br><br><a href=\"mailto:camping.enney@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.camping-gruyere.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4566] = {\n        'id' : 4566,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11946/9fa693c5c64b44e7ae0d3e42b6d6e12d1c9b0b33_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant-Buvette du Camping\",\n        'address' : \"Chemin du camping 20\",         'city' : \"Enney\", \n        'zip' : \"1667\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.557531689314,\n        'longitude' : 7.0855105015464,\n        'url' : \"/fr/P4566/restaurant-buvette-du-camping\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4565\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11945/1607ced6d7402b920a232ef7c38f6a9818ef9010_COVER.jpg\" alt=\"Cabane Les Marindes\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Cabane Les Marindes</h3><p class=\"resume\">Cabane gardienn\u00e9e tous les jours de juin \u00e0 septembre.</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\"><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4565] = {\n        'id' : 4565,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11945/1607ced6d7402b920a232ef7c38f6a9818ef9010_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cabane Les Marindes\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.535839022301,\n        'longitude' : 7.1620266354023,\n        'url' : \"/fr/P4565/cabane-les-marindes\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4563\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11943/e9c643e4afa2e2813f137f4914cbfe57b2d6c128_COVER.jpg\" alt=\"La Pinte du Pralet Mot\u00e9lon\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Pinte du Pralet Mot\u00e9lon</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p><p class=\"resume\">Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises - Restauration non-stop.<br />\r\nOuvert de mai \u00e0 octobre du ma-di 9:30-23:00 et de novembre \u00e0 avril ve 17:00-23:00, sa-di 09:00-23:00. <br />\r\nJanvier ferm\u00e9.</p><p class=\"services\"><span class=\"icon hotel_spe tooltip\" title=\"Sp\u00e9cialit\u00e9s Fribourgeoises\"></span></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tSonia Nicolet-Fragn\u00e8re<br />\r\nVall\u00e9e du Mot\u00e9lon<br>\t\t\t\t1637 Charmey<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 921 15 82</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4563] = {\n        'id' : 4563,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11943/e9c643e4afa2e2813f137f4914cbfe57b2d6c128_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Pinte du Pralet Mot\u00e9lon\",\n        'address' : \"Sonia Nicolet-Fragn\u00e8re  Vall\u00e9e du Mot\u00e9lon\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.585902457327,\n        'longitude' : 7.1631276433544,\n        'url' : \"/fr/P4563/la-pinte-du-pralet-motelon\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4697\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12167/8852c632dc7097838eeefa2e209656a344ff024d_COVER.jpg\" alt=\"Buvette du D\u00e9f\u00e9nant\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Buvette du D\u00e9f\u00e9nant</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Grangettes-pr\u00e8s-Romont\n\t                </p><p class=\"resume\">Buvette d&#039;alpage ouverte de mai \u00e0 octobre<br />\r\nTommes fra\u00eeches, assiettes froides, jambon et salade de pommes de terre, fondue moiti\u00e9-moiti\u00e9<br />\r\nFerm\u00e9 le lundi<br />\r\nPlaces : 12 ; Terrasse : 30</p><p class=\"services\"></p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de Romanens 5<br>\t\t\t\t1686 Grangettes-pr\u00e8s-Romont<br><a href=\"#\">tel. +41 26 917 83 21</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4697] = {\n        'id' : 4697,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12167/8852c632dc7097838eeefa2e209656a344ff024d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette du D\u00e9f\u00e9nant\",\n        'address' : \"Route de Romanens 5\",         'city' : \"Grangettes-pr\u00e8s-Romont\", \n        'zip' : \"1686\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.660438982675,\n        'longitude' : 6.9900080239387,\n        'url' : \"/fr/P4697/buvette-du-defenant\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><div class=\"clearfix\"></div><script type=\"text/javascript\">\n    var custom_markers = [\n\t                                \t                {\n        'id' : 10067,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12000/04eae01f6cebaf81611d5921d18ad3a82c2861a5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Les Seythours\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Les Alli\u00e8res/Montbovon\", \n        'zip' : \"1669\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.45860665215,\n        'longitude' : 7.0028201167706,\n        'url' : \"/fr/P10067/buvette-les-seythours\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4710,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12180/f6d5f68b97259e8ed69e8fc13716d4289bcd565e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Vuipay\",\n        'address' : \"Famille Liaudat\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.527000953597,\n        'longitude' : 6.9911392954876,\n        'url' : \"/fr/P4710/le-vuipay\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4558,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/27196/bb7a0da467ded7dc33b556073b2d90a36601a283_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette des Amis de la Chia\",\n        'address' : \"Case postale 254\",         'city' : \"Bulle 1\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.594952164434,\n        'longitude' : 7.0261900608141,\n        'url' : \"/fr/P4558/buvette-des-amis-de-la-chia\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4557,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/42448/8fc5328fafd17357100bdc6ed4f51af2cef76ff5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Chez Boudji\",\n        'address' : \"Route du Mot\u00e9lon\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.609093749987,\n        'longitude' : 7.1340466449424,\n        'url' : \"/fr/P4557/buvette-chez-boudji\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4556,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11936/9bc4cfbc44ddcda465e7835ee29c77bb48bd3e84_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette Au Creux du Feu\",\n        'address' : \"Route du Mot\u00e9lon\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.606733876747,\n        'longitude' : 7.1372950195437,\n        'url' : \"/fr/P4556/buvette-au-creux-du-feu\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12301,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/27146/1c32ea6f85408c2c1755ed4f920f0450ca1e8885_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Piste H\u00fcttli\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.607554069362,\n        'longitude' : 7.288049251365,\n        'url' : \"/fr/P12301/piste-huettli\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 14097,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/31024/bed2a044c8eaca511e4538613185167c551ac1d2_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette du Bois Joli\",\n        'address' : \"Camping les Sapins\",         'city' : \"Epagny\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.595462689418,\n        'longitude' : 7.0813933612226,\n        'url' : \"/fr/P14097/buvette-du-bois-joli\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26993,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/52576/a12c6d011e01cfdde53ededad0b6af1d75be9736_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette La Scie\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.611958573695,\n        'longitude' : 7.1773107648551,\n        'url' : \"/fr/P26993/buvette-la-scie\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4705,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/22027/ac0f8dd01272e0994752e41afd2150b981352211_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Chalet Incrota\",\n        'address' : \"Emmanuelle et St\u00e9phane Castella\",         'city' : \"Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.536878270581,\n        'longitude' : 6.9865863980691,\n        'url' : \"/fr/P4705/chalet-incrota\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4702,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12172/d129a5ad42d7a6f3b5881fcdb6f4c9d08cd15f7e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Goille au Cerf\",\n        'address' : \"Famille Patricia et Martin Mesot-Charri\u00e8re\",         'city' : \"Semsales\", \n        'zip' : \"1623\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.563170409722,\n        'longitude' : 6.9726073635051,\n        'url' : \"/fr/P4702/la-goille-au-cerf\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4704,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12174/99559fc5999cf97f10a717617f7b71ea7555f771_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Gros Plan\u00e9\",\n        'address' : \"Monique et Marcel Progin\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.552918097215,\n        'longitude' : 7.0028302874538,\n        'url' : \"/fr/P4704/le-gros-plane\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4706,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12177/426d50f944e95e99d889334a6f512b148cc303e2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ferme Les Obasseires\",\n        'address' : \"Ferme Les Obasseires\",         'city' : \"Le Cr\u00eat\", \n        'zip' : \"1611\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.605601968973,\n        'longitude' : 6.93226224296,\n        'url' : \"/fr/P4706/ferme-les-obasseires\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4707,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12178/559bfccde9725062d7501cbe7a34d0044f47b514_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Cabane du Petit Oiseau\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.543399050875,\n        'longitude' : 6.97734060801,\n        'url' : \"/fr/P4707/cabane-du-petit-oiseau\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4708,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12181/0a24729474cd003ef180f791a95806e9b3e770c4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette de Rathvel\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.544019419053,\n        'longitude' : 6.9772570978976,\n        'url' : \"/fr/P4708/buvette-de-rathvel\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4709,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12179/674633636a00ce23d4517cecffe17f4f964f6b30_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Saletta\",\n        'address' : \"Myriam et Raoul Colliard\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.51538193152,\n        'longitude' : 6.9966299449197,\n        'url' : \"/fr/P4709/la-saletta\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6974,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33245/68d84831e2be35268f60579b66dcee82dd16730d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Unterer Euschels\",\n        'address' : \"Bapst Max und Irene  Grundberg\",         'city' : \"Oberschrot\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.641233965291,\n        'longitude' : 7.2898514273402,\n        'url' : \"/fr/P6974/alp-unterer-euschels\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4560,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11940/7772ef28fd4e5987b8f48a71bb9d5d04af90100c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette de l&#039;Hauta Chia\",\n        'address' : \"Route de l\u2019Autachia 30\",         'city' : \"Cerniat\", \n        'zip' : \"1654\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.667353242775,\n        'longitude' : 7.2269262190098,\n        'url' : \"/fr/P4560/buvette-de-l-hauta-chia\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6966,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33243/955c07f681f3a29d83b26bb326494e6522bc6947_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp La Balisa\",\n        'address' : \"Gebr\u00fcder Krebs  Hubelgasse 1\",         'city' : \"Riggisberg\", \n        'zip' : \"3132\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.654173051876,\n        'longitude' : 7.2430033178919,\n        'url' : \"/fr/P6966/alp-la-balisa\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6979,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28099/0423b37ad9eb2691b12ce49791a1f3fb5f630494_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ritzli Alp\",\n        'address' : \"Beat u. Silvia Buchs  Postfach 23\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.629429340284,\n        'longitude' : 7.2828076779842,\n        'url' : \"/fr/P6979/ritzli-alp\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6972,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33242/27c06836b0145db841bb3ac60141b7ba6ac59a58_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Riggisalp\",\n        'address' : \"Alp Riggisalp  Pellet Arthur und Renate\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.654171599951,\n        'longitude' : 7.3003982752562,\n        'url' : \"/fr/P6972/alp-riggisalp\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6973,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33241/548d44c8bc6379f7faab8e166f67dbdfa30c87a5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Steinige Rippa\",\n        'address' : \"Aldo Beyeler  Almendsriedli\",         'city' : \"Oberschrot\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.650587288204,\n        'longitude' : 7.271988183129,\n        'url' : \"/fr/P6973/alp-steinige-rippa\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6970,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33293/85d2305bfdd8f8223f2defd39205cff161d8c25f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Hubel Rippa\",\n        'address' : \"Hubel Rippa  Bapst Hugo und Therese\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.658061270586,\n        'longitude' : 7.2773480415344,\n        'url' : \"/fr/P6970/alp-hubel-rippa\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 7233,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33239/0876830b0be36c0962fc716f2b02833e0a398ea6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Salzmatt\",\n        'address' : \"Alp Salzmatt  Aeby Markus und Stefanie\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.665006309864,\n        'longitude' : 7.3192913534876,\n        'url' : \"/fr/P7233/alp-salzmatt\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6969,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/18076/88bf0246a6359e27bade607280e8a97e392b052c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Grosser Schwyberg\",\n        'address' : \"Urs Schneider  Grosser Schwyberg\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.703692807502,\n        'longitude' : 7.2704477903608,\n        'url' : \"/fr/P6969/alp-grosser-schwyberg\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6968,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33238/f63b4cdfa5bf727c526dbe00e3b006614ed620ef_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Cerniets\",\n        'address' : \"Familie Feyer   Elmar und Nicole  Tsch\u00fcppleren\",         'city' : \"Oberschrot\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.637743825008,\n        'longitude' : 7.2588086128235,\n        'url' : \"/fr/P6968/alp-cerniets\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8280,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/18179/c2f90d358a4b59281b41cbf28d2f604829d6bab0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Fl\u00fchk\u00e4seberg\",\n        'address' : \"Alp Fl\u00fchk\u00e4seberg  B\u00e4chler Norbert\",         'city' : \"La Roche\", \n        'zip' : \"1634\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.696938172988,\n        'longitude' : 7.1873100397352,\n        'url' : \"/fr/P8280/alp-fluehkaeseberg\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8297,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/18224/fa89e433dab9f0f48a5232046ecbbd6ce8876259_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Stoss\",\n        'address' : \"Alp Stoss  Mauritz Boschung  Postfach 10\",         'city' : \"Plaffeien\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.70093660681,\n        'longitude' : 7.3296020334237,\n        'url' : \"/fr/P8297/alp-stoss\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6980,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/45492/8a8a0806e7781af7c7161be3f370a3554616f8cb_COVER.JPG\",\n        'name' : \"St. Antoni Brecca\",\n        'address' : \"Familie  Adrian &amp; Sandra Burri  Dorf 75A\",         'city' : \"Guggisberg\", \n        'zip' : \"3158\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.644215657191,\n        'longitude' : 7.2709933540318,\n        'url' : \"/fr/P6980/st-antoni-brecca\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6975,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33236/2de1315783035e004e1f20cbd91755e87e70297f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Unteres B\u00f6deli\",\n        'address' : \"Raemy Rosa  Fuhra 5\",         'city' : \"Plaffeien\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.656170227629,\n        'longitude' : 7.2843904497859,\n        'url' : \"/fr/P6975/alp-unteres-boedeli\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6967,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33281/1097bbf33d526a97943242817c3741ed312278ea_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Burlaya\",\n        'address' : \"Kropf Kurt  Alp Burlaya\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.69439650439,\n        'longitude' : 7.2771731616376,\n        'url' : \"/fr/P6967/alp-burlaya\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6971,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/29100/b8dd4d0b099039f6ace151cff95e3b7d93a795ab_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alp Marbach Brecca\",\n        'address' : \"Marbach Brecca  H\u00fcrzeler Marie-Madeleine &amp; Hans\",         'city' : \"Schwarzee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.64298337177,\n        'longitude' : 7.2685439589259,\n        'url' : \"/fr/P6971/alp-marbach-brecca\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4559,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11939/936f3705720a352ed45032b6c1782b09ed485c78_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chalet Tissiniva\",\n        'address' : \"Nathalie Tuller  Tissineva Devant\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.631619696529,\n        'longitude' : 7.2048793137401,\n        'url' : \"/fr/P4559/chalet-tissiniva\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4561,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11941/642442061059f78847c17b9935a1be7fb8c0051c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette des Gros Chaumiaux\",\n        'address' : \"Route de la Hauta Chia 25\",         'city' : \"Cerniat\", \n        'zip' : \"1654\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.661997441134,\n        'longitude' : 7.2127164983174,\n        'url' : \"/fr/P4561/buvette-des-gros-chaumiaux\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5592,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13419/023fe44c601445f183ec76f9b6b5ae204c55f64c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette du minigolf\",\n        'address' : \"Place de l&#039;Aigle 6\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.56125416617,\n        'longitude' : 7.0361415446132,\n        'url' : \"/fr/P5592/buvette-du-minigolf\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4588,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11981/2525062c27e444900575acb1e346f6e6b6a4c72a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Untere Jansegg\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.612704641272,\n        'longitude' : 7.2615976993859,\n        'url' : \"/fr/P4588/untere-jansegg\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4602,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/30983/f9ac65aab2643b801d9737e450f92157c5e6306c_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette du Chalet Neuf\",\n        'address' : \"Sur Villa 90\",         'city' : \"Echarlens\", \n        'zip' : \"1646\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.649644503461,\n        'longitude' : 7.0184182020939,\n        'url' : \"/fr/P4602/buvette-du-chalet-neuf\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4604,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12002/fbac6d82ab180df83a65bf9b885985eed4f7ff76_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cabane des Portes\",\n        'address' : \"Case Postale 502\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.589423315724,\n        'longitude' : 6.9936763341991,\n        'url' : \"/fr/P4604/cabane-des-portes\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4601,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11998/27d5628e980d087a365f193e6c5193be02e32e08_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Les Moilles\",\n        'address' : \"Route de la Pisciculture,   Chapelle de l&#039;Evi\",         'city' : \"Neirivue\", \n        'zip' : \"1669\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.527908976055,\n        'longitude' : 7.0072935033637,\n        'url' : \"/fr/P4601/buvette-les-moilles\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4599,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11997/33bf1f172c42812aa8f279e536dc9a6e861c7164_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette de la Challa\",\n        'address' : \"A. Barras et V. Bifrare\",         'city' : \"Neirivue\", \n        'zip' : \"1669\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.538323744177,\n        'longitude' : 7.0260738277648,\n        'url' : \"/fr/P4599/buvette-de-la-challa\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4597,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11990/e3f89052a7dc84f9021acced1deeb7be677c5c3b_COVER.JPG\",\n        'name' : \"La Fromagerie d&#039;Alpage\",\n        'address' : \"Place de l&#039;Aigle 12\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.562418400316,\n        'longitude' : 7.0347456525049,\n        'url' : \"/fr/P4597/la-fromagerie-d-alpage\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4596,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11989/adbf236b2d02837ca6be2df8b1e4817a1b0f9b76_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cabane des Cl\u00e9s\",\n        'address' : \"Case Postale 502\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.567744226106,\n        'longitude' : 7.0248322062183,\n        'url' : \"/fr/P4596/cabane-des-cles\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4595,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11988/ccd1d6c738c81f8a0d3eac65d60df9b31c4a1558_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cabane du Ski-Club Chalamala\",\n        'address' : \"Pr\u00e9sident  Philippe Fragni\u00e8re\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.570075390568,\n        'longitude' : 7.0227143361456,\n        'url' : \"/fr/P4595/cabane-du-ski-club-chalamala\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4594,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11987/bf39e913934ddeba971182d490a7d4c1ea8057fd_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Au coeur des monts\",\n        'address' : \"Chalet des Petits Prarys  Fabienne Morard et Erica Savary\",         'city' : \"Marsens\", \n        'zip' : \"1633\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.658985392811,\n        'longitude' : 7.0193385156701,\n        'url' : \"/fr/P4594/buvette-au-coeur-des-monts\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4593,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11986/13700799080ddbfad196cd8a4d531cb67e06f40b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Gros Plan\u00e9\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.552918097215,\n        'longitude' : 7.0028302874538,\n        'url' : \"/fr/P4593/le-gros-plane\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4592,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11985/3d3a1101372ad44e9ab6a2da2c53fc74922ce912_COVER.jpg\",\n        'name' : \"G\u00eete d&#039;Alli\u00e8res\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"La Roche\", \n        'zip' : \"1634\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.670000192364,\n        'longitude' : 7.1743553089536,\n        'url' : \"/fr/P4592/gite-d-allieres\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4591,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11984/674c98d333462473956680ca126cff39e717c77d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chalet-Buvette du Gros Cousimbert\",\n        'address' : \"Marthe Christiane S\u00e0rl  Poste restante\",         'city' : \"Le Mouret\", \n        'zip' : \"1724\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.696801757225,\n        'longitude' : 7.1871675856422,\n        'url' : \"/fr/P4591/chalet-buvette-du-gros-cousimbert\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4590,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11983/31b9f341d306c515169d02006729f57395d63b95_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette La Berra\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"La Roche\", \n        'zip' : \"1634\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.677815196066,\n        'longitude' : 7.1804858858942,\n        'url' : \"/fr/P4590/buvette-la-berra\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4589,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11982/3aa67d28ee4f3e4b3d9cb41124a88a514a68ad16_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant Le Brand\",\n        'address' : \"Route de la Berra 92\",         'city' : \"La Roche\", \n        'zip' : \"1634\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.687036273129,\n        'longitude' : 7.1542718328898,\n        'url' : \"/fr/P4589/restaurant-le-brand\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4587,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11980/9fc56d7b8fb7fcf08d9e5a53130cae5725ece3dc_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Ritzli Alp\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.629621788677,\n        'longitude' : 7.2820461050156,\n        'url' : \"/fr/P4587/ritzli-alp\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4562,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11942/02bb66325778733195ca5a394f3a7b0a2a39794e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les Invuettes\",\n        'address' : \"Anne et G\u00e9rard Biland  Route du Gros Mont\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.598220765263,\n        'longitude' : 7.2004805347856,\n        'url' : \"/fr/P4562/les-invuettes\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4585,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11978/16fc6d4a6ea0ff7b0778ccc3b9749c94f9e27305_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Chalet Grat\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.592182961781,\n        'longitude' : 7.2963517169514,\n        'url' : \"/fr/P4585/chalet-grat\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4584,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26706/2ae56bc423e22a9a244b6cdcad4b6d70d3b7402f_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chalet du Soldat\",\n        'address' : \"Case postale 25\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.576425370211,\n        'longitude' : 7.2634850495033,\n        'url' : \"/fr/P4584/chalet-du-soldat\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4575,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11957/3f46266d0c223ffec21b464ff9e06f196a524cca_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette Untere Euschels\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.629559840465,\n        'longitude' : 7.2827905885672,\n        'url' : \"/fr/P4575/buvette-untere-euschels\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4574,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11954/b1f9302e74b7d1c3bb7f2a19b37e5365ef45d36e_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette Obere Euschels\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.633133906345,\n        'longitude' : 7.2848696980949,\n        'url' : \"/fr/P4574/buvette-obere-euschels\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4573,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11953/90cf6a8174e553d243e3e41e948ad93469148091_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Buvette Obere Dorfallmend\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.620569241971,\n        'longitude' : 7.2798789462965,\n        'url' : \"/fr/P4573/buvette-obere-dorfallmend\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4572,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11952/acc1a9b18bc6e3b2e82c975179871c0095a789d2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Oberbach\",\n        'address' : \"Abl\u00e4ndschenstrasse  Case Postale 20\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.608795144936,\n        'longitude' : 7.2909094684292,\n        'url' : \"/fr/P4572/buvette-oberbach\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4571,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11951/677170ff81d1946f95b3f260575ebbdaf3a68fee_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette des Sattels\",\n        'address' : \"Sattelbachstrasse\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.592365191054,\n        'longitude' : 7.2715712068008,\n        'url' : \"/fr/P4571/buvette-des-sattels\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4570,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11950/0b133deeb5f4982f8b101c8acc17b682b4ed27da_COVER.jpg\",\n        'name' : \"B\u00e4rghus am Musersbergli\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Jaun\", \n        'zip' : \"1656\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.595611720442,\n        'longitude' : 7.2836713718156,\n        'url' : \"/fr/P4570/baerghus-am-musersbergli\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4569,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11949/129ff10f0bf6d4a35568f2e72566116b843d00bd_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette du Lac\",\n        'address' : \"L&#039;Etrey 81\",         'city' : \"Gumefens\", \n        'zip' : \"1643\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.674604779705,\n        'longitude' : 7.086705524775,\n        'url' : \"/fr/P4569/buvette-du-lac\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4568,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/26703/367a65cae2dd1da127fa0f19e1a57100591a691c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette Les Mongerons\",\n        'address' : \"Les Chemiaux\",         'city' : \"Epagny\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.573265451441,\n        'longitude' : 7.0577143689627,\n        'url' : \"/fr/P4568/buvette-les-mongerons\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4567,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11947/01f90dad27bff1b0070ad15a31f19f871788b05c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cabane de Bounavaux\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.531911767636,\n        'longitude' : 7.1387019270614,\n        'url' : \"/fr/P4567/cabane-de-bounavaux\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4566,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11946/9fa693c5c64b44e7ae0d3e42b6d6e12d1c9b0b33_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Restaurant-Buvette du Camping\",\n        'address' : \"Chemin du camping 20\",         'city' : \"Enney\", \n        'zip' : \"1667\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.557531689314,\n        'longitude' : 7.0855105015464,\n        'url' : \"/fr/P4566/restaurant-buvette-du-camping\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4565,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11945/1607ced6d7402b920a232ef7c38f6a9818ef9010_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cabane Les Marindes\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.535839022301,\n        'longitude' : 7.1620266354023,\n        'url' : \"/fr/P4565/cabane-les-marindes\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4563,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/11943/e9c643e4afa2e2813f137f4914cbfe57b2d6c128_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Pinte du Pralet Mot\u00e9lon\",\n        'address' : \"Sonia Nicolet-Fragn\u00e8re  Vall\u00e9e du Mot\u00e9lon\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.585902457327,\n        'longitude' : 7.1631276433544,\n        'url' : \"/fr/P4563/la-pinte-du-pralet-motelon\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4697,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/12167/8852c632dc7097838eeefa2e209656a344ff024d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Buvette du D\u00e9f\u00e9nant\",\n        'address' : \"Route de Romanens 5\",         'city' : \"Grangettes-pr\u00e8s-Romont\", \n        'zip' : \"1686\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.660438982675,\n        'longitude' : 6.9900080239387,\n        'url' : \"/fr/P4697/buvette-du-defenant\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                    ];\n</script><div class=\"clearfix\"></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><section id=\"map\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div id=\"loading_map\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><figure id=\"map-canvas\"><div id=\"map-container\"></div><div id=\"map-control\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_left\"><div id=\"map-geolocate\"><span class=\"icon geolocate\"></span></div></div><div class=\"control_right\"><div id=\"map-zoom-out\"><span class=\"icon zoom_out\"></span></div><div id=\"map-zoom-in\"><span class=\"icon zoom_in\"></span></div></div></div></div></div></div><div id=\"map-control-type\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_top_right\"><div id=\"map-type-roadmap\">plan</div><div id=\"map-type-sattelite\">satellite</div></div></div></div></div></div></figure></section><div id=\"recommendations\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><header class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><h2 class=\"recommendation title\">Laissez-vous inspirer...</h2><nav id=\"nav_das_filter\" class=\"menu_icon  legends center\"><ul class=\"icon large\"><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_groups_activities\" title=\"Affichez les activit\u00e9s loisirs\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span><span class=\"legend\">Activit\u00e9s / Loisirs</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_museums\" title=\"Affichez les activit\u00e9s culture et patrimoine\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_culture\"></span><span class=\"legend\">Culture / Patrimoine</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-utf_gastronomy\" title=\"Affichez les activit\u00e9s gastronomiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span><span class=\"legend\">Gastronomie / H\u00e9bergement</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_visits\" title=\"Affichez les transports touristiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_transport\"></span><span class=\"legend\">Transports</span></a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div></div><span id=\"reload_recommendations\" class=\"load_recommendations\"></span></header><section id=\"recommendations_loader\" class=\"grid_12\"><div id=\"recommendations_page\" data-value=\"0\"></div><div id=\"recommendations_block\"><div id=\"loading_recommendations\" class=\"search_loader\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div id=\"results_recommendations\" class=\"grid_12\"><div class=\"clearfix\"></div></div><div id=\"results_recommendationsDefault\"><div class=\"clearfix\"></div></div><script id=\"template-poi-square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail square {$color_owner}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img class=\"lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"{$poi.cover_image}\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($pack.value|default:'') != ''}\n                        <a href=\"{$pack.url}\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$pack.title}\"><span class=\"icon {$pack.value}\"></span></a>\n                    {/if}\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3>\n                        \n                        {if ($poi.city|default:'') != '' or ($poi.location|default:'') != '' or (($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != '')}\n                    \t    <p class=\"city\" {if ($poi.location|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"location\"{else if ($poi.city|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"city\"{/if}>\n                    \t        {if ($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != ''}\n                                    {if $start_date == $end_date}\n                                        {$start_date}\n                                    {else}\n                                        {$start_date} - {$end_date}\n                                    {/if}\n                                    <br>\n                                {/if}\n                                {if ($poi.location|default:'') != ''}{$poi.location}{else if ($poi.city|default:'') != ''}{$poi.city}{/if}\n                            </p>\n                        {/if}\n                    \n                    </blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-poi-cover\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail cover bg_color_2 {$color_owner|default:''}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$poi.cover_image}')\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right bg_color_2 button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-teaser\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><nav id=\"teaser\" class=\"teaser grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} teaser\"><div class=\"spacer\"><a href=\"{$value}\" class=\"shortcut_system load_teaser\" data-value=\"{$value}\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend no_icon\"><h5 class=\"title\">{$slogan}</h5></div></div></a></div></nav></script><script id=\"template-ambassador_square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article class=\"ambassador bg_color_0 grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"content\">{$ambassador.text}</div><div class=\"header\"><div class=\"user\">{$ambassador.user}</div><div class=\"city\">{$ambassador.city}</div></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-tweet\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"tweet {if ($tweet.image|default:'') != ''}media{/if} grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><div class=\"spacer\">\n\t\t\t    {if ($tweet.image|default:'') != ''}\n                    <figure class=\"image\"><a href=\"{$tweet.image}\"  class=\"button_photo left button_icon round xlarge\"><span class=\"image\" style=\"background-image:url('{$tweet.image}');\"><span class=\"icon media\"></span></span></a></figure>\n                {/if}  \t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"content\">{$tweet.text}</div><div class=\"header\"><nav class=\"nav\"><a href=\"{$tweet.link}\" class=\"button_icon round border bg_color_0\"><span class=\"icon arrow_right\"></span></a></nav><div class=\"username\"><span class=\"icon twitter\"></span>{$tweet.user_name}</div><div class=\"date\">{$tweet.date}</div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></div></script><script id=\"template-design\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div></script><script id=\"template-ad\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"ad_{$id}\" class=\"mycity_ad thumbnail  grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><a href=\"{$link}\" class=\"area mycity_ad_link\" data-id=\"{$id}\" data-campaign=\"{$campaignId}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$image}')\"></div><div class=\"clearfix\"></div></div></a></article></script><div class=\"clearfix\"></div><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer center\"><div class=\"inner\"><div id=\"div_recommendations\"><div class=\"separator horizontal\"></div><nav id=\"nav_recommendations\"><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations left\" title=\"Pr\u00e9c\u00e9dente\"><span class=\"image back\"></span></a><h2>Plus de suggestions</h2><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations right\" title=\"Suivante\"><span class=\"image next\"></span></a></nav></div><div class=\"separator horizontal\"></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n                    var recommendations_group_left = {\n            \"id\": 1224,\n            \"region\": 1224,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\",\n            \"url\": \"/fr/GP1224/nos-manifestations-principales\",\n            \"name\": \"Nos manifestations principales\"\n        };\n                        var recommendations_group_right = {\n            \"id\": 1225,\n            \"region\": 1225,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29184/2a079c889bd8227f794b11d0c629d565813d88fe_COVER.jpg\",\n            \"url\": \"/fr/GP1225/nos-excursions-d-automne\",\n            \"name\": \"Nos excursions d&#039;automne\"\n        };\n    </script></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><div id=\"widgets\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><div id=\"widgets_loader\"><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"booking_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"bookingcom\" action=\"https://www.booking.com/searchresults.html\" method=\"get\" target=\"_blank\"><input type=\"hidden\" name=\"aid\" value=\"1173910\"><input type=\"hidden\" name=\"radius\" value=\"10\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><input type=\"hidden\" name=\"selected_currency\" value=\"CHF\"><input type=\"hidden\" name=\"do_availability_check\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"dest_type\" value=\"city\"><input type=\"hidden\" name=\"idf\" value=\"\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"booking\">R\u00e9servation en ligne</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_from\" id=\"date_from\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_to\" id=\"date_to\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"dest_id\"><option value=\"666\">Destinations</option><option value=\"3819\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"-2552078\">Fribourg</option><option value=\"3167\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"900055700\">Schwarzsee</option><option value=\"-2551944\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"900039339\">Les Paccots</option><option value=\"-2553839\">Romont</option></select></span></dd></dl><div style=\"display: none;\"><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"group_adults\">Pers.</label><input type=\"text\" name=\"group_adults\" value=\"1\" size=\"2\" maxlength=\"2\" style=\"width: 20%\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"withoutdate\">Pas de date</label><input type=\"checkbox\" name=\"withoutdate\" value=\"on\" style=\"display: inline-block;\"></dd></dl></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z1760/liste-hosting\" method=\"get\"><input type=\"hidden\" name=\"number_adult\" value=\"2\"><input type=\"hidden\" name=\"number_child\" value=\"0\"><input type=\"hidden\" name=\"date_unknown\"  value=\"1\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Liste d'h\u00e9bergements</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"0\">Types</option><option value=\"293\">H\u00f4tels</option><option value=\"294\">Bed and Breakfast, chambres d&#039;h\u00f4tes</option><option value=\"295\">Appartements de vacances</option><option value=\"296\">Chalets, g\u00eetes de montagnes</option><option value=\"297\">Campings</option><option value=\"298\">H\u00e9bergements insolites</option><option value=\"299\">H\u00e9bergements collectifs</option><option value=\"301\">Auberge de jeunesse, Backpackers</option><option value=\"302\">Aventure sur la paille - Agrotourisme</option></select></span></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"restaurants_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget restaurants align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image restaurants\"></span></div><form id=\"restaurant_widget\" action=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" method=\"get\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des restaurants</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option>Types</option><option value=\"305\">Specialit\u00e9s fribourgeoises</option><option value=\"306\">Cuisine de saison</option><option value=\"307\">Cuisine italienne</option><option value=\"309\">Cuisine asiatique</option><option value=\"310\">Cuisine du monde</option><option value=\"311\">Fast-food</option><option value=\"312\">Cuisine sans gluten</option><option value=\"308\">Restaurants classifi\u00e9s</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destination\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><div class=\"grid_3 hgrid_3\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 event\"></span><span class=\"legend\">Calendrier des \u00e9v\u00e9nements</span></a></div></div><section id=\"news_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget listing_element align_center bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"slider_widget\"><a id=\"slider_event_287\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"287\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/51457/cb5f2a6a1476ac82a0868fa95033aaceb8537ac9_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">18/10/2017</p><h5 class=\"title\">3\u00e8me semaine de la Valeur</h5></div></a><a id=\"slider_event_148\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"148\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25174/c9a8cb2278fe18b654f5112d9f2ff430552281b2_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">25/10/2017</p><h5 class=\"title\">Magic Pass</h5></div></a><a id=\"slider_event_133\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"133\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17795/98ced2223d2925c645f4a2f99cda2f1f87e29ead_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">11/11/2017</p><h5 class=\"title\">Fermeture des Gorges de la Jogne</h5></div></a><a id=\"slider_event_327\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"327\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/52707/0fbce3c2efe3cf1da23f4f4dcd16485203a56b8f_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">15/11/2017</p><h5 class=\"title\">Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 !</h5></div></a><a id=\"slider_event_267\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"267\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/49677/d594f45692798ff9e379744ff32dfd7a8bd14313_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">17/11/2017</p><h5 class=\"title\">Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res</h5></div></a></div><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" class=\"bx-more bg_color_1 button_icon round border\"><span class=\"icon more\"></span></a></div></section><div class=\"grid_2 hgrid_2\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1761/social-hub\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 socialhub\"></span><span class=\"legend\">R\u00e9seaux sociaux</span></a></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image trail\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z2187/liste-des-visites\" method=\"GET\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des randonn\u00e9es</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"\">Types</option><option value=\"UFT_randonnee_facile\">Randonn\u00e9e facile</option><option value=\"UFT_randonnee_moyen\">Randonn\u00e9e moyenne</option><option value=\"UFT_randonnee_exigeant\">Randonn\u00e9e exigeante</option><option value=\"UFT_randonnee_aller_simple\">Aller simple</option><option value=\"UFT_randonnee_circuit\">Circuit</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destinations\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"webcam_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image webcam\"></span></div><form id=\"webcam\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"webcam\">Webcams</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"webcam\"><option>Destinations</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//s3.amazonaws.com/static.4amcloud.net/medias/FR/index2017_01.html\" data-title=\"Fribourg - Vieille Ville\">Fribourg - Vieille Ville</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://morat.roundshot.com\" data-title=\"Murten - Schloss\">Murten - Schloss</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lagruyere.roundshot.com/\" data-title=\"Gruy\u00e8res\">Gruy\u00e8res</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/90.jpg\" data-title=\"Plage de Portalban\">Plage de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/91.jpg\" data-title=\"Port de Portalban\">Port de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/92.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/93.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam2.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Ch\u00e2teau\">Bulle - Ch\u00e2teau</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam1.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Grand Rue\">Bulle - Grand Rue</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/96.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - Plan Francey\">Mol\u00e9son - Plan Francey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/97.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - sommet\">Mol\u00e9son - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/98.jpg\" data-title=\"Lac de la Gruy\u00e8re\">Lac de la Gruy\u00e8re</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/99.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - village\">Mol\u00e9son - village</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/100.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/101.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/live2000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/BergbahnenJaun000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/104.jpg\" data-title=\"La Berra - Le Brand\">La Berra - Le Brand</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/105.jpg\" data-title=\"La Berra - sommet\">La Berra - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/106.jpg\" data-title=\"Jaun - Chalet du soldat\">Jaun - Chalet du soldat</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/107.jpg\" data-title=\"Les Paccots, les Joncs\">Les Paccots, les Joncs</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://montmagny.roundshot.com/\" data-title=\"Vully-les-Lacs Montmagny\">Vully-les-Lacs Montmagny</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/109.jpg\" data-title=\"Camping 3 Lacs-Sugiez\">Camping 3 Lacs-Sugiez</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/110.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Stalden\">Schwarzsee - Stalden</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/111.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Kaiseregg\">Schwarzsee - Kaiseregg</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/112.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - See\">Schwarzsee - See</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/rathvel/\" data-title=\"Rathvel\">Rathvel</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/corbetta/\" data-title=\"Les Paccots, Corbetta\">Les Paccots, Corbetta</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//www.e-stavayer.ch/webcam/\" data-title=\"Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux\">Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_4 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"weather_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget weather align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image weather\"></span><h5 class=\"city\">---</h5><p class=\"description\">---</p><p class=\"temp\"><span class=\"min\"><span class=\"temp_min\">min.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\"><span class=\"temp_max\">max.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></p></div><form action=\"#\" id=\"weather\"><input type=\"hidden\" name=\"city\" value=\"Fribourg\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon more\"></span></button></p></form></div></div><div class=\"weather_extend forecast grid_3 hgrid_3 bg_color_1\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div><h5 class=\"city\"><span>Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour</span><br><span>---</span></h5><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon sun\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon clouds\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon rain\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon storm\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div></div><form id=\"weather_change\"><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option>Destinations</option></select></span></dd></dl></form><p class=\"align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0 close\"><span class=\"icon close\"></span></button></p></div></div></div></section><script type=\"text/javascript\">\n    var meteo_lang = \"fr\";\n</script><section id=\"transport_cff_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget align_center bg_color_0\"><input id=\"home_hidden\" name=\"home_hidden\" type=\"hidden\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"_charset_\" value=\"UTF-8\"><input type=\"hidden\" name=\"start\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsS0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsZ0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!js\" value=\"yes\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!ajax\" value=\"yes\"><input id=\"home_via\" name=\"V1\" class=\"HafasSuggest inputFieldTextStyle\" type=\"hidden\" value=\"\" tabindex=\"11\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" role=\"textbox\" aria-haspopup=\"true\" aria-owns=\"suggestion\"><div style=\"display:none\"><input id=\"home_kind_abfahrt\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"depart\" tabindex=\"50\" checked=\"checked\"><input id=\"home_kind_ankunft\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"arrive\" tabindex=\"50\"></div><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image transport\"></span></div><form action=\"not-today\" data-action=\"http://fahrplan.sbb.ch/bin/query.exe/fn\" method=\"post\" name=\"searchForm_JS\" id=\"searchForm_JS\"><dl class=\"inline_block extra_form_label _100\"><dt><label>Transports publics</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"departure\">De</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"from_latitude\" name=\"from_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"from_longitude\" name=\"from_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"S\" id=\"home_from\" value=\"\" tabindex=\"1\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#from_latitude\" data-longitude-input=\"#from_longitude\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"arrival\">\u00c0</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"to_latitude\" name=\"to_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"to_longitude\" name=\"to_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"Z\" id=\"home_to\" value=\"\" tabindex=\"2\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#to_latitude\" data-longitude-input=\"#to_longitude\"></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"date\" id=\"home_date\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"time\" id=\"home_time\" value=\"\" class=\"time _100\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\" id=\"searchButton_JS\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"infosnow_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image infosnow\"></span></div><form id=\"infosnow\" action=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3197/iframe-infosnow-ne-pas-effacer\" method=\"GET\" target=\"_blank\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Enneigement</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"city\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"2029,636,770,545,795\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"796,546,547\">Fribourg</option><option value=\"549\">Schwarzsee</option><option value=\"637,548\">Les Paccots</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div></div></div></div><footer id=\"footer\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><nav class=\"menu no_margin_top\"><div class=\"show_menu\"><a href=\"#\" class=\"button_icon round  bg_color_3\"><span class=\"image navigation\"></span></a></div><ul class=\"left small\"><li><a href=\"/fr/Z4091/quisommesnous\" title=\"\">Qui sommes-nous</a></li><li><a href=\"/fr/Z4205/medias\" title=\"\">M\u00e9dias</a></li><li><a href=\"/fr/Z4035/contact\" title=\"\">Contact</a></li><li><a href=\"/fr/Z4100/reseau-protourism\" title=\"\">PROtourism</a></li><li><a href=\"/fr/Z6260/observatoire-page-entree\" title=\"\">Observatoire du tourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels\" title=\"\">Partenaires</a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><div class=\"baseline\"><figure class=\"logos\"><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html\" title=\"Label - Wellness destination\"><img class=\"logo lw lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/09685931a4772c993d2b9ed0bdb7ce7aa6db8790.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Wellness destination\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html\" title=\"Label - Quality passion\"><img class=\"logo lq lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/546afa5de11d7a82e39275918e041c242b66bf9e.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Quality passion\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com\" title=\"My Switzerland\"><img class=\"logo my lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/60b369fdc89bb6a2d07e9ae76c0a988614e9825c.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"logo My Switzerland\"></a><a href=\"http://www.fr.ch\" title=\"Etat de Fribourg\"><img class=\"logo ef lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/81c85bcf078f178c053a66d613af2c82c39f5cf5.png?1511275631\" width=\"432\" height=\"180\" alt=\"logo Etat de Fribourg\"></a></figure><address class=\"address\"><h6>Fribourg r\u00e9gion</h6><b>Union fribourgeoise du Tourisme</b><br>\n\t\t\t\t\t\t\tRte de la Gl\u00e2ne 107<br>\n\t\t\t\t\t\t\tCase postale 1560<br>\n\t\t\t\t\t\t\t1701 Fribourg<br>\n\t\t\t\t\t\t\tt\u00e9l. +41 (0)26 407 70 20<br>\n\t\t\t\t\t\t\tfax +41 (0)26 407 70 29<br></address></div><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></footer><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div><div style=\"display:none;\"><!-- popup search --><div id=\"search_global_quick\" ><div class=\"spacer\"><div class=\"inner center\"><h4>Recherche et webcodes</h4><form id=\"form_search_global_quick\" class=\"search left\" method=\"get\" action=\"/fr/Z2182/page-de-recherche\"><input type=\"hidden\" name=\"page\" value=\"search\"><input type=\"text\" name=\"keyword\" placeholder=\"mots cl\u00e9s, webcode...\"><button type=\"submit\"><span class=\"icon search\"></span></button></form></div></div></div><!-- // popup search --><!-- popup login --><div id=\"login_box\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div id=\"login_box_login\" class=\"login_box_information\"><div class=\"buttons align_center\"><button onclick=\"fb_login();\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" class=\"button left button_social facebook large\" title=\"Se connecter avec Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span>Se connecter</button><button id=\"login_gplus\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" data-client_id=\"321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com\" class=\"button left button_social googleplus large\" title=\"Se connecter avec Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span>Se connecter</button><p>C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission</p></div><p class=\"separator align_center\"><span>ou</span></p><form id=\"account_form_login\" method=\"post\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Se connecter</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_lost\" href=\"#\">Perdu votre mot de passe</a> | <a class=\"login_link_signup\" href=\"#\">Cr\u00e9er un compte</a></p></div><div id=\"login_box_signup\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment.</p></div><form id=\"account_form_signup\" action=\"/fr/Z2914/user-create-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"visitor\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Nom</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"name\" value=\"\" placeholder=\"\"><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"surname\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Ville</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"city\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email*</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><div id=\"account_create_captcha\"></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button round large\">Cr\u00e9er</button></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">D\u00e9j\u00e0 un compte?</a></p></div><div id=\"login_box_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous :</p></div><form id=\"account_form_lost\"  action=\"/fr/Z2915/user-send-reset-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Envoyer la demande</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">Retour</a></p></div><div id=\"login_box_reset\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous :</p></div><div id=\"login_box_message_mismatch\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales.</p></div></div><form id=\"account_form_reset\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"user_uuid\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"reset_token\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">R\u00e9initialiser</button round></p></form></div><div id=\"login_box_message\"><div id=\"login_box_message_created\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_error\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur.</p></div></div><div id=\"login_box_message_validated\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email!</p></div></div><div id=\"login_box_message_password\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9!</p></div></div><div id=\"login_box_message_success\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue!</p></div></div></div><div id=\"login_box_loading\" class=\"align_center\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n\tfunction launchCaptchaRender() {\n        MyCity.getCaptchaToken(\n            function(stoken){\n                grecaptcha.render('account_create_captcha', {\n                    'sitekey' : '6LfbZiQTAAAAAA6bw8ZHlmbXGCOewlWWhDcMJzSM',\n                    'callback' : function () {\n                        $('#account_create_captcha').animate({width:'toggle'},350);\n                    }\n                });\n            }, \n            function(){\n                //couldn't get secure token\n                $('#message_mail').show();\n            }\n        );\n    }\n\n    var captchaMailCallback = function() {\n        if(typeof $ !== 'undefined') {\n            launchCaptchaRender();\n        }\n        else {\n            window.setTimeout(\"captchaMailCallback();\", 100);\n        }\n    };\n</script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?onload=captchaMailCallback&render=explicit\" async defer></script><!-- // popup login --><!-- popup info help --><a href=\"#help_box_1\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><a href=\"#help_box_2\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><div id=\"help_box\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image question\"></span><h5 class=\"title\">Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image !</h5><p class=\"description\">Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_1\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image system\"></span><h5 class=\"title\">Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ?</h5><p class=\"description\">Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_2\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image map\"></span><h5 class=\"title\">Routard</h5><p class=\"description\">Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.</p></div></div></div></div></div><!-- // info help --></div><script type=\"text/javascript\">\n        var language_locale = \"fr\";\n    </script><script src=\"//static.mycity.travel/jquery-2.1.3.min.js\"></script><script>var MyCityJqueryScript = jQuery.noConflict(true);</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/cd_storage.js?1511275631\"></script><script src=\"//static.mycity.travel/qrcode.min.js\"></script><script>MyCityStorage = new CDStorage(location.protocol + \"//static.mycity.travel\", \"/cms/cd_iframe.html\");</script><script>MyCityParameters = {\"url\":\"\\/\\/www.fribourgregion.ch\",\"ajax\":\"\\/mycity\\/ajax\",\"locale\":\"fr\"};</script><script>MyCityDebug = false;</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/tools.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/bebeb52.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"https://maps.googleapis.com/maps/api/js?libraries=places&key=AIzaSyCtIFTHPFB3JsqsE0tOM6rs1aQD2MTqwxM\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var recommendations = \"1\";\n            var recommendationsOnMap = \"0\";\n        </script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/6f9dfad.js?1511275631\"></script><script>\nif (typeof ga == 'undefined') {\n    (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){\n    (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),\n    m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)\n    })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');\n}\nga('create', 'UA-83388530-1', 'auto', 'tracker1');\nga('tracker1.send', 'pageview');\n</script><script>\n    var _prum = [['id', '5948d417890ce43fdc7b23c6'],\n                 ['mark', 'firstbyte', (new Date()).getTime()]];\n    (function() {\n        var s = document.getElementsByTagName('script')[0]\n          , p = document.createElement('script');\n        p.async = 'async';\n        p.src = '//rum-static.pingdom.net/prum.min.js';\n        s.parentNode.insertBefore(p, s);\n    })();\n    </script><script>\n        window.fbAsyncInit = function() {\n            FB.init({\n                appId      : '305211216502846',\n                oauth   : true,\n                status  : true, // check login status\n                cookie     : true,  // enable cookies to allow the server to access the session\n                xfbml      : true,  // parse social plugins on this page\n                version    : 'v2.5' // use graph api version 2.5\n            });\n        };\n    \n        // Load the SDK asynchronously\n        (function(d, s, id) {\n            var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n            if (d.getElementById(id)) return;\n            js = d.createElement(s); js.id = id;\n            js.src = \"//connect.facebook.net/en_US/sdk.js\";\n            fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n        }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));\n    </script><!--Start of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n            setTimeout(function()\n        \t{\n                window.$zopim||(function(d,s){var z=$zopim=function(c){z._.push(c)},$=z.s=d.createElement(s),e=d.getElementsByTagName(s)[0];z.set=function(o){z.set._.push(o)};z._=[];z.set._=[];$.async=!0;$.setAttribute('charset','utf-8');\n                $.src='//cdn.zopim.com/?jOjzZlSDeA3O08vA8M4tf8IM2WvxKeEK';z.t=+new Date;$.type='text/javascript';e.parentNode.insertBefore($,e)})(document,'script');\n        \t}, 10000);\n        </script><!--End of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n        window._mfq = window._mfq || [];\n        (function() {\n            var mf = document.createElement(\"script\");\n            mf.type = \"text/javascript\"; mf.async = true;\n            mf.src = \"//cdn.mouseflow.com/projects/d643b4e0-2814-4b7e-b1d8-2f38faf6772f.js\";\n            document.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(mf);\n        })();\n    </script><script>\n            var xhr = new XMLHttpRequest();\n            xhr.open('GET', 'https://analyze.mycity.travel/site/stat/fribourgregion.ch/fr/Z3292/WC', true);\n            xhr.withCredentials = true;\n            xhr.send(null);\n            </script></body></html>", "click_count": 0, "lang": "fr", "config_id": "WAV_umF3vG2FTSbXh_VEx", "content": "\u00a9 Atelier Mamco Buvettes d'alpage Buvette Les Seythours Les Alli\u00e8res/Montbovon Du 1er mai au 1er octobre. Jean-Marie Pittet. Boissons et restauration. Ouvert tous les jours de 10:00 \u00e0 23:00. Accessible en voiture. 1669 Les Alli\u00e8res/Montbovon tel. +41 (0)26 928 20 61 Le Vuipay Les Paccots Sp\u00e9cialit\u00e9s: macaronis de chalet, c\u00f4telette/jambon, r\u00f6sti maison Ouverture: de mi-d\u00e9cembre \u00e0 fin mars Fermeture: lundi Acc\u00e8s en raquettes \u00e0 neige uniquement! Places par salle: 78/72 Famille Liaudat 1619 Les Paccots tel. +41 (0)21 948 04 32 Buvette des Amis de la Chia Bulle 1 Laurent Buchs. Ouvert samedi et dimanche et sur r\u00e9servation. Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises. Case postale 254 1630 Bulle 1 tel. +41 (0)26 912 73 75 Buvette Chez Boudji Broc Ouvert tous les jours du 1er mai au 31 octobre. Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises. Route du Mot\u00e9lon 1636 Broc tel. +41 26 921 90 50 Buvette Au Creux du Feu Broc Famille Isabelle & Ren\u00e9 Julmy Brodard. Ouvert de novembre \u00e0 fin avril tous les jours. Cuisine non-stop de 10h30 \u00e0 23h00. Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises Route du Mot\u00e9lon 1636 Broc tel. +41 (0)79 755 88 07 Piste H\u00fcttli Jaun Ouvert de d\u00e9cembre \u00e0 mars 1656 Jaun tel. +41 (0)79 782 31 42 Buvette du Bois Joli Epagny Ouvert d'avril \u00e0 octobre. Camping les Sapins 1663 Epagny tel. +41 (0)26 912 95 75 Buvette La Scie Charmey Ouvert du 24.11.2017 au 25.02.2018. Ouvert tous les jours pendant les vacances et les mercredi et du vendredi au dimanche hors vacances. Restauration chaude et boissons. Chalet Incrota Les Paccots Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne (dimanche), charcuterie artisanale, fondue Ouverture: juin \u00e0 septembre, 7/7 jours Emmanuelle et St\u00e9phane Castella 1619 Paccots tel. +41 (0)21 948 70 85 La Goille au Cerf Semsales Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne, macaronis \u00e0 la cr\u00e8me, soupe de chalet, fondue Ouverture: de mai \u00e0 septembre Fermeture: lundi Famille Patricia et Martin Mesot-Charri\u00e8re 1623 Semsales tel. +41 (0)79 224 41 17 Le Gros Plan\u00e9 Les Paccots Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne, cro\u00fbte au fromage, fondue Ouverture: d\u00e9but juin, 7/7 jours Fermeture: dimanche soir d\u00e8s 20h Monique et Marcel Progin 1619 Les Paccots tel. +41 (0)21 948 70 86 Ferme Les Obasseires Le Cr\u00eat Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne, filet mignon, cro\u00fbte aux champignons Ouverture: d'avril \u00e0 octobre Fermeture: lundi Ferme Les Obasseires 1611 Le Cr\u00eat tel. +41 (0)26 918 51 21 Cabane du Petit Oiseau Les Paccots Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de campagne, r\u00f6sti aux champignons, mets au fromage Ouverture: 7/7 jours Places par salle: 45/45/60 Petit train en \u00e9t\u00e9 et mini-zoo Buvette de Rathvel Sp\u00e9cialit\u00e9s: fondue, macaronis de chalet cro\u00fbte au fromage, p\u00e2tisseries \"maison\", Ouverture: de juin \u00e0 octobre, 7/7 jours La Saletta Les Paccots Sp\u00e9cialit\u00e9s: macaronis \u00e0 la cr\u00e8me, soupe de chalet, cro\u00fbtes aux champignons/fromage Ouverture: de juin \u00e0 septembre Fermeture: lundi (juillet et ao\u00fbt), lundi et mardi (juin et septembre) Places par ... Myriam et Raoul Colliard 1619 Les Paccots tel. +41 (0)79 332 23 86 Alp Unterer Euschels Schwarzsee La cabane se trouve sur 1442 m\u00e8tres sur la mer. Bapst Max und Irene Grundberg 1716 Oberschrot tel. +41 26 412 12 75 Buvette de l'Hauta Chia Cerniat Florence Remy-Jacquat. Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises. Ouvert de la mi-mai \u00e0 la mi-octobre. Route de l\u2019Autachia 30 1654 Cerniat tel. +41 26 927 26 96 tel. +41 79 377 93 33 Alp La Balisa Schwarzsee La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1411 m\u00e8tres. Gebr\u00fcder Krebs Hubelgasse 1 3132 Riggisberg tel. +41 26 412 12 95 Ritzli Alp Schwarzsee \"Rizli Alp\" se situe \u00e0 la hauteur de Pass dans un endroit ensoleill\u00e9 entre Schwarzsee et Jaun. Depuis la terrasse, vous pouvez jouir d'une magnifique vue sur la \"Gastlosenkette\". Beat u. Silvia Buchs Postfach 23 1656 Jaun tel. +41 26 929 81 24 Alp Riggisalp Schwarzsee La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1478 m\u00e8tres. Alp Riggisalp Pellet Arthur und Renate 1716 Schwarzsee tel. +41 26 412 11 07 Alp Steinige Rippa Schwarzsee La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1370 m\u00e8tres. Aldo Beyeler Almendsriedli 1716 Oberschrot tel. +41 26 419 27 32 Alp Hubel Rippa Schwarzsee La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1141 m\u00e8tres. Hubel Rippa Bapst Hugo und Therese 1716 Schwarzsee tel. +41 79 301 45 33 Alp Salzmatt Schwarzsee La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1637 m\u00e8tres. Alp Salzmatt Aeby Markus und Stefanie 1716 Schwarzsee tel. +41 26 412 15 88 Alp Grosser Schwyberg Schwarzsee La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1600 m\u00e8tres. Urs Schneider Grosser Schwyberg 1716 Schwarzsee tel. +41 26 412 12 82 Alp Cerniets Schwarzsee La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1522 m\u00e8tres. Familie Feyer Elmar und Nicole Tsch\u00fcppleren 1716 Oberschrot tel. +41 26 412 12 87 Alp Fl\u00fchk\u00e4seberg Plasselb La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1572 m\u00e8tres. Alp Fl\u00fchk\u00e4seberg B\u00e4chler Norbert 1634 La Roche tel. + 41 (0) 26 419 34 11 Alp Stoss Schwarzsee La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1514 m\u00e8tres. Alp Stoss Mauritz Boschung Postfach 10 1716 Plaffeien tel. +41 (0) 79 291 35 20 St. Antoni Brecca Schwarzsee A 1400 m\u00e8tres, le St. Antoni Brecca offre un lieu extraordinaire. Familie Adrian & Sandra Burri Dorf 75A 3158 Guggisberg tel. +41 026 412 11 43 Alp Unteres B\u00f6deli Schwarzsee La cabane se trouve \u00e0 une altitude de 1239 m\u00e8tres. Raemy Rosa Fuhra 5 1716 Plaffeien tel. +41 26 412 12 48 Alp Burlaya Schwarzsee La cabane se trouve sur 1429 m\u00e8tres sur la mer. Kropf Kurt Alp Burlaya 1716 Schwarzsee tel. +41 26 419 36 13 Alp Marbach Brecca Schwarzsee La cabane se trouve sur 1400 m\u00e8tres sur la mer. Marbach Brecca H\u00fcrzeler Marie-Madeleine & Hans 1716 Schwarzee tel. +41 26 412 12 74 Chalet Tissiniva Charmey Ouvert entre 10:00-17:00 Nathalie Tuller Tissineva Devant 1637 Charmey tel. +41 (0)26 927 20 55 Buvette des Gros Chaumiaux Cerniat Marie-Rose Gachet. Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises. Ouvert du 1er mai au 30 septembre. Route de la Hauta Chia 25 1654 Cerniat tel. +41 (0)26 927 14 79 Buvette du minigolf Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res Snack, boissons et glaces. Ouvert tous les jours de 11:00 \u00e0 18:00 de fin mai \u00e0 fin octobre. Place de l'Aigle 6 1663 Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res tel. +41 26 921 85 00 Untere Jansegg Jaun Dortoir 8 places. Ouvert de fin mai \u00e0 fin septembre. 1656 Jaun tel. +41 (0)26 929 84 88 Buvette du Chalet Neuf Monts de Riaz Buvette aux Monts-de-Riaz Famille Pugin Location de skis classics et de raquettes \u00e0 neige Vente de cartes de ski de fond Sur Villa 90 1646 Echarlens tel. +41 (0)79 613 60 70 Cabane des Portes Vuadens Ouvert les week-end de d\u00e9but novembre \u00e0 fin avril. Dortoir 12 places. Case Postale 502 1630 Bulle tel. +41 (0)77 409 18 36 Buvette Les Moilles Neirivue Ouvert de fin mai \u00e0 fin septembre. Restauration chaude et froide: fondue, r\u00f6sti, macaroni du chalet, assiettes froides... Dortoir 12 places. Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises. Route de la Pisciculture, Chapelle de l'Evi 1669 Neirivue tel. +41 (0)79 825 85 01 Buvette de la Challa Neirivue Restauration chaude. Salle a manger \u00e0 l int\u00e9rieur du chalet. R\u00e9servations souhait\u00e9es pour le soir et dimanche midi. Dortoir 12 place A. Barras et V. Bifrare 1669 Neirivue tel. +41 (0)78 659 24 12 La Fromagerie d'Alpage Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res Cathy Schneiter. Fondue, soupe de chalet, macaronis. Ferm\u00e9 de fin septembre \u00e0 d\u00e9but mai. Pl. par salle: 60 Place de l'Aigle 12 1663 Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res tel. +41 (0)26 921 10 44 en saison Cabane des Cl\u00e9s Bulle Cabane gardienn\u00e9e tous les week-ends (sauf durant avril et novembre) et de juillet \u00e0 ao\u00fbt la semaine \u00e9galement. Dortoir 20 places Case Postale 502 1630 Bulle tel. +41 (0)79 625 17 07 Cabane du Ski-Club Chalamala Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res Ouvert le week-end 36 lits Pr\u00e9sident Philippe Fragni\u00e8re 1663 Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res tel. +41 79 374 47 93 Buvette Au coeur des monts Marsens De janvier \u00e0 mars, la Buvette \"Au coeur des Monts\" vous accueille les mercredis apr\u00e8s-midi, les samedis et dimanches ainsi que durant les vacances scolaires. Chalet des Petits Prarys Fabienne Morard et Erica Savary 1633 Marsens tel. +41 (0)78 925 35 52 Le Gros Plan\u00e9 Gruy\u00e8res Sp\u00e9cialit\u00e9s: jambon de la borne, cro\u00fbte au fromage, fondue. Ouverture: d\u00e9but juin, 7/7 jours . Fermeture: dimanche soir d\u00e8s 20h. Enfants bienvenus, panorama, terrasse. 1663 Gruy\u00e8res tel. +41 (0)21 948 70 86 G\u00eete d'Alli\u00e8res La Roche V\u00e9ronique Rosset - Fabienne Falquet. Ouvert toute l'ann\u00e9e sauf avril et novembre. Dortoirs/52 places. 1 chambre double. 1634 La Roche tel. +41 (0)26 927 14 10 Chalet-Buvette du Gros Cousimbert Le Mouret Ouvert de mai \u00e0 octobre. Mai-juin et septembre ferm\u00e9 le lundi. Produits du terroir gru\u00e9rien. Dortoir 12 places et 1 chambre double Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises. Marthe Christiane S\u00e0rl Poste restante 1724 Le Mouret tel. +41 26 413 36 09 Buvette La Berra La Roche Cuisine du terroir, sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales Juin et septembre ferm\u00e9 le lundi, octobre selon horaire des remont\u00e9es m\u00e9caniques. Ouverture hivernale d\u00e8s l'arriv\u00e9e de la neige, au plus tard d\u00e9but des vac... 1634 La Roche tel. +41 (0)26 552 04 05 Restaurant Le Brand La Roche Cuisine de saison, poulet au panier, fondue chinoise Pl. par salle : 80 Ouvert 7/7 en hiver, sinon, ferm\u00e9 les lundis et mardis. Route de la Berra 92 1634 La Roche tel. +41 (0)26 565 36 46 Ritzli Alp Jaun Silvia & Beat Buchs. Dortoirs: 18 places et 18 lits dans 6 chambres. Ouvert de mai \u00e0 octobre. 1656 Jaun tel. +41 (0)26 929 81 24 Les Invuettes Charmey Activit\u00e9s principales: d\u00e9monstration de la fabrication au chalet du Gruy\u00e8re AOP, du Vacherin AOP, des tonnelets, du s\u00e9rac d'alpage, des tommes, du beurre, etc Anne et G\u00e9rard Biland Route du Gros Mont 1637 Charmey tel. +41 (0)26 927 37 93 Chalet Grat Jaun Famille Gertrud et Claude Buchs Dortoir: 6 places et 2 chambre 4 lits Ouvert 7/7 de juin \u00e0 septembre, mai (week-end) et octobre uniquement en cas de beau temps 1656 Jaun tel. +41 (0)26 929 81 78 Chalet du Soldat Jaun Ouvertures sur www.chaletdusoldat.ch. Dortoirs/81 lits. D\u00e8s CHF 38.-. Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises, wi-fi. Case postale 25 1656 Jaun tel. +41 (0)26 929 82 35 Buvette Untere Euschels Jaun Ouvert de juin \u00e0 septembre 1656 Jaun tel. +41 (0)26 412 12 75 Buvette Obere Euschels Jaun Famille Otto Buchs. Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises. Ouvert de fin mai \u00e0 d\u00e9but octobre. 1656 Jaun tel. +41 (0)26 929 82 62 Buvette Obere Dorfallmend Jaun Famille Marcel Buchs. Ouvert de juin \u00e0 fin septembre. 1656 Jaun tel. +41 (0)26 929 84 49 Buvette Oberbach Jaun Horaires: 9:00-17:00 si pas de r\u00e9servation pour souper de d\u00e9cembre \u00e0 mars. Menus : jambon \u00e0 l'os, steak de porc, saucisse de veau, fondue moiti\u00e9 moiti\u00e9. Tous les samedis soir des grillades avec buff... Abl\u00e4ndschenstrasse Case Postale 20 1656 Jaun tel. +41(0)79 671 71 35 Buvette des Sattels Jaun De fin mai \u00e0 fin octobre. 7/7, 8:00-23:00 Acc\u00e8s en voiture et parking. Acc\u00e8s chaise roulante/handicap\u00e9. Restauration chaude et froide, salle 30 pers. avec terrasse priv\u00e9e sur r\u00e9servation. Sattelbachstrasse 1656 Jaun tel. +41 (0)79 725 39 61 B\u00e4rghus am Musersbergli Jaun Uli Menzel Ouvert en \u00e9t\u00e9 et en hiver Situ\u00e9 sur le sentier \"Tour des Gastlosen\" 1656 Jaun tel. +41 (0)26 929 84 60 Buvette du Lac Gumefens Cuisine de saison Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises. Ouvert d'avril \u00e0 octobre. Ferm\u00e9 le mardi et le mercredi (7/7 en juillet et ao\u00fbt) Pl. par salle: 40/70 L'Etrey 81 1643 Gumefens tel. +41 (0)26 915 15 70 Buvette Les Mongerons Epagny Marcel et Odile Pharisa. Ouvert de mai \u00e0 fin septembre. Ferm\u00e9 le lundi. Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises. Les Chemiaux 1663 Epagny tel. +41 (0)26 921 22 39 Cabane de Bounavaux Cabane gardienn\u00e9e de juin \u00e0 fin septembre, ouvert tous les jours. 2 dortoirs/50 places Restaurant-Buvette du Camping Enney Petite restauration Ouvert du 1er avril au 31 octobre Ferm\u00e9 mardi sauf juillet-ao\u00fbt Chemin du camping 20 1667 Enney tel. +41(0)26 921 22 60 Cabane Les Marindes Cabane gardienn\u00e9e tous les jours de juin \u00e0 septembre. La Pinte du Pralet Mot\u00e9lon Charmey Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises - Restauration non-stop. Ouvert de mai \u00e0 octobre du ma-di 9:30-23:00 et de novembre \u00e0 avril ve 17:00-23:00, sa-di 09:00-23:00. Janvier ferm\u00e9. Sonia Nicolet-Fragn\u00e8re Vall\u00e9e du Mot\u00e9lon 1637 Charmey tel. +41 (0)26 921 15 82 Buvette du D\u00e9f\u00e9nant Grangettes-pr\u00e8s-Romont Buvette d'alpage ouverte de mai \u00e0 octobre Tommes fra\u00eeches, assiettes froides, jambon et salade de pommes de terre, fondue moiti\u00e9-moiti\u00e9 Ferm\u00e9 le lundi Places : 12 ; Terrasse : 30 Route de Romanens 5 1686 Grangettes-pr\u00e8s-Romont tel. +41 26 917 83 21 plan satellite R\u00e9servation en ligne Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Pers. Pas de date Liste d'h\u00e9bergements Types H\u00f4tels Bed and Breakfast, chambres d'h\u00f4tes Appartements de vacances Chalets, g\u00eetes de montagnes Campings H\u00e9bergements insolites H\u00e9bergements collectifs Auberge de jeunesse, Backpackers Aventure sur la paille - Agrotourisme Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Liste des restaurants Types Specialit\u00e9s fribourgeoises Cuisine de saison Cuisine italienne Cuisine asiatique Cuisine du monde Fast-food Cuisine sans gluten Restaurants classifi\u00e9s Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Calendrier des \u00e9v\u00e9nements Actualit\u00e9s 18/10/2017 3\u00e8me semaine de la Valeur Actualit\u00e9s 25/10/2017 Magic Pass Actualit\u00e9s 11/11/2017 Fermeture des Gorges de la Jogne Actualit\u00e9s 15/11/2017 Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 ! Actualit\u00e9s 17/11/2017 Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res R\u00e9seaux sociaux Liste des randonn\u00e9es Types Randonn\u00e9e facile Randonn\u00e9e moyenne Randonn\u00e9e exigeante Aller simple Circuit Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Webcams Destinations Fribourg - Vieille Ville Murten - Schloss Gruy\u00e8res Plage de Portalban Port de Portalban Cheyres & Ch\u00e2bles Cheyres & Ch\u00e2bles Bulle - Ch\u00e2teau Bulle - Grand Rue Mol\u00e9son - Plan Francey Mol\u00e9son - sommet Lac de la Gruy\u00e8re Mol\u00e9son - village Charmey Charmey Jaun Jaun La Berra - Le Brand La Berra - sommet Jaun - Chalet du soldat Les Paccots, les Joncs Vully-les-Lacs Montmagny Camping 3 Lacs-Sugiez Schwarzsee - Stalden Schwarzsee - Kaiseregg Schwarzsee - See Rathvel Les Paccots, Corbetta Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux --- --- min. - \u00b0C max. - \u00b0C Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour --- --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C Destinations Transports publics De \u00c0 Enneigement Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg Schwarzsee Les Paccots Recherche et webcodes Se connecter Se connecter C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission ou Email Mot de passe Se connecter Perdu votre mot de passe | Cr\u00e9er un compte Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment. Nom Ville Email* Mot de passe* Confirmer* Cr\u00e9er D\u00e9j\u00e0 un compte? Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous : Email Envoyer la demande Retour R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous : Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales. Mot de passe* Confirmer* R\u00e9initialiser Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur. Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email! Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9! Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue! Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image ! Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil. Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ? Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions. Routard Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.", "content_length": "310222", "created": "2017-11-24T15:46:27.110Z", "digest": "-", "doc_id": "97abfa8f67aa44328f8f94be32c5d05d", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "buvettes-d-alpage", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.fribourgregion.ch", "important_content": "Buvettes d'alpage", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "thumbnail": "https://static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25180/aa4d306e504938422f27d98161ce142b6c867b86_COVER.jpg", "timestamp": "2017-11-24T15:46:27.110Z", "title": "Buvettes d'alpage - Fribourg R\u00e9gion", "url": "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "virtual_host": []}