{"anchor": ["https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1895/compte", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3295", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z3295", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6444/hotels", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3215/hebergements-insolites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3211/camping", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3438/agritourisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers", "https://www.dzin.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV94", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3831/randonnees-guidees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3661/cartes-de-randonnees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP508", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7280", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12818", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6357", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5845", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1103", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP519", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP521", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP533", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV27", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV28", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV29", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP606", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP607", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3216/nos-lacs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3793/nos-rivieres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3740/navigation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP532", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3846/centres-commerciaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6013", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5091/groupes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3263/peche", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3262/beach-volley", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3264/tennis-squash-badminton", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3141/minigolf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3268/varappe-escalade", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3269/equitation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3140/karting", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6887", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3271/skate-park", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3272/bowling", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3274/montgolfiere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3273/petanque", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3277/nordic-walking-courir", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3275/parapente-delta", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3276/aviation-parachutisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3278/autres-sports", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP554", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1759/liste-des-restaurants", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3851/producteurs-locaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP498", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP499", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP502", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP501", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4010/la-biere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP505", "http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3296/cinemas", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3300/bars-clubs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3299/salons-de-jeux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP536", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP537", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP538", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP534", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP894", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP543", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP544", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP545", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP541", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP540", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3732/informations-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP608", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP610", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP613", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP614", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3396/patinage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26623", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P10069", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP784", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP736", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP735", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP738", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP737", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP620", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP619", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP621", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5373", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3435/compagnies-privees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3433/service-regulier", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP618", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP617", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP616", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP896", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3595/restaurants-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3594/hotels-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=581", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.facebook.com/share.php?v=4&src=bm&u=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts&t=Th%C3%A9%C3%A2tres,%20spectacles,%20concerts%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://twitter.com/intent/tweet?text=Th%C3%A9%C3%A2tres,%20spectacles,%20concerts%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts&", "https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts&title=Th%C3%A9%C3%A2tres,%20spectacles,%20concerts%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion&", "http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts&title=Th%C3%A9%C3%A2tres,%20spectacles,%20concerts%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FZ3295%2Ftheatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.bulle.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.terremer.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.les-capucins.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.bicubic.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.gerbestock.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.kellertheatermurten.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.kib-murten.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.kino-murten.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.puppentheater-ins.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.culturailes.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.hameau-z-arts.ch", "http://www.theatre-prillaz.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.lebeaulieu.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.l-azimut.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.fri-son.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.fri-son.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.ebull.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.co2-spectacle.ch", "https://nouveaumonde.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.lagareauxsorcieres.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.treteaux.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.equilibre-nuithonie.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://equilibre-nuithonie.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.marionnette.ch", "https://nouveaumonde.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.laspirale.ch", "http://club.badbonn.ch", "http://club.badbonn.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.laspirale.ch", "http://www.concerts-avent.ch", "https://mx3.ch/marcoch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.fete-musique.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.laspirale.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.fete-musique.ch/", "http://www.concerts-avent.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.laspirale.ch", "http://www.fri-son.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "http://www.laspirale.ch", "http://www.fri-son.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1761/social-hub", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4091/quisommesnous", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4205/medias", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4035/contact", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4100/reseau-protourism", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6260/observatoire-page-entree", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html", "http://www.myswitzerland.com", "http://www.fr.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631", "https://static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/rss/fr", "https://static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z3295/theatres-shows-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3295/theater-auffuehrungen-konzerte"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html><html lang=\"fr\"><head><title>Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts - Fribourg R\u00e9gion</title><meta charset=\"utf-8\" /><meta name=\"author\" content=\"Didwedo, EDSI-tech, UFT\"><meta name=\"keywords\" content=\"\"><meta name=\"description\" content=\"-\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"yjixBpP6LQoyGKCsrGpNN9LR_z2j5g0c1ye9LeAQH1s\" /><meta name=\"apple-mobile-web-app-capable\" content=\"yes\"><meta name=\"apple-mobile-web-app-status-bar-style\" content=\"black\"><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, user-scalable=0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"><meta name=\"Robots\" content=\"index,follow\"><meta name=\"Category\" content=\"travel\"><link rel=\"icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631\" type=\"image/png\"><link rel=\"apple-touch-icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631\"><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Flux RSS\" href=\"/rss/fr\" /><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" type=\"text/css\" href=\"//static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631\"><!--[if lt IE 9]><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" href=\"//static.fribourgregion.ch/0dc1c785ac2b4663a2fabc0e8442ccbcbd9d5a6a.css?1511275631\" type=\"text/css\"><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/970288d5784069afcca4d2775edf507c2d0bff7a.js?1511275631\"></script><![endif]--><!-- Open Graph --><meta property=\"og:title\" content=\"Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts\" /><meta property=\"og:description\" content=\"-\" /><meta property=\"og:type\" content=\"article\" /><meta property=\"og:url\" content=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts\" /><meta property=\"og:image\" content=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/24888/0592604e988edf5f1e0f858e8db3f54bb43d302a_COVER.jpg\" /><meta property=\"og:locale\" content=\"fr\" /><meta property=\"og:site_name\" content=\"Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts - Fribourg R\u00e9gion\" /><!-- Linked Data --><script type=\"application/ld+json\">\n        {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"BreadcrumbList\",\n    \"name\": \"Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts\",\n    \"itemListElement\":\n    [\n                                {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 1,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6811/salle-de-l-hotel-de-ville\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17922/94b0ffd736561a915a43d7663d11d063e900cfe6_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.618295531452\",\n        \"longitude\": \"7.0570316110328\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Grand-Rue 7  Case Postale 32\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 919 18 00\",\n                \"url\" : \"http://www.bulle.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Salle de l&#039;H\u00f4tel de Ville\",\n    \"description\": \"Salle de l&#039;H\u00f4tel de Ville\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 2,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4835/aula-du-cycle-d-orientation-de-la-gruyere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12316/f72d2478b3379d7385bee1cc15dc6900798e7be4_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.624910133163\",\n        \"longitude\": \"7.0551830638237\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Rue de la L\u00e9ch\u00e8re 40\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 919 27 00\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Aula du Cycle d&#039;Orientation de La Gruy\u00e8re\",\n    \"description\": \"Salle de spectacle\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 3,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4834/centre-culturel-ebullition\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12315/d453db1a7547a2d1cb4c13f0c05e6dfbac2211c4_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.616315913351\",\n        \"longitude\": \"7.0541865582099\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Rue de Vevey 34\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 913 90 33\",\n                \"url\" : \"http://www.ebull.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Centre culturel Ebullition\",\n    \"description\": \"Concerts, soir\u00e9es, projections de films...\r\n300 places\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 4,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4832/co2-salle-de-spectacle-de-la-gruyere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12313/d81b7200a2d349f82a6ed850ea0e6415a4f9399d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.605890255971\",\n        \"longitude\": \"7.0605344562747\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"La Tour-de-Tr\u00eame\",        \"postalCode\": \"1635\",        \"streetAddress\": \"Rue de la Ronclina 4\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 919 29 11\",\n                \"url\" : \"http://www.co2-spectacle.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"CO2 - Salle de spectacle de La Gruy\u00e8re\",\n    \"description\": \"Sise \u00e0 La Tour-de-Tr\u00eame, commune de Bulle, CO2 Salle de spectacle de la Gruy\u00e8re a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e en septembre 2004 et fait partie du complexe scolaire du cycle d&#039;orientation de la Gruy\u00e8re.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 5,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4831/la-gare-aux-sorcieres\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12312/4d8167a8ac942aa7b52c00c8469c0c0f631e19d5_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.559617187142\",\n        \"longitude\": \"7.038835418685\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"Place du funiculaire  CP 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 85 00\",\n                \"url\" : \"http://www.lagareauxsorcieres.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Gare aux Sorci\u00e8res\",\n    \"description\": \"Salle de spectacle\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 6,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4829/salle-des-treteaux-de-chalamala\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12310/77d936fcf4231c807b26362d659309cb5574ac34_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.626848848431\",\n        \"longitude\": \"7.0565664599388\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"Monsieur Gremaud  Case Postale 40  Rue de Dardens 15\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 912 54 87\",\n                \"url\" : \"http://www.treteaux.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Salle des Tr\u00e9teaux de Chalamala\",\n    \"description\": \"Possibilit\u00e9 de location\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 7,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9650/la-salle-de-spectacle-equilibre\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18739/356a58aaa84649d4435665c61043a5681a1c45f9_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.803472519787\",\n        \"longitude\": \"7.1537150142831\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1701\",        \"streetAddress\": \"Place Jean-Tinguely 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 407 51 41\",\n                \"url\" : \"http://www.equilibre-nuithonie.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La salle de spectacle Equilibre\",\n    \"description\": \"La salle de spectacle Equilibre se loue pour des spectacles, conf\u00e9rences, assembl\u00e9es, banquets ou s\u00e9minaires.\r\n\r\nEquilibre, au centre-ville, r\u00e9unit dans son enceinte  une salle de spectacle et deux salles de conf\u00e9rence de capacit\u00e9 et configuration diff\u00e9rentes.\r\n\r\nNombres de salles: 3\r\nSurface: salle de m2 \r\nCapacit\u00e9: salle spectacle jusqu&#039;\u00e0 678 personnes\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 8,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P10875/espace-nuithonie\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/23485/fcea60489c9f9686153698092c3a336af2943eab_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.79484518414\",\n        \"longitude\": \"7.1324448549664\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Villars-sur-Gl\u00e2ne\",        \"postalCode\": \"1752\",        \"streetAddress\": \"Espace Nuithonie  Rue du Centre 7\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 407 51 41\",\n                \"url\" : \"http://equilibre-nuithonie.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Espace Nuithonie\",\n    \"description\": \"Nombre de salles: 3\r\nCapacit\u00e9: 465 places\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 9,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5150/musee-suisse-de-la-marionnette\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25262/8705e776186f0cd15dfd375bb2686209efa91822_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.802715284023\",\n        \"longitude\": \"7.167704603148\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1701\",        \"streetAddress\": \"Derri\u00e8re-les-Jardins 2\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 322 85 13\",\n                \"url\" : \"http://www.marionnette.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Mus\u00e9e suisse de la Marionnette\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez des marionnettes historiques ou contemporaines ainsi que des d\u00e9cors et accessoires appartenant \u00e0 diff\u00e9rentes cultures d&#039;Europe, d&#039;Asie et d&#039;Afrique.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 10,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9732/la-spirale\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20812/ba1cd588af2763e19a8ce7e787173e5c8e538ead_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.803842057824\",\n        \"longitude\": \"7.1686945571903\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Place du Petit-St-Jean 39\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 026 322 66 39\",\n                \"url\" : \"http://www.laspirale.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Spirale\",\n    \"description\": \"Nombres de salles: 1\r\nSurface: 80 m2\r\nCapacit\u00e9: salles pour de 110 \u00e0 150 personnes\r\n\r\nAncienne guinguette du Hockey Club Fribourg Gott\u00e9ron, La Spirale, en Vieille Ville de Fribourg, a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9e en diverses \u00e9tapes pour devenir un club de jazz  parmi les plus appr\u00e9ci\u00e9s de Suisse.\r\nLa cave de La Spirale est un lieu convivial qui, en marge de son activit\u00e9 culturelle, peut accueillir des entreprises, des particuliers, des soci\u00e9t\u00e9s, pour des rencontres, des ap\u00e9ritifs, voire des soir\u00e9es th\u00e9matiques. La salle peut contenir 110 personnes assises et 150 debout. Elle est \u00e9quip\u00e9e d\u2019un jeu de lumi\u00e8res et d\u2019une sonorisation professionnelle.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 11,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P9731/fri-son\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20808/19245b53265a1e1f5ea3dd5a9de806b68f3161ba_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.795038835529\",\n        \"longitude\": \"7.1516121627428\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1705\",        \"streetAddress\": \"Route de la Fonderie 13  Case postale 15\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 424 36 25\",\n                \"url\" : \"http://www.fri-son.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Fri-Son\",\n    \"description\": \"La grande salle de Fri-Son a accueilli des noms prestigieux du monde de la musique. Cette salle incarne l\u2019\u00e2me de Fri-Son, l\u00e0 o\u00f9 les moments forts de l\u2019histoire du lieu se sont d\u00e9roul\u00e9s ces trente derni\u00e8res ann\u00e9es.\r\n\r\nNombres de salles: 2\r\nSurface: salles de 123 m2 \u00e0 392 m2\r\nCapacit\u00e9: salles pour de 1 \u00e0 1200 personnes\r\n\r\nEn plus de la Grande Salle, Fri-Son propose \u00e9galement la salle Bobine, plus petite (300 personnes) utilis\u00e9e pour des soir\u00e9es DJ\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 12,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4813/association-culturelle-les-culturatiles\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/48704/1afe9ea4e7a336e4f80b1a710909abffb26c8608_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.532232388448\",\n        \"longitude\": \"6.8977272700536\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Association Culturelle  Les Cultur@iles\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)79 864 07 03\",\n                \"url\" : \"https://www.culturailes.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Association culturelle Les Cultur@iles\",\n    \"description\": \"Les Cultur@iles organisent de nombreux spectacles et concerts \u00e0 l&#039;Univers@lle\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 13,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P4814/universatlle\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12294/f835fdead1cf9002bba44866773e90a2a3bc5f06_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.532144421207\",\n        \"longitude\": \"6.8976600571117\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Location de l&#039;Univers@lle:  Administration Communale  Service technique\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 21 948 22 13\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Univers@lle\",\n    \"description\": \"L&#039;Univers@lle est une salle de spectacle richement \u00e9quip\u00e9e au niveau technique de sc\u00e8ne et projections visuelles.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 14,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8072/theatre-de-marionnettes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/26931/0ef8c76082a31d718e90c47ac8a79e6599e1b0c3_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.929149502383\",\n        \"longitude\": \"7.1183005566127\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ins\",        \"postalCode\": \"3232\",        \"streetAddress\": \"Daniela D&#039;Arcangelo  Dorfplatz 14b\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 32 313 42 39\",\n                \"url\" : \"http://www.puppentheater-ins.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Th\u00e9\u00e2tre de marionnettes\",\n    \"description\": \"Le th\u00e9\u00e2tre de marionnettes se trouve dans une ancienne cave \u00e0 vin du Restaurant Rebstock. Repr\u00e9sentations pour jusqu\u2019\u00e0 70 personnes. Les repr\u00e9sentations se font en dialecte bernois.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 15,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8073/le-cinema-feuerwehrmagazin-n01\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17641/4f418f942fcef3ab4b5fd4429394b89ea6b705ff_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.927801387809\",\n        \"longitude\": \"7.1175724106566\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Schulgasse 18\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 08 88\",\n                \"url\" : \"http://www.kino-murten.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Le cin\u00e9ma Feuerwehrmagazin N\u00b01\",\n    \"description\": \"Le petit cin\u00e9ma de la Vieille Ville de Morat vous propose de grands films dans votre r\u00e9gion. Vous trouverez le programme actuel sur le site web www.kino-murten.ch avec la possibilit\u00e9 de r\u00e9servation en ligne.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 16,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8074/centre-culture-au-beaulieu-kib\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17642/7cd8edf0cbf0c147e43ad06962d57125f108aac6_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.9288313162\",\n        \"longitude\": \"7.1224115018725\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Prehlstrasse 13\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 672 16 74\",\n                \"url\" : \"http://www.kib-murten.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Centre culture au Beaulieu &quot;KiB&quot;\",\n    \"description\": \"Le centre de culture est la sc\u00e8ne culturelle principale de la r\u00e9gion de Morat, offrant une large palette de spectacles de cabaret et de th\u00e9\u00e2tre, des concerts de jazz,... .\r\nNotre saison dure 10 mois, de septembre \u00e0 fin juin. Nos partenaires principales sont les associations: Kellertheater Murten (www.kellertheatermurten) et UpJazz (www.upjazz.ch).\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 17,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8076/theatre-en-sous-sol-morat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/23731/32079edf9891a847ab42f44ae62f41a06cdaa1d7_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.928840673694\",\n        \"longitude\": \"7.1225427541995\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Im KiB Kulturzentrum  Prehlstrasse 13\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 57 77\",\n                \"url\" : \"http://www.kellertheatermurten.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Th\u00e9\u00e2tre en sous-sol Morat\",\n    \"description\": \"Le th\u00e9\u00e2tre se situe dans le centre culturel du parc du Beaulieu. Les conditions y sont id\u00e9ales pour faire bouger, en collaboration avec d\u2019autres organisations, la vie culturelle de Morat. Celui-ci est situ\u00e9 en face du parking Viehmarkt. Il n&#039;y a pas d&#039;espace de stationnement disponible au parc Beaulieu. ! De la gare, le KiB est accessible \u00e0 pied en quelques minutes .\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 18,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8025/kulturkeller-gerbestock\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24580/4a134edb4febfae9538edffb9dad58496d5c293c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.975784303947\",\n        \"longitude\": \"7.1951793868885\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Kerzers\",        \"postalCode\": \"3210\",        \"streetAddress\": \"Gerbegasse 14\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 31 750 53 53\",\n                \"url\" : \"http://www.gerbestock.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Kulturkeller Gerbestock\",\n    \"description\": \"Une cave rustique proposant des expositions, concerts et th\u00e9\u00e2tres.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 19,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12505/bicubic\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27592/b587460126062437646fb230c662bda1acf3b7fe_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.685681616748\",\n        \"longitude\": \"6.9103743000851\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Route d&#039;Arruffens 37\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 651 90 52\",\n                \"url\" : \"http://www.bicubic.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Bicubic\",\n    \"description\": \"Bicubic, la salle de spectacles moderne et confortable de Romont.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 20,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12507/les-capucins\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27598/0e6880df92157afd7b2765ea6ee8b3ecef031665_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.697108062184\",\n        \"longitude\": \"6.9186171546651\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Grand-Rue 48\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 651 90 55\",\n                \"url\" : \"http://www.les-capucins.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Les Capucins\",\n    \"description\": \"L&#039;\u00e9glise des Capucins transform\u00e9e en une salle de spectacles d\u00e9tonante !\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 21,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12785/l-azimut\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28381/f0a10110d394f8bcb5f503d1208c26c0cdd0c7de_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.845460160024\",\n        \"longitude\": \"6.8432048857539\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"L&#039;Azimut  Avenue de la Gare 111  Case postale 647\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 535 57 33\",\n                \"url\" : \"http://www.l-azimut.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"L&#039;Azimut\",\n    \"description\": \"Th\u00e9\u00e2tre\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 22,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12797/le-beaulieu\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28396/b278ca58aca92784f43659aa283e993945353d5a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.820328335085\",\n        \"longitude\": \"6.9325653612941\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Payerne\",        \"postalCode\": \"1530\",        \"streetAddress\": \"Le Beaulieu  Rue du Jura 5\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 660 38 92\",\n                \"url\" : \"http://www.lebeaulieu.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Le Beaulieu\",\n    \"description\": \"Salle de spectacles\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 23,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12788/theatre-de-la-prillaz\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28385/f9da89789a5040de88806d4f444fb62c5b165ddc_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.849517289443\",\n        \"longitude\": \"6.8558732272504\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Salle de la Prillaz  Ch. des Autrichiens 15\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.theatre-prillaz.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Th\u00e9\u00e2tre de la Prillaz\",\n    \"description\": \"Salle de Th\u00e9\u00e2tre\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 24,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12790/hameau-z-arts\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28394/8f32d02fb666f10500c954385e593e68a884874c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.804912398245\",\n        \"longitude\": \"6.9411149030202\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Payerne\",        \"postalCode\": \"1530\",        \"streetAddress\": \"Rte de Berne\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 660 13 12\",\n                \"url\" : \"http://www.hameau-z-arts.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Hameau Z&#039;Arts\",\n    \"description\": \"Caf\u00e9-Th\u00e9\u00e2tre\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 25,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P13988/cave-voutee-de-la-creperie-entre-terre-et-mer\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25804/0af943979095a62073125b03dd669153fd9cb80a_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.619145342326\",\n        \"longitude\": \"6.8221656382411\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Rue\",        \"postalCode\": \"1673\",        \"streetAddress\": \"Pascale Bessire-Cudennec  Rue du Casino 19\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 21 909 03 68\",\n                \"url\" : \"http://www.terremer.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Cave vo\u00fbt\u00e9e de la Cr\u00eaperie Entre Terre et Mer\",\n    \"description\": \"Entre Terre et Mer : concerts, expositions et cr\u00eapes.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 26,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12654/tour-du-sauvage\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25637/3cfaf6f2e102fa764372c901a77bbcea9c4828f1_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.694067565554\",\n        \"longitude\": \"6.9167610816658\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion  Rue du Ch\u00e2teau 112  Case postale 86\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 651 90 55\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Tour du Sauvage\",\n    \"description\": \"Le rendez-vous estival : chaque ann\u00e9e, expositions et spectacles de fin juin \u00e0 d\u00e9but septembre.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 27,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P25294/3eme-concert-de-l-avent-de-villars-sur-glane\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50242/4d4572b8b2f17c842b9f6689ad8604b43e2b38a7_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.790956508746\",\n        \"longitude\": \"7.1161715197128\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"Switzerland\",\n        \"addressLocality\": \"Villars-sur-Gl\u00e2ne\",        \"postalCode\": \"1752\",        \"streetAddress\": \"Eglise paroissiale\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.concerts-avent.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"17:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"3\u00e8me Concert de l&#039;Avent de Villars-sur-Gl\u00e2ne\",\n    \"description\": \"Vivaldi, les incontournables!\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 28,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P25297/4eme-concert-de-l-avent-de-villars-sur-glane\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50243/5cbbfe51fd9cc9f9fb1447dc51603aa368614655_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.791007928118\",\n        \"longitude\": \"7.1161178755325\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"Switzerland\",\n        \"addressLocality\": \"Villars-sur-Gl\u00e2ne\",        \"postalCode\": \"1752\",        \"streetAddress\": \"Eglise paroissiale\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.concerts-avent.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"17:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"4\u00e8me Concert de l&#039;Avent de Villars-sur-Gl\u00e2ne\",\n    \"description\": \"Magnificats et No\u00ebls a capella\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 29,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26405/partisan-future-faces\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25453/40d2ca443556ac2fcd95d6e5fa5dc818087ec773_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.802098356437\",\n        \"longitude\": \"7.1502619733656\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1701\",        \"streetAddress\": \"Esplanade de l&#039;Ancienne-Gare 3  Case postale 1066\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.fete-musique.ch/\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"21:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Partisan - Future Faces\",\n    \"description\": \"Post-Punk / Cold Wave\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 30,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26403/metzger-bauer-julien-baumann\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25453/40d2ca443556ac2fcd95d6e5fa5dc818087ec773_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.802008758164\",\n        \"longitude\": \"7.1503089661701\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1701\",        \"streetAddress\": \"Esplanade de l&#039;Ancienne-Gare 3  Case postale 1066\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.fete-musique.ch/\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"20:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Metzger &amp; Bauer + Julien Baumann\",\n    \"description\": \"Musique Exp\u00e9rimentale Obscure\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 31,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26401/concert-danitsa-support-tba\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25453/40d2ca443556ac2fcd95d6e5fa5dc818087ec773_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.802023152798\",\n        \"longitude\": \"7.1502567169955\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Nouveau Monde  Esplanade de l&#039;Ancienne-Gare 3\"\n    },\n                    \"url\" : \"https://nouveaumonde.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"21:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Concert : Danitsa - Support TBA\",\n    \"description\": \"Hip Hop / Reggae / Soul\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 32,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26400/downfall-of-gaia-serpens-luminis-e-l-r\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25453/40d2ca443556ac2fcd95d6e5fa5dc818087ec773_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.802074488083\",\n        \"longitude\": \"7.1503252740877\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Nouveau Monde  Esplanade de l&#039;Ancienne-Gare 3\"\n    },\n                    \"url\" : \"https://nouveaumonde.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"20:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Downfall of Gaia - Serpens Luminis - E-L-R\",\n    \"description\": \"Post Metal / Sludge / Black Metal\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 33,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26395/concert-emerald-kilmister\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27603/558d822e7a95df3302f76df389ec583ced686558_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.861594994445\",\n        \"longitude\": \"7.1759442865914\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"D\u00fcdingen\",        \"postalCode\": \"3186\",        \"streetAddress\": \"Bad Bonn  Bonn 2\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://club.badbonn.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"21:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Concert : Emerald - Kilmister\",\n    \"description\": \"Au Bad Bonn\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 34,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26389/concert-altin-gun\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27603/558d822e7a95df3302f76df389ec583ced686558_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.86154070775\",\n        \"longitude\": \"7.1759974479937\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"D\u00fcdingen\",        \"postalCode\": \"3186\",        \"streetAddress\": \"Bad Bonn  Bonn 2\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://club.badbonn.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"21:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Concert : Altin Gun\",\n    \"description\": \"Turkish 70s Psych Folk\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 35,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26387/concert-calexico\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/49871/575c45a2dfd6b05f59ecb5515232734d10c68293_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.794972631671\",\n        \"longitude\": \"7.1516701342034\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"FRI-SON  Route de la Fonderie 13\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.fri-son.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Concert : Calexico\",\n    \"description\": \"Boundary defying global Alternative Country\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 36,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26385/concert-broken-back\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/49871/575c45a2dfd6b05f59ecb5515232734d10c68293_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.79497549636\",\n        \"longitude\": \"7.1516701335486\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"FRI-SON  Route de la Fonderie 13\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.fri-son.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"20:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Concert : Broken Back\",\n    \"description\": \"Dancing French Pop\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 37,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26381/concert-tinariwen-tsegue\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/49871/575c45a2dfd6b05f59ecb5515232734d10c68293_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.794956619448\",\n        \"longitude\": \"7.151616918818\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"FRI-SON  Route de la Fonderie 13\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.fri-son.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"20:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Concert : Tinariwen - Tsegue\",\n    \"description\": \"Desert Blues\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 38,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26373/lunch-concerts\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/46032/1135d2e8f042c29e3df800e6f562ed674b6a068c_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.804916216676\",\n        \"longitude\": \"7.1575722811576\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Centre le Ph\u00e9nix  Rue des Alpes 7\"\n    },\n                    \"url\" : \"https://mx3.ch/marcoch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"12:45:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"12:15:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Lunch Concerts\",\n    \"description\": \"Pause musicale chaque vendredi au Centre Le Ph\u00e9nix\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 39,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26368/schaerer-biondini-kalima-niggli\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51591/bec3bebc5428e814fe6ac433d28dbd8a14ddd8b0_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.803832676231\",\n        \"longitude\": \"7.1685924588292\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Place du Petit-St-Jean 39\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 026 322 66 39\",\n                \"url\" : \"http://www.laspirale.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"20:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Schaerer/ Biondini / Kalima / Niggli\",\n    \"description\": \"Concert de Jazz \u00e0 La Spirale\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 40,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26367/julian-lage-trio\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51590/946d89311e0ea03eb292ccda019ac4b0b57f3b6b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.803832639587\",\n        \"longitude\": \"7.1686290969956\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Place du Petit-St-Jean 39\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 026 322 66 39\",\n                \"url\" : \"http://www.laspirale.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"20:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Julian Lage Trio\",\n    \"description\": \"Concert de Jazz \u00e0 La Spirale\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 41,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26365/pieranunzi-ceccarelli-imbert\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51589/96e12c1eb973dff1c9222ba9b58fc844c86661c7_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.803773374914\",\n        \"longitude\": \"7.1685569995316\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Place du Petit-St-Jean 39\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 026 322 66 39\",\n                \"url\" : \"http://www.laspirale.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"20:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Pieranunzi Ceccarelli Imbert\",\n    \"description\": \"Concert de Jazz \u00e0 la Spirale\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 42,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P26364/jam-session-avec-gerry-lopez\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51587/f819f8affbf97b6fae2a24cd236784a18749ed81_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.803822357988\",\n        \"longitude\": \"7.1685339332544\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Place du Petit-St-Jean 39\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 026 322 66 39\",\n                \"url\" : \"http://www.laspirale.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"23:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"20:30:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Jam Session avec Gerry Lopez\",\n    \"description\": \"Jazz \u00e0 La Spirale\"\n}\n        }                \n                    ]\n}\n    </script><script src=\"https://apis.google.com/js/client:platform.js?onload=start\" async defer></script><script>\n        function start() {\n          gapi.load('auth2', function() {\n            auth2 = gapi.auth2.init({\n              client_id: '321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com',\n            });\n          });\n        }\n    </script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=explicit\" async defer></script><meta name=\"Identifier-url\" CONTENT=\"http://fribourgregion.ch/\"><meta name=\"generator\" content=\"MyCity tourism software\" /><link rel=\"canonical\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts\" /><link rel=\"alternate\" hreflang=\"en\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/en/Z3295/theatres-shows-concerts\"><link rel=\"alternate\" hreflang=\"de\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/de/Z3295/theater-auffuehrungen-konzerte\"></head><body class=\"utf\"><script type=\"text/javascript\">\n\tvar CMS = {\n\t    \n\t    \t    'parameters' : {\n\t        'twitter_widget_id' : \"345138998311792641\",\n\t        'latitude' : \"46.737039\",\n\t        'longitude' : \"7.101509\",\n\t        'main_weather_id' : \"25\",\n\t        'site_data_region_only' : \"0\",\n\t    },\n\t    \n\t    \t\t'assets' : {\n\t\t\t'icon-das_simple.png' : \"//static.fribourgregion.ch/c64e3f873a97bb916dd98c0d52a44ca4fec7d9df.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_museums.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b76704c152995d2f9e604abb0ad57e4f246636ff.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_groups_activities.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3f3b51e836952543ae97c71beb6d2c82cf64e03c.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_visits.png' : \"//static.fribourgregion.ch/041d3f2bdaf15d42236b82b210dc4bc6f9783617.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_guestdinner.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e8349baaf4c0e6e9469f4551425b90a0b2c20a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_events.png' : \"//static.fribourgregion.ch/e2326dfa8f67d98f15071589601a8e3014e48854.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e129a4f6db1fbc7f30de8a81fd6cc474892e390.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-airport.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b93a75dc73c5623c45dcee3f51f42ffaf39736a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-me.png' : \"//static.fribourgregion.ch/icon-location-me.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon_cluster.png' : \"//static.fribourgregion.ch/2035919f0b2f96db88fde57fe0be2747cbb06225.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_trail.png' : \"//static.fribourgregion.ch/1771484ad08902a19bf68e3aa399a3da8ee5edaa.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_business.png' : \"//static.fribourgregion.ch/024ee8d6391619011cf70443815fbad138485dab.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_parking.png' : \"//static.fribourgregion.ch/9fd71143d51823f85512e0ca90776b00982618ad.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_info.png' : \"//static.fribourgregion.ch/86ff5332b29928b21f0d0fcea620a7449098303a.png?1511275631\",\n\t\t},\n\t    \n\t    \t\t'reload' : {\n\t\t\t'search' : \"/fr/Z2183/page-de-recherche-reload\",\n\t\t\t'hosting' : \"/fr/Z1767/liste-des-hebergements-reload\",\n\t\t\t'events' : \"/fr/Z1779/liste-des-evenements-reload\",\n\t\t\t'news' : \"/fr/Z1775/liste-des-actualites-reload\",\n\t\t\t'offers' : \"/fr/Z1778/liste-des-offres-reload\",\n\t\t\t'restaurants' : \"/fr/Z1769/liste-des-restaurants-reload\",\n\t\t\t'visits' : \"/fr/Z2188/liste-des-visites-reload\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t\t'favorites' : {\n\t\t    'action.favourite.add' : \"Ajouter aux favoris\",\n\t\t    'action.favourite.delete' : \"Supprimer de vos favoris\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t    'emails' : {\n\t        \t        'share_form' : \"\",\n\t        \n\t        \t        'translations' : {\n\t            'widget.mail.message' : \"widget.mail.message\",\n\t            'widget.mail.message.hello' : \"widget.mail.message.hello\",\n\t            'widget.mail.message.reason' : \"widget.mail.message.reason\",\n\t            'widget.mail.success' : \"widget.mail.success\",\n\t            'widget.mail.fail' : \"widget.mail.fail\"\n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'recommendation' : {\n\t        'recommendation.display.noresult' : \"recommendation.display.noresult\",\n\t    },\n\t    \n\t    'poi' : {\n\t        'category' : {\n\t            'legend_das_event': \"\u00c9v\u00e9nements\",   \n\t            'legend_das_culture': \"Culture / Patrimoine\",   \n\t            'legend_das_loisirs': \"Activit\u00e9s / Loisirs\",   \n\t            'legend_das_transport': \"Transports\",   \n\t            'legend_das_gastronomy': \"Gastronomie / H\u00e9bergement\",   \n\t            'legend_das_info': \"Points d&#039;informations\",   \n\t            'legend_das_poi': \"Points d&#039;int\u00e9r\u00eats\",   \n\t            'legend_das_business': \"Business\",   \n\t            'legend_das_parking': \"Parking\",   \n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'pack' : {\n            'eco': \"Eco tourisme\",   \n            'family': \"Famille\",   \n\t    },\n\t    'pack_url' : 'https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1880/redirection-page-pack',\n\t    \n\t    \t    'teaser' : [\n            {\n                'title' : \"Nos id\u00e9es des randonn\u00e9es d&#039;automne\",\n                'value' : \"/fr/GV64/nos-idees-des-randonnees-d-automne\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Sur les traces de l&#039;histoire\",\n                'value' : \"/fr/GP1220/sur-les-traces-de-l-histoire\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Testez nos recettes r\u00e9gionales\",\n                'value' : \"/fr/GP1221/testez-nos-recettes-regionales\"\n            },\n            {\n                'title' : \"D\u00e9couvrez nos offres forfaitaires !\",\n                'value' : \"/fr/GP1222/decouvrez-nos-offres-forfaitaires\"\n            },\n        ],\n        \n        \n                                            'campaign' : [\n                            {\n                    'campaignId' : \"14\",\n                    'id' : \"44\",\n                    'image' : \"//static.fribourgregion.ch/2a05bebf1f198b3fd71645a5dbb46f1e5acb4e0f.jpg\",\n                    'link' : \"http://www.dzin.ch\"\n                },\n                    ],\n\t};\n</script><div id=\"container\"><nav id=\"nav_shortcut\" class=\"menu_icon vertical Fixed\"><ul class=\"right icon large\"><li><a id=\"btn_account_login\" href=\"#\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right system\" title=\"Mes informations\"><span class=\"image user\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right favorite\" title=\"Mes favoris\"><span class=\"image favorite\"></span></a></li></ul></nav><header id=\"header\" class=\"Fixed\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#help_box\" rel=\"help_msg\" class=\"bg_color_1 tooltip_right button_open_help\" title=\"Aide en ligne\"><span class=\"icon question\"></span></a></ul></nav><nav id=\"nav_main\" class=\"menu_icon right\"><ul class=\"right center icon small\"><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Choisissez votre langue\"><span class=\"image\">FR</span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z3295\" title=\"\">Fran\u00e7ais</a></li><li><a href=\"/de/Z3295\" title=\"\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/Z3295\" title=\"\">English</a></li></ul></li><li><a href=\"#search_global_quick\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right button_open_searchbox\" title=\"Recherche\"><span class=\"image search\"></span></a></li><li><a href=\"#menu\" id=\"open_menu\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right\" title=\"Navigation rapide\"><span class=\"image navigation\"></span></a></li></ul></nav><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"large left\"><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">FRIBOURG REGION<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></li><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">Services<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"\" class=\"\">Tourisme d'affaires</a></li></ul></nav><nav id=\"menu\" class=\"mm-menu mm-effect-slide mm-offcanvas\"><div><!-- class=\"mobile_show\" --><div class=\"align_center mobile_show\"><a href=\"#destinations\" class=\"button round bg_color_3\">FRIBOURG REGION</a><div id=\"destinations\" class=\"Panel\"><ul><ul><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></ul></div><a href=\"#services\" class=\"button round bg_color_3\">Services</a><div id=\"services\" class=\"Panel\"><ul><ul class=\"mobile_show\"><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></ul></div><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"Tourisme d'affaires\" class=\"button round bg_color_3\">Tourisme d'affaires</a></div><!--\n        \t<ul><li><a href=\"/fr/\" title=\"\">Page d'accueil</a></li></ul>\n\t\t--><ul><!-- <li class=\"mm-divider\">R\u00e9pertoire</li> --><li><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" title=\"\">Nouveaut\u00e9s</a></li><li><span>H\u00e9bergement</span><ul><li><a href=\"/fr/Z6444/hotels\" title=\"\">H\u00f4tels</a></li><li><a href=\"/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region\" title=\"\">Bed &amp; Breakfast, Chambres d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region\" title=\"\">Appartements de vacances</a></li><li><a href=\"/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region\" title=\"\">H\u00e9bergements collectifs</a></li><li><a href=\"/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes\" title=\"\">Chalets &amp; g\u00eetes de montagnes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3215/hebergements-insolites\" title=\"\">H\u00e9bergements insolites</a></li><li><a href=\"/fr/Z3211/camping\" title=\"\">Campings</a></li><li><a href=\"/fr/Z3438/agritourisme\" title=\"\">Agritourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers\" title=\"\">Auberges de jeunesse &amp; Backpackers</a></li></ul></li><li><span>Activit\u00e9s</span><ul><li><a href=\"https://www.dzin.ch\" title=\"\">R\u00e9servez vos activit\u00e9s en ligne</a></li><li><span>Randonn\u00e9es p\u00e9destres</span><ul><li><a href=\"/fr/GV24\" title=\"\">Randonn\u00e9es th\u00e9matiques &amp; balades</a></li><li><a href=\"/fr/GV23\" title=\"\">Randonn\u00e9es balis\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GV94\" title=\"\">Balades accessibles en poussette</a></li><li><a href=\"/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3831/randonnees-guidees\" title=\"\">Contacts pour randonn\u00e9es accompagn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3661/cartes-de-randonnees\" title=\"\">Cartes de randonn\u00e9es &amp; guides</a></li></ul></li><li><span>Excursions</span><ul><li><a href=\"/fr/GP523\" title=\"\">Excursions nature</a></li><li><span>Parcs naturels &amp; r\u00e9serves naturelles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP508\" title=\"\">Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d\u2019Enhaut</a></li><li><a href=\"/fr/P7280\" title=\"\">Parc naturel du gantrisch</a></li><li><a href=\"/fr/P12818\" title=\"\">La Grande Cari\u00e7aie</a></li><li><a href=\"/fr/P6357\" title=\"\">R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir</a></li><li><a href=\"/fr/P5845\" title=\"\">Centre-Nature de La Sauge</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP1103\" title=\"\">Visites guid\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP519\" title=\"\">Excursions gourmandes</a></li><li><a href=\"/fr/GP521\" title=\"\">Excursions sportives</a></li><li><a href=\"/fr/GP533\" title=\"\">Activit\u00e9s Pluie</a></li></ul></li><li><span>V\u00e9lo, VTT, Roller</span><ul><li><a href=\"/fr/GV27\" title=\"\">V\u00e9lo</a></li><li><a href=\"/fr/GV28\" title=\"\">VTT</a></li><li><a href=\"/fr/GV29\" title=\"\">Roller</a></li><li><a href=\"/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers\" title=\"\">Cartes et guides</a></li><li><a href=\"/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li></ul></li><li><span>Familles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP606\" title=\"\">Sports &amp; loisirs pour les enfants</a></li><li><a href=\"/fr/GP605\" title=\"\">Visites &amp; excursions pour familles</a></li><li><a href=\"/fr/GP607\" title=\"\">Animaux de la ferme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille\" title=\"\">Pique-niquer en famille</a></li></ul></li><li><span>L&#039;eau sous toutes ses formes</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3216/nos-lacs\" title=\"\">Nos lacs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3793/nos-rivieres\" title=\"\">Nos rivi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Nos plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3740/navigation\" title=\"\">Navigation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Nos piscines</a></li><li><a href=\"/fr/GP532\" title=\"\">Activit\u00e9s autour de l&#039;eau</a></li></ul></li><li><span>Shopping</span><ul><li><span>Saveurs &amp; gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/GP305\" title=\"\">Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les March\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/Z3846/centres-commerciaux\" title=\"\">Centres commerciaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/P6013\" title=\"\">Bien-\u00eatre</a></li><li><a href=\"/fr/Z5091/groupes\" title=\"\">Activit\u00e9s pour groupes</a></li><li><a href=\"/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland\" title=\"\">Grand Tour of Switzerland</a></li><li><a href=\"/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours\" title=\"\">D\u00e9couvrez FRIBOURG REGION en 4 jours</a></li></ul></li><li><span>Sports &amp; Loisirs</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3261/sports-nautiques\" title=\"\">Sports nautiques</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3263/peche\" title=\"\">P\u00eache</a></li><li><a href=\"/fr/Z3262/beach-volley\" title=\"\">Beach Volley</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Piscines, wellness</a></li><li><a href=\"/fr/Z3264/tennis-squash-badminton\" title=\"\">Tennis, squash, badminton</a></li><li><a href=\"/fr/Z3265/golf\" title=\"\">Golf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3141/minigolf\" title=\"\">Minigolf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe\" title=\"\">Bobluge, Trottinerbe</a></li><li><a href=\"/fr/Z3268/varappe-escalade\" title=\"\">Varappe, escalade</a></li><li><a href=\"/fr/Z3269/equitation\" title=\"\">Equitation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3140/karting\" title=\"\">Karting</a></li><li><a href=\"/fr/P6887\" title=\"\">Charmey Aventures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3271/skate-park\" title=\"\">Skate Park</a></li><li><a href=\"/fr/Z3272/bowling\" title=\"\">Bowling</a></li><li><a href=\"/fr/Z3274/montgolfiere\" title=\"\">Montgolfi\u00e8re</a></li><li><a href=\"/fr/Z3273/petanque\" title=\"\">P\u00e9tanque</a></li><li><a href=\"/fr/Z3277/nordic-walking-courir\" title=\"\">Nordic Walking, Courir</a></li><li><a href=\"/fr/Z3275/parapente-delta\" title=\"\">Parapente, delta</a></li><li><a href=\"/fr/Z3276/aviation-parachutisme\" title=\"\">Aviation, parachutisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3278/autres-sports\" title=\"\">Autres sports</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP554\" title=\"\">Luges d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3292/buvettes-d-alpage\" title=\"\">Buvettes d&#039;alpage</a></li><li><a href=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" title=\"\">Restaurants</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3847/tables-d-hotes\" title=\"\">Tables d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3294/tea-rooms\" title=\"\">Tea-Rooms</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf\" title=\"\">Brunch</a></li><li><span>Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises\" title=\"\">O\u00f9 trouver nos sp\u00e9cialit\u00e9s?</a></li><li><a href=\"/fr/Z3851/producteurs-locaux\" title=\"\">Producteurs locaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP498\" title=\"\">Recettes r\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP499\" title=\"\">Produits du terroir</a></li><li><a href=\"/fr/GP502\" title=\"\">Fromage</a></li><li><a href=\"/fr/GP501\" title=\"\">Chocolat</a></li><li><a href=\"/fr/Z4010/la-biere\" title=\"\">Bi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">March\u00e9s</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP505\" title=\"\">Activit\u00e9s gourmandes</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf\" title=\"\">Restaurants Gault &amp; Millau</a></li></ul></li><li><span>Sortir</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3296/cinemas\" title=\"\">Cin\u00e9mas</a></li><li><a href=\"/fr/Z3300/bars-clubs\" title=\"\">Bars &amp; clubs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3299/salons-de-jeux\" title=\"\">Salons de jeux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts\" title=\"\">Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts</a></li></ul></li><li><span>Culture &amp; Patrimoine</span><ul><li><span>Architecture et monuments</span><ul><li><a href=\"/fr/GP536\" title=\"\">\u00c9glises et ch\u00e2teaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP537\" title=\"\">Les \u00e9glises autour de Romont</a></li><li><a href=\"/fr/GP538\" title=\"\">Ponts en ville de Fribourg</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP534\" title=\"\">Mus\u00e9es et autres visites</a></li><li><span>Traditions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP894\" title=\"\">D\u00e9salpe</a></li><li><a href=\"/fr/GP543\" title=\"\">Poya</a></li><li><a href=\"/fr/GP544\" title=\"\">Lutte</a></li><li><a href=\"/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages\" title=\"\">Alpage</a></li><li><a href=\"/fr/GP545\" title=\"\">Art traditionnel</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP541\" title=\"\">Contes et l\u00e9gendes</a></li><li><a href=\"/fr/GP540\" title=\"\">Personnalit\u00e9s</a></li></ul></li><li><span>Hiver</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3732/informations-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/GP608\" title=\"\">Nos stations hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP610\" title=\"\">Ski et snowboard</a></li><li><a href=\"/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region\" title=\"\">Raquettes et randonn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP613\" title=\"\">Ski de fond</a></li><li><a href=\"/fr/GP614\" title=\"\">Luge</a></li><li><a href=\"/fr/Z3396/patinage\" title=\"\">Patinage</a></li><li><a href=\"/fr/P26623\" title=\"\">Vitaski</a></li><li><a href=\"/fr/GP895\" title=\"\">Manifestations hivernales \u00e0 FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/P10069\" title=\"\">Loisirs pour tous</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires</span><ul><li><span>Offres forfaitaires avec nuit\u00e9es</span><ul><li><a href=\"/fr/GP784\" title=\"\">Offres interr\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/GP736\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP735\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires sans nuit\u00e9e</span><ul><li><a href=\"/fr/GP738\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP737\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li></ul></li><li><span>Transports touristiques</span><ul><li><a href=\"/fr/GP620\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques \u00e9t\u00e9</a></li><li><a href=\"/fr/GP619\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP621\" title=\"\">Avions et h\u00e9licopt\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/P5373\" title=\"\">Funiculaire de Fribourg</a></li><li><span>Bateaux</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3435/compagnies-privees\" title=\"\">Compagnies priv\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3433/service-regulier\" title=\"\">Service r\u00e9gulier</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP618\" title=\"\">Cal\u00e8ches</a></li><li><a href=\"/fr/GP617\" title=\"\">Petits trains touristiques</a></li><li><a href=\"/fr/GP616\" title=\"\">Trains</a></li></ul></li><li><span>\u00c9v\u00e9nements &amp; Expositions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" title=\"\">Calendrier des manifestations</a></li><li><a href=\"/fr/GP877\" title=\"\">Manifestations principales</a></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les march\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/GP896\" title=\"\">Cin\u00e9ma Open Air</a></li><li><a href=\"/fr/GP1877\" title=\"\">Festivals</a></li></ul></li><li><span>Acc\u00e8s</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li><li><span>Voyager avec un handicap</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr\" title=\"\">Voyager en train et bus</a></li><li><a href=\"/fr/Z3595/restaurants-accessibles\" title=\"\">Restaurants accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap\" title=\"\">Organisations</a></li><li><a href=\"/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles\" title=\"\">Mus\u00e9es et visites accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3594/hotels-accessibles\" title=\"\">H\u00f4tels accessibles</a></li></ul></li></ul></li></ul></div></nav><figure id=\"logo\" class=\"logo\"><span class=\"image\"><a href=\"/fr/\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/4002037ee1cff73e6dfab7e88ebe7f6527f844a0.png?1511275631\" alt=\"logo Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"responsive\"></a></span><span class=\"slogan align_left\">Bienvenue !</span></figure></div><div class=\"clearfix\"></div></div></header><div id=\"content\"><div id=\"loading\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div class=\"slideshow\"><div id=\"bubble_slider\"></div><div class=\"slider\" id=\"slider\"><div class=\"slide\"><img class=\"lazy-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/24888/0592604e988edf5f1e0f858e8db3f54bb43d302a_2000.jpg\"><div class=\"slide-copyright\"><p></p></div></div></div></div><div class=\"background\"><div class=\"page\"><div class=\"container_12\"><section class=\"grid_12\"><article class=\"box_article\" data-id=\"581\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><nav class=\"menu_icon icon_list no_margin\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#map\" class=\"bg_color_3 round tooltip scrollto\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"image map\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=581\" target=\"_blank\" class=\"bg_color_3 tooltip round\" title=\"Imprimer la page\"><span class=\"image print\"></span></a></li><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Partager\"><span class=\"image share\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"https://www.facebook.com/share.php?v=4&amp;src=bm&amp;u=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts&amp;t=Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span></a></li><li><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts - Fribourg R\u00e9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Twitter\"><span class=\"icon twitter\"></span></a></li><li><a href=\"https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts&amp;title=Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts - Fribourg R\u00e9gion&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Linkedin\"><span class=\"icon linkedin\"></span></a></li><li><a href=\"http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts&title=Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Weibo\"><span class=\"icon weibo\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FZ3295%2Ftheatres-spectacles-concerts\" class=\"button_iframe\" title=\"Envoyer par email\"><span class=\"icon mail\"></span></a></li></ul></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div><h1 class=\"title\">Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts</h1></div></div></article></section><section id=\"group_result\" class=\"grid_12\"><article id=\"6811\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17922/94b0ffd736561a915a43d7663d11d063e900cfe6_COVER.JPG\" alt=\"Salle de l&#039;H\u00f4tel de Ville\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Salle de l&#039;H\u00f4tel de Ville</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Salle de l&#039;H\u00f4tel de Ville</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGrand-Rue 7<br />\r\nCase Postale 32<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 26 919 18 00</a><br><br><a href=\"mailto:secretariat@bulle.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.bulle.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6811] = {\n        'id' : 6811,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17922/94b0ffd736561a915a43d7663d11d063e900cfe6_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Salle de l&#039;H\u00f4tel de Ville\",\n        'address' : \"Grand-Rue 7  Case Postale 32\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.618295531452,\n        'longitude' : 7.0570316110328,\n        'url' : \"/fr/P6811/salle-de-l-hotel-de-ville\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4835\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12316/f72d2478b3379d7385bee1cc15dc6900798e7be4_COVER.jpg\" alt=\"Aula du Cycle d&#039;Orientation de La Gruy\u00e8re\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Aula du Cycle d&#039;Orientation de La Gruy\u00e8re</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Salle de spectacle</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue de la L\u00e9ch\u00e8re 40<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 919 27 00</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4835] = {\n        'id' : 4835,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12316/f72d2478b3379d7385bee1cc15dc6900798e7be4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Aula du Cycle d&#039;Orientation de La Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Rue de la L\u00e9ch\u00e8re 40\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.624910133163,\n        'longitude' : 7.0551830638237,\n        'url' : \"/fr/P4835/aula-du-cycle-d-orientation-de-la-gruyere\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13988\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25804/0af943979095a62073125b03dd669153fd9cb80a_COVER.JPG\" alt=\"Cave vo\u00fbt\u00e9e de la Cr\u00eaperie Entre Terre et Mer\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Cave vo\u00fbt\u00e9e de la Cr\u00eaperie Entre Terre et Mer</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Rue\n\t                </p><p class=\"resume\">Entre Terre et Mer : concerts, expositions et cr\u00eapes.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPascale Bessire-Cudennec<br />\r\nRue du Casino 19<br>\t\t\t\t1673 Rue<br><a href=\"#\">tel. +41 21 909 03 68</a><br><br><a href=\"mailto:hello@terremer.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.terremer.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13988] = {\n        'id' : 13988,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25804/0af943979095a62073125b03dd669153fd9cb80a_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Cave vo\u00fbt\u00e9e de la Cr\u00eaperie Entre Terre et Mer\",\n        'address' : \"Pascale Bessire-Cudennec  Rue du Casino 19\",         'city' : \"Rue\", \n        'zip' : \"1673\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.619145342326,\n        'longitude' : 6.8221656382411,\n        'url' : \"/fr/P13988/cave-voutee-de-la-creperie-entre-terre-et-mer\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12507\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27598/0e6880df92157afd7b2765ea6ee8b3ecef031665_COVER.jpg\" alt=\"Les Capucins\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Les Capucins</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Romont\n\t                </p><p class=\"resume\">L&#039;\u00e9glise des Capucins transform\u00e9e en une salle de spectacles d\u00e9tonante !</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGrand-Rue 48<br>\t\t\t\t1680 Romont<br><a href=\"#\">tel. +41 26 651 90 55</a><br><br><a href=\"mailto:info@les-capucins.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.les-capucins.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12507] = {\n        'id' : 12507,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27598/0e6880df92157afd7b2765ea6ee8b3ecef031665_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les Capucins\",\n        'address' : \"Grand-Rue 48\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.697108062184,\n        'longitude' : 6.9186171546651,\n        'url' : \"/fr/P12507/les-capucins\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12505\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27592/b587460126062437646fb230c662bda1acf3b7fe_COVER.JPG\" alt=\"Bicubic\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Bicubic</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Romont\n\t                </p><p class=\"resume\">Bicubic, la salle de spectacles moderne et confortable de Romont.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute d&#039;Arruffens 37<br>\t\t\t\t1680 Romont<br><a href=\"#\">tel. +41 26 651 90 52</a><br><br><a href=\"mailto:info@bicubic.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.bicubic.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12505] = {\n        'id' : 12505,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27592/b587460126062437646fb230c662bda1acf3b7fe_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Bicubic\",\n        'address' : \"Route d&#039;Arruffens 37\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.685681616748,\n        'longitude' : 6.9103743000851,\n        'url' : \"/fr/P12505/bicubic\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8025\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24580/4a134edb4febfae9538edffb9dad58496d5c293c_COVER.jpg\" alt=\"Kulturkeller Gerbestock\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Kulturkeller Gerbestock</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Kerzers\n\t                </p><p class=\"resume\">Une cave rustique proposant des expositions, concerts et th\u00e9\u00e2tres.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGerbegasse 14<br>\t\t\t\t3210 Kerzers<br><a href=\"#\">tel. +41 31 750 53 53</a><br><br><a href=\"mailto:info@gerbestock.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.gerbestock.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8025] = {\n        'id' : 8025,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24580/4a134edb4febfae9538edffb9dad58496d5c293c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Kulturkeller Gerbestock\",\n        'address' : \"Gerbegasse 14\",         'city' : \"Kerzers\", \n        'zip' : \"3210\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.975784303947,\n        'longitude' : 7.1951793868885,\n        'url' : \"/fr/P8025/kulturkeller-gerbestock\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8076\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/23731/32079edf9891a847ab42f44ae62f41a06cdaa1d7_COVER.jpg\" alt=\"Th\u00e9\u00e2tre en sous-sol Morat\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Th\u00e9\u00e2tre en sous-sol Morat</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p><p class=\"resume\">Le th\u00e9\u00e2tre se situe dans le centre culturel du parc du Beaulieu. Les conditions y sont id\u00e9ales pour faire bouger, en collaboration avec d\u2019autres organisations, la vie culturelle de Morat. Celui-ci est...</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tIm KiB Kulturzentrum<br />\r\nPrehlstrasse 13<br>\t\t\t\t3280 Murten<br><a href=\"#\">tel. +41 26 670 57 77</a><br><br><a href=\"mailto:info@kellertheatermurten.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.kellertheatermurten.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8076] = {\n        'id' : 8076,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/23731/32079edf9891a847ab42f44ae62f41a06cdaa1d7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Th\u00e9\u00e2tre en sous-sol Morat\",\n        'address' : \"Im KiB Kulturzentrum  Prehlstrasse 13\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928840673694,\n        'longitude' : 7.1225427541995,\n        'url' : \"/fr/P8076/theatre-en-sous-sol-morat\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8074\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17642/7cd8edf0cbf0c147e43ad06962d57125f108aac6_COVER.jpg\" alt=\"Centre culture au Beaulieu &quot;KiB&quot;\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Centre culture au Beaulieu &quot;KiB&quot;</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p><p class=\"resume\">Le centre de culture est la sc\u00e8ne culturelle principale de la r\u00e9gion de Morat, offrant une large palette de spectacles de cabaret et de th\u00e9\u00e2tre, des concerts de jazz,... .<br />\r\nNotre saison dure 10 mois, ...</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPrehlstrasse 13<br>\t\t\t\t3280 Murten<br><a href=\"#\">tel. +41 26 672 16 74</a><br><br><a href=\"mailto:kib@kib-murten.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.kib-murten.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8074] = {\n        'id' : 8074,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17642/7cd8edf0cbf0c147e43ad06962d57125f108aac6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Centre culture au Beaulieu &quot;KiB&quot;\",\n        'address' : \"Prehlstrasse 13\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.9288313162,\n        'longitude' : 7.1224115018725,\n        'url' : \"/fr/P8074/centre-culture-au-beaulieu-kib\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8073\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17641/4f418f942fcef3ab4b5fd4429394b89ea6b705ff_COVER.jpg\" alt=\"Le cin\u00e9ma Feuerwehrmagazin N\u00b01\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le cin\u00e9ma Feuerwehrmagazin N\u00b01</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p><p class=\"resume\">Le petit cin\u00e9ma de la Vieille Ville de Morat vous propose de grands films dans votre r\u00e9gion. Vous trouverez le programme actuel sur le site web www.kino-murten.ch avec la possibilit\u00e9 de r\u00e9servation en...</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tSchulgasse 18<br>\t\t\t\t3280 Murten<br><a href=\"#\">tel. +41 26 670 08 88</a><br><br><a href=\"mailto:kino-murten@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.kino-murten.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8073] = {\n        'id' : 8073,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17641/4f418f942fcef3ab4b5fd4429394b89ea6b705ff_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le cin\u00e9ma Feuerwehrmagazin N\u00b01\",\n        'address' : \"Schulgasse 18\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.927801387809,\n        'longitude' : 7.1175724106566,\n        'url' : \"/fr/P8073/le-cinema-feuerwehrmagazin-n01\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8072\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/26931/0ef8c76082a31d718e90c47ac8a79e6599e1b0c3_COVER.JPG\" alt=\"Th\u00e9\u00e2tre de marionnettes\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Th\u00e9\u00e2tre de marionnettes</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Ins\n\t                </p><p class=\"resume\">Le th\u00e9\u00e2tre de marionnettes se trouve dans une ancienne cave \u00e0 vin du Restaurant Rebstock. Repr\u00e9sentations pour jusqu\u2019\u00e0 70 personnes. Les repr\u00e9sentations se font en dialecte bernois.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tDaniela D&#039;Arcangelo<br />\r\nDorfplatz 14b<br>\t\t\t\t3232 Ins<br><a href=\"#\">tel. +41 32 313 42 39</a><br><br><a href=\"mailto:daniela.darcangelo@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.puppentheater-ins.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8072] = {\n        'id' : 8072,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/26931/0ef8c76082a31d718e90c47ac8a79e6599e1b0c3_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Th\u00e9\u00e2tre de marionnettes\",\n        'address' : \"Daniela D&#039;Arcangelo  Dorfplatz 14b\",         'city' : \"Ins\", \n        'zip' : \"3232\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.929149502383,\n        'longitude' : 7.1183005566127,\n        'url' : \"/fr/P8072/theatre-de-marionnettes\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4814\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12294/f835fdead1cf9002bba44866773e90a2a3bc5f06_COVER.jpg\" alt=\"Univers@lle\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Univers@lle</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Ch\u00e2tel-St-Denis\n\t                </p><p class=\"resume\">L&#039;Univers@lle est une salle de spectacle richement \u00e9quip\u00e9e au niveau technique de sc\u00e8ne et projections visuelles.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tLocation de l&#039;Univers@lle:<br />\r\nAdministration Communale<br />\r\nService technique<br>\t\t\t\t1618 Ch\u00e2tel-St-Denis<br><a href=\"#\">tel. +41 21 948 22 13</a><br><br></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4814] = {\n        'id' : 4814,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12294/f835fdead1cf9002bba44866773e90a2a3bc5f06_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Univers@lle\",\n        'address' : \"Location de l&#039;Univers@lle:  Administration Communale  Service technique\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.532144421207,\n        'longitude' : 6.8976600571117,\n        'url' : \"/fr/P4814/universatlle\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4813\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/48704/1afe9ea4e7a336e4f80b1a710909abffb26c8608_COVER.png\" alt=\"Association culturelle Les Cultur@iles\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Association culturelle Les Cultur@iles</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Ch\u00e2tel-St-Denis\n\t                </p><p class=\"resume\">Les Cultur@iles organisent de nombreux spectacles et concerts \u00e0 l&#039;Univers@lle</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tAssociation Culturelle<br />\r\nLes Cultur@iles<br>\t\t\t\t1618 Ch\u00e2tel-St-Denis<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 864 07 03</a><br><br><a href=\"mailto:info@culturailes.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"https://www.culturailes.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4813] = {\n        'id' : 4813,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/48704/1afe9ea4e7a336e4f80b1a710909abffb26c8608_COVER.png\",\n        'name' : \"Association culturelle Les Cultur@iles\",\n        'address' : \"Association Culturelle  Les Cultur@iles\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.532232388448,\n        'longitude' : 6.8977272700536,\n        'url' : \"/fr/P4813/association-culturelle-les-culturatiles\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12790\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28394/8f32d02fb666f10500c954385e593e68a884874c_COVER.jpg\" alt=\"Hameau Z&#039;Arts\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Hameau Z&#039;Arts</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Payerne\n\t                </p><p class=\"resume\">Caf\u00e9-Th\u00e9\u00e2tre</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRte de Berne<br>\t\t\t\t1530 Payerne<br><a href=\"#\">tel. +41 26 660 13 12</a><br><br><a href=\"mailto:hameau-z-arts@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.hameau-z-arts.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12790] = {\n        'id' : 12790,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28394/8f32d02fb666f10500c954385e593e68a884874c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Hameau Z&#039;Arts\",\n        'address' : \"Rte de Berne\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.804912398245,\n        'longitude' : 6.9411149030202,\n        'url' : \"/fr/P12790/hameau-z-arts\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12788\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28385/f9da89789a5040de88806d4f444fb62c5b165ddc_COVER.jpg\" alt=\"Th\u00e9\u00e2tre de la Prillaz\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Th\u00e9\u00e2tre de la Prillaz</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p><p class=\"resume\">Salle de Th\u00e9\u00e2tre</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tSalle de la Prillaz<br />\r\nCh. des Autrichiens 15<br>\t\t\t\t1470 Estavayer-le-Lac<br><br><a href=\"mailto:info@theatre-prillaz.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.theatre-prillaz.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12788] = {\n        'id' : 12788,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28385/f9da89789a5040de88806d4f444fb62c5b165ddc_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Th\u00e9\u00e2tre de la Prillaz\",\n        'address' : \"Salle de la Prillaz  Ch. des Autrichiens 15\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849517289443,\n        'longitude' : 6.8558732272504,\n        'url' : \"/fr/P12788/theatre-de-la-prillaz\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12797\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28396/b278ca58aca92784f43659aa283e993945353d5a_COVER.jpg\" alt=\"Le Beaulieu\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Beaulieu</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Payerne\n\t                </p><p class=\"resume\">Salle de spectacles</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tLe Beaulieu<br />\r\nRue du Jura 5<br>\t\t\t\t1530 Payerne<br><a href=\"#\">tel. +41 26 660 38 92</a><br><br><a href=\"mailto:info@lebeaulieu.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.lebeaulieu.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12797] = {\n        'id' : 12797,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28396/b278ca58aca92784f43659aa283e993945353d5a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Beaulieu\",\n        'address' : \"Le Beaulieu  Rue du Jura 5\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.820328335085,\n        'longitude' : 6.9325653612941,\n        'url' : \"/fr/P12797/le-beaulieu\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12785\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28381/f0a10110d394f8bcb5f503d1208c26c0cdd0c7de_COVER.jpg\" alt=\"L&#039;Azimut\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">L&#039;Azimut</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p><p class=\"resume\">Th\u00e9\u00e2tre</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tL&#039;Azimut<br />\r\nAvenue de la Gare 111<br />\r\nCase postale 647<br>\t\t\t\t1470 Estavayer-le-Lac<br><a href=\"#\">tel. +41 26 535 57 33</a><br><br><a href=\"http://www.l-azimut.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12785] = {\n        'id' : 12785,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28381/f0a10110d394f8bcb5f503d1208c26c0cdd0c7de_COVER.jpg\",\n        'name' : \"L&#039;Azimut\",\n        'address' : \"L&#039;Azimut  Avenue de la Gare 111  Case postale 647\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.845460160024,\n        'longitude' : 6.8432048857539,\n        'url' : \"/fr/P12785/l-azimut\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12654\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25637/3cfaf6f2e102fa764372c901a77bbcea9c4828f1_COVER.jpg\" alt=\"Tour du Sauvage\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tour du Sauvage</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t                \t\t                \t\t                \n                \t\t                \t\t\t                \t\t                \n                \t\t                \t\t\t \n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Romont\n\t                </p><p class=\"resume\">Le rendez-vous estival : chaque ann\u00e9e, expositions et spectacles de fin juin \u00e0 d\u00e9but septembre.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tOffice du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion<br />\r\nRue du Ch\u00e2teau 112<br />\r\nCase postale 86<br>\t\t\t\t1680 Romont<br><a href=\"#\">tel. +41 26 651 90 55</a><br><br><a href=\"mailto:info@romontregion.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12654] = {\n        'id' : 12654,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25637/3cfaf6f2e102fa764372c901a77bbcea9c4828f1_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tour du Sauvage\",\n        'address' : \"Office du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion  Rue du Ch\u00e2teau 112  Case postale 86\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.694067565554,\n        'longitude' : 6.9167610816658,\n        'url' : \"/fr/P12654/tour-du-sauvage\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26381\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/49871/575c45a2dfd6b05f59ecb5515232734d10c68293_COVER.jpg\" alt=\"Concert : Tinariwen - Tsegue\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Concert : Tinariwen - Tsegue</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">06/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Desert Blues</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tFRI-SON<br />\r\nRoute de la Fonderie 13<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><br><a href=\"mailto:spectacles@fribourgtourisme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.fri-son.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26381] = {\n        'id' : 26381,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/49871/575c45a2dfd6b05f59ecb5515232734d10c68293_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Concert : Tinariwen - Tsegue\",\n        'address' : \"FRI-SON  Route de la Fonderie 13\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.794956619448,\n        'longitude' : 7.151616918818,\n        'url' : \"/fr/P26381/concert-tinariwen-tsegue\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9731\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20808/19245b53265a1e1f5ea3dd5a9de806b68f3161ba_COVER.jpg\" alt=\"Fri-Son\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Fri-Son</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">La grande salle de Fri-Son a accueilli des noms prestigieux du monde de la musique. Cette salle incarne l\u2019\u00e2me de Fri-Son, l\u00e0 o\u00f9 les moments forts de l\u2019histoire du lieu se sont d\u00e9roul\u00e9s ces trente dern...</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRoute de la Fonderie 13<br />\r\nCase postale 15<br>\t\t\t\t1705 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 424 36 25</a><br><br><a href=\"mailto:info@fri-son.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.fri-son.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9731] = {\n        'id' : 9731,\n        'type' : \"das_business\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20808/19245b53265a1e1f5ea3dd5a9de806b68f3161ba_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fri-Son\",\n        'address' : \"Route de la Fonderie 13  Case postale 15\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1705\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.795038835529,\n        'longitude' : 7.1516121627428,\n        'url' : \"/fr/P9731/fri-son\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4834\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12315/d453db1a7547a2d1cb4c13f0c05e6dfbac2211c4_COVER.jpg\" alt=\"Centre culturel Ebullition\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Centre culturel Ebullition</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Concerts, soir\u00e9es, projections de films...<br />\r\n300 places</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue de Vevey 34<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 913 90 33</a><br><br><a href=\"mailto:admin@ebull.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.ebull.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4834] = {\n        'id' : 4834,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12315/d453db1a7547a2d1cb4c13f0c05e6dfbac2211c4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Centre culturel Ebullition\",\n        'address' : \"Rue de Vevey 34\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.616315913351,\n        'longitude' : 7.0541865582099,\n        'url' : \"/fr/P4834/centre-culturel-ebullition\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4832\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12313/d81b7200a2d349f82a6ed850ea0e6415a4f9399d_COVER.jpg\" alt=\"CO2 - Salle de spectacle de La Gruy\u00e8re\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">CO2 - Salle de spectacle de La Gruy\u00e8re</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            La Tour-de-Tr\u00eame\n\t                </p><p class=\"resume\">Sise \u00e0 La Tour-de-Tr\u00eame, commune de Bulle, CO2 Salle de spectacle de la Gruy\u00e8re a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e en septembre 2004 et fait partie du complexe scolaire du cycle d&#039;orientation de la Gruy\u00e8re.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tRue de la Ronclina 4<br>\t\t\t\t1635 La Tour-de-Tr\u00eame<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 919 29 11</a><br><br><a href=\"http://www.co2-spectacle.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4832] = {\n        'id' : 4832,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12313/d81b7200a2d349f82a6ed850ea0e6415a4f9399d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"CO2 - Salle de spectacle de La Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Rue de la Ronclina 4\",         'city' : \"La Tour-de-Tr\u00eame\", \n        'zip' : \"1635\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.605890255971,\n        'longitude' : 7.0605344562747,\n        'url' : \"/fr/P4832/co2-salle-de-spectacle-de-la-gruyere\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26400\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25453/40d2ca443556ac2fcd95d6e5fa5dc818087ec773_COVER.jpg\" alt=\"Downfall of Gaia - Serpens Luminis - E-L-R\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Downfall of Gaia - Serpens Luminis - E-L-R</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">07/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Post Metal / Sludge / Black Metal</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tNouveau Monde<br />\r\nEsplanade de l&#039;Ancienne-Gare 3<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><br><a href=\"mailto:spectacles@fribourgtourisme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"https://nouveaumonde.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26400] = {\n        'id' : 26400,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25453/40d2ca443556ac2fcd95d6e5fa5dc818087ec773_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Downfall of Gaia - Serpens Luminis - E-L-R\",\n        'address' : \"Nouveau Monde  Esplanade de l&#039;Ancienne-Gare 3\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802074488083,\n        'longitude' : 7.1503252740877,\n        'url' : \"/fr/P26400/downfall-of-gaia-serpens-luminis-e-l-r\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4831\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12312/4d8167a8ac942aa7b52c00c8469c0c0f631e19d5_COVER.jpg\" alt=\"La Gare aux Sorci\u00e8res\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Gare aux Sorci\u00e8res</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\n\t                </p><p class=\"resume\">Salle de spectacle</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPlace du funiculaire<br />\r\nCP 5<br>\t\t\t\t1663 Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 921 85 00</a><br><br><a href=\"http://www.lagareauxsorcieres.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4831] = {\n        'id' : 4831,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12312/4d8167a8ac942aa7b52c00c8469c0c0f631e19d5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Gare aux Sorci\u00e8res\",\n        'address' : \"Place du funiculaire  CP 5\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.559617187142,\n        'longitude' : 7.038835418685,\n        'url' : \"/fr/P4831/la-gare-aux-sorcieres\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"4829\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12310/77d936fcf4231c807b26362d659309cb5574ac34_COVER.jpg\" alt=\"Salle des Tr\u00e9teaux de Chalamala\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Salle des Tr\u00e9teaux de Chalamala</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p><p class=\"resume\">Possibilit\u00e9 de location</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tMonsieur Gremaud<br />\r\nCase Postale 40<br />\r\nRue de Dardens 15<br>\t\t\t\t1630 Bulle<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 912 54 87</a><br><br><a href=\"http://www.treteaux.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[4829] = {\n        'id' : 4829,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12310/77d936fcf4231c807b26362d659309cb5574ac34_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Salle des Tr\u00e9teaux de Chalamala\",\n        'address' : \"Monsieur Gremaud  Case Postale 40  Rue de Dardens 15\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.626848848431,\n        'longitude' : 7.0565664599388,\n        'url' : \"/fr/P4829/salle-des-treteaux-de-chalamala\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9650\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18739/356a58aaa84649d4435665c61043a5681a1c45f9_COVER.jpg\" alt=\"La salle de spectacle Equilibre\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La salle de spectacle Equilibre</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">La salle de spectacle Equilibre se loue pour des spectacles, conf\u00e9rences, assembl\u00e9es, banquets ou s\u00e9minaires.<br /><br />\r\nEquilibre, au centre-ville, r\u00e9unit dans son enceinte  une salle de spectacle et deux sa...</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPlace Jean-Tinguely 1<br>\t\t\t\t1701 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 407 51 41</a><br><br><a href=\"mailto:info@equilibre-nuithonie.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.equilibre-nuithonie.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9650] = {\n        'id' : 9650,\n        'type' : \"das_business\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18739/356a58aaa84649d4435665c61043a5681a1c45f9_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La salle de spectacle Equilibre\",\n        'address' : \"Place Jean-Tinguely 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803472519787,\n        'longitude' : 7.1537150142831,\n        'url' : \"/fr/P9650/la-salle-de-spectacle-equilibre\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"10875\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/23485/fcea60489c9f9686153698092c3a336af2943eab_COVER.jpg\" alt=\"Espace Nuithonie\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Espace Nuithonie</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Villars-sur-Gl\u00e2ne\n\t                </p><p class=\"resume\">Nombre de salles: 3<br />\r\nCapacit\u00e9: 465 places</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tEspace Nuithonie<br />\r\nRue du Centre 7<br>\t\t\t\t1752 Villars-sur-Gl\u00e2ne<br><a href=\"#\">tel. +41 26 407 51 41</a><br><br><a href=\"mailto:info@equilibre-nuithonie.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://equilibre-nuithonie.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[10875] = {\n        'id' : 10875,\n        'type' : \"das_business\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/23485/fcea60489c9f9686153698092c3a336af2943eab_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Espace Nuithonie\",\n        'address' : \"Espace Nuithonie  Rue du Centre 7\",         'city' : \"Villars-sur-Gl\u00e2ne\", \n        'zip' : \"1752\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.79484518414,\n        'longitude' : 7.1324448549664,\n        'url' : \"/fr/P10875/espace-nuithonie\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5150\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25262/8705e776186f0cd15dfd375bb2686209efa91822_COVER.jpg\" alt=\"Mus\u00e9e suisse de la Marionnette\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Mus\u00e9e suisse de la Marionnette</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">D\u00e9couvrez des marionnettes historiques ou contemporaines ainsi que des d\u00e9cors et accessoires appartenant \u00e0 diff\u00e9rentes cultures d&#039;Europe, d&#039;Asie et d&#039;Afrique.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tDerri\u00e8re-les-Jardins 2<br>\t\t\t\t1701 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 322 85 13</a><br><br><a href=\"mailto:info@marionnette.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.marionnette.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5150] = {\n        'id' : 5150,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25262/8705e776186f0cd15dfd375bb2686209efa91822_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e suisse de la Marionnette\",\n        'address' : \"Derri\u00e8re-les-Jardins 2\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802715284023,\n        'longitude' : 7.167704603148,\n        'url' : \"/fr/P5150/musee-suisse-de-la-marionnette\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26401\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25453/40d2ca443556ac2fcd95d6e5fa5dc818087ec773_COVER.jpg\" alt=\"Concert : Danitsa - Support TBA\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Concert : Danitsa - Support TBA</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">08/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Hip Hop / Reggae / Soul</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tNouveau Monde<br />\r\nEsplanade de l&#039;Ancienne-Gare 3<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><br><a href=\"mailto:spectacles@fribourgtourisme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"https://nouveaumonde.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26401] = {\n        'id' : 26401,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25453/40d2ca443556ac2fcd95d6e5fa5dc818087ec773_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Concert : Danitsa - Support TBA\",\n        'address' : \"Nouveau Monde  Esplanade de l&#039;Ancienne-Gare 3\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802023152798,\n        'longitude' : 7.1502567169955,\n        'url' : \"/fr/P26401/concert-danitsa-support-tba\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"9732\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20812/ba1cd588af2763e19a8ce7e787173e5c8e538ead_COVER.jpg\" alt=\"La Spirale\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Spirale</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Nombres de salles: 1<br />\r\nSurface: 80 m2<br />\r\nCapacit\u00e9: salles pour de 110 \u00e0 150 personnes<br /><br />\r\nAncienne guinguette du Hockey Club Fribourg Gott\u00e9ron, La Spirale, en Vieille Ville de Fribourg, a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9e en ...</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPlace du Petit-St-Jean 39<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 026 322 66 39</a><br><br><a href=\"mailto:info@laspirale.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.laspirale.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[9732] = {\n        'id' : 9732,\n        'type' : \"das_business\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20812/ba1cd588af2763e19a8ce7e787173e5c8e538ead_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Spirale\",\n        'address' : \"Place du Petit-St-Jean 39\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803842057824,\n        'longitude' : 7.1686945571903,\n        'url' : \"/fr/P9732/la-spirale\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26389\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27603/558d822e7a95df3302f76df389ec583ced686558_COVER.jpg\" alt=\"Concert : Altin Gun\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Concert : Altin Gun</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">01/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            D\u00fcdingen\n\t                </p><p class=\"resume\">Turkish 70s Psych Folk</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tBad Bonn<br />\r\nBonn 2<br>\t\t\t\t3186 D\u00fcdingen<br><br><a href=\"mailto:spectacles@fribourgtourisme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://club.badbonn.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26389] = {\n        'id' : 26389,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27603/558d822e7a95df3302f76df389ec583ced686558_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Concert : Altin Gun\",\n        'address' : \"Bad Bonn  Bonn 2\",         'city' : \"D\u00fcdingen\", \n        'zip' : \"3186\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.86154070775,\n        'longitude' : 7.1759974479937,\n        'url' : \"/fr/P26389/concert-altin-gun\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26395\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27603/558d822e7a95df3302f76df389ec583ced686558_COVER.jpg\" alt=\"Concert : Emerald - Kilmister\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Concert : Emerald - Kilmister</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">09/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            D\u00fcdingen\n\t                </p><p class=\"resume\">Au Bad Bonn</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tBad Bonn<br />\r\nBonn 2<br>\t\t\t\t3186 D\u00fcdingen<br><br><a href=\"mailto:spectacles@fribourgtourisme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://club.badbonn.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26395] = {\n        'id' : 26395,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27603/558d822e7a95df3302f76df389ec583ced686558_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Concert : Emerald - Kilmister\",\n        'address' : \"Bad Bonn  Bonn 2\",         'city' : \"D\u00fcdingen\", \n        'zip' : \"3186\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.861594994445,\n        'longitude' : 7.1759442865914,\n        'url' : \"/fr/P26395/concert-emerald-kilmister\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26364\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51587/f819f8affbf97b6fae2a24cd236784a18749ed81_COVER.jpg\" alt=\"Jam Session avec Gerry Lopez\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Jam Session avec Gerry Lopez</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">09/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Jazz \u00e0 La Spirale</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPlace du Petit-St-Jean 39<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 026 322 66 39</a><br><br><a href=\"mailto:info@laspirale.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.laspirale.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26364] = {\n        'id' : 26364,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51587/f819f8affbf97b6fae2a24cd236784a18749ed81_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Jam Session avec Gerry Lopez\",\n        'address' : \"Place du Petit-St-Jean 39\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803822357988,\n        'longitude' : 7.1685339332544,\n        'url' : \"/fr/P26364/jam-session-avec-gerry-lopez\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"25294\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50242/4d4572b8b2f17c842b9f6689ad8604b43e2b38a7_COVER.jpg\" alt=\"3\u00e8me Concert de l&#039;Avent de Villars-sur-Gl\u00e2ne\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">3\u00e8me Concert de l&#039;Avent de Villars-sur-Gl\u00e2ne</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">10/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Eglise de Villars-sur-Gl\u00e2ne\n\t                </p><p class=\"resume\">Vivaldi, les incontournables!</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tEglise paroissiale<br>\t\t\t\t1752 Villars-sur-Gl\u00e2ne<br><br><a href=\"http://www.concerts-avent.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[25294] = {\n        'id' : 25294,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50242/4d4572b8b2f17c842b9f6689ad8604b43e2b38a7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"3\u00e8me Concert de l&#039;Avent de Villars-sur-Gl\u00e2ne\",\n        'address' : \"Eglise paroissiale\",         'city' : \"Villars-sur-Gl\u00e2ne\", \n        'zip' : \"1752\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.790956508746,\n        'longitude' : 7.1161715197128,\n        'url' : \"/fr/P25294/3eme-concert-de-l-avent-de-villars-sur-glane\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26373\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/46032/1135d2e8f042c29e3df800e6f562ed674b6a068c_COVER.jpg\" alt=\"Lunch Concerts\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Lunch Concerts</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"tooltip event\" title=\"11/12/2017\n15/12/2017\n\">Voir toutes les dates</span><span class=\"filter_start_date\" style=\"display:none;\">2017-12-11</span><span class=\"filter_end_date\" style=\"display:none;\">2017-12-11</span><span class=\"filter_start_date\" style=\"display:none;\">2017-12-15</span><span class=\"filter_end_date\" style=\"display:none;\">2017-12-15</span>\n                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Pause musicale chaque vendredi au Centre Le Ph\u00e9nix</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCentre le Ph\u00e9nix<br />\r\nRue des Alpes 7<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><br><a href=\"mailto:spectacles@fribourgtourisme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"https://mx3.ch/marcoch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26373] = {\n        'id' : 26373,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/46032/1135d2e8f042c29e3df800e6f562ed674b6a068c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Lunch Concerts\",\n        'address' : \"Centre le Ph\u00e9nix  Rue des Alpes 7\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.804916216676,\n        'longitude' : 7.1575722811576,\n        'url' : \"/fr/P26373/lunch-concerts\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26403\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25453/40d2ca443556ac2fcd95d6e5fa5dc818087ec773_COVER.jpg\" alt=\"Metzger &amp; Bauer + Julien Baumann\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Metzger &amp; Bauer + Julien Baumann</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">14/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Musique Exp\u00e9rimentale Obscure</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tEsplanade de l&#039;Ancienne-Gare 3<br />\r\nCase postale 1066<br>\t\t\t\t1701 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 322 57 67</a><br><br><a href=\"mailto:info@fete-musique.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.fete-musique.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26403] = {\n        'id' : 26403,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25453/40d2ca443556ac2fcd95d6e5fa5dc818087ec773_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Metzger &amp; Bauer + Julien Baumann\",\n        'address' : \"Esplanade de l&#039;Ancienne-Gare 3  Case postale 1066\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802008758164,\n        'longitude' : 7.1503089661701,\n        'url' : \"/fr/P26403/metzger-bauer-julien-baumann\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26365\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51589/96e12c1eb973dff1c9222ba9b58fc844c86661c7_COVER.jpg\" alt=\"Pieranunzi Ceccarelli Imbert\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Pieranunzi Ceccarelli Imbert</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">15/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Concert de Jazz \u00e0 la Spirale</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPlace du Petit-St-Jean 39<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 026 322 66 39</a><br><br><a href=\"mailto:info@laspirale.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.laspirale.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26365] = {\n        'id' : 26365,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51589/96e12c1eb973dff1c9222ba9b58fc844c86661c7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Pieranunzi Ceccarelli Imbert\",\n        'address' : \"Place du Petit-St-Jean 39\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803773374914,\n        'longitude' : 7.1685569995316,\n        'url' : \"/fr/P26365/pieranunzi-ceccarelli-imbert\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26405\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25453/40d2ca443556ac2fcd95d6e5fa5dc818087ec773_COVER.jpg\" alt=\"Partisan - Future Faces\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Partisan - Future Faces</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">16/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Post-Punk / Cold Wave</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tEsplanade de l&#039;Ancienne-Gare 3<br />\r\nCase postale 1066<br>\t\t\t\t1701 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 26 322 57 67</a><br><br><a href=\"mailto:info@fete-musique.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.fete-musique.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26405] = {\n        'id' : 26405,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25453/40d2ca443556ac2fcd95d6e5fa5dc818087ec773_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Partisan - Future Faces\",\n        'address' : \"Esplanade de l&#039;Ancienne-Gare 3  Case postale 1066\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802098356437,\n        'longitude' : 7.1502619733656,\n        'url' : \"/fr/P26405/partisan-future-faces\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"25297\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50243/5cbbfe51fd9cc9f9fb1447dc51603aa368614655_COVER.jpg\" alt=\"4\u00e8me Concert de l&#039;Avent de Villars-sur-Gl\u00e2ne\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">4\u00e8me Concert de l&#039;Avent de Villars-sur-Gl\u00e2ne</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">17/12/2017</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Eglise de Villars-sur-Gl\u00e2ne\n\t                </p><p class=\"resume\">Magnificats et No\u00ebls a capella</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tEglise paroissiale<br>\t\t\t\t1752 Villars-sur-Gl\u00e2ne<br><br><a href=\"http://www.concerts-avent.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[25297] = {\n        'id' : 25297,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50243/5cbbfe51fd9cc9f9fb1447dc51603aa368614655_COVER.jpg\",\n        'name' : \"4\u00e8me Concert de l&#039;Avent de Villars-sur-Gl\u00e2ne\",\n        'address' : \"Eglise paroissiale\",         'city' : \"Villars-sur-Gl\u00e2ne\", \n        'zip' : \"1752\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.791007928118,\n        'longitude' : 7.1161178755325,\n        'url' : \"/fr/P25297/4eme-concert-de-l-avent-de-villars-sur-glane\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26367\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51590/946d89311e0ea03eb292ccda019ac4b0b57f3b6b_COVER.jpg\" alt=\"Julian Lage Trio\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Julian Lage Trio</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">19/01/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Concert de Jazz \u00e0 La Spirale</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPlace du Petit-St-Jean 39<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 026 322 66 39</a><br><br><a href=\"mailto:info@laspirale.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.laspirale.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26367] = {\n        'id' : 26367,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51590/946d89311e0ea03eb292ccda019ac4b0b57f3b6b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Julian Lage Trio\",\n        'address' : \"Place du Petit-St-Jean 39\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803832639587,\n        'longitude' : 7.1686290969956,\n        'url' : \"/fr/P26367/julian-lage-trio\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26385\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/49871/575c45a2dfd6b05f59ecb5515232734d10c68293_COVER.jpg\" alt=\"Concert : Broken Back\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Concert : Broken Back</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">19/01/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Dancing French Pop</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tFRI-SON<br />\r\nRoute de la Fonderie 13<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><br><a href=\"mailto:spectacles@fribourgtourisme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.fri-son.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26385] = {\n        'id' : 26385,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/49871/575c45a2dfd6b05f59ecb5515232734d10c68293_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Concert : Broken Back\",\n        'address' : \"FRI-SON  Route de la Fonderie 13\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.79497549636,\n        'longitude' : 7.1516701335486,\n        'url' : \"/fr/P26385/concert-broken-back\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26368\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51591/bec3bebc5428e814fe6ac433d28dbd8a14ddd8b0_COVER.jpg\" alt=\"Schaerer/ Biondini / Kalima / Niggli\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Schaerer/ Biondini / Kalima / Niggli</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">26/01/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Concert de Jazz \u00e0 La Spirale</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPlace du Petit-St-Jean 39<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><a href=\"#\">tel. +41 026 322 66 39</a><br><br><a href=\"mailto:info@laspirale.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.laspirale.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26368] = {\n        'id' : 26368,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51591/bec3bebc5428e814fe6ac433d28dbd8a14ddd8b0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Schaerer/ Biondini / Kalima / Niggli\",\n        'address' : \"Place du Petit-St-Jean 39\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803832676231,\n        'longitude' : 7.1685924588292,\n        'url' : \"/fr/P26368/schaerer-biondini-kalima-niggli\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"26387\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/49871/575c45a2dfd6b05f59ecb5515232734d10c68293_COVER.jpg\" alt=\"Concert : Calexico\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Concert : Calexico</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\"><span class=\"date event\">17/03/2018</span>\n                \t\t\t\t\t                \t\t\t\t\t\n                \t\t\t\t                \t\t\t                \t\t                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t - \t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p><p class=\"resume\">Boundary defying global Alternative Country</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tFRI-SON<br />\r\nRoute de la Fonderie 13<br>\t\t\t\t1700 Fribourg<br><br><a href=\"mailto:spectacles@fribourgtourisme.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.fri-son.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[26387] = {\n        'id' : 26387,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/49871/575c45a2dfd6b05f59ecb5515232734d10c68293_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Concert : Calexico\",\n        'address' : \"FRI-SON  Route de la Fonderie 13\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.794972631671,\n        'longitude' : 7.1516701342034,\n        'url' : \"/fr/P26387/concert-calexico\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><div class=\"clearfix\"></div><script type=\"text/javascript\">\n    var custom_markers = [\n\t                                \t                {\n        'id' : 6811,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17922/94b0ffd736561a915a43d7663d11d063e900cfe6_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Salle de l&#039;H\u00f4tel de Ville\",\n        'address' : \"Grand-Rue 7  Case Postale 32\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.618295531452,\n        'longitude' : 7.0570316110328,\n        'url' : \"/fr/P6811/salle-de-l-hotel-de-ville\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4835,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12316/f72d2478b3379d7385bee1cc15dc6900798e7be4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Aula du Cycle d&#039;Orientation de La Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Rue de la L\u00e9ch\u00e8re 40\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.624910133163,\n        'longitude' : 7.0551830638237,\n        'url' : \"/fr/P4835/aula-du-cycle-d-orientation-de-la-gruyere\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13988,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25804/0af943979095a62073125b03dd669153fd9cb80a_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Cave vo\u00fbt\u00e9e de la Cr\u00eaperie Entre Terre et Mer\",\n        'address' : \"Pascale Bessire-Cudennec  Rue du Casino 19\",         'city' : \"Rue\", \n        'zip' : \"1673\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.619145342326,\n        'longitude' : 6.8221656382411,\n        'url' : \"/fr/P13988/cave-voutee-de-la-creperie-entre-terre-et-mer\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12507,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27598/0e6880df92157afd7b2765ea6ee8b3ecef031665_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les Capucins\",\n        'address' : \"Grand-Rue 48\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.697108062184,\n        'longitude' : 6.9186171546651,\n        'url' : \"/fr/P12507/les-capucins\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12505,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27592/b587460126062437646fb230c662bda1acf3b7fe_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Bicubic\",\n        'address' : \"Route d&#039;Arruffens 37\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.685681616748,\n        'longitude' : 6.9103743000851,\n        'url' : \"/fr/P12505/bicubic\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8025,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24580/4a134edb4febfae9538edffb9dad58496d5c293c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Kulturkeller Gerbestock\",\n        'address' : \"Gerbegasse 14\",         'city' : \"Kerzers\", \n        'zip' : \"3210\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.975784303947,\n        'longitude' : 7.1951793868885,\n        'url' : \"/fr/P8025/kulturkeller-gerbestock\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8076,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/23731/32079edf9891a847ab42f44ae62f41a06cdaa1d7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Th\u00e9\u00e2tre en sous-sol Morat\",\n        'address' : \"Im KiB Kulturzentrum  Prehlstrasse 13\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.928840673694,\n        'longitude' : 7.1225427541995,\n        'url' : \"/fr/P8076/theatre-en-sous-sol-morat\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8074,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17642/7cd8edf0cbf0c147e43ad06962d57125f108aac6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Centre culture au Beaulieu &quot;KiB&quot;\",\n        'address' : \"Prehlstrasse 13\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.9288313162,\n        'longitude' : 7.1224115018725,\n        'url' : \"/fr/P8074/centre-culture-au-beaulieu-kib\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8073,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/17641/4f418f942fcef3ab4b5fd4429394b89ea6b705ff_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le cin\u00e9ma Feuerwehrmagazin N\u00b01\",\n        'address' : \"Schulgasse 18\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.927801387809,\n        'longitude' : 7.1175724106566,\n        'url' : \"/fr/P8073/le-cinema-feuerwehrmagazin-n01\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8072,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/26931/0ef8c76082a31d718e90c47ac8a79e6599e1b0c3_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Th\u00e9\u00e2tre de marionnettes\",\n        'address' : \"Daniela D&#039;Arcangelo  Dorfplatz 14b\",         'city' : \"Ins\", \n        'zip' : \"3232\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.929149502383,\n        'longitude' : 7.1183005566127,\n        'url' : \"/fr/P8072/theatre-de-marionnettes\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4814,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/12294/f835fdead1cf9002bba44866773e90a2a3bc5f06_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Univers@lle\",\n        'address' : \"Location de l&#039;Univers@lle:  Administration Communale  Service technique\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.532144421207,\n        'longitude' : 6.8976600571117,\n        'url' : \"/fr/P4814/universatlle\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4813,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/48704/1afe9ea4e7a336e4f80b1a710909abffb26c8608_COVER.png\",\n        'name' : \"Association culturelle Les Cultur@iles\",\n        'address' : \"Association Culturelle  Les Cultur@iles\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.532232388448,\n        'longitude' : 6.8977272700536,\n        'url' : \"/fr/P4813/association-culturelle-les-culturatiles\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12790,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28394/8f32d02fb666f10500c954385e593e68a884874c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Hameau Z&#039;Arts\",\n        'address' : \"Rte de Berne\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.804912398245,\n        'longitude' : 6.9411149030202,\n        'url' : \"/fr/P12790/hameau-z-arts\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12788,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28385/f9da89789a5040de88806d4f444fb62c5b165ddc_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Th\u00e9\u00e2tre de la Prillaz\",\n        'address' : \"Salle de la Prillaz  Ch. des Autrichiens 15\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.849517289443,\n        'longitude' : 6.8558732272504,\n        'url' : \"/fr/P12788/theatre-de-la-prillaz\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12797,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28396/b278ca58aca92784f43659aa283e993945353d5a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Beaulieu\",\n        'address' : \"Le Beaulieu  Rue du Jura 5\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.820328335085,\n        'longitude' : 6.9325653612941,\n        'url' : \"/fr/P12797/le-beaulieu\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12785,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28381/f0a10110d394f8bcb5f503d1208c26c0cdd0c7de_COVER.jpg\",\n        'name' : \"L&#039;Azimut\",\n        'address' : \"L&#039;Azimut  Avenue de la Gare 111  Case postale 647\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.845460160024,\n        'longitude' : 6.8432048857539,\n        'url' : \"/fr/P12785/l-azimut\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12654,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/25637/3cfaf6f2e102fa764372c901a77bbcea9c4828f1_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tour du Sauvage\",\n        'address' : \"Office du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion  Rue du Ch\u00e2teau 112  Case postale 86\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.694067565554,\n        'longitude' : 6.9167610816658,\n        'url' : \"/fr/P12654/tour-du-sauvage\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26381,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/49871/575c45a2dfd6b05f59ecb5515232734d10c68293_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Concert : Tinariwen - Tsegue\",\n        'address' : \"FRI-SON  Route de la Fonderie 13\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.794956619448,\n        'longitude' : 7.151616918818,\n        'url' : \"/fr/P26381/concert-tinariwen-tsegue\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9731,\n        'type' : \"das_business\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20808/19245b53265a1e1f5ea3dd5a9de806b68f3161ba_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fri-Son\",\n        'address' : \"Route de la Fonderie 13  Case postale 15\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1705\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.795038835529,\n        'longitude' : 7.1516121627428,\n        'url' : \"/fr/P9731/fri-son\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4834,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12315/d453db1a7547a2d1cb4c13f0c05e6dfbac2211c4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Centre culturel Ebullition\",\n        'address' : \"Rue de Vevey 34\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.616315913351,\n        'longitude' : 7.0541865582099,\n        'url' : \"/fr/P4834/centre-culturel-ebullition\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4832,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12313/d81b7200a2d349f82a6ed850ea0e6415a4f9399d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"CO2 - Salle de spectacle de La Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Rue de la Ronclina 4\",         'city' : \"La Tour-de-Tr\u00eame\", \n        'zip' : \"1635\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.605890255971,\n        'longitude' : 7.0605344562747,\n        'url' : \"/fr/P4832/co2-salle-de-spectacle-de-la-gruyere\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26400,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25453/40d2ca443556ac2fcd95d6e5fa5dc818087ec773_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Downfall of Gaia - Serpens Luminis - E-L-R\",\n        'address' : \"Nouveau Monde  Esplanade de l&#039;Ancienne-Gare 3\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802074488083,\n        'longitude' : 7.1503252740877,\n        'url' : \"/fr/P26400/downfall-of-gaia-serpens-luminis-e-l-r\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4831,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12312/4d8167a8ac942aa7b52c00c8469c0c0f631e19d5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Gare aux Sorci\u00e8res\",\n        'address' : \"Place du funiculaire  CP 5\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.559617187142,\n        'longitude' : 7.038835418685,\n        'url' : \"/fr/P4831/la-gare-aux-sorcieres\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 4829,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12310/77d936fcf4231c807b26362d659309cb5574ac34_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Salle des Tr\u00e9teaux de Chalamala\",\n        'address' : \"Monsieur Gremaud  Case Postale 40  Rue de Dardens 15\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.626848848431,\n        'longitude' : 7.0565664599388,\n        'url' : \"/fr/P4829/salle-des-treteaux-de-chalamala\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9650,\n        'type' : \"das_business\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18739/356a58aaa84649d4435665c61043a5681a1c45f9_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La salle de spectacle Equilibre\",\n        'address' : \"Place Jean-Tinguely 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803472519787,\n        'longitude' : 7.1537150142831,\n        'url' : \"/fr/P9650/la-salle-de-spectacle-equilibre\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 10875,\n        'type' : \"das_business\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/23485/fcea60489c9f9686153698092c3a336af2943eab_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Espace Nuithonie\",\n        'address' : \"Espace Nuithonie  Rue du Centre 7\",         'city' : \"Villars-sur-Gl\u00e2ne\", \n        'zip' : \"1752\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.79484518414,\n        'longitude' : 7.1324448549664,\n        'url' : \"/fr/P10875/espace-nuithonie\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5150,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25262/8705e776186f0cd15dfd375bb2686209efa91822_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Mus\u00e9e suisse de la Marionnette\",\n        'address' : \"Derri\u00e8re-les-Jardins 2\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802715284023,\n        'longitude' : 7.167704603148,\n        'url' : \"/fr/P5150/musee-suisse-de-la-marionnette\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26401,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25453/40d2ca443556ac2fcd95d6e5fa5dc818087ec773_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Concert : Danitsa - Support TBA\",\n        'address' : \"Nouveau Monde  Esplanade de l&#039;Ancienne-Gare 3\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802023152798,\n        'longitude' : 7.1502567169955,\n        'url' : \"/fr/P26401/concert-danitsa-support-tba\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 9732,\n        'type' : \"das_business\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20812/ba1cd588af2763e19a8ce7e787173e5c8e538ead_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Spirale\",\n        'address' : \"Place du Petit-St-Jean 39\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803842057824,\n        'longitude' : 7.1686945571903,\n        'url' : \"/fr/P9732/la-spirale\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26389,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27603/558d822e7a95df3302f76df389ec583ced686558_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Concert : Altin Gun\",\n        'address' : \"Bad Bonn  Bonn 2\",         'city' : \"D\u00fcdingen\", \n        'zip' : \"3186\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.86154070775,\n        'longitude' : 7.1759974479937,\n        'url' : \"/fr/P26389/concert-altin-gun\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26395,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27603/558d822e7a95df3302f76df389ec583ced686558_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Concert : Emerald - Kilmister\",\n        'address' : \"Bad Bonn  Bonn 2\",         'city' : \"D\u00fcdingen\", \n        'zip' : \"3186\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.861594994445,\n        'longitude' : 7.1759442865914,\n        'url' : \"/fr/P26395/concert-emerald-kilmister\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26364,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51587/f819f8affbf97b6fae2a24cd236784a18749ed81_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Jam Session avec Gerry Lopez\",\n        'address' : \"Place du Petit-St-Jean 39\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803822357988,\n        'longitude' : 7.1685339332544,\n        'url' : \"/fr/P26364/jam-session-avec-gerry-lopez\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 25294,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50242/4d4572b8b2f17c842b9f6689ad8604b43e2b38a7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"3\u00e8me Concert de l&#039;Avent de Villars-sur-Gl\u00e2ne\",\n        'address' : \"Eglise paroissiale\",         'city' : \"Villars-sur-Gl\u00e2ne\", \n        'zip' : \"1752\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.790956508746,\n        'longitude' : 7.1161715197128,\n        'url' : \"/fr/P25294/3eme-concert-de-l-avent-de-villars-sur-glane\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26373,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/46032/1135d2e8f042c29e3df800e6f562ed674b6a068c_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Lunch Concerts\",\n        'address' : \"Centre le Ph\u00e9nix  Rue des Alpes 7\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.804916216676,\n        'longitude' : 7.1575722811576,\n        'url' : \"/fr/P26373/lunch-concerts\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26403,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25453/40d2ca443556ac2fcd95d6e5fa5dc818087ec773_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Metzger &amp; Bauer + Julien Baumann\",\n        'address' : \"Esplanade de l&#039;Ancienne-Gare 3  Case postale 1066\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802008758164,\n        'longitude' : 7.1503089661701,\n        'url' : \"/fr/P26403/metzger-bauer-julien-baumann\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26365,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51589/96e12c1eb973dff1c9222ba9b58fc844c86661c7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Pieranunzi Ceccarelli Imbert\",\n        'address' : \"Place du Petit-St-Jean 39\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803773374914,\n        'longitude' : 7.1685569995316,\n        'url' : \"/fr/P26365/pieranunzi-ceccarelli-imbert\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26405,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25453/40d2ca443556ac2fcd95d6e5fa5dc818087ec773_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Partisan - Future Faces\",\n        'address' : \"Esplanade de l&#039;Ancienne-Gare 3  Case postale 1066\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.802098356437,\n        'longitude' : 7.1502619733656,\n        'url' : \"/fr/P26405/partisan-future-faces\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 25297,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/50243/5cbbfe51fd9cc9f9fb1447dc51603aa368614655_COVER.jpg\",\n        'name' : \"4\u00e8me Concert de l&#039;Avent de Villars-sur-Gl\u00e2ne\",\n        'address' : \"Eglise paroissiale\",         'city' : \"Villars-sur-Gl\u00e2ne\", \n        'zip' : \"1752\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.791007928118,\n        'longitude' : 7.1161178755325,\n        'url' : \"/fr/P25297/4eme-concert-de-l-avent-de-villars-sur-glane\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26367,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51590/946d89311e0ea03eb292ccda019ac4b0b57f3b6b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Julian Lage Trio\",\n        'address' : \"Place du Petit-St-Jean 39\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803832639587,\n        'longitude' : 7.1686290969956,\n        'url' : \"/fr/P26367/julian-lage-trio\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26385,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/49871/575c45a2dfd6b05f59ecb5515232734d10c68293_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Concert : Broken Back\",\n        'address' : \"FRI-SON  Route de la Fonderie 13\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.79497549636,\n        'longitude' : 7.1516701335486,\n        'url' : \"/fr/P26385/concert-broken-back\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26368,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/51591/bec3bebc5428e814fe6ac433d28dbd8a14ddd8b0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Schaerer/ Biondini / Kalima / Niggli\",\n        'address' : \"Place du Petit-St-Jean 39\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.803832676231,\n        'longitude' : 7.1685924588292,\n        'url' : \"/fr/P26368/schaerer-biondini-kalima-niggli\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 26387,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/49871/575c45a2dfd6b05f59ecb5515232734d10c68293_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Concert : Calexico\",\n        'address' : \"FRI-SON  Route de la Fonderie 13\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.794972631671,\n        'longitude' : 7.1516701342034,\n        'url' : \"/fr/P26387/concert-calexico\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                    ];\n</script><div class=\"clearfix\"></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><section id=\"map\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div id=\"loading_map\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><figure id=\"map-canvas\"><div id=\"map-container\"></div><div id=\"map-control\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_left\"><div id=\"map-geolocate\"><span class=\"icon geolocate\"></span></div></div><div class=\"control_right\"><div id=\"map-zoom-out\"><span class=\"icon zoom_out\"></span></div><div id=\"map-zoom-in\"><span class=\"icon zoom_in\"></span></div></div></div></div></div></div><div id=\"map-control-type\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_top_right\"><div id=\"map-type-roadmap\">plan</div><div id=\"map-type-sattelite\">satellite</div></div></div></div></div></div></figure></section><div id=\"recommendations\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><header class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><h2 class=\"recommendation title\">Laissez-vous inspirer...</h2><nav id=\"nav_das_filter\" class=\"menu_icon  legends center\"><ul class=\"icon large\"><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_groups_activities\" title=\"Affichez les activit\u00e9s loisirs\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span><span class=\"legend\">Activit\u00e9s / Loisirs</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_museums\" title=\"Affichez les activit\u00e9s culture et patrimoine\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_culture\"></span><span class=\"legend\">Culture / Patrimoine</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-utf_gastronomy\" title=\"Affichez les activit\u00e9s gastronomiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span><span class=\"legend\">Gastronomie / H\u00e9bergement</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_visits\" title=\"Affichez les transports touristiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_transport\"></span><span class=\"legend\">Transports</span></a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div></div><span id=\"reload_recommendations\" class=\"load_recommendations\"></span></header><section id=\"recommendations_loader\" class=\"grid_12\"><div id=\"recommendations_page\" data-value=\"0\"></div><div id=\"recommendations_block\"><div id=\"loading_recommendations\" class=\"search_loader\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div id=\"results_recommendations\" class=\"grid_12\"><div class=\"clearfix\"></div></div><div id=\"results_recommendationsDefault\"><div class=\"clearfix\"></div></div><script id=\"template-poi-square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail square {$color_owner}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img class=\"lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"{$poi.cover_image}\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($pack.value|default:'') != ''}\n                        <a href=\"{$pack.url}\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$pack.title}\"><span class=\"icon {$pack.value}\"></span></a>\n                    {/if}\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3>\n                        \n                        {if ($poi.city|default:'') != '' or ($poi.location|default:'') != '' or (($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != '')}\n                    \t    <p class=\"city\" {if ($poi.location|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"location\"{else if ($poi.city|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"city\"{/if}>\n                    \t        {if ($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != ''}\n                                    {if $start_date == $end_date}\n                                        {$start_date}\n                                    {else}\n                                        {$start_date} - {$end_date}\n                                    {/if}\n                                    <br>\n                                {/if}\n                                {if ($poi.location|default:'') != ''}{$poi.location}{else if ($poi.city|default:'') != ''}{$poi.city}{/if}\n                            </p>\n                        {/if}\n                    \n                    </blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-poi-cover\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail cover bg_color_2 {$color_owner|default:''}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$poi.cover_image}')\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right bg_color_2 button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-teaser\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><nav id=\"teaser\" class=\"teaser grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} teaser\"><div class=\"spacer\"><a href=\"{$value}\" class=\"shortcut_system load_teaser\" data-value=\"{$value}\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend no_icon\"><h5 class=\"title\">{$slogan}</h5></div></div></a></div></nav></script><script id=\"template-ambassador_square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article class=\"ambassador bg_color_0 grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"content\">{$ambassador.text}</div><div class=\"header\"><div class=\"user\">{$ambassador.user}</div><div class=\"city\">{$ambassador.city}</div></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-tweet\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"tweet {if ($tweet.image|default:'') != ''}media{/if} grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><div class=\"spacer\">\n\t\t\t    {if ($tweet.image|default:'') != ''}\n                    <figure class=\"image\"><a href=\"{$tweet.image}\"  class=\"button_photo left button_icon round xlarge\"><span class=\"image\" style=\"background-image:url('{$tweet.image}');\"><span class=\"icon media\"></span></span></a></figure>\n                {/if}  \t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"content\">{$tweet.text}</div><div class=\"header\"><nav class=\"nav\"><a href=\"{$tweet.link}\" class=\"button_icon round border bg_color_0\"><span class=\"icon arrow_right\"></span></a></nav><div class=\"username\"><span class=\"icon twitter\"></span>{$tweet.user_name}</div><div class=\"date\">{$tweet.date}</div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></div></script><script id=\"template-design\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div></script><script id=\"template-ad\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"ad_{$id}\" class=\"mycity_ad thumbnail  grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><a href=\"{$link}\" class=\"area mycity_ad_link\" data-id=\"{$id}\" data-campaign=\"{$campaignId}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$image}')\"></div><div class=\"clearfix\"></div></div></a></article></script><div class=\"clearfix\"></div><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer center\"><div class=\"inner\"><div id=\"div_recommendations\"><div class=\"separator horizontal\"></div><nav id=\"nav_recommendations\"><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations left\" title=\"Pr\u00e9c\u00e9dente\"><span class=\"image back\"></span></a><h2>Plus de suggestions</h2><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations right\" title=\"Suivante\"><span class=\"image next\"></span></a></nav></div><div class=\"separator horizontal\"></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n                    var recommendations_group_left = {\n            \"id\": 1224,\n            \"region\": 1224,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\",\n            \"url\": \"/fr/GP1224/nos-manifestations-principales\",\n            \"name\": \"Nos manifestations principales\"\n        };\n                        var recommendations_group_right = {\n            \"id\": 1225,\n            \"region\": 1225,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29184/2a079c889bd8227f794b11d0c629d565813d88fe_COVER.jpg\",\n            \"url\": \"/fr/GP1225/nos-excursions-d-automne\",\n            \"name\": \"Nos excursions d&#039;automne\"\n        };\n    </script></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><div id=\"widgets\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><div id=\"widgets_loader\"><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"booking_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"bookingcom\" action=\"https://www.booking.com/searchresults.html\" method=\"get\" target=\"_blank\"><input type=\"hidden\" name=\"aid\" value=\"1173910\"><input type=\"hidden\" name=\"radius\" value=\"10\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><input type=\"hidden\" name=\"selected_currency\" value=\"CHF\"><input type=\"hidden\" name=\"do_availability_check\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"dest_type\" value=\"city\"><input type=\"hidden\" name=\"idf\" value=\"\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"booking\">R\u00e9servation en ligne</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_from\" id=\"date_from\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_to\" id=\"date_to\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"dest_id\"><option value=\"666\">Destinations</option><option value=\"3819\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"-2552078\">Fribourg</option><option value=\"3167\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"900055700\">Schwarzsee</option><option value=\"-2551944\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"900039339\">Les Paccots</option><option value=\"-2553839\">Romont</option></select></span></dd></dl><div style=\"display: none;\"><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"group_adults\">Pers.</label><input type=\"text\" name=\"group_adults\" value=\"1\" size=\"2\" maxlength=\"2\" style=\"width: 20%\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"withoutdate\">Pas de date</label><input type=\"checkbox\" name=\"withoutdate\" value=\"on\" style=\"display: inline-block;\"></dd></dl></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z1760/liste-hosting\" method=\"get\"><input type=\"hidden\" name=\"number_adult\" value=\"2\"><input type=\"hidden\" name=\"number_child\" value=\"0\"><input type=\"hidden\" name=\"date_unknown\"  value=\"1\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Liste d'h\u00e9bergements</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"0\">Types</option><option value=\"293\">H\u00f4tels</option><option value=\"294\">Bed and Breakfast, chambres d&#039;h\u00f4tes</option><option value=\"295\">Appartements de vacances</option><option value=\"296\">Chalets, g\u00eetes de montagnes</option><option value=\"297\">Campings</option><option value=\"298\">H\u00e9bergements insolites</option><option value=\"299\">H\u00e9bergements collectifs</option><option value=\"301\">Auberge de jeunesse, Backpackers</option><option value=\"302\">Aventure sur la paille - Agrotourisme</option></select></span></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"restaurants_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget restaurants align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image restaurants\"></span></div><form id=\"restaurant_widget\" action=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" method=\"get\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des restaurants</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option>Types</option><option value=\"305\">Specialit\u00e9s fribourgeoises</option><option value=\"306\">Cuisine de saison</option><option value=\"307\">Cuisine italienne</option><option value=\"309\">Cuisine asiatique</option><option value=\"310\">Cuisine du monde</option><option value=\"311\">Fast-food</option><option value=\"312\">Cuisine sans gluten</option><option value=\"308\">Restaurants classifi\u00e9s</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destination\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><div class=\"grid_3 hgrid_3\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 event\"></span><span class=\"legend\">Calendrier des \u00e9v\u00e9nements</span></a></div></div><section id=\"news_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget listing_element align_center bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"slider_widget\"><a id=\"slider_event_287\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"287\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/51457/cb5f2a6a1476ac82a0868fa95033aaceb8537ac9_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">18/10/2017</p><h5 class=\"title\">3\u00e8me semaine de la Valeur</h5></div></a><a id=\"slider_event_148\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"148\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25174/c9a8cb2278fe18b654f5112d9f2ff430552281b2_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">25/10/2017</p><h5 class=\"title\">Magic Pass</h5></div></a><a id=\"slider_event_133\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"133\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17795/98ced2223d2925c645f4a2f99cda2f1f87e29ead_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">11/11/2017</p><h5 class=\"title\">Fermeture des Gorges de la Jogne</h5></div></a><a id=\"slider_event_327\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"327\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/52707/0fbce3c2efe3cf1da23f4f4dcd16485203a56b8f_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">15/11/2017</p><h5 class=\"title\">Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 !</h5></div></a><a id=\"slider_event_267\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"267\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/49677/d594f45692798ff9e379744ff32dfd7a8bd14313_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">17/11/2017</p><h5 class=\"title\">Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res</h5></div></a></div><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" class=\"bx-more bg_color_1 button_icon round border\"><span class=\"icon more\"></span></a></div></section><div class=\"grid_2 hgrid_2\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1761/social-hub\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 socialhub\"></span><span class=\"legend\">R\u00e9seaux sociaux</span></a></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image trail\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z2187/liste-des-visites\" method=\"GET\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des randonn\u00e9es</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"\">Types</option><option value=\"UFT_randonnee_facile\">Randonn\u00e9e facile</option><option value=\"UFT_randonnee_moyen\">Randonn\u00e9e moyenne</option><option value=\"UFT_randonnee_exigeant\">Randonn\u00e9e exigeante</option><option value=\"UFT_randonnee_aller_simple\">Aller simple</option><option value=\"UFT_randonnee_circuit\">Circuit</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destinations\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"webcam_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image webcam\"></span></div><form id=\"webcam\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"webcam\">Webcams</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"webcam\"><option>Destinations</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//s3.amazonaws.com/static.4amcloud.net/medias/FR/index2017_01.html\" data-title=\"Fribourg - Vieille Ville\">Fribourg - Vieille Ville</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://morat.roundshot.com\" data-title=\"Murten - Schloss\">Murten - Schloss</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lagruyere.roundshot.com/\" data-title=\"Gruy\u00e8res\">Gruy\u00e8res</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/90.jpg\" data-title=\"Plage de Portalban\">Plage de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/91.jpg\" data-title=\"Port de Portalban\">Port de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/92.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/93.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam2.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Ch\u00e2teau\">Bulle - Ch\u00e2teau</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam1.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Grand Rue\">Bulle - Grand Rue</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/96.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - Plan Francey\">Mol\u00e9son - Plan Francey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/97.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - sommet\">Mol\u00e9son - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/98.jpg\" data-title=\"Lac de la Gruy\u00e8re\">Lac de la Gruy\u00e8re</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/99.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - village\">Mol\u00e9son - village</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/100.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/101.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/live2000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/BergbahnenJaun000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/104.jpg\" data-title=\"La Berra - Le Brand\">La Berra - Le Brand</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/105.jpg\" data-title=\"La Berra - sommet\">La Berra - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/106.jpg\" data-title=\"Jaun - Chalet du soldat\">Jaun - Chalet du soldat</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/107.jpg\" data-title=\"Les Paccots, les Joncs\">Les Paccots, les Joncs</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://montmagny.roundshot.com/\" data-title=\"Vully-les-Lacs Montmagny\">Vully-les-Lacs Montmagny</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/109.jpg\" data-title=\"Camping 3 Lacs-Sugiez\">Camping 3 Lacs-Sugiez</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/110.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Stalden\">Schwarzsee - Stalden</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/111.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Kaiseregg\">Schwarzsee - Kaiseregg</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/112.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - See\">Schwarzsee - See</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/rathvel/\" data-title=\"Rathvel\">Rathvel</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/corbetta/\" data-title=\"Les Paccots, Corbetta\">Les Paccots, Corbetta</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//www.e-stavayer.ch/webcam/\" data-title=\"Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux\">Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_4 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"weather_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget weather align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image weather\"></span><h5 class=\"city\">---</h5><p class=\"description\">---</p><p class=\"temp\"><span class=\"min\"><span class=\"temp_min\">min.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\"><span class=\"temp_max\">max.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></p></div><form action=\"#\" id=\"weather\"><input type=\"hidden\" name=\"city\" value=\"Fribourg\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon more\"></span></button></p></form></div></div><div class=\"weather_extend forecast grid_3 hgrid_3 bg_color_1\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div><h5 class=\"city\"><span>Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour</span><br><span>---</span></h5><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon sun\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon clouds\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon rain\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon storm\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div></div><form id=\"weather_change\"><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option>Destinations</option></select></span></dd></dl></form><p class=\"align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0 close\"><span class=\"icon close\"></span></button></p></div></div></div></section><script type=\"text/javascript\">\n    var meteo_lang = \"fr\";\n</script><section id=\"transport_cff_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget align_center bg_color_0\"><input id=\"home_hidden\" name=\"home_hidden\" type=\"hidden\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"_charset_\" value=\"UTF-8\"><input type=\"hidden\" name=\"start\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsS0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsZ0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!js\" value=\"yes\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!ajax\" value=\"yes\"><input id=\"home_via\" name=\"V1\" class=\"HafasSuggest inputFieldTextStyle\" type=\"hidden\" value=\"\" tabindex=\"11\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" role=\"textbox\" aria-haspopup=\"true\" aria-owns=\"suggestion\"><div style=\"display:none\"><input id=\"home_kind_abfahrt\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"depart\" tabindex=\"50\" checked=\"checked\"><input id=\"home_kind_ankunft\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"arrive\" tabindex=\"50\"></div><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image transport\"></span></div><form action=\"not-today\" data-action=\"http://fahrplan.sbb.ch/bin/query.exe/fn\" method=\"post\" name=\"searchForm_JS\" id=\"searchForm_JS\"><dl class=\"inline_block extra_form_label _100\"><dt><label>Transports publics</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"departure\">De</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"from_latitude\" name=\"from_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"from_longitude\" name=\"from_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"S\" id=\"home_from\" value=\"\" tabindex=\"1\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#from_latitude\" data-longitude-input=\"#from_longitude\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"arrival\">\u00c0</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"to_latitude\" name=\"to_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"to_longitude\" name=\"to_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"Z\" id=\"home_to\" value=\"\" tabindex=\"2\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#to_latitude\" data-longitude-input=\"#to_longitude\"></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"date\" id=\"home_date\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"time\" id=\"home_time\" value=\"\" class=\"time _100\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\" id=\"searchButton_JS\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"infosnow_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image infosnow\"></span></div><form id=\"infosnow\" action=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3197/iframe-infosnow-ne-pas-effacer\" method=\"GET\" target=\"_blank\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Enneigement</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"city\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"2029,636,770,545,795\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"796,546,547\">Fribourg</option><option value=\"549\">Schwarzsee</option><option value=\"637,548\">Les Paccots</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div></div></div></div><footer id=\"footer\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><nav class=\"menu no_margin_top\"><div class=\"show_menu\"><a href=\"#\" class=\"button_icon round  bg_color_3\"><span class=\"image navigation\"></span></a></div><ul class=\"left small\"><li><a href=\"/fr/Z4091/quisommesnous\" title=\"\">Qui sommes-nous</a></li><li><a href=\"/fr/Z4205/medias\" title=\"\">M\u00e9dias</a></li><li><a href=\"/fr/Z4035/contact\" title=\"\">Contact</a></li><li><a href=\"/fr/Z4100/reseau-protourism\" title=\"\">PROtourism</a></li><li><a href=\"/fr/Z6260/observatoire-page-entree\" title=\"\">Observatoire du tourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels\" title=\"\">Partenaires</a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><div class=\"baseline\"><figure class=\"logos\"><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html\" title=\"Label - Wellness destination\"><img class=\"logo lw lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/09685931a4772c993d2b9ed0bdb7ce7aa6db8790.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Wellness destination\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html\" title=\"Label - Quality passion\"><img class=\"logo lq lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/546afa5de11d7a82e39275918e041c242b66bf9e.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Quality passion\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com\" title=\"My Switzerland\"><img class=\"logo my lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/60b369fdc89bb6a2d07e9ae76c0a988614e9825c.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"logo My Switzerland\"></a><a href=\"http://www.fr.ch\" title=\"Etat de Fribourg\"><img class=\"logo ef lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/81c85bcf078f178c053a66d613af2c82c39f5cf5.png?1511275631\" width=\"432\" height=\"180\" alt=\"logo Etat de Fribourg\"></a></figure><address class=\"address\"><h6>Fribourg r\u00e9gion</h6><b>Union fribourgeoise du Tourisme</b><br>\n\t\t\t\t\t\t\tRte de la Gl\u00e2ne 107<br>\n\t\t\t\t\t\t\tCase postale 1560<br>\n\t\t\t\t\t\t\t1701 Fribourg<br>\n\t\t\t\t\t\t\tt\u00e9l. +41 (0)26 407 70 20<br>\n\t\t\t\t\t\t\tfax +41 (0)26 407 70 29<br></address></div><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></footer><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div><div style=\"display:none;\"><!-- popup search --><div id=\"search_global_quick\" ><div class=\"spacer\"><div class=\"inner center\"><h4>Recherche et webcodes</h4><form id=\"form_search_global_quick\" class=\"search left\" method=\"get\" action=\"/fr/Z2182/page-de-recherche\"><input type=\"hidden\" name=\"page\" value=\"search\"><input type=\"text\" name=\"keyword\" placeholder=\"mots cl\u00e9s, webcode...\"><button type=\"submit\"><span class=\"icon search\"></span></button></form></div></div></div><!-- // popup search --><!-- popup login --><div id=\"login_box\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div id=\"login_box_login\" class=\"login_box_information\"><div class=\"buttons align_center\"><button onclick=\"fb_login();\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" class=\"button left button_social facebook large\" title=\"Se connecter avec Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span>Se connecter</button><button id=\"login_gplus\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" data-client_id=\"321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com\" class=\"button left button_social googleplus large\" title=\"Se connecter avec Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span>Se connecter</button><p>C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission</p></div><p class=\"separator align_center\"><span>ou</span></p><form id=\"account_form_login\" method=\"post\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Se connecter</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_lost\" href=\"#\">Perdu votre mot de passe</a> | <a class=\"login_link_signup\" href=\"#\">Cr\u00e9er un compte</a></p></div><div id=\"login_box_signup\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment.</p></div><form id=\"account_form_signup\" action=\"/fr/Z2914/user-create-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"visitor\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Nom</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"name\" value=\"\" placeholder=\"\"><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"surname\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Ville</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"city\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email*</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><div id=\"account_create_captcha\"></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button round large\">Cr\u00e9er</button></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">D\u00e9j\u00e0 un compte?</a></p></div><div id=\"login_box_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous :</p></div><form id=\"account_form_lost\"  action=\"/fr/Z2915/user-send-reset-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Envoyer la demande</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">Retour</a></p></div><div id=\"login_box_reset\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous :</p></div><div id=\"login_box_message_mismatch\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales.</p></div></div><form id=\"account_form_reset\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"user_uuid\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"reset_token\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">R\u00e9initialiser</button round></p></form></div><div id=\"login_box_message\"><div id=\"login_box_message_created\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_error\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur.</p></div></div><div id=\"login_box_message_validated\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email!</p></div></div><div id=\"login_box_message_password\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9!</p></div></div><div id=\"login_box_message_success\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue!</p></div></div></div><div id=\"login_box_loading\" class=\"align_center\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n\tfunction launchCaptchaRender() {\n        MyCity.getCaptchaToken(\n            function(stoken){\n                grecaptcha.render('account_create_captcha', {\n                    'sitekey' : '6LfbZiQTAAAAAA6bw8ZHlmbXGCOewlWWhDcMJzSM',\n                    'callback' : function () {\n                        $('#account_create_captcha').animate({width:'toggle'},350);\n                    }\n                });\n            }, \n            function(){\n                //couldn't get secure token\n                $('#message_mail').show();\n            }\n        );\n    }\n\n    var captchaMailCallback = function() {\n        if(typeof $ !== 'undefined') {\n            launchCaptchaRender();\n        }\n        else {\n            window.setTimeout(\"captchaMailCallback();\", 100);\n        }\n    };\n</script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?onload=captchaMailCallback&render=explicit\" async defer></script><!-- // popup login --><!-- popup info help --><a href=\"#help_box_1\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><a href=\"#help_box_2\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><div id=\"help_box\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image question\"></span><h5 class=\"title\">Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image !</h5><p class=\"description\">Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_1\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image system\"></span><h5 class=\"title\">Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ?</h5><p class=\"description\">Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_2\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image map\"></span><h5 class=\"title\">Routard</h5><p class=\"description\">Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.</p></div></div></div></div></div><!-- // info help --></div><script type=\"text/javascript\">\n        var language_locale = \"fr\";\n    </script><script src=\"//static.mycity.travel/jquery-2.1.3.min.js\"></script><script>var MyCityJqueryScript = jQuery.noConflict(true);</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/cd_storage.js?1511275631\"></script><script src=\"//static.mycity.travel/qrcode.min.js\"></script><script>MyCityStorage = new CDStorage(location.protocol + \"//static.mycity.travel\", \"/cms/cd_iframe.html\");</script><script>MyCityParameters = {\"url\":\"\\/\\/www.fribourgregion.ch\",\"ajax\":\"\\/mycity\\/ajax\",\"locale\":\"fr\"};</script><script>MyCityDebug = false;</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/tools.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/bebeb52.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"https://maps.googleapis.com/maps/api/js?libraries=places&key=AIzaSyCtIFTHPFB3JsqsE0tOM6rs1aQD2MTqwxM\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var recommendations = \"1\";\n            var recommendationsOnMap = \"0\";\n        </script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/6f9dfad.js?1511275631\"></script><script>\nif (typeof ga == 'undefined') {\n    (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){\n    (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),\n    m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)\n    })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');\n}\nga('create', 'UA-83388530-1', 'auto', 'tracker1');\nga('tracker1.send', 'pageview');\n</script><script>\n    var _prum = [['id', '5948d417890ce43fdc7b23c6'],\n                 ['mark', 'firstbyte', (new Date()).getTime()]];\n    (function() {\n        var s = document.getElementsByTagName('script')[0]\n          , p = document.createElement('script');\n        p.async = 'async';\n        p.src = '//rum-static.pingdom.net/prum.min.js';\n        s.parentNode.insertBefore(p, s);\n    })();\n    </script><script>\n        window.fbAsyncInit = function() {\n            FB.init({\n                appId      : '305211216502846',\n                oauth   : true,\n                status  : true, // check login status\n                cookie     : true,  // enable cookies to allow the server to access the session\n                xfbml      : true,  // parse social plugins on this page\n                version    : 'v2.5' // use graph api version 2.5\n            });\n        };\n    \n        // Load the SDK asynchronously\n        (function(d, s, id) {\n            var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n            if (d.getElementById(id)) return;\n            js = d.createElement(s); js.id = id;\n            js.src = \"//connect.facebook.net/en_US/sdk.js\";\n            fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n        }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));\n    </script><!--Start of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n            setTimeout(function()\n        \t{\n                window.$zopim||(function(d,s){var z=$zopim=function(c){z._.push(c)},$=z.s=d.createElement(s),e=d.getElementsByTagName(s)[0];z.set=function(o){z.set._.push(o)};z._=[];z.set._=[];$.async=!0;$.setAttribute('charset','utf-8');\n                $.src='//cdn.zopim.com/?jOjzZlSDeA3O08vA8M4tf8IM2WvxKeEK';z.t=+new Date;$.type='text/javascript';e.parentNode.insertBefore($,e)})(document,'script');\n        \t}, 10000);\n        </script><!--End of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n        window._mfq = window._mfq || [];\n        (function() {\n            var mf = document.createElement(\"script\");\n            mf.type = \"text/javascript\"; mf.async = true;\n            mf.src = \"//cdn.mouseflow.com/projects/d643b4e0-2814-4b7e-b1d8-2f38faf6772f.js\";\n            document.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(mf);\n        })();\n    </script><script>\n            var xhr = new XMLHttpRequest();\n            xhr.open('GET', 'https://analyze.mycity.travel/site/stat/fribourgregion.ch/fr/Z3295/WC', true);\n            xhr.withCredentials = true;\n            xhr.send(null);\n            </script></body></html>", "click_count": 0, "lang": "fr", "config_id": "WAV_umF3vG2FTSbXh_VEx", "content": "Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts Salle de l'H\u00f4tel de Ville Bulle Salle de l'H\u00f4tel de Ville Grand-Rue 7 Case Postale 32 1630 Bulle tel. +41 26 919 18 00 Aula du Cycle d'Orientation de La Gruy\u00e8re Bulle Salle de spectacle Rue de la L\u00e9ch\u00e8re 40 1630 Bulle tel. +41 (0)26 919 27 00 Cave vo\u00fbt\u00e9e de la Cr\u00eaperie Entre Terre et Mer Rue Entre Terre et Mer : concerts, expositions et cr\u00eapes. Pascale Bessire-Cudennec Rue du Casino 19 1673 Rue tel. +41 21 909 03 68 Les Capucins Romont L'\u00e9glise des Capucins transform\u00e9e en une salle de spectacles d\u00e9tonante ! Grand-Rue 48 1680 Romont tel. +41 26 651 90 55 Bicubic Romont Bicubic, la salle de spectacles moderne et confortable de Romont. Route d'Arruffens 37 1680 Romont tel. +41 26 651 90 52 Kulturkeller Gerbestock Kerzers Une cave rustique proposant des expositions, concerts et th\u00e9\u00e2tres. Gerbegasse 14 3210 Kerzers tel. +41 31 750 53 53 Th\u00e9\u00e2tre en sous-sol Morat Murten Le th\u00e9\u00e2tre se situe dans le centre culturel du parc du Beaulieu. Les conditions y sont id\u00e9ales pour faire bouger, en collaboration avec d\u2019autres organisations, la vie culturelle de Morat. Celui-ci est... Im KiB Kulturzentrum Prehlstrasse 13 3280 Murten tel. +41 26 670 57 77 Centre culture au Beaulieu \"KiB\" Murten Le centre de culture est la sc\u00e8ne culturelle principale de la r\u00e9gion de Morat, offrant une large palette de spectacles de cabaret et de th\u00e9\u00e2tre, des concerts de jazz,... . Notre saison dure 10 mois, ... Prehlstrasse 13 3280 Murten tel. +41 26 672 16 74 Le cin\u00e9ma Feuerwehrmagazin N\u00b01 Murten Le petit cin\u00e9ma de la Vieille Ville de Morat vous propose de grands films dans votre r\u00e9gion. Vous trouverez le programme actuel sur le site web www.kino-murten.ch avec la possibilit\u00e9 de r\u00e9servation en... Schulgasse 18 3280 Murten tel. +41 26 670 08 88 Th\u00e9\u00e2tre de marionnettes Ins Le th\u00e9\u00e2tre de marionnettes se trouve dans une ancienne cave \u00e0 vin du Restaurant Rebstock. Repr\u00e9sentations pour jusqu\u2019\u00e0 70 personnes. Les repr\u00e9sentations se font en dialecte bernois. Daniela D'Arcangelo Dorfplatz 14b 3232 Ins tel. +41 32 313 42 39 Univers@lle Ch\u00e2tel-St-Denis L'Univers@lle est une salle de spectacle richement \u00e9quip\u00e9e au niveau technique de sc\u00e8ne et projections visuelles. Location de l'Univers@lle: Administration Communale Service technique 1618 Ch\u00e2tel-St-Denis tel. +41 21 948 22 13 Association culturelle Les Cultur@iles Ch\u00e2tel-St-Denis Les Cultur@iles organisent de nombreux spectacles et concerts \u00e0 l'Univers@lle Association Culturelle Les Cultur@iles 1618 Ch\u00e2tel-St-Denis tel. +41 (0)79 864 07 03 Hameau Z'Arts Payerne Caf\u00e9-Th\u00e9\u00e2tre Rte de Berne 1530 Payerne tel. +41 26 660 13 12 Th\u00e9\u00e2tre de la Prillaz Estavayer-le-Lac Salle de Th\u00e9\u00e2tre Salle de la Prillaz Ch. des Autrichiens 15 1470 Estavayer-le-Lac Le Beaulieu Payerne Salle de spectacles Le Beaulieu Rue du Jura 5 1530 Payerne tel. +41 26 660 38 92 L'Azimut Estavayer-le-Lac Th\u00e9\u00e2tre L'Azimut Avenue de la Gare 111 Case postale 647 1470 Estavayer-le-Lac tel. +41 26 535 57 33 Tour du Sauvage - Romont Le rendez-vous estival : chaque ann\u00e9e, expositions et spectacles de fin juin \u00e0 d\u00e9but septembre. Office du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion Rue du Ch\u00e2teau 112 Case postale 86 1680 Romont tel. +41 26 651 90 55 Concert : Tinariwen - Tsegue 06/12/2017 - Fribourg Desert Blues FRI-SON Route de la Fonderie 13 1700 Fribourg Fri-Son Fribourg La grande salle de Fri-Son a accueilli des noms prestigieux du monde de la musique. Cette salle incarne l\u2019\u00e2me de Fri-Son, l\u00e0 o\u00f9 les moments forts de l\u2019histoire du lieu se sont d\u00e9roul\u00e9s ces trente dern... Route de la Fonderie 13 Case postale 15 1705 Fribourg tel. +41 26 424 36 25 Centre culturel Ebullition Bulle Concerts, soir\u00e9es, projections de films... 300 places Rue de Vevey 34 1630 Bulle tel. +41 (0)26 913 90 33 CO2 - Salle de spectacle de La Gruy\u00e8re La Tour-de-Tr\u00eame Sise \u00e0 La Tour-de-Tr\u00eame, commune de Bulle, CO2 Salle de spectacle de la Gruy\u00e8re a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e en septembre 2004 et fait partie du complexe scolaire du cycle d'orientation de la Gruy\u00e8re. Rue de la Ronclina 4 1635 La Tour-de-Tr\u00eame tel. +41 (0)26 919 29 11 Downfall of Gaia - Serpens Luminis - E-L-R 07/12/2017 - Fribourg Post Metal / Sludge / Black Metal Nouveau Monde Esplanade de l'Ancienne-Gare 3 1700 Fribourg La Gare aux Sorci\u00e8res Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res Salle de spectacle Place du funiculaire CP 5 1663 Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res tel. +41 (0)26 921 85 00 Salle des Tr\u00e9teaux de Chalamala Bulle Possibilit\u00e9 de location Monsieur Gremaud Case Postale 40 Rue de Dardens 15 1630 Bulle tel. +41 (0)26 912 54 87 La salle de spectacle Equilibre Fribourg La salle de spectacle Equilibre se loue pour des spectacles, conf\u00e9rences, assembl\u00e9es, banquets ou s\u00e9minaires. Equilibre, au centre-ville, r\u00e9unit dans son enceinte une salle de spectacle et deux sa... Place Jean-Tinguely 1 1701 Fribourg tel. +41 26 407 51 41 Espace Nuithonie Villars-sur-Gl\u00e2ne Nombre de salles: 3 Capacit\u00e9: 465 places Espace Nuithonie Rue du Centre 7 1752 Villars-sur-Gl\u00e2ne tel. +41 26 407 51 41 Mus\u00e9e suisse de la Marionnette Fribourg D\u00e9couvrez des marionnettes historiques ou contemporaines ainsi que des d\u00e9cors et accessoires appartenant \u00e0 diff\u00e9rentes cultures d'Europe, d'Asie et d'Afrique. Derri\u00e8re-les-Jardins 2 1701 Fribourg tel. +41 26 322 85 13 Concert : Danitsa - Support TBA 08/12/2017 - Fribourg Hip Hop / Reggae / Soul Nouveau Monde Esplanade de l'Ancienne-Gare 3 1700 Fribourg La Spirale Fribourg Nombres de salles: 1 Surface: 80 m2 Capacit\u00e9: salles pour de 110 \u00e0 150 personnes Ancienne guinguette du Hockey Club Fribourg Gott\u00e9ron, La Spirale, en Vieille Ville de Fribourg, a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9e en ... Place du Petit-St-Jean 39 1700 Fribourg tel. +41 026 322 66 39 Concert : Altin Gun 01/12/2017 - D\u00fcdingen Turkish 70s Psych Folk Bad Bonn Bonn 2 3186 D\u00fcdingen Concert : Emerald - Kilmister 09/12/2017 - D\u00fcdingen Au Bad Bonn Bad Bonn Bonn 2 3186 D\u00fcdingen Jam Session avec Gerry Lopez 09/12/2017 - Fribourg Jazz \u00e0 La Spirale Place du Petit-St-Jean 39 1700 Fribourg tel. +41 026 322 66 39 3\u00e8me Concert de l'Avent de Villars-sur-Gl\u00e2ne 10/12/2017 - Eglise de Villars-sur-Gl\u00e2ne Vivaldi, les incontournables! Eglise paroissiale 1752 Villars-sur-Gl\u00e2ne Lunch Concerts Voir toutes les dates 2017-12-11 2017-12-11 2017-12-15 2017-12-15 - Fribourg Pause musicale chaque vendredi au Centre Le Ph\u00e9nix Centre le Ph\u00e9nix Rue des Alpes 7 1700 Fribourg Metzger & Bauer + Julien Baumann 14/12/2017 - Fribourg Musique Exp\u00e9rimentale Obscure Esplanade de l'Ancienne-Gare 3 Case postale 1066 1701 Fribourg tel. +41 26 322 57 67 Pieranunzi Ceccarelli Imbert 15/12/2017 - Fribourg Concert de Jazz \u00e0 la Spirale Place du Petit-St-Jean 39 1700 Fribourg tel. +41 026 322 66 39 Partisan - Future Faces 16/12/2017 - Fribourg Post-Punk / Cold Wave Esplanade de l'Ancienne-Gare 3 Case postale 1066 1701 Fribourg tel. +41 26 322 57 67 4\u00e8me Concert de l'Avent de Villars-sur-Gl\u00e2ne 17/12/2017 - Eglise de Villars-sur-Gl\u00e2ne Magnificats et No\u00ebls a capella Eglise paroissiale 1752 Villars-sur-Gl\u00e2ne Julian Lage Trio 19/01/2018 - Fribourg Concert de Jazz \u00e0 La Spirale Place du Petit-St-Jean 39 1700 Fribourg tel. +41 026 322 66 39 Concert : Broken Back 19/01/2018 - Fribourg Dancing French Pop FRI-SON Route de la Fonderie 13 1700 Fribourg Schaerer/ Biondini / Kalima / Niggli 26/01/2018 - Fribourg Concert de Jazz \u00e0 La Spirale Place du Petit-St-Jean 39 1700 Fribourg tel. +41 026 322 66 39 Concert : Calexico 17/03/2018 - Fribourg Boundary defying global Alternative Country FRI-SON Route de la Fonderie 13 1700 Fribourg plan satellite R\u00e9servation en ligne Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Pers. Pas de date Liste d'h\u00e9bergements Types H\u00f4tels Bed and Breakfast, chambres d'h\u00f4tes Appartements de vacances Chalets, g\u00eetes de montagnes Campings H\u00e9bergements insolites H\u00e9bergements collectifs Auberge de jeunesse, Backpackers Aventure sur la paille - Agrotourisme Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Liste des restaurants Types Specialit\u00e9s fribourgeoises Cuisine de saison Cuisine italienne Cuisine asiatique Cuisine du monde Fast-food Cuisine sans gluten Restaurants classifi\u00e9s Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Calendrier des \u00e9v\u00e9nements Actualit\u00e9s 18/10/2017 3\u00e8me semaine de la Valeur Actualit\u00e9s 25/10/2017 Magic Pass Actualit\u00e9s 11/11/2017 Fermeture des Gorges de la Jogne Actualit\u00e9s 15/11/2017 Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 ! Actualit\u00e9s 17/11/2017 Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res R\u00e9seaux sociaux Liste des randonn\u00e9es Types Randonn\u00e9e facile Randonn\u00e9e moyenne Randonn\u00e9e exigeante Aller simple Circuit Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Webcams Destinations Fribourg - Vieille Ville Murten - Schloss Gruy\u00e8res Plage de Portalban Port de Portalban Cheyres & Ch\u00e2bles Cheyres & Ch\u00e2bles Bulle - Ch\u00e2teau Bulle - Grand Rue Mol\u00e9son - Plan Francey Mol\u00e9son - sommet Lac de la Gruy\u00e8re Mol\u00e9son - village Charmey Charmey Jaun Jaun La Berra - Le Brand La Berra - sommet Jaun - Chalet du soldat Les Paccots, les Joncs Vully-les-Lacs Montmagny Camping 3 Lacs-Sugiez Schwarzsee - Stalden Schwarzsee - Kaiseregg Schwarzsee - See Rathvel Les Paccots, Corbetta Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux --- --- min. - \u00b0C max. - \u00b0C Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour --- --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C Destinations Transports publics De \u00c0 Enneigement Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg Schwarzsee Les Paccots Recherche et webcodes Se connecter Se connecter C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission ou Email Mot de passe Se connecter Perdu votre mot de passe | Cr\u00e9er un compte Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment. Nom Ville Email* Mot de passe* Confirmer* Cr\u00e9er D\u00e9j\u00e0 un compte? Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous : Email Envoyer la demande Retour R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous : Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales. Mot de passe* Confirmer* R\u00e9initialiser Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur. Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email! Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9! Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue! Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image ! Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil. Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ? Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions. Routard Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.", "content_length": "236272", "created": "2017-11-24T15:25:15.728Z", "digest": "-", "doc_id": "b71c8b4be6e44752bbc837af0cd714c6", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "theatres-spectacles-concerts", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.fribourgregion.ch", "important_content": "Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectac...", "thumbnail": "https://static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/24888/0592604e988edf5f1e0f858e8db3f54bb43d302a_COVER.jpg", "timestamp": "2017-11-24T15:25:15.728Z", "title": "Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts - Fribourg R\u00e9gion", "url": "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "virtual_host": []}