{"title": "Bremen - Stadtf\u00fchrungen, Rundfahrten, Besichtigungen und mehr", "important_content": "Wir sind die Bremen-Profis", "config_id": "WAV-wNxlFG2FTSbXh_Rkx", "expires": "2017-12-13T19:38:30.352Z", "content": "Wir sind die Bremen-Profis Service-Center: +49 421 3080010 Sie erreichen uns: Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr Ihre Anfrage an uns Senden Sie uns eine E-Mail... Service-Center: info@bremen-tourism.de ... oder nutzen Sie unser Kontaktformular Ansprechpartner (Vorname, Nachname) * Ihre Nachricht * Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder Firma Telefon E-Mail * Nachricht abschicken imxFormwork.antispamKey Wir sind die Bremen-Profis Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen! Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr Unser Service f\u00fcr Sie: Freundliche und kompetente Ansprechpartner Aktuelle Informationen und Insidertipps Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service Tourist-Informationen Marktplatz/Langenstra\u00dfe Im Kontorhaus, kostenfreies W-LAN. Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr Sa 9.30-17 Uhr So 10-16 Uhr Hauptbahnhof Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum. Mo-Fr 9-18.30 Uhr Sa-So 9.30-17 Uhr Ihr Warenkorb ist leer Service-Telefon +49 421 3080010 Kontakt: international | Deutsch English Plattdeutsch Fran\u00e7aise (French) Espa\u00f1ol (Spanish) Svenska (Swedish) Italiano (Italian) Nederlands (Dutch) P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian) Dansk (Danish) Norsk (Norwegian) Latvijas (Latvian) \u4e2d\u56fd (Chinese) mit uns als Bremen-Profis Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Rad und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen Stadtplan Kongresse Tagungen Warum Bremen Convention Bureau Veranstaltung planen Bremen Tourismus Karte schlie\u00dfen Google Maps Satellit Hybrid Gel\u00e4nde Legende Route Karte durchsuchen Karte durchsuchen Anreise und Informationen Touristinformationen City Airport Bremen Hauptbahnhof Bremen-Wetter Bremen-Tipps Top 11 Veranstaltungs-Tipps F\u00fchrungen, Tickets und mehr Spazierg\u00e4nge Radtouren Hotels und mehr Hotels Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels Appartments, Ferienwohnungen Jugendherbergen, Hostels Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze Schiffe Tagungsplaner Tagungshotels Locations Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Aktiv und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Routenplaner Mit dem Auto Zu Fu\u00df Mit dem Fahrrad Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. Volltextsuche Finden Sie befinden sich hier: Startseite > Reise planen und buchen > F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets Urlaubserlebnisse suchen Wann m\u00f6chten Sie suchen? Datum Reisedatum unbekannt Buttons Urlaubserlebnisse suchen Ergebnisliste anpassen Erlebnisse f\u00fcr Erlebnisse f\u00fcr ( 101 Treffer) Bremen-Entdecker ( 81 Treffer) Bremen-Kenner ( 47 Treffer) Familien, Kinder ( 52 Treffer) Gruppen F\u00fchrungen/Fahrten F\u00fchrungen/Fahrten ( 29 Treffer) Stadtrundg\u00e4nge ( 56 Treffer) Themenf\u00fchrungen ( 14 Treffer) Schauspielf\u00fchrungen ( 16 Treffer) Stadtrundfahrten ( 8 Treffer) Schifffahrten ( 15 Treffer) Anreise, Nahverkehr Essen u. Trinken Essen u. Trinken ( 13 Treffer) Inklusive ( 1 Treffer) Restaurantgutschein Tickets und Eintritte Tickets und Eintritte ( 21 Treffer) Besichtigung ( 17 Treffer) Museum, Ausstellung ( 3 Treffer) Science Center ( 9 Treffer) ErlebnisCARD ( 7 Treffer) Theater, Show imxFormwork.antispamKey \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale #tastebremen Genuss wird an der Weser gro\u00df geschrieben. weitere Infos \u00a9 fotolia / mozZz und nerthuz #sternstunden2018 #sternstunden2018 \u2013 Luft- und Raumfahrt erleben! weitere Infos \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale Partner f\u00fcr F\u00fchrungen und Fahrten Sie haben in der Vielzahl unserer Angebote nichts gefunden? Hier finden Sie Partner weiterer Brementouren. weitere Infos \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale F\u00fchrungen nach Themen Entdecken Sie Bremen auf einer Stadtf\u00fchrung oder Stadtrundfahrt. Wir haben f\u00fcr jeden das passende Angebot. weitere Infos \u00a9 Hanse Merkur Reise-R\u00fccktritts-Versicherung Buchen Sie eine Versicherung f\u00fcr Ihre St\u00e4dtereise nach Bremen und in die Umgebung. weitere Infos Buchen beim Bremen-Profi Wir sind vor Ort, wir kennen uns aus. Als Partner vor Ort kennen wir alle Angebote pers\u00f6nlich. Profitieren Sie von besten Kontakten und Preisen! F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets Die gr\u00f6\u00dfte Auswahl an F\u00fchrungen, Stadtrundfahrten, Schifffahrten, Museum- oder Ausstellungsbesuchen in Bremen. Anzeige <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Service&amp;cb=4691106\" target=\"_blank\"> <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=16&amp;cb=4691106&amp;n=Service\" border=\"0\" alt=\"\" /> </a> Buchen Sie bei der Bremer Touristik-Zentrale einfach und sicher. Ohne Aufpreis und ohne Wartezeit an der Kasse. Die Tickets schicken wir Ihnen nach Hause. F\u00fcr Gruppen ab zehn Personen gibt es au\u00dferdem spezielle Gruppenangebote! Sortieren Preis aufsteigend Preis absteigend Alphabet imxFormwork.antispamKey vorherige Seite Seiten: 1 \u2026 3 4 5 n\u00e4chste Seite \u00a9 Time to Team 55,00 \u20ac f\u00fcr Sightseeing auf dem Segway Erleben Sie Sightseeing auf eine neue Art und Weise! Mit dem Segway starten Sie sportlich in der \u00dcberseestadt, entlang der Schlachte bis hin ins kultige \"Viertel\"! weitere Infos 55,00 \u20ac f\u00fcr Leihpedelec Wochenendtarif (g\u00fcltig Fr. ... Gehen Sie mit dem Pedelec, einem modernen und umweltfreundlichen Elektrofahrrad mit Batterieunterst\u00fctzung, ein Wochenende auf Entdeckungstour durch Bremen. weitere Infos 59,00 \u20ac f\u00fcr Profi-Tasting bei Lloyd Caffee Gemeinsam mit professionellen Kaffee-Sommeliers verkosten Sie verschiedene Kaffeesorten und lernen alles \u00fcber das traditionelle Lloyd-R\u00f6stverfahren. weitere Infos \u00a9 Mahrenholz und Pforr 59,00 \u20ac f\u00fcr Segwaytour durch das Blockland Diese Tour f\u00fchrt durch den B\u00fcrgerpark zur Universit\u00e4t und anschlie\u00dfend in das sch\u00f6ne gr\u00fcne Blockland. Im Blockland wird eine kleine Kaffeepause auf dem Hof K\u00e4mena eingelegt. weitere Infos \u00a9 Mahrenholz und Pforr 59,00 \u20ac f\u00fcr Segwaytour entlang der Weser in die ... Die Tour f\u00fchrt unter anderem vorbei am Weserstadion und entlang der kleinen Weser bis in den innovativen Stadtteil \"\u00dcberseestadt\". weitere Infos \u00a9 Horst Genz / Hofbr\u00e4uhaus Bremen 65,90 \u20ac f\u00fcr Silvester im Hofbr\u00e4uhaus Bremen Sie feiern gern rustikal? Dann ist die gesellige Silvesterfeier im Festzelt des Hofbr\u00e4uhaus Bremen genau das Richtige f\u00fcr Sie! weitere Infos \u00a9 Alexander von Humboldt \u2013 Das Schiff, Fotograf Maurizio Gambarini 68,00 \u20ac f\u00fcr Bier-Dinner auf der \u201eAlexander von ... Markante gr\u00fcne Segel und ein k\u00fchles Bier - das weckt bei Genie\u00dfern viele Erinnerungen. Freuen Sie sich auf einen geselligen Abend. weitere Infos \u00a9 Best Western Hotel zur Post 89,00 \u20ac f\u00fcr Schoko-Seminar im Caf\u00e9 Hauptmeier Stellen Sie herrliche Schokoladenkreatione unter der Anleitung von Bremens bekanntem Chefpatissier Peter Hauptmeier her. weitere Infos \u00a9 B.Gene/ Wohnk\u00fcche 89,00 \u20ac f\u00fcr Segelt\u00f6rn auf der Weser mit der WILDEN ... Im Europahafen startet die WILDE XIII, eine IOR 3/4, mit einer Besatzung aus vier Seglern und einem Skipper auf die Weser zu einem 3-st\u00fcndigen Nachmittagst\u00f6rn mit anschlie\u00dfendem Abendessen. weitere Infos \u00a9 Penz Foto/Crazy Quad 89,00 \u20ac f\u00fcr Segway City Tour 2,5 Stunden Erleben Sie Bremen mal ganz anders und gleiten Sie mit dem Segway um die alten Stadtmauern entlang der Wallanlagen und vorbei an historischen Geb\u00e4uden. weitere Infos \u00a9 Michael Bahlo / BTZ Bremer Touristik-Zentrale 99,00 \u20ac f\u00fcr Erlebnisflug im A320-Cockpit (2er Team) Einen Airbus A320 selber fliegen \u2013 f\u00fcr 1 Person in einer 2er Gruppe. Nach 30 Minuten wechseln Sie zwischen dem Platz des Flugkapit\u00e4ns und dem des Copiloten. weitere Infos \u00a9 Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen 140,00 \u20ac f\u00fcr Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen- ... THE WESER TICKET Ihr Tisch befindet sich im Raum \"Weser\". Die Musik l\u00e4uft hier im Hintergrund und erm\u00f6glicht so gute Gespr\u00e4che. Zur Tanzfl\u00e4che mit DJ, Live Musik und Sho Act begibt man sich ins benachbarte ... weitere Infos \u00a9 Radisson Blu Bremen 150,00 \u20ac f\u00fcr Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - ... THE PRIVATE L.O.B.B.Y. TICKET Ihr Tisch befindet sich in der \"Private L.O.B.B.Y.\" - einem separaten Raum mit Blick in Bremens historische B\u00f6ttcherstra\u00dfe. Wer es gem\u00fctlich mag, der ist hier genau richtig. Der Weg zur ... weitere Infos \u00a9 Radisson Blu Bremen 160,00 \u20ac f\u00fcr Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - ... THE BAR TICKET - Feiern Sie im Radisson Blu Hotel Bremen elegant und entspannt ins neue Jahr. weitere Infos \u00a9 Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen 170,00 \u20ac f\u00fcr Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - ... Mittendrin statt nur dabei mit dem THE DANCE FLOOR TICKET - Tanzen Sie ins neue Jahr im Atrium des Radisson Blu Hotels. weitere Infos \u00a9 flugsimulator.com 189,00 \u20ac f\u00fcr Erlebnisflug im A320-Cockpit (exklusiv ... Einen Airbus A320 selber fliegen \u2013 das ganz besondere Erlebnis. Exklusiv f\u00fcr bis zu 2 Personen. weitere Infos vorherige Seite Seiten: 1 \u2026 3 4 5 n\u00e4chste Seite Bitte haben Sie einen Moment Geduld, wir passen Ihr Suchergebnis f\u00fcr Sie an. zur\u00fcck Bremen Newsletter Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte. Newsletterformular bestellen imxFormwork.antispamKey Social Media Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le. Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen. Startseite Kontakt Datenschutz Sitemap Impressum Bilddatenbank Presse, Social Media Wir \u00fcber uns Brosch\u00fcren und Prospekte Firmen Busunternehmen Reisebedingungen (AGB) Werbung, Media-Daten Service - Telefon \u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen. Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.", "cache": "<!DOCTYPE HTML>\r\n<html>\r\n\r\n  <head>\r\n\r\n    <link href=\"https://plus.google.com/114243879586132776146\" rel=\"publisher\" />\r\n  <!-- ##### Metatags ##### -->\r\n  \r\n  <meta charset=\"utf-8\">\r\n\r\n      <title>Bremen - Stadtf\u00fchrungen, Rundfahrten, Besichtigungen und mehr</title><meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\"><meta name=\"description\" content=\"Die gr&ouml;&szlig;te Auswahl an F&uuml;hrungen, Stadtrundfahrten, Schifffahrten, Museum- oder Ausstellungsbesuchen in Bremen.\"><meta name=\"keywords\" content=\"Stadtrundfahrt, Hafenrundfahrt\"><meta name=\"publisher\" content=\"BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"hpXMjYOBL9uQ1Q7e_9_v2Dd1jpxmQOU9JfLnWlZewHA\"><meta name=\"language\" content=\"de\"><meta name=\"date\" content=\"2017-10-30T14:21:56+01:00\"><meta name=\"author\" content=\"infomax websolutions GmbH - www.infomax-online.de\"><meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\r\n    \r\n  \r\n\r\n            <link rel=\"canonical\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\" />\r\n      \r\n      <link rel=\"canonical\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-rundfahrten-tickets\" />\r\n  \r\n  <!-- ##### ENDE Metatags ##### -->\r\n\r\n  <!-- ##### Stylesheets ##### -->\r\n\r\n  \r\n    <!--[if !IE]><!-->\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <!--<![endif]-->\r\n\r\n    <!--InternetExplorer Angaben -->\r\n    <!--[if IE]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if gte IE 9]>\r\n      <style type=\"text/css\">\r\n        .gradient { filter: none; }\r\n      </style>\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if lt IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 7]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie7.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 8]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie8.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    \r\n\r\n    \r\n  \r\n  <!-- ##### END Stylesheets ##### -->\r\n\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    var portalLanguage = 'de';\r\n    var trackingPrefix = 'IBE_BTZ';\r\n    var absoluteUri = 'https://www.bremen-tourismus.de';\r\n  </script>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.easing.1.3.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery-ui-1.8.17.custom.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.fancybox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.touchSwipe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.carousel.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.socialshareprivacy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.qtip.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.tipsy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.hashchange.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.gray.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.li-scroller.1.0.js\"></script>\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"/portal/lib/scripts/jquery/jquery.ui.datepicker-de.js\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/fastclick.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/tracking.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/modernizr.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.TextSwitch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/Date.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/StepSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/PositionSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/project/MainImage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/default.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/dates.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/forms.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/ibe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/landingpage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/autocomplete.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/congress-contact.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/hotelList.js\"></script>\n\r\n    \r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n      if(jQuery('html.touch').length > 0) {\r\n        imx.include('/portal/lib/scripts/includes/touch.js');\r\n      }\r\n    });\r\n  </script>\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  \r\n  \n\n      <script>\n      (function (i, s, o, g, r, a, m) {\n        i['GoogleAnalyticsObject'] = r;\n        i[r] = i[r] || function () {\n          (i[r].q = i[r].q || []).push(arguments)\n        }, i[r].l = 1 * new Date();\n        a = s.createElement(o),\n                m = s.getElementsByTagName(o)[0];\n        a.async = 1;\n        a.src = g;\n        m.parentNode.insertBefore(a, m)\n      })(window, document, \"script\", \"//www.google-analytics.com/analytics.js\", \"ga\");\n\n      ga('create', 'UA-31640932-1', 'auto');\n      ga('set', 'anonymizeIp', true);\n\n      if (typeof IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression == 'function') {\n        ga('require', 'ec');\n        IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression();\n      }\n    </script>\n      <script>\n    var customDimensions = [{\"index\":\"dimension1\",\"value\":\"Reise planen und buchen\\/F\\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets\"},{\"index\":\"dimension2\",\"value\":\"Article\"},{\"index\":\"dimension6\",\"value\":\"DE_Deutsch\"}];\n    for(index = 0, len = customDimensions.length; index < len; ++index) {\n      ga('set', customDimensions[index]['index'], customDimensions[index]['value']);\n    }\n  </script>\n    <script>\n      ga('send', 'pageview');\n    </script>\n  </head>\r\n  <body class=\"template_imxTools_componentlist microsite-default \">\r\n\r\n    \r\n    <!-- main header container: contains language setter, logo and top navigation -->\r\n    <div class=\"header\">\r\n\r\n  <div id=\"contactAccessArea\" class=\"tourism\">\r\n  <div class=\"content\">\r\n    <div id=\"contactBarContent-phone\" class=\"contactBarContent tourism\" style=\"\">\r\n\r\n  <h2>Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Service-Center:</h3>\r\n        <p>\r\n          <strong>+49 421 3080010</strong>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>Sie erreichen uns:</h3>\r\n        <p>Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr</p>\r\n        <p>und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>  \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-contact\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <h2>Ihre Anfrage an uns</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Senden Sie uns eine E-Mail...</h3>\r\n        <p>\r\n          Service-Center:<br />\r\n          <a href=\"mailto:info@bremen-tourism.de\">info@bremen-tourism.de</a>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>... oder nutzen Sie unser Kontaktformular</h3>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        <form method=\"post\" action=\"javascript:void(0);\" id=\"contactFormFooter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"contactFormFooter\" />        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname label-formstandardcontactperson text \">Ansprechpartner (Vorname, Nachname) <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"firstname\" id=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname text small \" value=\"\" />\r\n          <input type=\"text\" name=\"name\" id=\"contactFormFooter_name\" class=\"name-name text small no-border \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message label-formstandardmessage text \">Ihre Nachricht <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <textarea name=\"message\" id=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message text \"></textarea>\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <p>Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder</p>\r\n\r\n        </div>\r\n        \r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company label-formstandardcompany text \">Firma</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"company\" id=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone label-formstandardtelephone text \">Telefon</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"telephone\" id=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email label-formstandardemail text \">E-Mail <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"email\" id=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <button type=\"submit\" name=\"submit\">\r\n            <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.mail.png\" />\r\n            Nachricht abschicken\r\n          </button>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n        </div>\r\n\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"language\" value=\"de\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"fGN4diSMeP\" value=\"5zi6cOW0q554C52KrEu422P2JhT5645zcvgV9Pd3EH4rtDaDZH\" /><label for=\"o7010vq3K6BnC\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"o7010vq3K6BnC\" id=\"o7010vq3K6BnC\" value=\"\" /></form>\r\n              </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n      \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-callback\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\r\n    <h2 class=\"noIcon\">Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n  </a>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <p>\r\n          Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. \r\n        </p>\r\n        <p class=\"red\">Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen!</p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h2>\r\n          <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\">\r\n                          <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de_red.png\" />\r\n                      </a>\r\n        </h2>\r\n        <p class=\"availability\">Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr</p>\r\n        <h3>Unser Service f\u00fcr Sie:</h3>\r\n        <ul>\r\n          <li>Freundliche und kompetente Ansprechpartner<li>Aktuelle Informationen und Insidertipps<li>Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service\r\n        </ul>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td>\r\n        <a href='https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen'>\r\n          <h3 class=\"red\">Tourist-Informationen</h3>\r\n        </a>\r\n        <table>\r\n          <tr>\r\n            <td>\r\n              <p><strong>Marktplatz/Langenstra\u00dfe</strong><br>Im Kontorhaus,<br>kostenfreies W-LAN.<br>Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr<br>Sa 9.30-17 Uhr<br>So 10-16 Uhr</p>\r\n            </td>\r\n            <td>\r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/i-Marke_17mm.png\">\r\n            </td>\r\n          </tr>\r\n        </table>\r\n        <p><strong>Hauptbahnhof</strong><br>Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum.<br>Mo-Fr 9-18.30 Uhr<br>Sa-So 9.30-17 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n\r\n</div>\r  </div>\r\n</div>\r\r\n  <div id=\"metanaviTop\">\r\n    <div class=\"contentArea\">\r\n      <a id=\"shoppingCartLink\" class=\"shoppingCartLink\" href=\"javascript:void(0);\">\r\n  <span>\r\n    Ihr Warenkorb ist leer\r\n  </span>\r\n</a>\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  function updateHeaderShoppingCartTeaser(shoppingCartCount) {\r\n    var messageEmpty = 'Ihr Warenkorb ist leer';\r\n    var message = 'Es befinden sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebote in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageSingle = 'Es befindet sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebot in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageToUse = '';\r\n\r\n    var shoppingCartInMetanavi = jQuery('#shoppingCartLink');\r\n\r\n    if(shoppingCartCount == 0) messageToUse = messageEmpty;\r\n    else if(shoppingCartCount == 1) messageToUse = messageSingle;\r\n    else messageToUse = message;\r\n\r\n    shoppingCartInMetanavi.width('');\r\n    shoppingCartInMetanavi.attr('href', 'https://www.bremen-tourismus.de/action/shoppingCart');\r\n    $('span', shoppingCartInMetanavi).html(messageToUse);\r\n  }\r\n\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function($) {\r\n    /**\r\n     * Calculates the correct size of the cart-link.\r\n     *\r\n     * This needs to be done, since newer versions of browsers like Firefox and Internet Explorer calculate with subpixels,\r\n     * that lead to strange pixel-wide gaps in positioning the tooltip.\r\n     * Therefore the cart-link itself has to be resized at first to get an integer-value of size.\r\n     */\r\n    function normalizeSizeOfCartLink() {\r\n      var cartLink = $('#shoppingCartLink');\r\n      var width = (cartLink.width() + 1);\r\n\r\n      cartLink.width('').width(width);\r\n    }\r\n\r\n    $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart', function(data) {\r\n      if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n        updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', '<div>' + data + '</div>').length);\r\n        normalizeSizeOfCartLink();\r\n      }\r\n    });\r\n\r\n    $('#shoppingCartLink').qtip({\r\n      content: {\r\n        text: '<img class=\"throbber\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal//img/environment/preloader.gif\" alt=\"Loading...\" />',\r\n        ajax: {\r\n          url: 'https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart',\r\n          once: false,\r\n          complete: function() {\r\n            if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n              updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', this.elements.content).length);\r\n              normalizeSizeOfCartLink();\r\n            }\r\n          }\r\n        }\r\n      },\r\n      position: {\r\n        at: 'bottom right',\r\n        my: 'top right',\r\n        viewport: $(window),\r\n        effect: false\r\n      },\r\n      show: {\r\n        solo: true\r\n      },\r\n      hide: {\r\n        delay: 500,\r\n        fixed: true\r\n      },\r\n      style: {\r\n        width: 500,\r\n        classes: 'shoppingCartTooltip'\r\n      },\r\n      events: {\r\n        show: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').addClass('active');\r\n          normalizeSizeOfCartLink();\r\n        },\r\n        hide: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').removeClass('active').width('');\r\n        }\r\n      }\r\n    });\r\n  });\r\n</script>\r\n<script type=\"text/javascript\">\n  jQuery(document).ready(function($) {\n    /**\n     * Sends a ping to the server, so the session won't get lost.\n     *\n     * @returns {undefined} */\n    function ping() {\n      $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart_ping');\n    }\n\n    /**\n     * Ping the server every 2 minutes, so the session won't get lost.\n     */\n    setInterval(ping, 120000);\n  });\n</script>       \n  \n          <div id=\"metanaviTopContainer\" class=\"singlePart metanavi\">\n    <ul>\n      <li>Service-Telefon <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">+49 421 3080010</a></li>\n    </ul>\n  </div>\n\r\n      <div id=\"tabsContactAccess\">\r\n        <span>Kontakt:</span>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"phone\" data-contacttab=\"phone\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"contact\" data-contacttab=\"contact\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"bremenpro\" data-contacttab=\"callback\"></a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div id=\"languageSetter\">\n  <span>\n    <img src=\"/portal/img/environment/flags/international.png\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" />\n    <a class=\"int\" href=\"javascript:void(0);\">international</a>\n  </span>\n  <span class=\"current\">| <img src=\"/portal/img/environment/flags/de.png\" width=\"16\" height=\"11\" alt=\"\" /></span>\n  <ul>\n    <li class=\"flag de\"><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de\">Deutsch</a></li>\n    <li class=\"flag en\"><a href=\"http://www.bremen-tourism.de\">English</a></li>\n    <li class=\"flag pd\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//pd\">Plattdeutsch</a></li>\n    <li class=\"flag fr\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//fr\">Fran\u00e7aise (French)</a></li>\n    <li class=\"flag es\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//es\">Espa\u00f1ol (Spanish)</a></li>\n    <li class=\"flag sv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//sv\">Svenska (Swedish)</a></li>\n    <li class=\"flag it\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//it\">Italiano (Italian)</a></li>\n    <li class=\"flag nl\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//nl\">Nederlands (Dutch)</a></li>\n    <li class=\"flag ru\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//ru\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian)</a></li>\n        <li class=\"flag da\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//da\">Dansk (Danish)</a></li>\n    <li class=\"flag no\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//no\">Norsk (Norwegian)</a></li>\n        <li class=\"flag lv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//lv\">Latvijas (Latvian)</a></li>\n        <li class=\"flag cn\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//cn\">\u4e2d\u56fd (Chinese)</a></li>\n        </ul>\n    </div>    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"headerNavigation\">\r\n    <div class=\"naviWrapper\">\r\n      \r\n        <a id=\"bremenLogo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">\r\n    \r\n    \r\n    <img class=\"default\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/header.logo/de.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    <img class=\"small\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/g/d/4/o/n/g/5/x/7/u/-/412afc5fe699a6ac4f461f2421b3537c.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    </a>\r\n    \n  \n      <div id=\"officialBremenShop\">\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\n        mit uns als <br /><strong>Bremen-Profis</strong>\n      </a>\n    </div>\n      \r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"topnavigation\">\r\n  <ul>\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Bremen auf einen Blick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick\">Bremen auf einen Blick</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Museen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten\">Museen und Wissenswelten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Manufakturen und Industrie\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie\">Manufakturen und Industrie</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Theater und Unterhaltung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung\">Theater und Unterhaltung</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gastronomie und Nightlife\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife\">Gastronomie und Nightlife</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Shopping\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping\">Shopping</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Schiffe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffe\">Schiffe</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Freizeit, Rad und Wellness\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness\">Freizeit, Rad und Wellness</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" active\">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n              \r\n        <li class=\"map\">\r\n          <a data-trackcategory=\"Karte \u00f6ffnen\" data-trackaction=\"Klick Button\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackClick siteTitle top icon mapOpener\" href=\"javascript:MapLarge.show()\">Stadtplan </a>\r\n        </li>\r\n      \r\n      <li class=\"microsite default \">\r\n        <a class=\"top icon\" title=\"Kongresse Tagungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kongresse\">Kongresse Tagungen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Warum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen\">Warum Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Convention Bureau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau\">Convention Bureau</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltung planen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen\">Veranstaltung planen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen Tourismus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Bremen Tourismus</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n      </ul>\r\n</div>\r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"mapnavigation\">\r\n  <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n  <ul>\r\n    <li class=\"first last\">\r\n      <a href=\"javascript:MapLarge.hide()\" class=\"top mapCloser\" title=\"Karte schlie\u00dfen\">Karte schlie\u00dfen</a>\r\n    </li>\r\n  </ul>\r\n\r\n  <div class=\"mapTypeSwitch\">\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.ROADMAP)\" class=\"active\">Google Maps</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.SATELLITE)\">Satellit</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.HYBRID)\">Hybrid</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.TERRAIN)\">Gel\u00e4nde</a>\r\n  </div>\r\n\r\n</div>  </div>\r\n  <div class=\"banderoleWrapper\">\r\n    <div class=\"banderoleStaticWrapper\">\r\n      <div class=\"banderole left\"></div>\r\n      <div class=\"banderole right\"></div>        \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n</div>\r\n\r\n</div>    <!-- END main header container -->\r\n\r\n\r\n    <!-- largeMap: contains maplegend, map and swush -->\r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n<div id=\"largeMapContainer\">\r\n  <div class=\"swush\"></div>\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    <div class=\"mapLegend\">\r\n\r\n      <div class=\"mapLegendTabs\">\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"active\">Legende</a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"route\">Route</a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n      <div class=\"legend\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Karte durchsuchen</h3>\r\n          <form id=\"inMapSearchForm\" method=\"post\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n            <fieldset>\r\n              <legend>Karte durchsuchen</legend>\r\n              <input class=\"text\" name=\"searchterm\" type=\"text\" id=\"mapsearch_searchterm\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Roland, Stadtmusikanten\" />\r\n              <button type=\"submit\"><img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/mapsearch.button.png\" alt=\"mapLegend.search.start=\" /></button>\r\n            </fieldset>\r\n          </form>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\">\r\n          <ul>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Anreise und Informationen</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Touristinformationen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_touristinfo\" value=\"touristinfo\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_touristinfo\">Touristinformationen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"City Airport Bremen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_airport\" value=\"airport\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_airport\">City Airport Bremen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hauptbahnhof\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_railstation\" value=\"railstation\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_railstation\">Hauptbahnhof</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Bremen-Wetter\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_weather\" value=\"weather\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_weather\">Bremen-Wetter</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen-Tipps</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Top 11\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_top11\" value=\"top11\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_top11\">Top 11</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Veranstaltungs-Tipps\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_events\" value=\"events\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_events\">Veranstaltungs-Tipps</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"F\u00fchrungen, Tickets und mehr\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_components\" value=\"components\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_components\">F\u00fchrungen, Tickets und mehr</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Spazierg\u00e4nge\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_walks\" value=\"walks\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_walks\">Spazierg\u00e4nge</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Radtouren\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_biketours\" value=\"biketours\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_biketours\">Radtouren</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Hotels und mehr</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hotels\" value=\"hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hotels\">Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_smallHotels\" value=\"smallHotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_smallHotels\">Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Appartments, Ferienwohnungen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_appartments\" value=\"appartments\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_appartments\">Appartments, Ferienwohnungen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Jugendherbergen, Hostels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hostels\" value=\"hostels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hostels\">Jugendherbergen, Hostels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_camping\" value=\"camping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_camping\">Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Tagungsplaner</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Tagungshotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_hotels\" value=\"conference_hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_hotels\">Tagungshotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Locations\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_locations\" value=\"conference_locations\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_locations\">Locations</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen auf einen Blick</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sights\" value=\"sights\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sights\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Museen und Wissenswelten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_museum\" value=\"museum\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_museum\">Museen und Wissenswelten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Manufakturen und Industrie\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_industry\" value=\"industry\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_industry\">Manufakturen und Industrie</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Theater und Unterhaltung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_leisure\" value=\"leisure\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_leisure\">Theater und Unterhaltung</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Gastronomie und Nightlife\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_gastro\" value=\"gastro\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_gastro\">Gastronomie und Nightlife</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Shopping\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_shopping\" value=\"shopping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_shopping\">Shopping</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Freizeit, Aktiv und Wellness\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sparetime\" value=\"sparetime\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sparetime\">Freizeit, Aktiv und Wellness</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_activity\" value=\"activity\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_activity\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"legend none\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Routenplaner</h3>\r\n\r\n          <form method=\"get\" id=\"routePlanner\">\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"from\" type=\"text\" id=\"routePlanner_from\" placeholder=\"von: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"to\" type=\"text\" id=\"routePlanner_to\" placeholder=\"nach: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <select name=\"mode\" id=\"routePlanner_mode\" class=\"text\">\r\n                <option value=\"DRIVING\">Mit dem Auto</option>\r\n                <option value=\"WALKING\">Zu Fu\u00df</option>\r\n                <option value=\"BICYCLING\">Mit dem Fahrrad</option>\r\n                <option value=\"TRANSIT\">Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln</option>\r\n              </select>\r\n            </div>\r\n\r\n            <input type=\"submit\" class=\"hide\">\r\n          </form>\r\n\r\n          <p class=\"routeCalcDisclaimer\">Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\" id=\"routePlanner_panel\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"mapLarge\" data-pois=\"[]\" data-layers=\"[1,2,3,5]\"></div>\r\n</div>\r    <!-- EMD largeMap -->\r\n\r\n\r\n    <!-- keyvisual: contains the globes for the different frontdoor settings -->\r\n    <div id=\"keyvisual\" >\n\n  \n  <div class=\"swush\"></div>\n  <div class=\"contentArea\">\n          \r\n    <div class=\"keyvisualSearch\">\r\n\r\n      \r\n\r\n      <form action=\"https://www.bremen-tourismus.de/suchen-und-finden\" method=\"get\">\r\n\r\n        <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n        <fieldset>\r\n          <legend>Volltextsuche</legend>\r\n          <input class=\"text\" type=\"text\" name=\"query\" id=\"keyvisualSearch\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Hotels, Stadtmusikanten, F\u00fchrung\" />\r\n          <button type=\"submit\">Finden</button>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n      </form>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n    </div>\n</div>    <!-- END keyvisual -->\r\n\r\n\r\n    <!-- frontdoor specific content: contains the theme slider, the quicksearches and the teaserArea -->\r\n        <!-- END frontdoor specific content -->\r\n\r\n\r\n    <!-- main content wrapper -->\r\n    <div id=\"CONT_content\">\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    \r\n    <div class=\"fullWidth\">\r\n      \r\n\r\n\r\n<ul class=\"breadcrumbs\">\r\n\r\n  <li>Sie befinden sich hier:</li>\r\n\r\n  \r\n      <li><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">Startseite</a></li>\r\n    <li class=\"filler\">&gt;</li>\r\n  \r\n          <li><a title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a></li>\r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n\r\n  \r\n</ul>\r\n\r\n<div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n    </div>\r\n    \r\n    \r\n    <div class=\"contextArea\">\r\n\r\n  <!-- sidenavigation -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <!-- END sidenavigation -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context cart -->\r\n    <!-- END context cart -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context search -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n    <div class=\"contextSearch customize\">\r\n\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"formContainer\">\r\n      \r\n      <form method=\"get\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\" class=\"gradient\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"componentsearch\" />\r\n        <h3>Urlaubserlebnisse suchen</h3>\r\n\r\n                <fieldset>\r\n          <legend>Wann m\u00f6chten Sie suchen?</legend>\r\n          <div class=\"section last\">\r\n            <label for=\"contextsearch_component_arrival\" class=\"name-arrival label-ibestandarddate \">Datum</label><br />\r\n            <input type=\"text\" name=\"arrival\" readonly=\"readonly\" id=\"contextsearch_component_arrival\" class=\"name-arrival text date datepicker \" value=\"13.11.2017\" />\r\n                      </div>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n          <div class=\"section\">\r\n            <input type=\"checkbox\" name=\"noDate[]\" value=\"true\" checked=\"checked\" id=\"componentsearch_noDate_1\" class=\"name-nodate value-true index-0  not-checked \" /><label for=\"componentsearch_noDate_1\" class=\"name-nodate value-true index-0 label-reisedatumunbekannt not-checked \">Reisedatum unbekannt</label>\r\n                      </div>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n        <hr />\r\n\r\n        <fieldset class=\"buttons\">\r\n          <legend>Buttons</legend>\r\n          <button type=\"submit\"><img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.refresh.png\" />Urlaubserlebnisse suchen</button>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n      </form>    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    <!--\r\n    jQuery(document).ready(function(){\r\n\r\n      /*Deactivate DateFields in searches if checkbox for traveldate is unknow has been checked*/\r\n      jQuery('form').find('input[id*=noDate]').each(function(){\r\n        switchNoDateStatus(jQuery(this));\r\n      });\r\n\r\n    });\r\n    //-->\r\n  </script>\r\n    <div class=\"contextSearch\">\r\n\r\n    <a class=\"headline\" href=\"javascript:void(0);\">Ergebnisliste anpassen</a>\r\n\r\n    <form method=\"post\" action=\"\" id=\"componentfilter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"componentfilter\" />\r\n    <div class=\"preloader none\"></div>\r\n\r\n        <input type=\"text\" name=\"priceMin\" id=\"contextfilter_price_min\" class=\"name-pricemin none \" value=\"0\" />\r\n    <input type=\"text\" name=\"priceMax\" id=\"contextfilter_price_max\" class=\"name-pricemax none \" value=\"189\" />\r\n          <div>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"folder\">Erlebnisse f\u00fcr</a>\r\n        <fieldset class=\"facette\">\r\n          <legend>Erlebnisse f\u00fcr</legend>\r\n\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>101</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"84\" id=\"contextfilter_offer_84\" class=\"name-productlines value-84 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_84\" class=\"name-productlines value-84 not-checked label-bremenentdecker \">Bremen-Entdecker</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>81</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"107\" id=\"contextfilter_offer_107\" class=\"name-productlines value-107 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_107\" class=\"name-productlines value-107 not-checked label-bremenkenner \">Bremen-Kenner</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>47</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"83\" id=\"contextfilter_offer_83\" class=\"name-productlines value-83 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_83\" class=\"name-productlines value-83 not-checked label-familienkinder \">Familien, Kinder</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>52</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"82\" id=\"contextfilter_offer_82\" class=\"name-productlines value-82 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_82\" class=\"name-productlines value-82 not-checked label-gruppen \">Gruppen</label>\r\n            </div>\r\n          \r\n        </fieldset>\r\n        <hr />\r\n      </div>\r\n          <div>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"folder\">F\u00fchrungen/Fahrten</a>\r\n        <fieldset class=\"facette\">\r\n          <legend>F\u00fchrungen/Fahrten</legend>\r\n\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>29</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"95\" id=\"contextfilter_offer_95\" class=\"name-productlines value-95 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_95\" class=\"name-productlines value-95 not-checked label-stadtrundgnge \">Stadtrundg\u00e4nge</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>56</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"97\" id=\"contextfilter_offer_97\" class=\"name-productlines value-97 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_97\" class=\"name-productlines value-97 not-checked label-themenfhrungen \">Themenf\u00fchrungen</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>14</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"99\" id=\"contextfilter_offer_99\" class=\"name-productlines value-99 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_99\" class=\"name-productlines value-99 not-checked label-schauspielfhrungen \">Schauspielf\u00fchrungen</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>16</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"96\" id=\"contextfilter_offer_96\" class=\"name-productlines value-96 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_96\" class=\"name-productlines value-96 not-checked label-stadtrundfahrten \">Stadtrundfahrten</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>8</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"108\" id=\"contextfilter_offer_108\" class=\"name-productlines value-108 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_108\" class=\"name-productlines value-108 not-checked label-schifffahrten \">Schifffahrten</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>15</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"109\" id=\"contextfilter_offer_109\" class=\"name-productlines value-109 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_109\" class=\"name-productlines value-109 not-checked label-anreisenahverkehr \">Anreise, Nahverkehr</label>\r\n            </div>\r\n          \r\n        </fieldset>\r\n        <hr />\r\n      </div>\r\n          <div>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"folder\">Essen u. Trinken</a>\r\n        <fieldset class=\"facette\">\r\n          <legend>Essen u. Trinken</legend>\r\n\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>13</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"110\" id=\"contextfilter_offer_110\" class=\"name-productlines value-110 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_110\" class=\"name-productlines value-110 not-checked label-inklusive \">Inklusive</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>1</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"86\" id=\"contextfilter_offer_86\" class=\"name-productlines value-86 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_86\" class=\"name-productlines value-86 not-checked label-restaurantgutschein \">Restaurantgutschein</label>\r\n            </div>\r\n          \r\n        </fieldset>\r\n        <hr />\r\n      </div>\r\n          <div>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"folder\">Tickets und Eintritte</a>\r\n        <fieldset class=\"facette\">\r\n          <legend>Tickets und Eintritte</legend>\r\n\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>21</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"91\" id=\"contextfilter_offer_91\" class=\"name-productlines value-91 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_91\" class=\"name-productlines value-91 not-checked label-besichtigung \">Besichtigung</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>17</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"92\" id=\"contextfilter_offer_92\" class=\"name-productlines value-92 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_92\" class=\"name-productlines value-92 not-checked label-museumausstellung \">Museum, Ausstellung</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>3</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"111\" id=\"contextfilter_offer_111\" class=\"name-productlines value-111 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_111\" class=\"name-productlines value-111 not-checked label-sciencecenter \">Science Center</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>9</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"89\" id=\"contextfilter_offer_89\" class=\"name-productlines value-89 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_89\" class=\"name-productlines value-89 not-checked label-erlebniscard \">ErlebnisCARD</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>7</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"94\" id=\"contextfilter_offer_94\" class=\"name-productlines value-94 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_94\" class=\"name-productlines value-94 not-checked label-theatershow \">Theater, Show</label>\r\n            </div>\r\n          \r\n        </fieldset>\r\n        <hr />\r\n      </div>\r\n    \r\n    <input type=\"hidden\" name=\"productlineWhitelist\" value=\"300001400\">\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"productlineBlacklist\" value=\"125,103\">\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"context\" value=\"toursAndTickets\">\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"fGN4diSMeP\" value=\"5zi6cOW0q554C52KrEu422P2JhT5645zcvgV9Pd3EH4rtDaDZH\" /><label for=\"reM9bwXBHD4M1nNob1z\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"reM9bwXBHD4M1nNob1z\" id=\"reM9bwXBHD4M1nNob1z\" value=\"\" /></form>\r\n  </div>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    /*reload the offerlist with given params*/\r\n    function reloadList(params) {\r\n      var componentlist = jQuery('.contentList');\r\n      var listPreloader = componentlist.parent().find('.preloader');\r\n      var ajaxReplaceable = componentlist.find('.ajaxReplaceable');\r\n\r\n      var contextFilterPreloader = jQuery('form#componentfilter').children('.preloader');\r\n\r\n      listPreloader.slideDown();\r\n      contextFilterPreloader.show();\r\n      componentlist.slideUp();\r\n      scrollTo(componentlist);\r\n\r\n      var requestURL = 'https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr?action=ajax_ibe_filter_component';\r\n      jQuery.ajax({\r\n        type: 'POST',\r\n        url: requestURL,\r\n        dataType: 'html',\r\n        data: params,\r\n        success: function(response) {\r\n          ajaxReplaceable.html(response);\r\n\r\n          componentlist.slideDown();\r\n          listPreloader.slideUp();\r\n\r\n          contextFilterPreloader.hide();\r\n          createFancyboxes();\r\n        }\r\n      });\r\n    }\r\n\r\n    jQuery(document).ready(function($) {\r\n\r\n      /*on submit of the contextfilter, stop page reload and call reloadList function with values of the form as params*/\r\n      $('form#componentfilter').submit(function() {\r\n        var params = $(this).serialize();\r\n\r\n        reloadList(params);\r\n        return false;\r\n      });\r\n\r\n      $('form#componentfilter').find('input[name^=productlines]').change(function() {\r\n        $(this).parents('form').submit();\r\n      });\r\n\r\n      var reloadorProxy = false;\r\n\r\n    \r\n    \r\n      if(reloadorProxy) {\r\n        var params = $('#componentfilter').serialize();\r\n        reloadList(params);\r\n      }\r\n\r\n    });\r\n  </script>\r\n\r\n  <!-- END context search -->\r\n\r\n\r\n  <!-- congress collection -->\r\n    <!-- END congress collection -->\r\n\r\n\r\n  <!-- small map -->\r\n      <!-- END small map -->\r\n\r\n\r\n      <!-- content teaser -->\r\n                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"#tastebremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/z/1/t/u/8/u/u/p/l/w/m/-/milchkaffee-und-kaffeebrot-in-der-schnoorkonditorei.jpeg\" alt=\"Milchkaffee und Kaffeebrot in der Schnoorkonditorei, \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Milchkaffee und Kaffeebrot in der Schnoorkonditorei\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"#tastebremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen\">#tastebremen \n</a></h4>\r\n              <p>Genuss wird an der Weser gro\u00df \ngeschrieben. \n \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"#tastebremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen\">weitere Infos</a>  </div>\r\n\r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"#sternstunden2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/w/t/i/e/0/t/!/i/q/w/y/-/raumfahrtjahr-2018.jpeg\" alt=\"Raumfahrtjahr 2018, \u00a9 fotolia / mozZz und nerthuz\" title=\"Raumfahrtjahr 2018\" /><figcaption><span>\u00a9</span>fotolia / mozZz und nerthuz</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"#sternstunden2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt\">#sternstunden2018 \n</a></h4>\r\n              <p>#sternstunden2018 \u2013 Luft- und Raumfahrt \nerleben! \n \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"#sternstunden2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt\">weitere Infos</a>  </div>\r\n\r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Partner f\u00fcr F\u00fchrungen und Fahrten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/partner-fuer-fuehrungen-und-fahrten\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/b/t/t/g/e/v/l/i/b/o/-/stadtrundgang-vor-dem-bremer-roland.jpeg\" alt=\"Stadtrundgang vor dem Bremer Roland, \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Stadtrundgang vor dem Bremer Roland\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Partner f\u00fcr F\u00fchrungen und Fahrten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/partner-fuer-fuehrungen-und-fahrten\">Partner f\u00fcr F\u00fchrungen und Fahrten \n</a></h4>\r\n              <p>Sie haben in der Vielzahl unserer \nAngebote nichts gefunden? Hier finden Sie \nPartner weiterer Brementouren. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Partner f\u00fcr F\u00fchrungen und Fahrten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/partner-fuer-fuehrungen-und-fahrten\">weitere Infos</a>  </div>\r\n\r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"F\u00fchrungen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-nach-themen-1\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/_/g/n/f/r/h/2/l/n/!/m/-/stadtfuehrung-bei-den-bremer-stadtmusikanten.jpeg\" alt=\"Stadtf\u00fchrung bei den Bremer Stadtmusikanten, \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Stadtf\u00fchrung bei den Bremer Stadtmusikanten\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"F\u00fchrungen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-nach-themen-1\">F\u00fchrungen nach Themen \n</a></h4>\r\n              <p>Entdecken Sie Bremen auf einer \nStadtf\u00fchrung oder Stadtrundfahrt. Wir \nhaben f\u00fcr jeden das passende Angebot. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"F\u00fchrungen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-nach-themen-1\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Reise-R\u00fccktritts-Versicherung\" href=\"http://www.hmrv.de/partner/1848423/locM/passistent.php?formid=2\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/b/z/k/m/e/a/b/x/q/t/w/-/hanse-merkur.jpeg\" alt=\"Hanse Merkur, \u00a9 Hanse Merkur\" title=\"Hanse Merkur\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Hanse Merkur</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Reise-R\u00fccktritts-Versicherung\" href=\"http://www.hmrv.de/partner/1848423/locM/passistent.php?formid=2\">Reise-R\u00fccktritts-Versicherung \n</a></h4>\r\n              <p>Buchen Sie eine Versicherung f\u00fcr Ihre \nSt\u00e4dtereise nach Bremen und in die \nUmgebung. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Reise-R\u00fccktritts-Versicherung\" href=\"http://www.hmrv.de/partner/1848423/locM/passistent.php?formid=2\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n<!-- END content teaser -->        <!-- END content teaser -->\r\n  \r\n\r\n  <!-- trust teaser -->\r\n    \r\n  \r\n  \r\n      \r\n  <div class=\"teaser contextInfo\">\r\n    <h3><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil\" target=\"_blank\">Buchen beim Bremen-Profi</a></h3>\r\n    <p class=\"subline\"><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil\" target=\"_blank\">Wir sind vor Ort, wir kennen uns aus.</a></p>\r\n    \r\n    <p class=\"text\">\r\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil\" target=\"_blank\">\r\n        <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/trustedShop.png\" />\r\n      </a>\r\n      Als Partner vor Ort kennen wir alle Angebote pers\u00f6nlich. Profitieren Sie von besten Kontakten und Preisen!\r\n    </p>\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n  </div>\r\n  <!-- END trust teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- event partner teaser -->\r\n    <!-- END event partner teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- btz partner teaser -->\r\n    <!-- END btz partner teaser -->\r\n\r\n  \r\n</div>    \r\n    <div class=\"mainContentArea\">\r\n            \r\n      <div class=\"contentList \" >\r\n\r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n\r\n  \r\n  <div class=\"article social-plugin-margin-\">\r\n    <h1>F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</h1>    \r\n    <p class=\"subline\">Die gr\u00f6\u00dfte Auswahl an F\u00fchrungen, Stadtrundfahrten, Schifffahrten, Museum- oder Ausstellungsbesuchen in Bremen.</p>    \r\n    \r\n          \n  \n\n      <div class=\"banner headline \">\n      <span class=\"ad\">Anzeige</span>\n      <iframe id=\"Service\" name=\"Service\" src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=16&amp;target=_blank&amp;cb=4691106\" width=\"160\" height=\"600\" style=\"overflow: hidden; border: 0 none;\">  <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Service&amp;cb=4691106\" target=\"_blank\">    <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=16&amp;cb=4691106&amp;n=Service\" border=\"0\" alt=\"\" />  </a></iframe>\n    </div>\n  \n        \r\n    <!-- MainImage :contains imageGallery for current Article -->\r\n        <!-- END MainImage -->\r\n\r\n    <p>Buchen Sie bei der Bremer Touristik-Zentrale einfach und sicher. <strong>Ohne Aufpreis und ohne Wartezeit an der Kasse.</strong> Die Tickets schicken wir Ihnen nach Hause.</p>\r\n\r\n<p>F\u00fcr Gruppen ab zehn Personen gibt es au\u00dferdem spezielle <a class=\"extern\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\" target=\"_blank\" title=\"Link \u00f6ffnet sich in einem neuen Fenster\">Gruppenangebote!</a></p>\r\n\r\n    \r\n    \r\n  </div>\r\n\r\n\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"filter\">\r\n    <form method=\"post\" action=\"\" id=\"listFilter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"componentsort\" />    <label for=\"contentListSort\" class=\"name-sort label-ibesort \">Sortieren</label>\r\n    <select name=\"sort\" id=\"contentListSort\" class=\"name-sort text \"><option value=\"priceAsc\">Preis aufsteigend</option><option value=\"priceDesc\">Preis absteigend</option><option value=\"alpha\">Alphabet</option></select>\r\n    \r\n    <input type=\"hidden\" name=\"productlineWhitelist\" value=\"300001400\">\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"productlineBlacklist\" value=\"125,103\">\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"context\" value=\"toursAndTickets\">\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"fGN4diSMeP\" value=\"5zi6cOW0q554C52KrEu422P2JhT5645zcvgV9Pd3EH4rtDaDZH\" /><label for=\"e4i5Jki60Fiu1YZiCxj9\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"e4i5Jki60Fiu1YZiCxj9\" id=\"e4i5Jki60Fiu1YZiCxj9\" value=\"\" /></form>    </select>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    <!--\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n\r\n      jQuery('#contentListView').change(function() {\r\n        var params = jQuery(this).serialize();\r\n        reloadList(params + '&listPos=4');\r\n      });\r\n\r\n      jQuery('#contentListSort').change(function() {\r\n        var params = jQuery(this).parents('form').serialize();\r\n        reloadList(params);\r\n      });\r\n    });\r\n    //-->\r\n  </script>\r\n\r\n\r\n  \r\n  <div class=\"ajaxReplaceable\">\r\n      \r\n  \r\n      \r\n    \r\n  <div class=\"coverflow\">  \r\n    \r\n    <a class=\"backLink\" title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/3\">vorherige Seite</a>    \r\n    <ul>\r\n      <li>Seiten:</li>\r\n      \r\n              <li>\r\n        <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/0\">1</a>                </li>\r\n      \r\n      <li>\u2026</li>\r\n              <li>\r\n        <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/2\">3</a>                </li>\r\n              <li>\r\n        <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/3\">4</a>                </li>\r\n              <li>\r\n        <a class=\"inactive\" href=\"javascript:void(0);\">5</a>\r\n                </li>\r\n      \r\n      \r\n      \r\n    </ul>\r\n\r\n    <a class=\"nextLink inactive\" href=\"javascript:void(0);\">n\u00e4chste Seite</a>  \r\n    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n                \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990052675456\" data-ecimpressionname=\"Sightseeing auf dem Segway\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Produktlinien | TOMAS | IBE | F\u00fchrungen und Tickets | Erlebnisse f\u00fcr | Stadtrundfahrten | Themenf\u00fchrungen | TOMAS Reisebaustein | Bremen-Entdecker | Bremen-Kenner | Module\" data-ecimpressionvariant=\"time to team GmbH (Springe)\" data-ecimpressionposition=\"121\" data-ecimpressionprice=\"55\" data-ecproductid=\"DEU99999990052675456\" data-ecproductname=\"Sightseeing auf dem Segway\" data-ecproductbrand=\"time to team GmbH (Springe)\" data-ecproductcategory=\"Produktlinien | TOMAS | IBE | F\u00fchrungen und Tickets | Erlebnisse f\u00fcr | Stadtrundfahrten | Themenf\u00fchrungen | TOMAS Reisebaustein | Bremen-Entdecker | Bremen-Kenner | Module\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"121\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"55\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Sightseeing auf dem Segway\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1327\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/b/h/k/r/n/p/n/z/y/u/-/sightseeing-auf-dem-segway.jpg\" alt=\"Sightseeing auf dem Segway, \u00a9 Time to Team\" title=\"Sightseeing auf dem Segway\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Time to Team</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">55,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Sightseeing auf dem Segway\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1327\">Sightseeing auf dem Segway \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Erleben Sie Sightseeing auf eine neue Art und Weise! \nMit dem Segway starten Sie sportlich in der \n\u00dcberseestadt, entlang der Schlachte bis hin ins \nkultige \"Viertel\"! \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Sightseeing auf dem Segway\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1327\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990048833185\" data-ecimpressionname=\"Leihpedelec Wochenendtarif (g\u00fcltig Fr. ab 17 Uhr - Mo. 9 Uhr)\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Module | TOMAS Reisebaustein | TOMAS | IBE\" data-ecimpressionvariant=\"ADFC Radstation (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"122\" data-ecimpressionprice=\"55\" data-ecproductid=\"DEU99999990048833185\" data-ecproductname=\"Leihpedelec Wochenendtarif (g\u00fcltig Fr. ab 17 Uhr - Mo. 9 Uhr)\" data-ecproductbrand=\"ADFC Radstation (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Module | TOMAS Reisebaustein | TOMAS | IBE\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"122\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"55\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Leihpedelec Wochenendtarif (g\u00fcltig Fr. ab 17 Uhr - Mo. 9 Uhr)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1280\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/d/l/s/p/g/h/y/d/h/f/e/-/leihpedelec.jpg\" alt=\"Leihpedelec\" title=\"Leihpedelec\" width=\"189\" height=\"142\" />\r\n        <div class=\"infoCorner price\">55,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Leihpedelec Wochenendtarif (g\u00fcltig Fr. ab 17 Uhr - Mo. 9 Uhr)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1280\">Leihpedelec Wochenendtarif (g\u00fcltig Fr. \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Gehen Sie mit dem Pedelec, einem modernen und \numweltfreundlichen Elektrofahrrad mit \nBatterieunterst\u00fctzung, ein Wochenende auf \nEntdeckungstour durch Bremen. \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Leihpedelec Wochenendtarif (g\u00fcltig Fr. ab 17 Uhr - Mo. 9 Uhr)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1280\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990046498992\" data-ecimpressionname=\"Profi-Tasting bei Lloyd Caffee\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Themenf\u00fchrungen | Erlebnisse f\u00fcr | F\u00fchrungen und Tickets | Tickets und Eintritte | TOMAS Reisebaustein | Bremen-Entdecker | Gruppen | IBE | Module | Besichtigung | Produktlinien | TOMAS\" data-ecimpressionvariant=\"Lloyd Caffee GmbH (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"123\" data-ecimpressionprice=\"59\" data-ecproductid=\"DEU99999990046498992\" data-ecproductname=\"Profi-Tasting bei Lloyd Caffee\" data-ecproductbrand=\"Lloyd Caffee GmbH (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Themenf\u00fchrungen | Erlebnisse f\u00fcr | F\u00fchrungen und Tickets | Tickets und Eintritte | TOMAS Reisebaustein | Bremen-Entdecker | Gruppen | IBE | Module | Besichtigung | Produktlinien | TOMAS\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"123\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"59\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Profi-Tasting bei Lloyd Caffee\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1198\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/g/c/d/a/p/t/c/q/i/a/y/-/verkaufstresen-in-der-lloyd-caffee-roesterei.jpg\" alt=\"Verkaufstresen in der Lloyd Caffee R\u00f6sterei\" title=\"Verkaufstresen in der Lloyd Caffee R\u00f6sterei\" width=\"189\" height=\"142\" />\r\n        <div class=\"infoCorner price\">59,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Profi-Tasting bei Lloyd Caffee\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1198\">Profi-Tasting bei Lloyd Caffee \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Gemeinsam mit professionellen Kaffee-Sommeliers \nverkosten Sie verschiedene Kaffeesorten und lernen \nalles \u00fcber das traditionelle Lloyd-R\u00f6stverfahren. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Profi-Tasting bei Lloyd Caffee\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1198\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990043609038\" data-ecimpressionname=\"Segwaytour durch das Blockland\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"TOMAS Reisebaustein | Bremen-Kenner | Erlebnisse f\u00fcr | Produktlinien | Themenf\u00fchrungen | Bremen-Entdecker | Stadtrundfahrten | TOMAS | F\u00fchrungen und Tickets | IBE | Module\" data-ecimpressionvariant=\"Feierworker Events GmbH (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"124\" data-ecimpressionprice=\"59\" data-ecproductid=\"DEU99999990043609038\" data-ecproductname=\"Segwaytour durch das Blockland\" data-ecproductbrand=\"Feierworker Events GmbH (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"TOMAS Reisebaustein | Bremen-Kenner | Erlebnisse f\u00fcr | Produktlinien | Themenf\u00fchrungen | Bremen-Entdecker | Stadtrundfahrten | TOMAS | F\u00fchrungen und Tickets | IBE | Module\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"124\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"59\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Segwaytour durch das Blockland\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1151\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/6/e/t/r/s/p/i/q/m/7/o/-/segwaytour.jpg\" alt=\"Segwaytour, \u00a9 Mahrenholz und Pforr\" title=\"Segwaytour\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Mahrenholz und Pforr</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">59,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Segwaytour durch das Blockland\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1151\">Segwaytour durch das Blockland \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Diese Tour f\u00fchrt durch den B\u00fcrgerpark zur \nUniversit\u00e4t und anschlie\u00dfend in das sch\u00f6ne gr\u00fcne \nBlockland. Im Blockland wird eine kleine Kaffeepause \nauf dem Hof K\u00e4mena eingelegt. \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Segwaytour durch das Blockland\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1151\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990043473245\" data-ecimpressionname=\"Segwaytour entlang der Weser in die \u00dcberseestadt\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Bremen-Kenner | Bremen-Entdecker | Produktlinien | TOMAS | TOMAS Reisebaustein | IBE | Erlebnisse f\u00fcr | F\u00fchrungen und Tickets | Stadtrundfahrten | Themenf\u00fchrungen | Module\" data-ecimpressionvariant=\"Feierworker Events GmbH (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"125\" data-ecimpressionprice=\"59\" data-ecproductid=\"DEU99999990043473245\" data-ecproductname=\"Segwaytour entlang der Weser in die \u00dcberseestadt\" data-ecproductbrand=\"Feierworker Events GmbH (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Bremen-Kenner | Bremen-Entdecker | Produktlinien | TOMAS | TOMAS Reisebaustein | IBE | Erlebnisse f\u00fcr | F\u00fchrungen und Tickets | Stadtrundfahrten | Themenf\u00fchrungen | Module\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"125\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"59\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Segwaytour entlang der Weser in die \u00dcberseestadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1131\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/w/k/!/h/n/l/u/g/f/i/-/segwaytouren-durch-die-ueberseestadt.jpg\" alt=\"Segwaytouren durch die \u00dcberseestadt, \u00a9 Mahrenholz und Pforr\" title=\"Segwaytouren durch die \u00dcberseestadt\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Mahrenholz und Pforr</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">59,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Segwaytour entlang der Weser in die \u00dcberseestadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1131\">Segwaytour entlang der Weser in die \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Die Tour f\u00fchrt unter anderem vorbei am Weserstadion \nund entlang der kleinen Weser bis in den innovativen \nStadtteil \"\u00dcberseestadt\". \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Segwaytour entlang der Weser in die \u00dcberseestadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1131\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990028575875\" data-ecimpressionname=\"Silvester im Hofbr\u00e4uhaus Bremen\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"TOMAS | TOMAS Reisebaustein | IBE | Module\" data-ecimpressionvariant=\"Hofbr\u00e4uhaus Bremen (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"126\" data-ecimpressionprice=\"65.9\" data-ecproductid=\"DEU99999990028575875\" data-ecproductname=\"Silvester im Hofbr\u00e4uhaus Bremen\" data-ecproductbrand=\"Hofbr\u00e4uhaus Bremen (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"TOMAS | TOMAS Reisebaustein | IBE | Module\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"126\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"65.9\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Silvester im Hofbr\u00e4uhaus Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1311\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/e/c/h/i/!/9/k/0/2/w/k/-/silvester-im-hofbraeuhaus.jpg\" alt=\"Silvester im Hofbr\u00e4uhaus, \u00a9 Horst Genz / Hofbr\u00e4uhaus Bremen\" title=\"Silvester im Hofbr\u00e4uhaus\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Horst Genz / Hofbr\u00e4uhaus Bremen</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">65,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Silvester im Hofbr\u00e4uhaus Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1311\">Silvester im Hofbr\u00e4uhaus Bremen \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Sie feiern gern rustikal? Dann ist die gesellige \nSilvesterfeier im Festzelt des Hofbr\u00e4uhaus Bremen \ngenau das Richtige f\u00fcr Sie! \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Silvester im Hofbr\u00e4uhaus Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1311\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990043170492\" data-ecimpressionname=\"Bier-Dinner auf der \u201eAlexander von Humboldt&quot;\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"TOMAS Reisebaustein | F\u00fchrungen und Tickets | Essen und Trinken | Produktlinien | Inklusive | Bremen-Entdecker | Bremen-Kenner | TOMAS | IBE | Erlebnisse f\u00fcr | Module | Themenf\u00fchrungen\" data-ecimpressionvariant=\"Alexander von Humboldt - Das Schiff GmbH & Co. KG (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"127\" data-ecimpressionprice=\"68\" data-ecproductid=\"DEU99999990043170492\" data-ecproductname=\"Bier-Dinner auf der \u201eAlexander von Humboldt&quot;\" data-ecproductbrand=\"Alexander von Humboldt - Das Schiff GmbH &amp; Co. KG (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"TOMAS Reisebaustein | F\u00fchrungen und Tickets | Essen und Trinken | Produktlinien | Inklusive | Bremen-Entdecker | Bremen-Kenner | TOMAS | IBE | Erlebnisse f\u00fcr | Module | Themenf\u00fchrungen\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"127\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"68\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Bier-Dinner auf der \u201eAlexander von Humboldt'\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1124\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/i/7/g/s/d/z/y/j/!/m/o/-/alexander-von-humboldt-namensschild.jpg\" alt=\"Alexander von Humboldt Namensschild, \u00a9 Alexander von Humboldt \u2013 Das Schiff, Fotograf Maurizio Gambarini\" title=\"Alexander von Humboldt Namensschild\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Alexander von Humboldt \u2013 Das Schiff, Fotograf Maurizio Gambarini</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">68,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Bier-Dinner auf der \u201eAlexander von Humboldt'\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1124\">Bier-Dinner auf der \u201eAlexander von \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Markante gr\u00fcne Segel und ein k\u00fchles Bier - das weckt \nbei Genie\u00dfern viele Erinnerungen. Freuen Sie sich auf \neinen geselligen Abend. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Bier-Dinner auf der \u201eAlexander von Humboldt'\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1124\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990048715744\" data-ecimpressionname=\"Schoko-Seminar im Caf\u00e9 Hauptmeier\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Bremen-Entdecker | IBE | Bremen-Kenner | Module | TOMAS Reisebaustein | Produktlinien | TOMAS | Erlebnisse f\u00fcr\" data-ecimpressionvariant=\"Caf\u00e9 Hauptmeier (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"128\" data-ecimpressionprice=\"89\" data-ecproductid=\"DEU99999990048715744\" data-ecproductname=\"Schoko-Seminar im Caf\u00e9 Hauptmeier\" data-ecproductbrand=\"Caf\u00e9 Hauptmeier (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Bremen-Entdecker | IBE | Bremen-Kenner | Module | TOMAS Reisebaustein | Produktlinien | TOMAS | Erlebnisse f\u00fcr\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"128\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"89\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Schoko-Seminar im Caf\u00e9 Hauptmeier\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1278\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/3/v/f/k/0/v/e/6/6/q/q/-/schokoladentoertchen.jpg\" alt=\"Schokoladent\u00f6rtchen, \u00a9 Best Western Hotel zur Post\" title=\"Schokoladent\u00f6rtchen\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Best Western Hotel zur Post</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">89,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Schoko-Seminar im Caf\u00e9 Hauptmeier\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1278\">Schoko-Seminar im Caf\u00e9 Hauptmeier \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Stellen Sie herrliche Schokoladenkreationen unter der \nAnleitung von Bremens bekanntem Chefpatissier Peter \nHauptmeier her. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Schoko-Seminar im Caf\u00e9 Hauptmeier\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1278\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990048562097\" data-ecimpressionname=\"Segelt\u00f6rn auf der Weser mit der WILDEN XIII\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"F\u00fchrungen und Tickets | Erlebnisse f\u00fcr | Module | Schifffahrten | TOMAS Reisebaustein | Produktlinien | Bremen-Entdecker | TOMAS | Bremen-Kenner | IBE\" data-ecimpressionvariant=\"Weser GASTRO GmbH (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"129\" data-ecimpressionprice=\"89\" data-ecproductid=\"DEU99999990048562097\" data-ecproductname=\"Segelt\u00f6rn auf der Weser mit der WILDEN XIII\" data-ecproductbrand=\"Weser GASTRO GmbH (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"F\u00fchrungen und Tickets | Erlebnisse f\u00fcr | Module | Schifffahrten | TOMAS Reisebaustein | Produktlinien | Bremen-Entdecker | TOMAS | Bremen-Kenner | IBE\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"129\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"89\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Segelt\u00f6rn auf der Weser mit der WILDEN XIII\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1270\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/h/q/d/b/h/v/z/h/s/x/c/-/wilde-xiii-im-europahafen.jpg\" alt=\"Wilde XIII im Europahafen, \u00a9 B.Gene/ Wohnk\u00fcche\" title=\"Wilde XIII im Europahafen\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>B.Gene/ Wohnk\u00fcche</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">89,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Segelt\u00f6rn auf der Weser mit der WILDEN XIII\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1270\">Segelt\u00f6rn auf der Weser mit der WILDEN \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Im Europahafen startet die WILDE XIII, eine IOR 3/4, \nmit einer Besatzung aus vier Seglern und einem Skipper \nauf die Weser zu einem 3-st\u00fcndigen Nachmittagst\u00f6rn \nmit anschlie\u00dfendem Abendessen. \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Segelt\u00f6rn auf der Weser mit der WILDEN XIII\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1270\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990046449662\" data-ecimpressionname=\"Segway City Tour 2,5 Stunden\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Bremen-Kenner | TOMAS Reisebaustein | Stadtrundfahrten | Produktlinien | Bremen-Entdecker | TOMAS | Erlebnisse f\u00fcr | IBE | Themenf\u00fchrungen | Module | F\u00fchrungen und Tickets\" data-ecimpressionvariant=\"Crazy Quad (Delmenhorst)\" data-ecimpressionposition=\"130\" data-ecimpressionprice=\"89\" data-ecproductid=\"DEU99999990046449662\" data-ecproductname=\"Segway City Tour 2,5 Stunden\" data-ecproductbrand=\"Crazy Quad (Delmenhorst)\" data-ecproductcategory=\"Bremen-Kenner | TOMAS Reisebaustein | Stadtrundfahrten | Produktlinien | Bremen-Entdecker | TOMAS | Erlebnisse f\u00fcr | IBE | Themenf\u00fchrungen | Module | F\u00fchrungen und Tickets\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"130\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"89\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Segway City Tour 2,5 Stunden\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1197\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/d/1/l/9/m/x/r/q/h/w/m/-/segway-crazy-quad.jpg\" alt=\"Segway Crazy Quad, \u00a9 Penz Foto/Crazy Quad\" title=\"Segway Crazy Quad\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Penz Foto/Crazy Quad</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">89,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Segway City Tour 2,5 Stunden\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1197\">Segway City Tour 2,5 Stunden \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Erleben Sie Bremen mal ganz anders und gleiten Sie mit \ndem Segway um die alten Stadtmauern entlang der \nWallanlagen und vorbei an historischen Geb\u00e4uden. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Segway City Tour 2,5 Stunden\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1197\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990040278024\" data-ecimpressionname=\"Erlebnisflug im A320-Cockpit (2er Team)\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Produktlinien | TOMAS Reisebaustein | TOMAS | IBE | Module | F\u00fchrungen und Tickets | Themenf\u00fchrungen\" data-ecimpressionvariant=\"Flugsimulator.com UG (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"131\" data-ecimpressionprice=\"99\" data-ecproductid=\"DEU99999990040278024\" data-ecproductname=\"Erlebnisflug im A320-Cockpit (2er Team)\" data-ecproductbrand=\"Flugsimulator.com UG (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Produktlinien | TOMAS Reisebaustein | TOMAS | IBE | Module | F\u00fchrungen und Tickets | Themenf\u00fchrungen\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"131\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"99\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Erlebnisflug im A320-Cockpit (2er Team)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1033\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/x/9/u/1/m/5/w/d/9/d/4/-/flugsimulator-airbus-a320.jpg\" alt=\"Flugsimulator Airbus A320, \u00a9 Michael Bahlo / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Flugsimulator Airbus A320\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Michael Bahlo / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">99,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Erlebnisflug im A320-Cockpit (2er Team)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1033\">Erlebnisflug im A320-Cockpit (2er Team) \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Einen Airbus A320 selber fliegen \u2013 f\u00fcr 1 Person in \neiner 2er Gruppe. Nach 30 Minuten wechseln Sie zwischen \ndem Platz des Flugkapit\u00e4ns und dem des Copiloten. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Erlebnisflug im A320-Cockpit (2er Team)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1033\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990046911286\" data-ecimpressionname=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen- THE WESER TICKET\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"TOMAS Reisebaustein | Module | Inklusive | Produktlinien | Essen und Trinken | TOMAS | IBE\" data-ecimpressionvariant=\"Radisson Blu Hotel Bremen (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"132\" data-ecimpressionprice=\"140\" data-ecproductid=\"DEU99999990046911286\" data-ecproductname=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen- THE WESER TICKET\" data-ecproductbrand=\"Radisson Blu Hotel Bremen (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"TOMAS Reisebaustein | Module | Inklusive | Produktlinien | Essen und Trinken | TOMAS | IBE\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"132\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"140\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen- THE WESER TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1306\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/!/j/p/r/m/p/z/w/u/w/y/-/lobby-radisson-blu-hotel.jpg\" alt=\"Lobby Radisson Blu Hotel, \u00a9 Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen\" title=\"Lobby Radisson Blu Hotel\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">140,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen- THE WESER TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1306\">Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen- \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>THE WESER TICKET Ihr Tisch befindet sich im Raum \n\"Weser\". Die Musik l\u00e4uft hier im Hintergrund und \nerm\u00f6glicht so gute Gespr\u00e4che. Zur Tanzfl\u00e4che mit DJ, \nLive Musik und Sho Act begibt man sich ins benachbarte \n...</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen- THE WESER TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1306\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990046910911\" data-ecimpressionname=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE PRIVATE L.O.B.B.Y. TICKET\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Inklusive | Essen und Trinken | IBE | Module | TOMAS Reisebaustein | Produktlinien | TOMAS\" data-ecimpressionvariant=\"Radisson Blu Hotel Bremen (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"133\" data-ecimpressionprice=\"150\" data-ecproductid=\"DEU99999990046910911\" data-ecproductname=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE PRIVATE L.O.B.B.Y. TICKET\" data-ecproductbrand=\"Radisson Blu Hotel Bremen (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Inklusive | Essen und Trinken | IBE | Module | TOMAS Reisebaustein | Produktlinien | TOMAS\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"133\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"150\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE PRIVATE L.O.B.B.Y. TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1305\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/8/e/r/i/o/3/p/i/0/s/y/-/radisson-blu-bremen-eingangsbereich.jpg\" alt=\"Radisson Blu Bremen-Eingangsbereich, \u00a9 Radisson Blu Bremen\" title=\"Radisson Blu Bremen-Eingangsbereich\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Radisson Blu Bremen</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">150,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE PRIVATE L.O.B.B.Y. TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1305\">Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>THE PRIVATE L.O.B.B.Y. TICKET Ihr Tisch befindet sich \nin der \"Private L.O.B.B.Y.\" - einem separaten Raum mit \nBlick in Bremens historische B\u00f6ttcherstra\u00dfe. Wer es \ngem\u00fctlich mag, der ist hier genau richtig. Der Weg zur \n...</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE PRIVATE L.O.B.B.Y. TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1305\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990046906392\" data-ecimpressionname=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE BAR TICKET\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Module | Produktlinien | TOMAS Reisebaustein | TOMAS | IBE | Inklusive | Essen und Trinken\" data-ecimpressionvariant=\"Radisson Blu Hotel Bremen (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"134\" data-ecimpressionprice=\"160\" data-ecproductid=\"DEU99999990046906392\" data-ecproductname=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE BAR TICKET\" data-ecproductbrand=\"Radisson Blu Hotel Bremen (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Module | Produktlinien | TOMAS Reisebaustein | TOMAS | IBE | Inklusive | Essen und Trinken\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"134\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"160\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE BAR TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1208\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/e/j/g/p/0/h/v/6/p/w/q/-/radisson-blu-bremen-atrium.jpg\" alt=\"Radisson Blu Bremen-Atrium, \u00a9 Radisson Blu Bremen\" title=\"Radisson Blu Bremen-Atrium\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Radisson Blu Bremen</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">160,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE BAR TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1208\">Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>THE BAR TICKET - Feiern Sie im Radisson Blu Hotel \nBremen elegant und entspannt ins neue Jahr. \n \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE BAR TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1208\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990046906183\" data-ecimpressionname=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE DANCEFLOOR TICKET\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Produktlinien | TOMAS | Essen und Trinken | TOMAS Reisebaustein | Inklusive | IBE | Module\" data-ecimpressionvariant=\"Radisson Blu Hotel Bremen (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"135\" data-ecimpressionprice=\"170\" data-ecproductid=\"DEU99999990046906183\" data-ecproductname=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE DANCEFLOOR TICKET\" data-ecproductbrand=\"Radisson Blu Hotel Bremen (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Produktlinien | TOMAS | Essen und Trinken | TOMAS Reisebaustein | Inklusive | IBE | Module\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"135\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"170\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE DANCEFLOOR TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1207\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/k/9/f/o/v/e/m/5/n/r/8/-/radisson-blu-hotel-bremen.jpg\" alt=\"Radisson Blu Hotel Bremen, \u00a9 Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen\" title=\"Radisson Blu Hotel Bremen\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">170,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE DANCEFLOOR TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1207\">Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Mittendrin statt nur dabei mit dem THE DANCE FLOOR \nTICKET  - Tanzen Sie ins neue Jahr im Atrium des \nRadisson Blu Hotels. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Silvester im Radisson Blu Hotel Bremen - THE DANCEFLOOR TICKET\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1207\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990040279986\" data-ecimpressionname=\"Erlebnisflug im A320-Cockpit (exklusiv f\u00fcr 1 Person)\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"F\u00fchrungen und Tickets | Module | Produktlinien | TOMAS | IBE | Themenf\u00fchrungen | TOMAS Reisebaustein\" data-ecimpressionvariant=\"Flugsimulator.com UG (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"136\" data-ecimpressionprice=\"189\" data-ecproductid=\"DEU99999990040279986\" data-ecproductname=\"Erlebnisflug im A320-Cockpit (exklusiv f\u00fcr 1 Person)\" data-ecproductbrand=\"Flugsimulator.com UG (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"F\u00fchrungen und Tickets | Module | Produktlinien | TOMAS | IBE | Themenf\u00fchrungen | TOMAS Reisebaustein\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"136\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"189\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Erlebnisflug im A320-Cockpit (exklusiv f\u00fcr 1 Person)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1034\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/w/8/b/f/a/q/d/n/j/4/e/-/flugsimulator-blick-ins-cockpit.jpg\" alt=\"Flugsimulator Blick ins Cockpit, \u00a9 flugsimulator.com\" title=\"Flugsimulator Blick ins Cockpit\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>flugsimulator.com</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">189,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Erlebnisflug im A320-Cockpit (exklusiv f\u00fcr 1 Person)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1034\">Erlebnisflug im A320-Cockpit (exklusiv \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Einen Airbus A320 selber fliegen \u2013 das ganz besondere \nErlebnis. Exklusiv f\u00fcr bis zu 2 Personen. \n \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Erlebnisflug im A320-Cockpit (exklusiv f\u00fcr 1 Person)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1034\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n  \r\n  \r\n  \r\n      \r\n    \r\n  <div class=\"coverflow\">  \r\n    \r\n    <a class=\"backLink\" title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/3\">vorherige Seite</a>    \r\n    <ul>\r\n      <li>Seiten:</li>\r\n      \r\n              <li>\r\n        <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/0\">1</a>                </li>\r\n      \r\n      <li>\u2026</li>\r\n              <li>\r\n        <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/2\">3</a>                </li>\r\n              <li>\r\n        <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/3\">4</a>                </li>\r\n              <li>\r\n        <a class=\"inactive\" href=\"javascript:void(0);\">5</a>\r\n                </li>\r\n      \r\n      \r\n      \r\n    </ul>\r\n\r\n    <a class=\"nextLink inactive\" href=\"javascript:void(0);\">n\u00e4chste Seite</a>  \r\n    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    /*update list filter in contextarea after filter*/\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n      jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines]').attr('disabled', 'disabled').parent().addClass('disabled').children('span.info').children('span').text('0');\r\n                jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=84]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('101');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=107]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('81');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=83]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('47');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=82]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('52');\r\n                      jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=95]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('29');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=97]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('56');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=99]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('14');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=96]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('16');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=108]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('8');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=109]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('15');\r\n                      jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=110]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('13');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=86]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('1');\r\n                      jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=91]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('21');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=92]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('17');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=111]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('3');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=89]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('9');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=94]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('7');\r\n          \r\n    \r\n      jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines]:checked').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled');\r\n\r\n      jQuery('.contentList .response h1 strong').children(\"span\").text('136');\r\n          jQuery('.contentList .response').children('h1:eq(0)').show();\r\n      jQuery('.contentList .response').children('h1:eq(1)').hide();\r\n    \r\n    jQuery('.contentList .filter').find('select').removeAttr('disabled');      });\r\n  </script>\r\n\r\n      </div>\r\n</div>\r\n<div class=\"preloader list\"><div class=\"message\">Bitte haben Sie einen Moment Geduld, wir passen Ihr Suchergebnis f\u00fcr Sie an.</div></div>      \r\n            \r\n      \r\n\r\n<div class=\"tools\">\r\n    <div class=\"internal_functions\">\r\n    <a href=\"javascript:history.back();\" class=\"backLink\">zur\u00fcck</a>\r\n      </div>\r\n\r\n</div>\r\n    </div>\r\n    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    \r\n  </div>\r\n</div>    <!-- END main content wrapper -->\r\n\r\n\r\n    <!-- footer: contains newsletter form, metanavi, mini dashboard, service teaser and copyrights -->\r\n    <div class=\"footer\">\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n\r\n    <div class=\"singlePart interactionForm\">\n\n  \n    <h4>Bremen Newsletter</h4>\n    <p>Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte.</p>\n\n    \n    \n\n    <form method=\"post\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/newsletter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"newsletterForm\" />      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <fieldset>\n        <legend>Newsletterformular</legend>\n        <input class=\"text\" name=\"email\" type=\"email\" id=\"footer_newsletter_email\" required=\"required\" placeholder=\"Ihre E-Mail Adresse\" />\n        <button type=\"submit\">bestellen</button>\n      </fieldset>\n    <input type=\"hidden\" name=\"fGN4diSMeP\" value=\"5zi6cOW0q554C52KrEu422P2JhT5645zcvgV9Pd3EH4rtDaDZH\" /><label for=\"eL3a51g57R3\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"eL3a51g57R3\" id=\"eL3a51g57R3\" value=\"\" /></form>\n  \n</div>\r\n    <div class=\"doublePart interactionForm socialMediaDashboard\">\n  <div class=\"innerContent\">\n    <h4>Social Media</h4>\n    <p>Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le.<br />Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen.</p>\n    <a class=\"facebook\" href=\"http://facebook.com/#!/BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"twitter\" href=\"http://twitter.com/#!/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"googleplus\" href=\"http://plus.google.com/+BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"youtube\" href=\"http://www.youtube.com/user/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"pinterest\" href=\"http://www.pinterest.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"instagram\" href=\"https://www.instagram.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n  </div>\n</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart metanavi\">\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Startseite\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Startseite</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Kontakt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt\">Kontakt</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Datenschutz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\">Datenschutz</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Sitemap\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap\">Sitemap</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Impressum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/impressum\">Impressum</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Bilddatenbank\" href=\"http://images.bremen-tourismus.de/\">Bilddatenbank</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Presse, Social Media\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten\">Presse, Social Media</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Wir \u00fcber uns\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz\">Wir \u00fcber uns</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Firmen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen\">Firmen</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Busunternehmen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter\">Busunternehmen</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Reisebedingungen (AGB)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz\">Reisebedingungen (AGB)</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Werbung, Media-Daten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werbung\">Werbung, Media-Daten</a></li>\r\n                    </ul>\r\n            <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart servicetelephone\">\r\n      <h6>Service - Telefon</h6>\r\n      <a class=\"phoneLink\" href=\"tel:+49 421 3080010\">\r\n                  <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de.png\" />\r\n              </a>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart logo\">\r\n      <img alt=\"Logo der BTZ\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/footer.logo.png\" />\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart copyright\">\u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale</div>\r\n\r\n    <div class=\"doublePart officialInfo\">Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen.<br>Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n</div>    <!-- END footer -->\r\n\r\n\r\n      <script>\r\n    imx = window.imx || {};\r\n\r\n    imx.template = 'imxTools_componentlist';\r\n    imx.language = 'de';\r\n\r\n    imx.map = {\r\n      defaults: {\r\n        latitude: 53.0906821,\r\n        longitude: 8.8095152,\r\n        zoomLevel: 11\r\n      }\r\n    };\r\n  </script>\r\n\r\n  <script src=\"//maps.google.com/maps/api/js?libraries=geometry&amp;key=AIzaSyCIzI7nk5VKwpP0swdNwJnEHjVv5Df8ZgE\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/ejs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/raphael.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/morris.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Mapwork.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/ClusterServer.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Configuration.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLng.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLngBounds.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Map.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Google.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/GoogleStatic.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/StaticMap.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/RichMarker.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/InfoBox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/OverlappingMarkerSpiderfier.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/ElevationProfile.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTiles.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/TourManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/HashManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/Infowindow.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MarkerBuilder.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapOutline.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLarge.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSmall.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTour.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLegend.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSearch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/RoutePlanner.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/desktop.js\"></script>\n\r\n\r\n    \n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/cookieconsent.min.js\"></script>\n\n\n\n<!-- Begin Cookie Consent plugin by Silktide - http://silktide.com/cookieconsent -->\n<script type='text/javascript'>\n  window.cookieconsent_options = {\n    'message': 'Diese Website verwendet Cookies, um eine optimale Nutzung zu erm\u00f6glichen. Wenn Sie unsere Website weiter besuchen, erkl\u00e4ren Sie sich hiermit einverstanden. Weitere Informationen finden Sie <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\" class=\"cc_more_info\" target=\"_blank\">hier</a>.',\n    'dismiss': 'Einverstanden',\n    'theme': '/portal/lib/styles/detail/cookieconsent.css'\n  };\n</script>\n<!-- End Cookie Consent plugin -->\r\n    <!-- Copyright (c) 2000-2017 etracker GmbH. All rights reserved. -->\n<!-- This material may not be reproduced, displayed, modified or distributed -->\n<!-- without the express prior written permission of the copyright holder. -->\n\n<!-- etracker TAG 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">document.write(String.fromCharCode(60)+\"script type=\\\"text/javascript\\\" src=\\\"http\"+(\"https:\"==document.location.protocol?\"s\":\"\")+\"://code.etracker.com/t.js?et=wsxV9g\\\">\"+String.fromCharCode(60)+\"/script>\");</script>\n\n<!-- etracker PARAMETER 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">\nvar et_pagename     = \"DE%2FIBE_BTZ%2FBaustein%2FErgebnisliste%2F4\";\nvar et_areas        = \"DE%2FIBE_BTZ\";\nvar et_se           = \"8\";\n</script>\n<!-- etracker PARAMETER END -->\n\n<script type=\"text/javascript\">_etc();</script>\n<!-- etracker CODE END -->\n\n\r\n    \r\n\r\n    <script type=\"text/javascript\">\n  function ResourceBundle() {\n    this.resources = {\"weather.misc.rainprobabilcny\":\"Niederschlag\",\"weather.daytime.evening\":\"Abends\",\"weather.daytime.midday\":\"Mittags\",\"weather.daytime.morning\":\"Morgens\",\"weather.misc.rainprobability\":\"Niederschlag\",\"weather.misc.wind\":\"Wind\",\"weather.type.0\":\"sonnig\\/klar\",\"weather.type.1\":\"leicht bew\\u00f6lkt\",\"weather.type.2\":\"wolkig\",\"weather.type.3\":\"bedeckt\",\"weather.type.4\":\"Nebel\",\"weather.type.5\":\"Spr\\u00fchregen\",\"weather.type.6\":\"Regen\",\"weather.type.7\":\"Schnee\",\"weather.type.8\":\"Schauer\",\"weather.type.9\":\"Gewitter\",\"js.breakfast.add\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck hinzuf\\u00fcgen\",\"js.breakfast.remove\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck entfernen\",\"js.breakfast.none\":\"ohne Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"js.breakfast.included\":\"inklusive Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"mapinfowindow.info\":\"Info\",\"mapinfowindow.contact\":\"Kontakt\",\"mapinfowindow.more\":\"mehr erfahren\",\"mapinfowindow.routeto\":\"hierhin reisen\",\"mapinfowindow.contactdata\":\"Kontaktdaten\",\"mapinfowindow.phone\":\"Telefon\",\"mapinfowindow.offers\":\"Pauschalen\",\"mapinfowindow.offerlist\":\"Pauschalen des Hauses\",\"mapinfowindow.sendmail\":\"E-Mail schreiben\",\"mapinfowindow.callnow\":\"Jetzt anrufen\",\"mapinfowindow.weather.current\":\"Aktuell\",\"mapinfowindow.weather.temperatures\":\"Tagesh\\u00f6chstwerte\",\"mapinfowindow.weather.rain\":\"Regenwahrscheinlichkeit\"};\n\n    this.get = function(key, param) {\n      var text = this.resources[key.toLowerCase()] || '';\n\n      if(param && param.length > 0) {\n        for(var index = 0; index < param.length; index++) {\n          text = text.replace('{' + (index + 1) + '}', param[index]);\n        }\n      }\n      return text;\n    }\n  }\n\n  resourceBundle = new ResourceBundle();\n</script>\r\n\r\n  </body>\r\n</html>", "has_cache": "true", "digest": "Die gr\u00f6\u00dfte Auswahl an F\u00fchrungen, Stadtrundfahrten, Schifffahrten, Museum- oder Ausstellungsbesuchen in Bremen.", "segment": "20171113193822", "host": "www.bremen-tourismus.de", "site": "www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-...", "filename": "4", "url": "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/4", "created": "2017-11-13T20:11:37.563Z", "anchor": ["https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "http://www.bremen-tourismus.de", "http://www.bremen-tourism.de", "https://www.bremen-tourism.de/pd", "https://www.bremen-tourism.de/fr", "https://www.bremen-tourism.de/es", "https://www.bremen-tourism.de/sv", "https://www.bremen-tourism.de/it", "https://www.bremen-tourism.de/nl", "https://www.bremen-tourism.de/ru", "https://www.bremen-tourism.de/da", "https://www.bremen-tourism.de/no", "https://www.bremen-tourism.de/lv", "https://www.bremen-tourism.de/cn", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick", "https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten", "https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung", "https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffe", "https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness", "https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/kongresse", "https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen", "https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen", "https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen", "https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt", "https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt", "https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt", "https://www.bremen-tourismus.de/partner-fuer-fuehrungen-und-fahrten", "https://www.bremen-tourismus.de/partner-fuer-fuehrungen-und-fahrten", "https://www.bremen-tourismus.de/partner-fuer-fuehrungen-und-fahrten", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-nach-themen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-nach-themen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-nach-themen-1", "http://www.hmrv.de/partner/1848423/locM/passistent.php?formid=2", "http://www.hmrv.de/partner/1848423/locM/passistent.php?formid=2", "http://www.hmrv.de/partner/1848423/locM/passistent.php?formid=2", "https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil", "https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil", "https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil", "http://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/3", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/0", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/2", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/3", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1327", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1327", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1327", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1280", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1280", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1280", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1198", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1198", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1198", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1151", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1151", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1151", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1131", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1131", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1131", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1311", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1311", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1311", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1124", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1124", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1124", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1278", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1278", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1278", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1270", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1270", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1270", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1197", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1197", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1197", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1033", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1033", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1033", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1306", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1306", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1306", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1305", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1305", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1305", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1208", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1208", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1208", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1207", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1207", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1207", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1034", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1034", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1034", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/3", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/0", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/2", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/3", "http://facebook.com/", "http://twitter.com/", "http://plus.google.com/+BremenProfis", "http://www.youtube.com/user/BremenErleben", "http://www.pinterest.com/bremenerleben/", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.instagram.com/bremenerleben/", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap", "https://www.bremen-tourismus.de/impressum", "http://images.bremen-tourismus.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten", "https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter", "https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/werbung", "https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=16&target=_blank&cb=4691106", "https://plus.google.com/114243879586132776146", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-rundfahrten-tickets", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css"], "mimetype": "text/html", "filetype": "html", "content_length": "130840", "timestamp": "2017-11-13T20:11:37.563Z", "boost": "1.0", "label": [], "role": ["Rguest"], "virtual_host": [], "parent_id": "https:%2F%2Fwww.bremen-tourismus.de%2Ffuehrungen-tickets-und-mehr;role=Rguest", "thumbnail": "https://www.bremen-tourismus.de/images/a/b/t/t/g/e/v/l/i/b/o/-/stadtrundgang-vor-dem-bremer-roland.jpeg", "click_count": 0, "favorite_count": 0, "doc_id": "b3d8d0bf3c34492e9d16b2fe302625c3"}