{"title": "Weihnachtsmarkt und Schlachte-Zauber Bremen - \u00d6ffnungszeiten", "important_content": "Wir sind die Bremen-Profis", "config_id": "WAV-wNxlFG2FTSbXh_Rkx", "expires": "2017-12-13T19:38:30.352Z", "content": "Wir sind die Bremen-Profis Service-Center: +49 421 3080010 Sie erreichen uns: Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr Ihre Anfrage an uns Senden Sie uns eine E-Mail... Service-Center: info@bremen-tourism.de ... oder nutzen Sie unser Kontaktformular Ansprechpartner (Vorname, Nachname) * Ihre Nachricht * Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder Firma Telefon E-Mail * Nachricht abschicken imxFormwork.antispamKey Wir sind die Bremen-Profis Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen! Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr Unser Service f\u00fcr Sie: Freundliche und kompetente Ansprechpartner Aktuelle Informationen und Insidertipps Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service Tourist-Informationen Marktplatz/Langenstra\u00dfe Im Kontorhaus, kostenfreies W-LAN. Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr Sa 9.30-17 Uhr So 10-16 Uhr Hauptbahnhof Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum. Mo-Fr 9-18.30 Uhr Sa-So 9.30-17 Uhr Ihr Warenkorb ist leer Service-Telefon +49 421 3080010 Kontakt: international | Deutsch English Plattdeutsch Fran\u00e7aise (French) Espa\u00f1ol (Spanish) Svenska (Swedish) Italiano (Italian) Nederlands (Dutch) P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian) Dansk (Danish) Norsk (Norwegian) Latvijas (Latvian) \u4e2d\u56fd (Chinese) mit uns als Bremen-Profis Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Rad und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen Stadtplan Kongresse Tagungen Warum Bremen Convention Bureau Veranstaltung planen Bremen Tourismus Karte schlie\u00dfen Google Maps Satellit Hybrid Gel\u00e4nde Legende Route Karte durchsuchen Karte durchsuchen Anreise und Informationen Touristinformationen City Airport Bremen Hauptbahnhof Bremen-Wetter Bremen-Tipps Top 11 Veranstaltungs-Tipps F\u00fchrungen, Tickets und mehr Spazierg\u00e4nge Radtouren Hotels und mehr Hotels Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels Appartments, Ferienwohnungen Jugendherbergen, Hostels Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze Schiffe Tagungsplaner Tagungshotels Locations Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Aktiv und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Routenplaner Mit dem Auto Zu Fu\u00df Mit dem Fahrrad Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. Volltextsuche Finden Sie befinden sich hier: Startseite > Reise planen und buchen > Veranstaltungen und Events > M\u00e4rkte und Feste Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events M\u00e4rkte und Feste Kunst und Kultur Sportveranstaltungen Shows und Events Natur und Technik Messen Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen \u00a9 Jochen M\u00f6nch / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Veranstaltungen zur Weihnachtszeit Konzert, Theater oder Ausstellung - besonders zu Weihnachten gibt es ein vielf\u00e4ltiges Kulturprogramm in Bremen. weitere Infos Wunnersch\u00f6ne Wiehnachtstied Unser Reisetipp 119,00 \u20ac ab Wunnerschoene Wiehnachtstied Genie\u00dfen Sie die besinnliche Stimmung der Adventszeit in Bremen. weitere Infos Weihnachtsm\u00e4rchen Bremen Unser Tipp - online buchen \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale 14,00 \u20ac f\u00fcr Weihnachtsm\u00e4rchen Ein gef\u00fchrter Stadt- und Weihnachtsmarktbumme durch die besinnliche Stimmung der Adventszeit in ... weitere Infos Hotels rund um den Marktplatz Zufalls-Tipps \u00a9 Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen superior Radisson Blu Hotel Bremen Mitten in der traditionsreichen B\u00f6ttcherstra\u00dfe gelegen. weitere Infos Weihnachtlicher Glanz in Bremen Rund um das UNESCO-Welterbe, den Bremer Roland und das Rathaus, empf\u00e4ngt der Bremer Weihnachtsmarkt mit seinen \u00fcber ... Video ansehen Weihnachtsmarkt & Schlachte-Zauber 27.11.-23.12.2017 Marktplatz und Weserpromenade Schlachte Anzeige <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Reise&amp;cb=8373971\" target=\"_blank\"> <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=3&amp;cb=8373971&amp;n=Reise\" border=\"0\" alt=\"\" /> </a> \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern Die historische Hansestadt Bremen zeigt sich zur Adventszeit von ihrer glanzvollsten Seite. Ob Lichterschein unter dem Weltkulturerbe oder mittelalterliches Ambiente am Wasser, ob Eislaufvergn\u00fcgen hoch im Norden oder Shoppingspa\u00df mit Weihnachtsflair \u2013 die Auswahl der Weihnachtsm\u00e4rkte ist vielf\u00e4ltig. Lichterglanz rund um das Weltkulturerbe Rund um Rathaus und Roland (UNESCO-Welterbe) l\u00e4dt der stimmungsvolle Bremer Weihnachtsmarkt mit seinen \u00fcber 170 weihnachtlich geschm\u00fcckten St\u00e4nden zur gleichen Zeit zum ausgedehnten Bummel ein. Er gilt als einer der sch\u00f6nsten im Lande. Seine historische Kulisse, die liebevoll dekorierten Buden und St\u00e4nde, die romantische Beleuchtung \u2013 all das macht sein besonderes Flair aus und begeistert Jahr f\u00fcr Jahr immer mehr Besucher. Die Adventszeit bringt Bremen zum Leuchten: Lichterketten, Kerzenschein und liebevoll gschm\u00fcckte St\u00e4nde schaffen ein besonderes Flair, das jedes Jahr immer mehr Besucher begeistert. \u00dcber allem liegt der wohlige Duft von frisch gebrannten Mandeln, Lebkuchen und Gl\u00fchwein. Direkt vor dem 600 Jahre alten Rathaus, das zum UNESCO-Welterbe geadelt wurde, auf dem historischen Marktplatz und in den Ladenpassagen, haben wir f\u00fcr Sie \u00fcber 160 weihnachtliche St\u00e4nde aufgebaut \u2013 festlich romantisch und weihnachtlich sch\u00f6n. \u00dcber einen beleuchteten Rundweg geht es vom Weihnachtsmarkt an Bremens Lebensader, die Weser. Die beliebte Promenade am Fluss l\u00e4dt zur Adventszeit zum \"Schlachte-Zauber\" ein. Erleben Sie den historischen, winterlichen und maritimen Markt. Orgelkonzerte und Krippenspiel, m\u00e4rchenhafte Theaterauff\u00fchrungen und weihnachtliche Ausstellungen: Die Bremer Kultureinrichtungen bieten zur Weihnachtszeit ein abwechslungsreiches Programm festlicher Veranstaltungen f\u00fcr Gro\u00df und Klein. Zum Bremer Weihnachtsmarkt Bremer City \u2013 zauberhaft! Festlich beleuchtete Stra\u00dfenz\u00fcge, stimmungsvoll geschm\u00fcckte Passagen und weihnachtlich dekorierte Schaufenster \u2013 so pr\u00e4sentiert sich die Bremer City w\u00e4hrend der Vorweihnachtszeit mit einem internationalen Warenangebot. Bei einem Bummel durch die historische Innenstadt finden Sie traumhafte Geschenke f\u00fcr die ganze Familie. Die Innenstadt ist bequem zu erreichen: - mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln \u00fcber die Haltestellen am Brill, Domsheide, Obernstra\u00dfe oder Sch\u00fcsselkorb - mit dem Auto, navigiert durch das neue Parkleitsystem, in die Parkh\u00e4user der Bremer Innenstadt. - mit dem Reisebus, navigiert durch unser Busparkkonzept Zur Bremer City Schlachte-Zauber an der Weserpromenade An der Weser herrscht festliches Flair, die Schiffe am Kai glitzern im blauen Licht, und in der Luft liegt der Duft nach ger\u00e4uchertem Fisch und frisch gebackenem Brot: Vom 27. November bis zum 23. Dezember 2017 pr\u00e4sentiert sich der Schlachte-Zauber t\u00e4glich ab 11 Uhr an der Bremer Wasserpromenade mit historischem, winterlichem und maritimem Ambiente. Wer an den Wehrt\u00fcrmen vorbei geht und hinter die m\u00e4chtigen Holzpalisaden tritt, findet sich direkt im Mittelalter wieder. Im Dorf der Fogelvreien duftet es beim Gew\u00fcrzkr\u00e4mer nach Weihrauch und allerlei Spezereien aus dem Orient und der Fleischbr\u00e4ter verf\u00fchrt mit frisch Gebratenem. Das H\u00e4mmern des Schmieds h\u00f6rt man schon von Ferne und seine Kollegen aus anderen Z\u00fcnften wie T\u00f6pfer, Filzer, Drechsler und Schreiber gehen ihrer untadelhaften Arbeit nach. In den Tavernen k\u00f6nnen Besucher Met, Fruchtwein oder sogar Liebestrank kosten und dem Gesang des Spielmanns lauschen, w\u00e4hrend die Planken der historischen Schiffe leise am Ufer knarren. Handwerker bei der Arbeit, lamentierende Marketender, Gaukler und Spielleute \u2026 So mag es damals zugegangen sein, als die Koggen mit ihrer kostbaren Fracht aus fernen L\u00e4ndern zum Umschlagplatz in die Hansestadt kamen. Die Gastroh\u00fctten in den Bierg\u00e4rten der anliegenden Restaurants werden liebevoll und urig geschm\u00fcckt. Hier kann sich jeder Besucher mit einem k\u00f6stlichen Gl\u00fchwein aufw\u00e4rmen. Durch die ber\u00fchmte B\u00f6ttcherstra\u00dfe wird die Weserpromenade Schlachte mit dem Weihnachtsmarkt am Marktplatz auf eindrucksvolle Art verbunden. Zum Schlachte-Zauber Zeiten Bremer Weihnachtsmarkt & Schlachte-Zauber Mo-Do 10-20.30 Uhr, Fr-Sa 10-21 Uhr, So 11-20.30 Uhr 27.11.2017, 16 Uhr St. Petri Dom Musik und Andacht zur Er\u00f6ffnung des Weihnachtsmarkts (Eintritt frei) 27.11.2017, 18 Uhr Schlachte, Weserpromenade/Teerhofbr\u00fccke Schlachte-Zauber: Er\u00f6ffnungsspektakel mit Feuerwerk auf der Weser Sie m\u00f6chten in Bremen \u00fcbernachten? Hier finden Sie das passende Hotel . Weitere Informationen erhalten Sie bei unserem Service-Center . Tipps \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Weihnachtsm\u00e4rchen Bremen Die weihnachtliche F\u00fchrung f\u00fcr individuelle Gruppen! Advent, Advent ein Lichtlein brennt! weitere Infos \u00a9 Frank Pusch / Schlachte Marketing und Service Verband Christmas & MORE 17.11.-19.11.2017 Messe Bremen Entdecken Sie jede Menge Inspirationen und weihnachtliche ... weitere Infos \u00a9 Vegesack Marketing e.V./Fritz Rapp Vegesacker Winterspa\u00df 27.11.2017-07.01.2018 Verschiedene Orte in Vegesack Genie\u00dfen Sie die weihnachtlich-winterliche Atmosph\u00e4re im ... weitere Infos \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Marktplatz Der Marktplatz ist die \"Gute Stube\" in Bremen. Er ist einer der sch\u00f6nsten Pl\u00e4tze Deutschlands. weitere Infos \u00a9 Schlachte Marketing und Service Verband Weserpromenade Schlachte Direkt am Fluss genie\u00dfen Sie eine vielf\u00e4ltige Gastronomie oder entdecken Bremen per Schiff von der Wasserseite. weitere Infos \u00a9 Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Shopping zu langen \u00d6ffnungszeiten Das gro\u00dfe Shoppingvergn\u00fcgen au\u00dferhalb der regul\u00e4ren \u00d6ffnungszeiten! weitere Infos vorherige Seite n\u00e4chste Seite zur\u00fcck Bremen Newsletter Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte. Newsletterformular bestellen imxFormwork.antispamKey Social Media Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le. Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen. Startseite Kontakt Datenschutz Sitemap Impressum Bilddatenbank Presse, Social Media Wir \u00fcber uns Brosch\u00fcren und Prospekte Firmen Busunternehmen Reisebedingungen (AGB) Werbung, Media-Daten Service - Telefon \u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen. Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.", "cache": "<!DOCTYPE HTML>\r\n<html>\r\n\r\n  <head>\r\n\r\n    <link href=\"https://plus.google.com/114243879586132776146\" rel=\"publisher\" />\r\n  <!-- ##### Metatags ##### -->\r\n  \r\n  <meta charset=\"utf-8\">\r\n\r\n      <title>Weihnachtsmarkt und Schlachte-Zauber Bremen - \u00d6ffnungszeiten</title><meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\"><meta name=\"description\" content=\"Advent in Bremen. Genie&szlig;en Sie die Atmosph&auml;re in der historischen Altstadt. Alle Termine und Anfahrt auf einem Blick.\"><meta name=\"keywords\" content=\"weihnachtsmarkt, bremen, schlachte-zauber, veranstaltungen, advent\"><meta name=\"publisher\" content=\"BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"hpXMjYOBL9uQ1Q7e_9_v2Dd1jpxmQOU9JfLnWlZewHA\"><meta name=\"language\" content=\"de\"><meta name=\"date\" content=\"2017-11-03T11:29:13+01:00\"><meta name=\"author\" content=\"infomax websolutions GmbH - www.infomax-online.de\"><meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\r\n    \r\n  \r\n\r\n  \r\n      <link rel=\"canonical\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen\" />\r\n  \r\n  <!-- ##### ENDE Metatags ##### -->\r\n\r\n  <!-- ##### Stylesheets ##### -->\r\n\r\n  \r\n    <!--[if !IE]><!-->\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <!--<![endif]-->\r\n\r\n    <!--InternetExplorer Angaben -->\r\n    <!--[if IE]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if gte IE 9]>\r\n      <style type=\"text/css\">\r\n        .gradient { filter: none; }\r\n      </style>\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if lt IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 7]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie7.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 8]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie8.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    \r\n\r\n    \r\n  \r\n  <!-- ##### END Stylesheets ##### -->\r\n\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    var portalLanguage = 'de';\r\n    var trackingPrefix = '';\r\n    var absoluteUri = 'https://www.bremen-tourismus.de';\r\n  </script>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.easing.1.3.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery-ui-1.8.17.custom.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.fancybox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.touchSwipe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.carousel.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.socialshareprivacy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.qtip.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.tipsy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.hashchange.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.gray.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.li-scroller.1.0.js\"></script>\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"/portal/lib/scripts/jquery/jquery.ui.datepicker-de.js\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/fastclick.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/tracking.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/modernizr.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.TextSwitch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/Date.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/StepSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/PositionSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/project/MainImage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/default.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/dates.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/forms.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/ibe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/landingpage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/autocomplete.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/congress-contact.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/hotelList.js\"></script>\n\r\n    \r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n      if(jQuery('html.touch').length > 0) {\r\n        imx.include('/portal/lib/scripts/includes/touch.js');\r\n      }\r\n    });\r\n  </script>\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  \r\n  \n\n      <script>\n      (function (i, s, o, g, r, a, m) {\n        i['GoogleAnalyticsObject'] = r;\n        i[r] = i[r] || function () {\n          (i[r].q = i[r].q || []).push(arguments)\n        }, i[r].l = 1 * new Date();\n        a = s.createElement(o),\n                m = s.getElementsByTagName(o)[0];\n        a.async = 1;\n        a.src = g;\n        m.parentNode.insertBefore(a, m)\n      })(window, document, \"script\", \"//www.google-analytics.com/analytics.js\", \"ga\");\n\n      ga('create', 'UA-31640932-1', 'auto');\n      ga('set', 'anonymizeIp', true);\n\n      if (typeof IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression == 'function') {\n        ga('require', 'ec');\n        IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression();\n      }\n    </script>\n      <script>\n    var customDimensions = [{\"index\":\"dimension1\",\"value\":\"Reise planen und buchen\\/Veranstaltungen und Events\\/M\\u00e4rkte und Feste\"},{\"index\":\"dimension2\",\"value\":\"Article\"},{\"index\":\"dimension6\",\"value\":\"DE_Deutsch\"}];\n    for(index = 0, len = customDimensions.length; index < len; ++index) {\n      ga('set', customDimensions[index]['index'], customDimensions[index]['value']);\n    }\n  </script>\n    <script>\n      ga('send', 'pageview');\n    </script>\n  </head>\r\n  <body class=\"template_imxCMS_article microsite-default \">\r\n\r\n    \r\n    <!-- main header container: contains language setter, logo and top navigation -->\r\n    <div class=\"header\">\r\n\r\n  <div id=\"contactAccessArea\" class=\"tourism\">\r\n  <div class=\"content\">\r\n    <div id=\"contactBarContent-phone\" class=\"contactBarContent tourism\" style=\"\">\r\n\r\n  <h2>Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Service-Center:</h3>\r\n        <p>\r\n          <strong>+49 421 3080010</strong>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>Sie erreichen uns:</h3>\r\n        <p>Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr</p>\r\n        <p>und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>  \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-contact\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <h2>Ihre Anfrage an uns</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Senden Sie uns eine E-Mail...</h3>\r\n        <p>\r\n          Service-Center:<br />\r\n          <a href=\"mailto:info@bremen-tourism.de\">info@bremen-tourism.de</a>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>... oder nutzen Sie unser Kontaktformular</h3>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        <form method=\"post\" action=\"javascript:void(0);\" id=\"contactFormFooter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"contactFormFooter\" />        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname label-formstandardcontactperson text \">Ansprechpartner (Vorname, Nachname) <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"firstname\" id=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname text small \" value=\"\" />\r\n          <input type=\"text\" name=\"name\" id=\"contactFormFooter_name\" class=\"name-name text small no-border \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message label-formstandardmessage text \">Ihre Nachricht <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <textarea name=\"message\" id=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message text \"></textarea>\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <p>Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder</p>\r\n\r\n        </div>\r\n        \r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company label-formstandardcompany text \">Firma</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"company\" id=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone label-formstandardtelephone text \">Telefon</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"telephone\" id=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email label-formstandardemail text \">E-Mail <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"email\" id=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <button type=\"submit\" name=\"submit\">\r\n            <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.mail.png\" />\r\n            Nachricht abschicken\r\n          </button>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n        </div>\r\n\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"language\" value=\"de\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"mr0P58fYCP\" value=\"EQ85npVOG8P9S71Db2m87t419n2fH8I8ZY22ESZe917sofJ9k8zDYauQe4vwF9vSYtrIO9L19z1YjrHD\" /><label for=\"x8Gp4nW8C7rsz\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"x8Gp4nW8C7rsz\" id=\"x8Gp4nW8C7rsz\" value=\"\" /></form>\r\n              </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n      \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-callback\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\r\n    <h2 class=\"noIcon\">Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n  </a>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <p>\r\n          Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. \r\n        </p>\r\n        <p class=\"red\">Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen!</p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h2>\r\n          <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\">\r\n                          <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de_red.png\" />\r\n                      </a>\r\n        </h2>\r\n        <p class=\"availability\">Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr</p>\r\n        <h3>Unser Service f\u00fcr Sie:</h3>\r\n        <ul>\r\n          <li>Freundliche und kompetente Ansprechpartner<li>Aktuelle Informationen und Insidertipps<li>Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service\r\n        </ul>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td>\r\n        <a href='https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen'>\r\n          <h3 class=\"red\">Tourist-Informationen</h3>\r\n        </a>\r\n        <table>\r\n          <tr>\r\n            <td>\r\n              <p><strong>Marktplatz/Langenstra\u00dfe</strong><br>Im Kontorhaus,<br>kostenfreies W-LAN.<br>Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr<br>Sa 9.30-17 Uhr<br>So 10-16 Uhr</p>\r\n            </td>\r\n            <td>\r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/i-Marke_17mm.png\">\r\n            </td>\r\n          </tr>\r\n        </table>\r\n        <p><strong>Hauptbahnhof</strong><br>Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum.<br>Mo-Fr 9-18.30 Uhr<br>Sa-So 9.30-17 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n\r\n</div>\r  </div>\r\n</div>\r\r\n  <div id=\"metanaviTop\">\r\n    <div class=\"contentArea\">\r\n      <a id=\"shoppingCartLink\" class=\"shoppingCartLink\" href=\"javascript:void(0);\">\r\n  <span>\r\n    Ihr Warenkorb ist leer\r\n  </span>\r\n</a>\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  function updateHeaderShoppingCartTeaser(shoppingCartCount) {\r\n    var messageEmpty = 'Ihr Warenkorb ist leer';\r\n    var message = 'Es befinden sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebote in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageSingle = 'Es befindet sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebot in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageToUse = '';\r\n\r\n    var shoppingCartInMetanavi = jQuery('#shoppingCartLink');\r\n\r\n    if(shoppingCartCount == 0) messageToUse = messageEmpty;\r\n    else if(shoppingCartCount == 1) messageToUse = messageSingle;\r\n    else messageToUse = message;\r\n\r\n    shoppingCartInMetanavi.width('');\r\n    shoppingCartInMetanavi.attr('href', 'https://www.bremen-tourismus.de/action/shoppingCart');\r\n    $('span', shoppingCartInMetanavi).html(messageToUse);\r\n  }\r\n\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function($) {\r\n    /**\r\n     * Calculates the correct size of the cart-link.\r\n     *\r\n     * This needs to be done, since newer versions of browsers like Firefox and Internet Explorer calculate with subpixels,\r\n     * that lead to strange pixel-wide gaps in positioning the tooltip.\r\n     * Therefore the cart-link itself has to be resized at first to get an integer-value of size.\r\n     */\r\n    function normalizeSizeOfCartLink() {\r\n      var cartLink = $('#shoppingCartLink');\r\n      var width = (cartLink.width() + 1);\r\n\r\n      cartLink.width('').width(width);\r\n    }\r\n\r\n    $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart', function(data) {\r\n      if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n        updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', '<div>' + data + '</div>').length);\r\n        normalizeSizeOfCartLink();\r\n      }\r\n    });\r\n\r\n    $('#shoppingCartLink').qtip({\r\n      content: {\r\n        text: '<img class=\"throbber\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal//img/environment/preloader.gif\" alt=\"Loading...\" />',\r\n        ajax: {\r\n          url: 'https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart',\r\n          once: false,\r\n          complete: function() {\r\n            if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n              updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', this.elements.content).length);\r\n              normalizeSizeOfCartLink();\r\n            }\r\n          }\r\n        }\r\n      },\r\n      position: {\r\n        at: 'bottom right',\r\n        my: 'top right',\r\n        viewport: $(window),\r\n        effect: false\r\n      },\r\n      show: {\r\n        solo: true\r\n      },\r\n      hide: {\r\n        delay: 500,\r\n        fixed: true\r\n      },\r\n      style: {\r\n        width: 500,\r\n        classes: 'shoppingCartTooltip'\r\n      },\r\n      events: {\r\n        show: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').addClass('active');\r\n          normalizeSizeOfCartLink();\r\n        },\r\n        hide: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').removeClass('active').width('');\r\n        }\r\n      }\r\n    });\r\n  });\r\n</script>\r\n<script type=\"text/javascript\">\n  jQuery(document).ready(function($) {\n    /**\n     * Sends a ping to the server, so the session won't get lost.\n     *\n     * @returns {undefined} */\n    function ping() {\n      $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart_ping');\n    }\n\n    /**\n     * Ping the server every 2 minutes, so the session won't get lost.\n     */\n    setInterval(ping, 120000);\n  });\n</script>       \n  \n          <div id=\"metanaviTopContainer\" class=\"singlePart metanavi\">\n    <ul>\n      <li>Service-Telefon <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">+49 421 3080010</a></li>\n    </ul>\n  </div>\n\r\n      <div id=\"tabsContactAccess\">\r\n        <span>Kontakt:</span>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"phone\" data-contacttab=\"phone\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"contact\" data-contacttab=\"contact\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"bremenpro\" data-contacttab=\"callback\"></a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div id=\"languageSetter\">\n  <span>\n    <img src=\"/portal/img/environment/flags/international.png\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" />\n    <a class=\"int\" href=\"javascript:void(0);\">international</a>\n  </span>\n  <span class=\"current\">| <img src=\"/portal/img/environment/flags/de.png\" width=\"16\" height=\"11\" alt=\"\" /></span>\n  <ul>\n    <li class=\"flag de\"><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de\">Deutsch</a></li>\n    <li class=\"flag en\"><a href=\"http://www.bremen-tourism.de\">English</a></li>\n    <li class=\"flag pd\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//pd\">Plattdeutsch</a></li>\n    <li class=\"flag fr\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//fr\">Fran\u00e7aise (French)</a></li>\n    <li class=\"flag es\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//es\">Espa\u00f1ol (Spanish)</a></li>\n    <li class=\"flag sv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//sv\">Svenska (Swedish)</a></li>\n    <li class=\"flag it\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//it\">Italiano (Italian)</a></li>\n    <li class=\"flag nl\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//nl\">Nederlands (Dutch)</a></li>\n    <li class=\"flag ru\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//ru\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian)</a></li>\n        <li class=\"flag da\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//da\">Dansk (Danish)</a></li>\n    <li class=\"flag no\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//no\">Norsk (Norwegian)</a></li>\n        <li class=\"flag lv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//lv\">Latvijas (Latvian)</a></li>\n        <li class=\"flag cn\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//cn\">\u4e2d\u56fd (Chinese)</a></li>\n        </ul>\n    </div>    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"headerNavigation\">\r\n    <div class=\"naviWrapper\">\r\n      \r\n        <a id=\"bremenLogo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">\r\n    \r\n    \r\n    <img class=\"default\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/header.logo/de.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    <img class=\"small\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/g/d/4/o/n/g/5/x/7/u/-/412afc5fe699a6ac4f461f2421b3537c.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    </a>\r\n    \n  \n      <div id=\"officialBremenShop\">\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\n        mit uns als <br /><strong>Bremen-Profis</strong>\n      </a>\n    </div>\n      \r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"topnavigation\">\r\n  <ul>\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Bremen auf einen Blick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick\">Bremen auf einen Blick</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Museen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten\">Museen und Wissenswelten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Manufakturen und Industrie\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie\">Manufakturen und Industrie</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Theater und Unterhaltung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung\">Theater und Unterhaltung</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gastronomie und Nightlife\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife\">Gastronomie und Nightlife</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Shopping\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping\">Shopping</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Schiffe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffe\">Schiffe</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Freizeit, Rad und Wellness\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness\">Freizeit, Rad und Wellness</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" active\">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n              \r\n        <li class=\"map\">\r\n          <a data-trackcategory=\"Karte \u00f6ffnen\" data-trackaction=\"Klick Button\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackClick siteTitle top icon mapOpener\" href=\"javascript:MapLarge.show()\">Stadtplan </a>\r\n        </li>\r\n      \r\n      <li class=\"microsite default \">\r\n        <a class=\"top icon\" title=\"Kongresse Tagungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kongresse\">Kongresse Tagungen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Warum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen\">Warum Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Convention Bureau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau\">Convention Bureau</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltung planen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen\">Veranstaltung planen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen Tourismus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Bremen Tourismus</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n      </ul>\r\n</div>\r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"mapnavigation\">\r\n  <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n  <ul>\r\n    <li class=\"first last\">\r\n      <a href=\"javascript:MapLarge.hide()\" class=\"top mapCloser\" title=\"Karte schlie\u00dfen\">Karte schlie\u00dfen</a>\r\n    </li>\r\n  </ul>\r\n\r\n  <div class=\"mapTypeSwitch\">\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.ROADMAP)\" class=\"active\">Google Maps</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.SATELLITE)\">Satellit</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.HYBRID)\">Hybrid</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.TERRAIN)\">Gel\u00e4nde</a>\r\n  </div>\r\n\r\n</div>  </div>\r\n  <div class=\"banderoleWrapper\">\r\n    <div class=\"banderoleStaticWrapper\">\r\n      <div class=\"banderole left\"></div>\r\n      <div class=\"banderole right\"></div>        \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n</div>\r\n\r\n</div>    <!-- END main header container -->\r\n\r\n\r\n    <!-- largeMap: contains maplegend, map and swush -->\r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n<div id=\"largeMapContainer\">\r\n  <div class=\"swush\"></div>\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    <div class=\"mapLegend\">\r\n\r\n      <div class=\"mapLegendTabs\">\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"active\">Legende</a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"route\">Route</a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n      <div class=\"legend\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Karte durchsuchen</h3>\r\n          <form id=\"inMapSearchForm\" method=\"post\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n            <fieldset>\r\n              <legend>Karte durchsuchen</legend>\r\n              <input class=\"text\" name=\"searchterm\" type=\"text\" id=\"mapsearch_searchterm\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Roland, Stadtmusikanten\" />\r\n              <button type=\"submit\"><img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/mapsearch.button.png\" alt=\"mapLegend.search.start=\" /></button>\r\n            </fieldset>\r\n          </form>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\">\r\n          <ul>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Anreise und Informationen</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Touristinformationen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_touristinfo\" value=\"touristinfo\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_touristinfo\">Touristinformationen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"City Airport Bremen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_airport\" value=\"airport\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_airport\">City Airport Bremen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hauptbahnhof\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_railstation\" value=\"railstation\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_railstation\">Hauptbahnhof</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Bremen-Wetter\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_weather\" value=\"weather\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_weather\">Bremen-Wetter</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen-Tipps</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Top 11\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_top11\" value=\"top11\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_top11\">Top 11</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Veranstaltungs-Tipps\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_events\" value=\"events\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_events\">Veranstaltungs-Tipps</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"F\u00fchrungen, Tickets und mehr\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_components\" value=\"components\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_components\">F\u00fchrungen, Tickets und mehr</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Spazierg\u00e4nge\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_walks\" value=\"walks\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_walks\">Spazierg\u00e4nge</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Radtouren\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_biketours\" value=\"biketours\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_biketours\">Radtouren</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Hotels und mehr</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hotels\" value=\"hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hotels\">Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_smallHotels\" value=\"smallHotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_smallHotels\">Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Appartments, Ferienwohnungen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_appartments\" value=\"appartments\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_appartments\">Appartments, Ferienwohnungen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Jugendherbergen, Hostels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hostels\" value=\"hostels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hostels\">Jugendherbergen, Hostels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_camping\" value=\"camping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_camping\">Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Tagungsplaner</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Tagungshotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_hotels\" value=\"conference_hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_hotels\">Tagungshotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Locations\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_locations\" value=\"conference_locations\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_locations\">Locations</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen auf einen Blick</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sights\" value=\"sights\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sights\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Museen und Wissenswelten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_museum\" value=\"museum\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_museum\">Museen und Wissenswelten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Manufakturen und Industrie\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_industry\" value=\"industry\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_industry\">Manufakturen und Industrie</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Theater und Unterhaltung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_leisure\" value=\"leisure\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_leisure\">Theater und Unterhaltung</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Gastronomie und Nightlife\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_gastro\" value=\"gastro\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_gastro\">Gastronomie und Nightlife</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Shopping\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_shopping\" value=\"shopping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_shopping\">Shopping</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Freizeit, Aktiv und Wellness\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sparetime\" value=\"sparetime\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sparetime\">Freizeit, Aktiv und Wellness</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_activity\" value=\"activity\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_activity\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"legend none\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Routenplaner</h3>\r\n\r\n          <form method=\"get\" id=\"routePlanner\">\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"from\" type=\"text\" id=\"routePlanner_from\" placeholder=\"von: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"to\" type=\"text\" id=\"routePlanner_to\" placeholder=\"nach: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <select name=\"mode\" id=\"routePlanner_mode\" class=\"text\">\r\n                <option value=\"DRIVING\">Mit dem Auto</option>\r\n                <option value=\"WALKING\">Zu Fu\u00df</option>\r\n                <option value=\"BICYCLING\">Mit dem Fahrrad</option>\r\n                <option value=\"TRANSIT\">Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln</option>\r\n              </select>\r\n            </div>\r\n\r\n            <input type=\"submit\" class=\"hide\">\r\n          </form>\r\n\r\n          <p class=\"routeCalcDisclaimer\">Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\" id=\"routePlanner_panel\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"mapLarge\" data-pois=\"[]\" data-layers=\"[1,2,3,5]\"></div>\r\n</div>\r    <!-- EMD largeMap -->\r\n\r\n\r\n    <!-- keyvisual: contains the globes for the different frontdoor settings -->\r\n    <div id=\"keyvisual\" >\n\n  \n  <div class=\"swush\"></div>\n  <div class=\"contentArea\">\n          \r\n    <div class=\"keyvisualSearch\">\r\n\r\n      \r\n\r\n      <form action=\"https://www.bremen-tourismus.de/suchen-und-finden\" method=\"get\">\r\n\r\n        <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n        <fieldset>\r\n          <legend>Volltextsuche</legend>\r\n          <input class=\"text\" type=\"text\" name=\"query\" id=\"keyvisualSearch\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Hotels, Stadtmusikanten, F\u00fchrung\" />\r\n          <button type=\"submit\">Finden</button>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n      </form>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n    </div>\n</div>    <!-- END keyvisual -->\r\n\r\n\r\n    <!-- frontdoor specific content: contains the theme slider, the quicksearches and the teaserArea -->\r\n        <!-- END frontdoor specific content -->\r\n\r\n\r\n    <!-- main content wrapper -->\r\n    <div id=\"CONT_content\">\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    \r\n    <div class=\"fullWidth\">\r\n      \r\n\r\n\r\n<ul class=\"breadcrumbs\">\r\n\r\n  <li>Sie befinden sich hier:</li>\r\n\r\n  \r\n      <li><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">Startseite</a></li>\r\n    <li class=\"filler\">&gt;</li>\r\n  \r\n          <li><a title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"M\u00e4rkte und Feste\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste\">M\u00e4rkte und Feste</a></li>\r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n\r\n  \r\n</ul>\r\n\r\n<div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n    </div>\r\n    \r\n    \r\n    <div class=\"contextArea\">\r\n\r\n  <!-- sidenavigation -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n    \r\n\r\n  <div class=\"sideNavigation\">\r\n    <h3>Reise planen und buchen</h3>\r\n    <ul>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>                  </li>\r\n              <li class=\"active\">\r\n          <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>                    <ul>\r\n                        <li class=\"active\"><a title=\"M\u00e4rkte und Feste\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste\">M\u00e4rkte und Feste</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Kunst und Kultur\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kunst-kultur\">Kunst und Kultur</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Sportveranstaltungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sportveranstaltungen\">Sportveranstaltungen</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Shows und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shows-events\">Shows und Events</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Natur und Technik\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/natur-und-technik\">Natur und Technik</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Messen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/messen-1\">Messen</a></li>\r\n                      </ul>\r\n                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>                  </li>\r\n      \r\n    </ul>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n  <!-- END sidenavigation -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context cart -->\r\n    <!-- END context cart -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context search -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <!-- END context search -->\r\n\r\n\r\n  <!-- congress collection -->\r\n    <!-- END congress collection -->\r\n\r\n\r\n  <!-- small map -->\r\n      <!-- END small map -->\r\n\r\n\r\n      <!-- content teaser -->\r\n                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Veranstaltungen zur Weihnachtszeit\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen-zu-weihnachten\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/r/r/9/1/p/5/w/r/i/g/u/-/stadtmusikanten-auf-dem-bremer-weihnachtsmarkt.jpeg\" alt=\"Stadtmusikanten auf dem Bremer Weihnachtsmarkt, \u00a9 Jochen M\u00f6nch / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Stadtmusikanten auf dem Bremer Weihnachtsmarkt\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jochen M\u00f6nch / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Veranstaltungen zur Weihnachtszeit\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen-zu-weihnachten\">Veranstaltungen zur Weihnachtszeit \n</a></h4>\r\n              <p>Konzert, Theater oder Ausstellung - \nbesonders zu Weihnachten gibt es ein \nvielf\u00e4ltiges Kulturprogramm in Bremen. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Veranstaltungen zur Weihnachtszeit\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen-zu-weihnachten\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Wunnersch\u00f6ne Wiehnachtstied</h3>\n          <h4>Unser Reisetipp</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Wunnerschoene Wiehnachtstied\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/o-wunnerschoene-wiehnachtstied\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/i/9/b/s/a/m/1/0/v/6/c/-/wunnerschoene-wiehnachtstied-reiseangebot.jpg\" alt=\"Wunnerschoene Wiehnachtstied / Reiseangebot\" title=\"Wunnerschoene Wiehnachtstied / Reiseangebot\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"infoCorner price\">119,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">ab</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Wunnerschoene Wiehnachtstied\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/o-wunnerschoene-wiehnachtstied\">Wunnerschoene Wiehnachtstied \n</a></h4>  <p>Genie\u00dfen Sie die besinnliche Stimmung \nder Adventszeit in Bremen. \n \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Wunnerschoene Wiehnachtstied\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/o-wunnerschoene-wiehnachtstied\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Weihnachtsm\u00e4rchen Bremen</h3>\n          <h4>Unser Tipp - online buchen</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Weihnachtsm\u00e4rchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-238\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/o/u/g/5/6/1/i/j/8/d/0/-/weihnachtsmarkt-bremen.jpg\" alt=\"Weihnachtsmarkt Bremen., \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Weihnachtsmarkt Bremen.\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">14,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Weihnachtsm\u00e4rchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-238\">Weihnachtsm\u00e4rchen \n</a></h4>  <p>Ein gef\u00fchrter Stadt- und \nWeihnachtsmarktbummel durch die \nbesinnliche Stimmung der Adventszeit in \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Weihnachtsm\u00e4rchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-238\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Hotels rund um den Marktplatz</h3>\n          <h4>Zufalls-Tipps</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Radisson Blu Hotel Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/a-radisson-blu-hotel-bremen-bremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/f/d/k/0/9/t/x/9/m/i/c/-/radisson-blu-hotel-bremen.jpg\" alt=\"Radisson Blu Hotel Bremen, \u00a9 Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen\" title=\"Radisson Blu Hotel Bremen\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner stars\"><span class=\"three star\"></span><span class=\"one star\"></span><span class=\"attribute superior\"></span><p class=\"attribute\">superior</p></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Radisson Blu Hotel Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/a-radisson-blu-hotel-bremen-bremen\">Radisson Blu Hotel Bremen \n</a></h4>  <p>Mitten in der traditionsreichen \nB\u00f6ttcherstra\u00dfe gelegen. \n \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Radisson Blu Hotel Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/a-radisson-blu-hotel-bremen-bremen\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a href=\"/action/video?v={d673223a-c266-bb6e-8ff1-8081cff5797e}\" class=\"image playVideo\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/p/g/z/a/j/5/f/u/j/s/-/9420f9e9c5b394dc7163acbc1a8b1166.jpg\" alt=\"\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"overlay\"></div>\r\n    <div class=\"infoCorner icon\"><img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/context.teaser.icon.movie.png\" /></div>\r\n  </a>\r\n\r\n  <h4><a href=\"/action/video?v={d673223a-c266-bb6e-8ff1-8081cff5797e}\" class=\"playVideo\">Weihnachtlicher Glanz in Bremen \n</a></h4>  <p>Rund um das UNESCO-Welterbe, den Bremer \nRoland und das Rathaus, empf\u00e4ngt der \nBremer Weihnachtsmarkt mit seinen \u00fcber \n...</p>  \r\n  <a href=\"/action/video?v={d673223a-c266-bb6e-8ff1-8081cff5797e}\" class=\"moreInfos playVideo\">Video ansehen</a>\r\n</div>\r\r\n  \r\n<!-- END content teaser -->        <!-- END content teaser -->\r\n  \r\n\r\n  <!-- trust teaser -->\r\n    <!-- END trust teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- event partner teaser -->\r\n    <!-- END event partner teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- btz partner teaser -->\r\n    <!-- END btz partner teaser -->\r\n\r\n  \r\n</div>    \r\n    <div class=\"mainContentArea\">\r\n      \r\n      \r\n    \r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n  <div class=\"article social-plugin-margin-4\">\r\n  <h1>Weihnachtsmarkt &amp; Schlachte-Zauber</h1>  \r\n  <p class=\"subline\">27.11.-23.12.2017 Marktplatz und Weserpromenade Schlachte</p>  \r\n  \n  \n\n      <div class=\"banner headline \">\n      <span class=\"ad\">Anzeige</span>\n      <iframe id=\"Reise\" name=\"Reise\" src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=3&amp;target=_blank&amp;cb=8373971\" width=\"160\" height=\"600\" style=\"overflow: hidden; border: 0 none;\">  <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Reise&amp;cb=8373971\" target=\"_blank\">    <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=3&amp;cb=8373971&amp;n=Reise\" border=\"0\" alt=\"\" />  </a></iframe>\n    </div>\n  \n\r\n  \r\n      <!-- MainImage :contains imageGallery for current Article -->\r\n          \r\n  \r\n  <div class=\"mainImage \">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"imageRow\">\r\n\r\n            \r\n      <div class=\"imageCollection\" style=\"width:11514px\">\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/o/6/l/l/p/8/o/g/_/s/u/-/0ff4c90f6dd3a971641cfe190955911d.jpeg\" alt=\"Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Panorama vom Weihnachtsmarkt in Bremen, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>                              <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Panorama vom Weihnachtsmarkt in Bremen, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{ba757c28-4bc0-77cc-27cb-97ea4f19f439}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/h/y/k/n/m/z/b/n/u/a/i/-/e7c49d41c8b998bc94003b01b518aa1b.jpeg\" title=\"Schlachte-Zauber - der Weihnachtsmarkt an der Weser in Bremen, \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / Schlachte Marketing und Service Verband\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Torsten Kr\u00fcger / Schlachte Marketing und Service Verband\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Schlachte-Zauber - der Weihnachtsmarkt an der Weser in Bremen, \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / Schlachte Marketing und Service Verband\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{00d226f6-6257-a983-3c6d-5d27b447c3d8}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/x/f/i/e/x/t/p/f/c/b/y/-/a8f231fcb7357275beed239fb23fc9d6.jpeg\" title=\"Paar und Gruppe auf dem Bremer Weihnachtsmarkt, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Paar und Gruppe auf dem Bremer Weihnachtsmarkt, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{9cfe14ad-8498-0c06-0396-243d93edd343}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/4/6/_/d/p/i/c/c/e/b/c/-/b7ac5c092b2cb6e5ffae674f3bd248ff.jpeg\" title=\"Obernstra\u00dfe im Weihnachtsglanz, \u00a9 CityInitiative\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"CityInitiative\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Obernstra\u00dfe im Weihnachtsglanz, \u00a9 CityInitiative\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{474fe72a-cd39-940c-623c-e9bd9628894b}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/i/j/g/p/e/!/f/i/m/f/e/-/f1b68408df0b70439cec262e05fbdeb4.jpeg\" title=\"Gruppe auf dem Bremer Schlachte-Zauber, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Gruppe auf dem Bremer Schlachte-Zauber, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{69351303-64da-5408-4004-1aceed0f11b9}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/w/b/g/v/t/d/o/6/y/w/4/-/6282856a7755f1d08cfa66f05663d7a7.jpeg\" title=\"Lloyd Passage in der Weihnachtszeit, \u00a9 CityInitiative\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"CityInitiative\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Lloyd Passage in der Weihnachtszeit, \u00a9 CityInitiative\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{a0d2cd8a-34c0-36a7-4ec2-a20a7d9c0efd}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/r/p/h/p/1/p/2/i/p/0/q/-/3e5334a154192071972418ac85d0b11f.jpeg\" title=\"Feuerwerk bei der Er\u00f6ffnung des Schlachte-Zaubers, \u00a9 Frank Pusch / Schlachte Marketing und Service Verband\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Frank Pusch / Schlachte Marketing und Service Verband\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Feuerwerk bei der Er\u00f6ffnung des Schlachte-Zaubers, \u00a9 Frank Pusch / Schlachte Marketing und Service Verband\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{01df2cb8-3899-6812-bb91-eb7c773bebc0}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/z/t/n/s/c/v/b/s/a/_/c/-/b9523b6f339a5192231d1ac49cfe9e80.jpeg\" title=\"Engel beim Schlachte-Zauber Bremen, \u00a9 Frank Pusch / Schlachte Marketing und Service Verband\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Frank Pusch / Schlachte Marketing und Service Verband\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Engel beim Schlachte-Zauber Bremen, \u00a9 Frank Pusch / Schlachte Marketing und Service Verband\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{5342e6bd-a580-ea78-69b8-1b2f9f41a318}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/5/i/a/v/3/u/r/o/t/g/y/-/bd58d7fd751be07e18da65dcfef05648.jpeg\" title=\"Stadtmusikanten auf dem Bremer Weihnachtsmarkt, \u00a9 Jochen M\u00f6nch / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Jochen M\u00f6nch / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Stadtmusikanten auf dem Bremer Weihnachtsmarkt, \u00a9 Jochen M\u00f6nch / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{f803ad69-4c43-9b50-4274-237b6212f49c}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/!/x/y/p/h/v/v/x/l/c/-/017eea8c55e1a3d80c040e3448b72c8c.jpeg\" title=\"Gruppe auf dem Schlachte-Zauber in Bremen, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Gruppe auf dem Schlachte-Zauber in Bremen, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{62917603-d2ea-97b6-274c-4c2e0a8e7f46}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/x/b/c/n/d/l/f/e/7/s/q/-/1753584262d7db05adf93f37e5ca1509.jpeg\" title=\"Blick von der B\u00fcrgerschaft auf den Weihnachtsmarkt Bremen, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Blick von der B\u00fcrgerschaft auf den Weihnachtsmarkt Bremen, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{4eb42740-b6a6-c779-8f8c-fa270a1a3af3}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/h/b/3/r/n/n/p/t/t/1/c/-/0baa6624bfd30aa690a081989b988d5c.jpeg\" title=\"Junge Frau mit Gl\u00fchwein auf dem Bremer Weihnachtsmarkt, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Junge Frau mit Gl\u00fchwein auf dem Bremer Weihnachtsmarkt, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{4ea7a72c-9a0c-21bf-4734-366079002548}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/h/9/6/m/4/a/s/v/f/p/y/-/4f418a5a218fa6d19cfce13348f0be83.jpeg\" title=\"Historischer Markt beim Schlachte-Zauber Bremen, \u00a9 Schlachte Marketing und Service Verband\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Schlachte Marketing und Service Verband\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Historischer Markt beim Schlachte-Zauber Bremen, \u00a9 Schlachte Marketing und Service Verband\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{a0a727db-04f5-b7e1-fdbe-670a0550137c}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/n/1/w/z/v/1/c/q/x/3/o/-/4373aa2b5365dbcece8667a5c557ec3a.jpeg\" title=\"Gl\u00fchweingenuss beim Schlachte-Zauber Bremen, \u00a9 Frank Pusch / Schlachte Marketing und Service Verband\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Frank Pusch / Schlachte Marketing und Service Verband\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Gl\u00fchweingenuss beim Schlachte-Zauber Bremen, \u00a9 Frank Pusch / Schlachte Marketing und Service Verband\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{77fc5f2f-ac19-f72c-13fd-a1610c907099}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/c/e/s/f/d/v/w/g/u/f/0/-/2c90eed4713b619308e3501ec3936616.jpeg\" title=\"Bremer Weihnachtsmarkt aus der Vogelperspektive, \u00a9 Jochen M\u00f6nch / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Jochen M\u00f6nch / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Bremer Weihnachtsmarkt aus der Vogelperspektive, \u00a9 Jochen M\u00f6nch / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{0638ef1b-d5e2-46bb-4d98-b74ade3de907}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/1/!/t/f/q/m/l/y/q/0/-/399bbc57316d12add1ef0a9aabf67b7f.jpeg\" title=\"Feuerwerk zum Bremer Schlachte-Zauber, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Feuerwerk zum Bremer Schlachte-Zauber, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{f805b6cf-bf1d-bb72-0ee0-5ef4a14d17b7}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/b/h/1/o/p/x/b/u/f/w/-/6c9cad147a197423c1dcf60829acd3f2.jpeg\" title=\"Schlachtschiff auf dem Schlachte-Zauber in Bremen, \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Schlachtschiff auf dem Schlachte-Zauber in Bremen, \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{2ed22768-7355-ecb6-0a2d-17846c837635}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/5/3/3/0/n/y/d/y/i/g/m/-/6a1c2e66f624d13950a61a6800a143ad.jpeg\" title=\"Bremer Weihnachtsmarkt vor den Giebelh\u00e4usern am Marktplatz, \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Bremer Weihnachtsmarkt vor den Giebelh\u00e4usern am Marktplatz, \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{dfd1cb98-2c3b-8135-a326-849f199353f9}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/f/7/e/n/v/4/g/h/8/w/m/-/e4511645d9737cd1c468bd312e16a560.jpeg\" title=\"Bremer Weihnachtsmarkt vor dem UNESCO-Welterbe Rathaus, \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Bremer Weihnachtsmarkt vor dem UNESCO-Welterbe Rathaus, \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{e1eb53eb-331f-b28e-b9e6-ed59c5c2b53d}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n      </div>\r\n\r\n          </div>\r\n\r\n          <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"prev\"></a>\r\n      <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"next\"></a>\r\n      <div class=\"positioner\">\r\n                  <a class=\"active\" href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n              </div>\r\n    \r\n  </div>\r\n    \r\n        <!-- END MainImage -->\r\n  \r\n  <p>Die historische Hansestadt Bremen zeigt sich zur Adventszeit von ihrer glanzvollsten Seite. Ob Lichterschein unter dem Weltkulturerbe oder mittelalterliches Ambiente am Wasser, ob Eislaufvergn\u00fcgen hoch im Norden oder Shoppingspa\u00df mit Weihnachtsflair \u2013 die Auswahl der Weihnachtsm\u00e4rkte ist vielf\u00e4ltig.</p>\r\n<!--<p><strong>Einen \u00dcberblick \u00fcber die weihnachtlichen Veranstaltungen in Bremen finden Sie <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/kampagne/weihnachtszeit/veranstaltungen-zur-weihnachtszeit\" target=\"_blank\">hier</a>.</strong></p>-->\r\n\r\n<h3>Lichterglanz rund um das Weltkulturerbe</h3>\r\n\r\n<p>Rund um<strong> Rathaus und Roland (UNESCO-Welterbe)</strong> l\u00e4dt der stimmungsvolle <strong>Bremer Weihnachtsmarkt</strong> mit seinen \u00fcber 170 weihnachtlich geschm\u00fcckten St\u00e4nden zur gleichen Zeit zum ausgedehnten Bummel ein. Er gilt als einer der sch\u00f6nsten im Lande. Seine historische Kulisse, die liebevoll dekorierten Buden und St\u00e4nde, die romantische Beleuchtung \u2013 all das macht sein besonderes Flair aus und begeistert Jahr f\u00fcr Jahr immer mehr Besucher.</p>\r\n\r\n<p>Die Adventszeit bringt Bremen zum Leuchten: Lichterketten, Kerzenschein und liebevoll gschm\u00fcckte St\u00e4nde schaffen ein besonderes Flair, das jedes Jahr immer mehr Besucher begeistert. \u00dcber allem liegt der wohlige Duft von frisch gebrannten Mandeln, Lebkuchen und Gl\u00fchwein. Direkt vor dem 600 Jahre alten Rathaus, das zum UNESCO-Welterbe geadelt wurde, auf dem historischen Marktplatz und in den Ladenpassagen, haben wir f\u00fcr Sie \u00fcber 160 weihnachtliche St\u00e4nde aufgebaut \u2013 festlich romantisch und weihnachtlich sch\u00f6n.</p>\r\n\r\n<p>\u00dcber einen beleuchteten Rundweg geht es vom Weihnachtsmarkt an Bremens Lebensader, die Weser. Die beliebte Promenade am Fluss l\u00e4dt zur Adventszeit zum<strong> \"Schlachte-Zauber\"</strong> ein. Erleben Sie den historischen, winterlichen und maritimen Markt.</p>\r\n\r\n<p>Orgelkonzerte und Krippenspiel, m\u00e4rchenhafte Theaterauff\u00fchrungen und weihnachtliche Ausstellungen: Die Bremer Kultureinrichtungen bieten zur Weihnachtszeit ein abwechslungsreiches Programm festlicher Veranstaltungen f\u00fcr Gro\u00df und Klein.</p>\r\n\r\n<p>Zum <a href=\"http://www.bremer-weihnachtsmarkt.de/\" target=\"_blank\">Bremer Weihnachtsmarkt</a></p>\r\n\r\n<h3>Bremer City \u2013 zauberhaft!</h3>\r\n\r\n<p>Festlich beleuchtete Stra\u00dfenz\u00fcge, stimmungsvoll geschm\u00fcckte Passagen und weihnachtlich dekorierte Schaufenster \u2013 so pr\u00e4sentiert sich die <strong>Bremer City </strong>w\u00e4hrend der Vorweihnachtszeit mit einem internationalen Warenangebot. Bei einem Bummel durch die historische Innenstadt finden Sie traumhafte Geschenke f\u00fcr die ganze Familie.<br />\r\nDie Innenstadt ist bequem zu erreichen:<br />\r\n- mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln \u00fcber die Haltestellen am Brill, Domsheide, Obernstra\u00dfe oder Sch\u00fcsselkorb<br />\r\n- mit dem Auto, navigiert durch das neue Parkleitsystem, in die Parkh\u00e4user der Bremer Innenstadt.<br />\r\n- mit dem Reisebus, navigiert durch unser <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/anreise-mit-dem-reisebus\" target=\"_self\">Busparkkonzept</a></p>\r\n\r\n<p>Zur <a href=\"http://www.bremen-city.de/de/termine.html\" target=\"_blank\">Bremer City</a></p>\r\n\r\n<h3>Schlachte-Zauber an der Weserpromenade</h3>\r\n\r\n<p>An der Weser herrscht festliches Flair, die Schiffe am Kai glitzern im blauen Licht, und in der Luft liegt der Duft nach ger\u00e4uchertem Fisch und frisch gebackenem Brot: Vom 27. November bis zum 23. Dezember 2017 pr\u00e4sentiert sich der Schlachte-Zauber t\u00e4glich ab 11 Uhr an der Bremer Wasserpromenade mit historischem, winterlichem und maritimem Ambiente.</p>\r\n\r\n<p>Wer an den Wehrt\u00fcrmen vorbei geht und hinter die m\u00e4chtigen Holzpalisaden tritt, findet sich direkt im Mittelalter wieder. Im Dorf der Fogelvreien duftet es beim Gew\u00fcrzkr\u00e4mer nach Weihrauch und allerlei Spezereien aus dem Orient und der Fleischbr\u00e4ter verf\u00fchrt mit frisch Gebratenem. Das H\u00e4mmern des Schmieds h\u00f6rt man schon von Ferne und seine Kollegen aus anderen Z\u00fcnften wie T\u00f6pfer, Filzer, Drechsler und Schreiber gehen ihrer untadelhaften Arbeit nach. In den Tavernen k\u00f6nnen Besucher Met, Fruchtwein oder sogar Liebestrank kosten und dem Gesang des Spielmanns lauschen, w\u00e4hrend die Planken der historischen Schiffe leise am Ufer knarren. Handwerker bei der Arbeit, lamentierende Marketender, Gaukler und Spielleute \u2026 So mag es damals zugegangen sein, als die Koggen mit ihrer kostbaren Fracht aus fernen L\u00e4ndern zum Umschlagplatz in die Hansestadt kamen.</p>\r\n\r\n<p>Die Gastroh\u00fctten in den Bierg\u00e4rten der anliegenden Restaurants werden liebevoll und urig geschm\u00fcckt. Hier kann sich jeder Besucher mit einem k\u00f6stlichen Gl\u00fchwein aufw\u00e4rmen.</p>\r\n\r\n<p>Durch die ber\u00fchmte B\u00f6ttcherstra\u00dfe wird die Weserpromenade Schlachte mit dem Weihnachtsmarkt am Marktplatz auf eindrucksvolle Art verbunden.</p>\r\n\r\n<p>Zum <a href=\"http://www.schlachte-zauber.de/\" target=\"_blank\">Schlachte-Zauber</a></p>\r\n\r\n<p><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\" target=\"_blank\"><img style=\"float:left; margin:0 1em; margin-left:0;\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{914beae8-6837-8b9f-c2aa-9d9cd253a834}.jpeg\" width='344' height='31' border=\"0\" alt=\"Infos 0421 / 3080010\" /></a></p>\r\n\r\n<h3><br />\r\nZeiten</h3>\r\n\r\n<p>Bremer Weihnachtsmarkt &amp; Schlachte-Zauber<br />\r\nMo-Do 10-20.30 Uhr, Fr-Sa 10-21 Uhr, So 11-20.30 Uhr</p>\r\n\r\n<p>27.11.2017, 16 Uhr<br />\r\nSt. Petri Dom<br />\r\nMusik und Andacht zur Er\u00f6ffnung des Weihnachtsmarkts (Eintritt frei)<br />\r\n<br />\r\n27.11.2017, 18 Uhr<br />\r\nSchlachte, Weserpromenade/Teerhofbr\u00fccke<br />\r\nSchlachte-Zauber: Er\u00f6ffnungsspektakel mit Feuerwerk auf der Weser</p>\r\n\r\n<p><em>Sie m\u00f6chten in Bremen \u00fcbernachten? Hier finden Sie das passende </em><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/hotels\"><em>Hotel</em></a><em>. Weitere Informationen erhalten Sie bei unserem </em><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\"><em>Service-Center</em></a><em>.</em></p>\r\n\r\n  \r\n        \r\n\r\n</div>\r\n      \r\n        <div class=\"subContentArea contentTabs\">\r\n\r\n    <ul class=\"tabs\">\r\n      \r\n      \r\n              \r\n        <li class=\"roundedBorderTop\">Tipps</li>\r\n        \r\n          </ul>\r\n\r\n    <div class=\"tabContentArea\">\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"tabContentCollection\">\r\n\r\n        \r\n\r\n                  <div class=\"tabContent active\">\r\n  <div class=\"teaserRow\">\r\n            <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:1770px\">\r\n      \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Weihnachtsm\u00e4rchen Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1093\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/w/f/8/n/f/c/q/j/!/x/y/-/weihnachtsmarkt-bremen.jpg\" alt=\"Weihnachtsmarkt Bremen, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Weihnachtsmarkt Bremen\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n      </a>\r\n  <h4><a title=\"Weihnachtsm\u00e4rchen Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1093\">Weihnachtsm\u00e4rchen Bremen \n</a></h4>  <p>Die weihnachtliche F\u00fchrung f\u00fcr \nindividuelle Gruppen! Advent, Advent ein \nLichtlein brennt! \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Weihnachtsm\u00e4rchen Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1093\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Christmas &amp; MORE\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/christmas-more\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/x/i/o/w/v/q/6/g/f/a/0/-/engel-beim-schlachte-zauber-bremen.jpeg\" alt=\"Engel beim Schlachte-Zauber Bremen, \u00a9 Frank Pusch / Schlachte Marketing und Service Verband\" title=\"Engel beim Schlachte-Zauber Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Frank Pusch / Schlachte Marketing und Service Verband</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Christmas &amp; MORE\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/christmas-more\">Christmas &amp; MORE \n</a></h4>\r\n              <p>17.11.-19.11.2017 Messe \nBremen\r\n<br />\r\nEntdecken Sie jede Menge \nInspirationen und weihnachtliche \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Christmas &amp; MORE\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/christmas-more\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Vegesacker Winterspa\u00df\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/vegesacker-winterspass\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/u/w/f/v/o/k/b/b/f/i/k/-/vegesacker-winterspass.jpeg\" alt=\"Vegesacker Winterspass, \u00a9 Vegesack Marketing e.V./Fritz Rapp\" title=\"Vegesacker Winterspass\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Vegesack Marketing e.V./Fritz Rapp</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Vegesacker Winterspa\u00df\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/vegesacker-winterspass\">Vegesacker Winterspa\u00df \n</a></h4>\r\n              <p>27.11.2017-07.01.2018  Verschiedene Orte \nin Vegesack\r\n<br />\r\nGenie\u00dfen Sie die \nweihnachtlich-winterliche Atmosph\u00e4re im \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Vegesacker Winterspa\u00df\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/vegesacker-winterspass\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Marktplatz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/marktplatz\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/4/6/l/9/e/d/f/y/c/y/-/bremer-marktplatz-mit-rathaus-dom-und-buergerschaft.jpeg\" alt=\"Bremer Marktplatz mit Rathaus, Dom und B\u00fcrgerschaft, \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Bremer Marktplatz mit Rathaus, Dom und B\u00fcrgerschaft\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Marktplatz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/marktplatz\">Marktplatz \n</a></h4>\r\n              <p>Der Marktplatz ist die \"Gute Stube\" in \nBremen. Er ist einer der sch\u00f6nsten \nPl\u00e4tze Deutschlands. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Marktplatz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/marktplatz\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Weserpromenade Schlachte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/weserpromenade-schlachte\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/h/y/d/d/9/p/b/5/c/s/w/-/biergarten-mit-weserblick-an-der-schlachte-bremen.jpeg\" alt=\"Biergarten mit Weserblick an der Schlachte Bremen, \u00a9 Schlachte Marketing und Service Verband\" title=\"Biergarten mit Weserblick an der Schlachte Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Schlachte Marketing und Service Verband</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Weserpromenade Schlachte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/weserpromenade-schlachte\">Weserpromenade Schlachte \n</a></h4>\r\n              <p>Direkt am Fluss genie\u00dfen Sie eine \nvielf\u00e4ltige Gastronomie oder entdecken \nBremen per Schiff von der Wasserseite. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Weserpromenade Schlachte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/weserpromenade-schlachte\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Shopping zu langen \u00d6ffnungszeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping-zu-langen-oeffnungszeiten\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/i/1/y/j/a/i/t/f/z/9/k/-/exklusive-geschaefte-im-kontorhaus.jpeg\" alt=\"Exklusive Gesch\u00e4fte im Kontorhaus, \u00a9 Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Exklusive Gesch\u00e4fte im Kontorhaus\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Shopping zu langen \u00d6ffnungszeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping-zu-langen-oeffnungszeiten\">Shopping zu langen \u00d6ffnungszeiten \n</a></h4>\r\n              <p>Das gro\u00dfe Shoppingvergn\u00fcgen au\u00dferhalb \nder regul\u00e4ren \u00d6ffnungszeiten! \n \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Shopping zu langen \u00d6ffnungszeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping-zu-langen-oeffnungszeiten\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n            \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n  \r\n  <div class=\"coverflow noReload\">  \r\n  <a class=\"backLink inactive\" href=\"javascript:void(0);\">vorherige Seite</a>\r\n  <a class=\"nextLink\" href=\"javascript:void(0);\">n\u00e4chste Seite</a>  \r\n</div>  \r\n</div>\r\n                    \r\n        \r\n      </div>\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n      \r\n      \r\n\r\n<div class=\"tools\">\r\n        <div id=\"socialshareprivacy\"></div>\n\n\n\n<script type=\"text/javascript\">\n  $(document).ready(function() {\n    $('#socialshareprivacy li.info_off:not(.settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'activate');\n    });\n    $('#socialshareprivacy li:not(.info_off, .settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'deactivate');\n    });\n    if($('#socialshareprivacy').length > 0){\n      $('#socialshareprivacy').socialSharePrivacy({\n        'services': {\n          facebook: {\n                'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_facebook.png',\n                'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Facebook senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'nicht mit Facebook verbunden',\n              'txt_fb_on': 'mit Facebook verbunden',\n              'language': 'de_DE'\n            },\n            twitter: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_twitter.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Twitter senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_on',\n              'language': 'en'\n            },\n            gplus: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_gplus.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Google+ senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen &ndash; siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_on',\n              'language': 'de'\n            }\n          },\n          'css_path': '',\n          'cookie_domain': 'bremen-tourismus.de',\n          'info_link': 'https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz',\n          'txt_help': 'Wenn Sie diese Felder durch einen Klick aktivieren, werden Informationen an Facebook, Twitter oder Google in die USA \u00fcbertragen und unter Umst&auml;nden auch dort gespeichert. N\u00e4heres erfahren Sie durch einen Klick auf das <em>i</em>.',\n          'settings_perma': 'Dauerhaft aktivieren und Daten\u00fcber&shy;tragung zustimmen:'\n        });\n      }\n    });\n</script>\n      <div class=\"internal_functions\">\r\n    <a href=\"javascript:history.back();\" class=\"backLink\">zur\u00fcck</a>\r\n      </div>\r\n\r\n</div>\r\n    </div>\r\n    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    \r\n  </div>\r\n</div>    <!-- END main content wrapper -->\r\n\r\n\r\n    <!-- footer: contains newsletter form, metanavi, mini dashboard, service teaser and copyrights -->\r\n    <div class=\"footer\">\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n\r\n    <div class=\"singlePart interactionForm\">\n\n  \n    <h4>Bremen Newsletter</h4>\n    <p>Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte.</p>\n\n    \n    \n\n    <form method=\"post\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/newsletter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"newsletterForm\" />      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <fieldset>\n        <legend>Newsletterformular</legend>\n        <input class=\"text\" name=\"email\" type=\"email\" id=\"footer_newsletter_email\" required=\"required\" placeholder=\"Ihre E-Mail Adresse\" />\n        <button type=\"submit\">bestellen</button>\n      </fieldset>\n    <input type=\"hidden\" name=\"mr0P58fYCP\" value=\"EQ85npVOG8P9S71Db2m87t419n2fH8I8ZY22ESZe917sofJ9k8zDYauQe4vwF9vSYtrIO9L19z1YjrHD\" /><label for=\"kv04YS3H50lR\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"kv04YS3H50lR\" id=\"kv04YS3H50lR\" value=\"\" /></form>\n  \n</div>\r\n    <div class=\"doublePart interactionForm socialMediaDashboard\">\n  <div class=\"innerContent\">\n    <h4>Social Media</h4>\n    <p>Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le.<br />Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen.</p>\n    <a class=\"facebook\" href=\"http://facebook.com/#!/BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"twitter\" href=\"http://twitter.com/#!/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"googleplus\" href=\"http://plus.google.com/+BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"youtube\" href=\"http://www.youtube.com/user/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"pinterest\" href=\"http://www.pinterest.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"instagram\" href=\"https://www.instagram.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n  </div>\n</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart metanavi\">\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Startseite\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Startseite</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Kontakt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt\">Kontakt</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Datenschutz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\">Datenschutz</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Sitemap\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap\">Sitemap</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Impressum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/impressum\">Impressum</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Bilddatenbank\" href=\"http://images.bremen-tourismus.de/\">Bilddatenbank</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Presse, Social Media\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten\">Presse, Social Media</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Wir \u00fcber uns\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz\">Wir \u00fcber uns</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Firmen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen\">Firmen</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Busunternehmen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter\">Busunternehmen</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Reisebedingungen (AGB)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz\">Reisebedingungen (AGB)</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Werbung, Media-Daten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werbung\">Werbung, Media-Daten</a></li>\r\n                    </ul>\r\n            <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart servicetelephone\">\r\n      <h6>Service - Telefon</h6>\r\n      <a class=\"phoneLink\" href=\"tel:+49 421 3080010\">\r\n                  <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de.png\" />\r\n              </a>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart logo\">\r\n      <img alt=\"Logo der BTZ\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/footer.logo.png\" />\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart copyright\">\u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale</div>\r\n\r\n    <div class=\"doublePart officialInfo\">Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen.<br>Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n</div>    <!-- END footer -->\r\n\r\n\r\n      <script>\r\n    imx = window.imx || {};\r\n\r\n    imx.template = 'imxCMS_article';\r\n    imx.language = 'de';\r\n\r\n    imx.map = {\r\n      defaults: {\r\n        latitude: 53.0906821,\r\n        longitude: 8.8095152,\r\n        zoomLevel: 11\r\n      }\r\n    };\r\n  </script>\r\n\r\n  <script src=\"//maps.google.com/maps/api/js?libraries=geometry&amp;key=AIzaSyCIzI7nk5VKwpP0swdNwJnEHjVv5Df8ZgE\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/ejs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/raphael.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/morris.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Mapwork.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/ClusterServer.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Configuration.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLng.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLngBounds.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Map.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Google.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/GoogleStatic.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/StaticMap.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/RichMarker.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/InfoBox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/OverlappingMarkerSpiderfier.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/ElevationProfile.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTiles.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/TourManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/HashManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/Infowindow.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MarkerBuilder.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapOutline.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLarge.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSmall.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTour.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLegend.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSearch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/RoutePlanner.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/desktop.js\"></script>\n\r\n\r\n    \n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/cookieconsent.min.js\"></script>\n\n\n\n<!-- Begin Cookie Consent plugin by Silktide - http://silktide.com/cookieconsent -->\n<script type='text/javascript'>\n  window.cookieconsent_options = {\n    'message': 'Diese Website verwendet Cookies, um eine optimale Nutzung zu erm\u00f6glichen. Wenn Sie unsere Website weiter besuchen, erkl\u00e4ren Sie sich hiermit einverstanden. Weitere Informationen finden Sie <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\" class=\"cc_more_info\" target=\"_blank\">hier</a>.',\n    'dismiss': 'Einverstanden',\n    'theme': '/portal/lib/styles/detail/cookieconsent.css'\n  };\n</script>\n<!-- End Cookie Consent plugin -->\r\n    <!-- Copyright (c) 2000-2017 etracker GmbH. All rights reserved. -->\n<!-- This material may not be reproduced, displayed, modified or distributed -->\n<!-- without the express prior written permission of the copyright holder. -->\n\n<!-- etracker TAG 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">document.write(String.fromCharCode(60)+\"script type=\\\"text/javascript\\\" src=\\\"http\"+(\"https:\"==document.location.protocol?\"s\":\"\")+\"://code.etracker.com/t.js?et=wsxV9g\\\">\"+String.fromCharCode(60)+\"/script>\");</script>\n\n<!-- etracker PARAMETER 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">\nvar et_pagename     = \"DE%2FReise%20planen%20und%20buchen%2FVeranstaltungen%20und%20Events%2FM%26auml%3Brkte%20und%20Feste%2FWeihnachtsmarkt%20%26amp%3B%20Schlachte-Zauber\";\nvar et_areas        = \"DE%2FReisePlanenUndBuchen%2FVeranstaltungenundEvents\";\nvar et_se           = \"8\";\n</script>\n<!-- etracker PARAMETER END -->\n\n<script type=\"text/javascript\">_etc();</script>\n<!-- etracker CODE END -->\n\n\r\n    \r\n\r\n    <script type=\"text/javascript\">\n  function ResourceBundle() {\n    this.resources = {\"weather.misc.rainprobabilcny\":\"Niederschlag\",\"weather.daytime.evening\":\"Abends\",\"weather.daytime.midday\":\"Mittags\",\"weather.daytime.morning\":\"Morgens\",\"weather.misc.rainprobability\":\"Niederschlag\",\"weather.misc.wind\":\"Wind\",\"weather.type.0\":\"sonnig\\/klar\",\"weather.type.1\":\"leicht bew\\u00f6lkt\",\"weather.type.2\":\"wolkig\",\"weather.type.3\":\"bedeckt\",\"weather.type.4\":\"Nebel\",\"weather.type.5\":\"Spr\\u00fchregen\",\"weather.type.6\":\"Regen\",\"weather.type.7\":\"Schnee\",\"weather.type.8\":\"Schauer\",\"weather.type.9\":\"Gewitter\",\"js.breakfast.add\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck hinzuf\\u00fcgen\",\"js.breakfast.remove\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck entfernen\",\"js.breakfast.none\":\"ohne Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"js.breakfast.included\":\"inklusive Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"mapinfowindow.info\":\"Info\",\"mapinfowindow.contact\":\"Kontakt\",\"mapinfowindow.more\":\"mehr erfahren\",\"mapinfowindow.routeto\":\"hierhin reisen\",\"mapinfowindow.contactdata\":\"Kontaktdaten\",\"mapinfowindow.phone\":\"Telefon\",\"mapinfowindow.offers\":\"Pauschalen\",\"mapinfowindow.offerlist\":\"Pauschalen des Hauses\",\"mapinfowindow.sendmail\":\"E-Mail schreiben\",\"mapinfowindow.callnow\":\"Jetzt anrufen\",\"mapinfowindow.weather.current\":\"Aktuell\",\"mapinfowindow.weather.temperatures\":\"Tagesh\\u00f6chstwerte\",\"mapinfowindow.weather.rain\":\"Regenwahrscheinlichkeit\"};\n\n    this.get = function(key, param) {\n      var text = this.resources[key.toLowerCase()] || '';\n\n      if(param && param.length > 0) {\n        for(var index = 0; index < param.length; index++) {\n          text = text.replace('{' + (index + 1) + '}', param[index]);\n        }\n      }\n      return text;\n    }\n  }\n\n  resourceBundle = new ResourceBundle();\n</script>\r\n\r\n  </body>\r\n</html>", "has_cache": "true", "digest": "Advent in Bremen. Genie\u00dfen Sie die Atmosph\u00e4re in der historischen Altstadt. Alle Termine und Anfahrt auf einem Blick.", "segment": "20171113193822", "host": "www.bremen-tourismus.de", "site": "www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen", "filename": "weihnachten-bremen", "url": "https://www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen", "created": "2017-11-13T20:07:55.098Z", "anchor": ["https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "http://www.bremen-tourismus.de", "http://www.bremen-tourism.de", "https://www.bremen-tourism.de/pd", "https://www.bremen-tourism.de/fr", "https://www.bremen-tourism.de/es", "https://www.bremen-tourism.de/sv", "https://www.bremen-tourism.de/it", "https://www.bremen-tourism.de/nl", "https://www.bremen-tourism.de/ru", "https://www.bremen-tourism.de/da", "https://www.bremen-tourism.de/no", "https://www.bremen-tourism.de/lv", "https://www.bremen-tourism.de/cn", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick", "https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten", "https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung", "https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffe", "https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness", "https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/kongresse", "https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste", "https://www.bremen-tourismus.de/kunst-kultur", "https://www.bremen-tourismus.de/sportveranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/shows-events", "https://www.bremen-tourismus.de/natur-und-technik", "https://www.bremen-tourismus.de/messen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen-zu-weihnachten", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen-zu-weihnachten", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen-zu-weihnachten", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/o-wunnerschoene-wiehnachtstied", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/o-wunnerschoene-wiehnachtstied", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/o-wunnerschoene-wiehnachtstied", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-238", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-238", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-238", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/a-radisson-blu-hotel-bremen-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/a-radisson-blu-hotel-bremen-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/a-radisson-blu-hotel-bremen-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/action/video?v=%7Bd673223a-c266-bb6e-8ff1-8081cff5797e%7D", "https://www.bremen-tourismus.de/action/video?v=%7Bd673223a-c266-bb6e-8ff1-8081cff5797e%7D", "https://www.bremen-tourismus.de/action/video?v=%7Bd673223a-c266-bb6e-8ff1-8081cff5797e%7D", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bba757c28-4bc0-77cc-27cb-97ea4f19f439%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/h/y/k/n/m/z/b/n/u/a/i/-/e7c49d41c8b998bc94003b01b518aa1b.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B00d226f6-6257-a983-3c6d-5d27b447c3d8%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/x/f/i/e/x/t/p/f/c/b/y/-/a8f231fcb7357275beed239fb23fc9d6.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B9cfe14ad-8498-0c06-0396-243d93edd343%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/4/6/_/d/p/i/c/c/e/b/c/-/b7ac5c092b2cb6e5ffae674f3bd248ff.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B474fe72a-cd39-940c-623c-e9bd9628894b%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/i/j/g/p/e/!/f/i/m/f/e/-/f1b68408df0b70439cec262e05fbdeb4.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B69351303-64da-5408-4004-1aceed0f11b9%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/w/b/g/v/t/d/o/6/y/w/4/-/6282856a7755f1d08cfa66f05663d7a7.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Ba0d2cd8a-34c0-36a7-4ec2-a20a7d9c0efd%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/r/p/h/p/1/p/2/i/p/0/q/-/3e5334a154192071972418ac85d0b11f.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B01df2cb8-3899-6812-bb91-eb7c773bebc0%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/z/t/n/s/c/v/b/s/a/_/c/-/b9523b6f339a5192231d1ac49cfe9e80.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B5342e6bd-a580-ea78-69b8-1b2f9f41a318%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/5/i/a/v/3/u/r/o/t/g/y/-/bd58d7fd751be07e18da65dcfef05648.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bf803ad69-4c43-9b50-4274-237b6212f49c%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/a/!/x/y/p/h/v/v/x/l/c/-/017eea8c55e1a3d80c040e3448b72c8c.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B62917603-d2ea-97b6-274c-4c2e0a8e7f46%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/x/b/c/n/d/l/f/e/7/s/q/-/1753584262d7db05adf93f37e5ca1509.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B4eb42740-b6a6-c779-8f8c-fa270a1a3af3%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/h/b/3/r/n/n/p/t/t/1/c/-/0baa6624bfd30aa690a081989b988d5c.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B4ea7a72c-9a0c-21bf-4734-366079002548%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/h/9/6/m/4/a/s/v/f/p/y/-/4f418a5a218fa6d19cfce13348f0be83.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Ba0a727db-04f5-b7e1-fdbe-670a0550137c%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/n/1/w/z/v/1/c/q/x/3/o/-/4373aa2b5365dbcece8667a5c557ec3a.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B77fc5f2f-ac19-f72c-13fd-a1610c907099%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/c/e/s/f/d/v/w/g/u/f/0/-/2c90eed4713b619308e3501ec3936616.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B0638ef1b-d5e2-46bb-4d98-b74ade3de907%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/j/1/!/t/f/q/m/l/y/q/0/-/399bbc57316d12add1ef0a9aabf67b7f.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bf805b6cf-bf1d-bb72-0ee0-5ef4a14d17b7%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/a/b/h/1/o/p/x/b/u/f/w/-/6c9cad147a197423c1dcf60829acd3f2.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B2ed22768-7355-ecb6-0a2d-17846c837635%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/5/3/3/0/n/y/d/y/i/g/m/-/6a1c2e66f624d13950a61a6800a143ad.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bdfd1cb98-2c3b-8135-a326-849f199353f9%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/f/7/e/n/v/4/g/h/8/w/m/-/e4511645d9737cd1c468bd312e16a560.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Be1eb53eb-331f-b28e-b9e6-ed59c5c2b53d%7D.jpeg", "http://www.bremer-weihnachtsmarkt.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/anreise-mit-dem-reisebus", "http://www.bremen-city.de/de/termine.html", "http://www.schlachte-zauber.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "http://www.bremen-tourismus.de/hotels", "http://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1093", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1093", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste/tc-1093", "https://www.bremen-tourismus.de/christmas-more", "https://www.bremen-tourismus.de/christmas-more", "https://www.bremen-tourismus.de/christmas-more", "https://www.bremen-tourismus.de/vegesacker-winterspass", "https://www.bremen-tourismus.de/vegesacker-winterspass", "https://www.bremen-tourismus.de/vegesacker-winterspass", "https://www.bremen-tourismus.de/marktplatz", "https://www.bremen-tourismus.de/marktplatz", "https://www.bremen-tourismus.de/marktplatz", "https://www.bremen-tourismus.de/weserpromenade-schlachte", "https://www.bremen-tourismus.de/weserpromenade-schlachte", "https://www.bremen-tourismus.de/weserpromenade-schlachte", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping-zu-langen-oeffnungszeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping-zu-langen-oeffnungszeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping-zu-langen-oeffnungszeiten", "http://facebook.com/", "http://twitter.com/", "http://plus.google.com/+BremenProfis", "http://www.youtube.com/user/BremenErleben", "http://www.pinterest.com/bremenerleben/", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.instagram.com/bremenerleben/", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap", "https://www.bremen-tourismus.de/impressum", "http://images.bremen-tourismus.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten", "https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter", "https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/werbung", "https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=3&target=_blank&cb=8373971", "https://plus.google.com/114243879586132776146", "https://www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css"], "mimetype": "text/html", "filetype": "html", "content_length": "105978", "timestamp": "2017-11-13T20:07:55.098Z", "boost": "1.0", "label": [], "role": ["Rguest"], "virtual_host": [], "parent_id": "https:%2F%2Fwww.bremen-tourismus.de%2Fgewinnspiel;role=Rguest", "thumbnail": "https://www.bremen-tourismus.de/images/i/9/b/s/a/m/1/0/v/6/c/-/wunnerschoene-wiehnachtstied-reiseangebot.jpg", "click_count": 0, "favorite_count": 0, "doc_id": "50eb61dba07948bc8de5d1100a31075a"}