{"anchor": ["https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/altstadtfuehrung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/en/guided-tours-experiences/tours-experiences-for-groups/old-quarter-tour/", "https://www.erfurt-tourismus.de/fr/visites-guidees-tours-de-la-ville/visites-guidees-de-la-ville/visite-de-la-cite/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/oprowadzanie-po-starowce/", "https://www.erfurt-tourismus.de/nl/stadsrondleidingen-rondritten/speciaal-voor-groepen/rondleiding-door-de-oude-binnenstad/", "https://www.erfurt-tourismus.de/ru/progulki-i-ehkskursii/ehkskursii-po-gorodu/ehkskursija-po-istoricheskomu-centru/", "https://www.erfurt-tourismus.de/shop/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/", "https://www.erfurt-tourismus.de/ueber-uns/", "https://www.erfurt-tourismus.de/kontakt/", "https://www.facebook.com/erfurterlebbar", "https://www.youtube.com/channel/UCGu6t9uYdHftCPUvrY0VD3Q", "https://www.erfurt-tourismus.de/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurt-barrierefrei-erleben/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurtcard/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/blog/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/st-severi/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/kraemerbruecke/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/alte-synagoge-und-erfurter-schatz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/zitadelle-petersberg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/evangelisches-augustinerkloster/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/egapark-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/thueringer-zoopark-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/martin-luther/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/johann-s-bach/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/johann-w-von-goethe/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/napoleon-bonaparte/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/bonifatius/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/christian-reichart/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/adam-ries/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/henry-van-de-velde/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/lucas-cranach/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/stadtplan/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/parken/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/bahn/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/informationen-fuer-reisebusse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/flugzeug/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/nahverkehr-taxi/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/museen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/galerien-und-ausstellungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/anger/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/lange-bruecke/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/marktstrasse-und-andreasviertel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/kraemerbruecke/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/fischmarkt-schloesserstrasse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/willy-brandt-platz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/schwimmhallen-und-freibaeder/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/radwandern/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/sauna-wellness/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/sportzentren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/umgebung-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/thueringer-staedte/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/thueringer-wald/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/parks-und-gaerten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/erfurter-gartenbautradition/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/erfurter-spezialitaeten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/altstadtfuehrung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/petersbergfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/stadtrundfahrten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/kostuemfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/szenische-stadtgeschichten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/multimediale-fuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/kulinarische-erlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/altstadtfuehrung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/petersbergfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/stadtrundfahrten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/szenische-stadtgeschichten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/fuehrungen-fuer-kinder-und-jugendliche/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/touren-ueber-erfurt-hinaus/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/incentivesrahmenprogramme/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/onlinebuchung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/campingpark-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/opera-hostel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/re-4hostel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/jugendherberge-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/freizeitpark-stausee-hohenfelden/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/wohnmobilpark-trautmann/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/pilgerherberge-georgenburse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-zum-kennenlernen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/happy-weekend/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-intensiv-erleben/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/gartenreisen-fuer-gruppen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/domstufen-festspiele-carmen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/auf-luthers-spuren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/weihnachtliches-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/erfurter-spezialitaeten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-und-weimar-das-klassische-doppel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/romantisches-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/radisson-blu-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/best-western-plus-hotel-excelsior/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/best-western-hotel-erfurt-apfelstaedt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/h-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/hotel-am-kaisersaal/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/unterkunftsverzeichnis/", "http://berlin.toubiz.de/AffiliateBahnhitErfurt/package?reset=1", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/ticket-shop/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/die-alte-oper/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/kabarett-das-lachgeschoss/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/kabarett-die-arche/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-waidspeicher/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-die-schotte/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/erfreuliches-theater-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-im-palais/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/erfurter-theatersommer-e-v/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/messe-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/thueringenhalle/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/kaisersaal/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/dasdie-live/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/dasdie-brettl/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/musikpark/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/cosmopolar/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/presseklub/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/engelsburg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/club-palais-13/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/kino/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/kino/filmpalast-cinestar/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/kino/kinoklub/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/kongressstandort-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/lage-und-anreise/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/unsere-serviceleistungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/referenzen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/messe-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/kaisersaal-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/multifunktionsarena/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/swe-stadtwerke-erfurt-gmbh/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/tagungsraeume-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/tagungszentrum-arnstadt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/theater-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/egapark-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/flughafen-erfurt-weimar/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/rathausfestsaal/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/deutsches-gartenbaumuseum/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/angermuseum/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/palmenhaus-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/schloss-und-park-molsdorf/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/tagungsraeume-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/kulturhof-zum-gueldenen-kroenbacken/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/mercure-hotel-erfurt-altstadt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/radisson-blu-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/victors-residenz-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-zumnorde-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/dorint-hotel-am-dom-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/best-western-hotel-erfurt-apfelstaedt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-kraemerbruecke-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/airport-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/best-western-plus-hotel-excelsior/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/h-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/erlebnisangebote/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/thematische-rundgaenge/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/aktiv-auf-raedern-kufen-und-schienen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/kulinarische-genuesse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/ueber-erfurt-hinaus/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/martin-luther/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/st-severi/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/kraemerbruecke/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/formular-stadtfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/altstadtfuehrung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/altstadtfuehrung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/romantischer-abendspaziergang/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/romantischer-abendspaziergang/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/petersbergfuehrungen/aufstieg-zur-zitadelle-petersberg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/petersbergfuehrungen/aufstieg-zur-zitadelle-petersberg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/um-kopf-und-kragen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/um-kopf-und-kragen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/die-kulinarische-stadterkundung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/die-kulinarische-stadterkundung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/onlinebuchung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/altstadtfuehrung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/en/guided-tours-experiences/tours-experiences-for-groups/old-quarter-tour/", "https://www.erfurt-tourismus.de/fr/visites-guidees-tours-de-la-ville/visites-guidees-de-la-ville/visite-de-la-cite/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/oprowadzanie-po-starowce/", "https://www.erfurt-tourismus.de/nl/stadsrondleidingen-rondritten/speciaal-voor-groepen/rondleiding-door-de-oude-binnenstad/", "https://www.erfurt-tourismus.de/ru/progulki-i-ehkskursii/ehkskursii-po-gorodu/ehkskursija-po-istoricheskomu-centru/", "https://www.erfurt-tourismus.de/agb/", "https://www.erfurt-tourismus.de/impressum/", "https://www.erfurt-tourismus.de/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/onlinebuchung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/unterkunftsverzeichnis/", "http://berlin.toubiz.de/AffiliateBahnhitErfurt/package?reset=1", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/ticket-shop/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/kino/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/", "https://www.erfurt-tourismus.de/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Favicon/favicon.ico", "https://www.erfurt-tourismus.de/typo3temp/assets/css/1005059a41.css?1505759303", "https://www.erfurt-tourismus.de/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Stylesheets/eftmg.css?1509981400", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/altstadtfuehrung/"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"de\">\n<head>\n\n<meta charset=\"utf-8\">\n<!-- \n\tThis website is powered by TYPO3 - inspiring people to share!\n\tTYPO3 is a free open source Content Management Framework initially created by Kasper Skaarhoj and licensed under GNU/GPL.\n\tTYPO3 is copyright 1998-2017 of Kasper Skaarhoj. Extensions are copyright of their respective owners.\n\tInformation and contribution at https://typo3.org/\n-->\n\n\n<link rel=\"shortcut icon\" href=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Favicon/favicon.ico\" type=\"image/x-icon\">\n\n<meta name=\"generator\" content=\"TYPO3 CMS\">\n<meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\n<meta name=\"revisit-after\" content=\"7\">\n<meta name=\"abstract\" content=\"Entdecken Sie den Dom und St. Severi, die reichen Patrizier- und reizvollen Fachwerkh\u00e4user sowie die vielen Kirchen und idyllischen Pl\u00e4tze.\">\n<meta name=\"keywords\" content=\"Stadtf\u00fchrung, Gruppenf\u00fchrung, Altstadtf\u00fchrung, Erfurt F\u00fchrung\">\n<meta name=\"title\" content=\"Altstadtf\u00fchrung\">\n<meta name=\"date\" content=\"2017-11-17\">\n\n\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"/typo3temp/assets/css/1005059a41.css?1505759303\" media=\"all\">\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Stylesheets/eftmg.css?1509981400\" media=\"all\">\n\n\n\n<script src=\"/typo3temp/assets/js/9a38f34785.js?1505759303\" type=\"text/javascript\"></script>\n\n\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/altstadtfuehrung/\" />            <!-- Piwik -->\n            <script type=\"text/javascript\">\n              var _paq = _paq || [];\n              /* tracker methods like \"setCustomDimension\" should be called before \"trackPageView\" */\n              _paq.push([\"setDocumentTitle\", document.domain + \"/\" + document.title]);\n              _paq.push([\"setCookieDomain\", \"*.www.erfurt-tourismus.de\"]);\n              _paq.push(['trackPageView']);\n              _paq.push(['enableLinkTracking']);\n              (function() {\n                var u=\"//www.piwik.erfurt-tourismus.de/\";\n                _paq.push(['setTrackerUrl', u+'piwik.php']);\n                _paq.push(['setSiteId', '7']);\n                var d=document, g=d.createElement('script'), s=d.getElementsByTagName('script')[0];\n                g.type='text/javascript'; g.async=true; g.defer=true; g.src=u+'piwik.js'; s.parentNode.insertBefore(g,s);\n              })();\n            </script>\n            <noscript><p><img src=\"//www.piwik.erfurt-tourismus.de/piwik.php?idsite=7&rec=1\" style=\"border:0;\" alt=\"\" /></p></noscript>\n            <!-- End Piwik Code --><title>Altstadtf\u00fchrung - Angebote f\u00fcr Gruppen - Erfurt Tourismus</title>\n</head>\n<body class=\"de\">\n<div class=\"wsmenucontainer clearfix\">\n    <div class=\"overlapblackbg\"></div>\n\n    <!-- HEADER START -->\n    <!-- PARTIAL HEADER START -->\n<section class=\"section-header\">\n\n    <!-- PARTIAL NAV META START -->\n<section class=\"section-meta\">\n    <nav class=\"navbar navbar-default nav-meta\">\n        <div class=\"container\">\n        \t<div class=\"row\">\n\t                    <form class=\"navbar-form navbar-left\" role=\"search\">\n        <div class=\"btn-group\">\n            <button type=\"button\" class=\"btn btn-languages dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\">\n            <span class=\"glyphicon glyphicon-globe\"></span>Deutsch</button><ul class=\"dropdown-menu\" role=\"menu\"><li class=\"hidden\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/altstadtfuehrung/\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/guided-tours-experiences/tours-experiences-for-groups/old-quarter-tour/\" hreflang=\"en-GB\">English</a></li><li><a href=\"/fr/visites-guidees-tours-de-la-ville/visites-guidees-de-la-ville/visite-de-la-cite/\" hreflang=\"fr-FR\">Francais</a></li><li><a href=\"/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/oprowadzanie-po-starowce/\" hreflang=\"pl-PL\">Polski</a></li><li><a href=\"/nl/stadsrondleidingen-rondritten/speciaal-voor-groepen/rondleiding-door-de-oude-binnenstad/\" hreflang=\"nl-NL\">Nederlands</a></li><li><a href=\"/ru/progulki-i-ehkskursii/ehkskursii-po-gorodu/ehkskursija-po-istoricheskomu-centru/\" hreflang=\"ru-RU\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439</a></li></ul>            </div>\n            </form>\n\t            <p class=\"navbar-text\"><span class=\"glyphicon glyphicon-earphone\" aria-hidden=\"true\"></span> Hotline: +49 361 66400</p>\n\t            <ul class=\"nav navbar-nav navbar-right hidden-xs\"><li><a href=\"/shop/\" title=\"Shop\">Shop</a></li><li><a href=\"/service/\" title=\"Service\">Service</a></li><li><a href=\"/ueber-uns/\" title=\"\u00dcber uns\">\u00dcber uns</a></li><li><a href=\"/kontakt/\" title=\"Kontakt\">Kontakt</a></li><li><a href=\"https://www.facebook.com/erfurterlebbar\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\"><span class=\"wrkrm-icon-facebook\" aria-hidden=\"true\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#videoModal\" title=\"Video\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCGu6t9uYdHftCPUvrY0VD3Q\" target=\"_blank\" title=\"Youtube\"><span class=\"wrkrm-icon-youtube\" aria-hidden=\"true\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#videoModal\" title=\"Video\"></span></a></li></ul>\n            </div>\n        </div>\n    </nav>\n</section>\n<!-- PARTIAL NAV META END -->\n\n    <!-- PARTIAL NAV MAIN MEGA START -->\n\n<section class=\"section-main-nav\">\n\n    <div class=\"wsmobileheader clearfix\">\n        <div class=\"overlapblackbg overlay-mobile\"></div>\n        <a id=\"wsnavtoggle\" class=\"animated-arrow\"><span></span></a>\n    </div>\n\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-lg-12 \">\n                <a href=\"/\" class=\"logo-link\"><img src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Images/logo.svg\" width=\"148\" height=\"120\"   alt=\"\" ></a>\n                <div class=\"wsmain\"><nav class=\"wsmenu clearfix\"><ul class=\"mobile-sub wsmenu-list\"><li id=\"pid10\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/\" title=\"Sehens- &amp; Wissenswertes\">Sehens- &<br/>Wissenswertes</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid16\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/\" title=\"Top-Themen\">Top-Themen</a><li id=\"pid1200\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/\" title=\"Luther 2017\">Luther 2017</a></li><li id=\"pid1199\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurt-barrierefrei-erleben/\" title=\"Erfurt barrierefrei erleben\">Erfurt barrierefrei erleben</a></li><li id=\"pid1198\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurtcard/\" title=\"ErfurtCard\">ErfurtCard</a></li><li id=\"pid1524\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/blog/\" title=\"Blog\">Blog</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid17\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/\" title=\"Sehenswertes\">Sehenswertes</a><li id=\"pid56\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/\" title=\"Dom St. Marien\">Dom St. Marien</a></li><li id=\"pid57\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/st-severi/\" title=\"St. Severi\">St. Severi</a></li><li id=\"pid59\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/kraemerbruecke/\" title=\"Kr\u00e4merbr\u00fccke\">Kr\u00e4merbr\u00fccke</a></li><li id=\"pid58\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/alte-synagoge-und-erfurter-schatz/\" title=\"Alte Synagoge und Erfurter Schatz\">Alte Synagoge und Erfurter Schatz</a></li><li id=\"pid60\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/zitadelle-petersberg/\" title=\"Zitadelle Petersberg\">Zitadelle Petersberg</a></li><li id=\"pid62\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/evangelisches-augustinerkloster/\" title=\"Evangelisches Augustinerkloster zu Erfurt\">Evangelisches Augustinerkloster</a></li><li id=\"pid61\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/egapark-erfurt/\" title=\"egapark Erfurt\">egapark Erfurt</a></li><li id=\"pid113\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/thueringer-zoopark-erfurt/\" title=\"Th\u00fcringer Zoopark Erfurt\">Th\u00fcringer Zoopark Erfurt</a></li><li id=\"pid1331\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/\" title=\"weitere\">weitere</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid373\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/\" title=\"Pers\u00f6nlichkeiten\">Pers\u00f6nlichkeiten</a><li id=\"pid374\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/martin-luther/\" title=\"Martin Luther\">Martin Luther</a></li><li id=\"pid375\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/johann-s-bach/\" title=\"Johann S. Bach\">Johann S. Bach</a></li><li id=\"pid377\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/johann-w-von-goethe/\" title=\"Johann W. von Goethe\">Johann W. von Goethe</a></li><li id=\"pid804\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/napoleon-bonaparte/\" title=\"Napoleon Bonaparte\">Napoleon Bonaparte</a></li><li id=\"pid376\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/bonifatius/\" title=\"Bonifatius\">Bonifatius</a></li><li id=\"pid378\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/christian-reichart/\" title=\"Christian Reichart\">Christian Reichart</a></li><li id=\"pid573\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/adam-ries/\" title=\"Adam Ries\">Adam Ries</a></li><li id=\"pid919\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/henry-van-de-velde/\" title=\"Henry van de Velde\">Henry van de Velde</a></li><li id=\"pid807\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/lucas-cranach/\" title=\"Lucas Cranach\">Lucas Cranach</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid663\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/\" title=\"Lage und Anreise\">Lage und Anreise</a><li id=\"pid672\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/stadtplan/\" title=\"Stadtplan\">Stadtplan</a></li><li id=\"pid667\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/parken/\" title=\"Parken\">Parken</a></li><li id=\"pid665\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/bahn/\" title=\"Bahn\">Bahn</a></li><li id=\"pid746\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/informationen-fuer-reisebusse/\" title=\"Informationen f\u00fcr Reisebusse\">Informationen f\u00fcr Reisebusse</a></li><li id=\"pid666\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/flugzeug/\" title=\"Flugzeug\">Flugzeug</a></li><li id=\"pid671\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/nahverkehr-taxi/\" title=\"Nahverkehr &amp; Taxi\">Nahverkehr & Taxi</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid18\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/\" title=\"Museen und Ausstellungen\">Museen und Ausstellungen</a><li id=\"pid380\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/museen/\" title=\"Museen\">Museen</a></li><li id=\"pid383\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/galerien-und-ausstellungen/\" title=\"Galerien und Ausstellungen\">Galerien und Ausstellungen</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid20\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/\" title=\"Einkaufen\">Einkaufen</a><li id=\"pid393\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/anger/\" title=\"Anger\">Anger</a></li><li id=\"pid396\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/lange-bruecke/\" title=\"Lange Br\u00fccke\">Lange Br\u00fccke</a></li><li id=\"pid397\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/marktstrasse-und-andreasviertel/\" title=\"Marktstra\u00dfe und Andreasviertel\">Marktstra\u00dfe und Andreasviertel</a></li><li id=\"pid395\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/kraemerbruecke/\" title=\"Kr\u00e4merbr\u00fccke\">Kr\u00e4merbr\u00fccke</a></li><li id=\"pid872\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/fischmarkt-schloesserstrasse/\" title=\"Fischmarkt - Schl\u00f6sserstra\u00dfe\">Fischmarkt - Schl\u00f6sserstra\u00dfe</a></li><li id=\"pid873\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/willy-brandt-platz/\" title=\"Willy-Brandt-Platz\">Willy-Brandt-Platz</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid24\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/\" title=\"Freizeit- und Ausflugstipps\">Freizeit- und Ausflugstipps</a><li id=\"pid178\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/schwimmhallen-und-freibaeder/\" title=\"Schwimmhallen und Freib\u00e4der\">Schwimmhallen und Freib\u00e4der</a></li><li id=\"pid180\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/radwandern/\" title=\"Radwandern\">Radfahren &<br/>Wandern</a></li><li id=\"pid179\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/sauna-wellness/\" title=\"Sauna &amp; Wellness\">Sauna & Wellness</a></li><li id=\"pid181\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/sportzentren/\" title=\"Sportzentren\">Sportzentren</a></li><li id=\"pid1054\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/umgebung-erfurt/\" title=\"Umgebung Erfurt\">Umgebung Erfurt</a></li><li id=\"pid197\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/thueringer-staedte/\" title=\"Th\u00fcringer St\u00e4dte\">Th\u00fcringer St\u00e4dte</a></li><li id=\"pid1043\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/thueringer-wald/\" title=\"Th\u00fcringer Wald\">Th\u00fcringer Wald</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1330\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/\" title=\"Gartenbau, G\u00e4rten und Parks\">Gartenbau, G\u00e4rten und Parks</a><li id=\"pid23\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/parks-und-gaerten/\" title=\"Parks und G\u00e4rten\">Parks und G\u00e4rten</a></li><li id=\"pid577\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/erfurter-gartenbautradition/\" title=\"Erfurter Gartenbautradition\">Erfurter Gartenbautradition</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid21\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/\" title=\"Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s\">Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s</a><li id=\"pid398\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/erfurter-spezialitaeten/\" title=\"Erfurter Spezialit\u00e4ten\">Erfurter Spezialit\u00e4ten</a></li></ul></div></li><li id=\"pid11\"><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/\" title=\"Stadtf\u00fchrungen &amp; Gruppenerlebnisse\">Stadtf\u00fchrungen &<br/>Gruppenerlebnisse</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1424\" class=\"title\"><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/\" title=\"Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste\">Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste</a><li id=\"pid733\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/altstadtfuehrung/\" title=\"Altstadtf\u00fchrung\">Altstadtf\u00fchrung</a></li><li id=\"pid1445\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/petersbergfuehrungen/\" title=\"Petersbergf\u00fchrungen\">Petersbergf\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid1446\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/stadtrundfahrten/\" title=\"Stadtrundfahrten\">Stadtrundfahrten</a></li><li id=\"pid707\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/kostuemfuehrungen/\" title=\"Erfurter Originale im Kost\u00fcm\">Kost\u00fcmf\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid1425\"><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/szenische-stadtgeschichten/\" title=\"Szenische Stadtgeschichten\">Szenische Stadtgeschichten</a></li><li id=\"pid28\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/multimediale-fuehrungen/\" title=\"Multimediale F\u00fchrungen\">Multimediale F\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid1426\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/kulinarische-erlebnisse/\" title=\"Kulinarische Erlebnisse\">Kulinarische Erlebnisse</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid27\" class=\"title\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/\" title=\"Angebote f\u00fcr Gruppen\">Angebote f\u00fcr Gruppen</a><li id=\"pid1412\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/altstadtfuehrung/\" title=\"Altstadtf\u00fchrung\">Altstadtf\u00fchrung</a></li><li id=\"pid262\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/petersbergfuehrungen/\" title=\"Petersbergf\u00fchrungen\">Petersbergf\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid263\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/stadtrundfahrten/\" title=\"Stadtrundfahrten\">Stadtrundfahrten</a></li><li id=\"pid423\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/\" title=\"Erfurter Originale im Kost\u00fcm\">Kost\u00fcmf\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid1441\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/szenische-stadtgeschichten/\" title=\"Szenische Stadtgeschichten\">Szenische Stadtgeschichten</a></li><li id=\"pid1444\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/\" title=\"Thematische F\u00fchrungen\">Thematische F\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid265\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/fuehrungen-fuer-kinder-und-jugendliche/\" title=\"F\u00fchrungen f\u00fcr Kinder und Jugendliche\">F\u00fchrungen f\u00fcr Kinder und Jugendliche</a></li><li id=\"pid267\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/touren-ueber-erfurt-hinaus/\" title=\"Touren \u00fcber Erfurt hinaus\">Touren \u00fcber Erfurt hinaus</a></li><li id=\"pid1356\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/\" title=\"Kulinarische Erlebnisse\">Kulinarische Erlebnisse</a></li><li id=\"pid1440\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/incentivesrahmenprogramme/\" title=\"Incentives/Rahmenprogramme\">Incentives/Rahmenprogramme</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1511\" class=\"title\"><a href=\"/stadtfuehrung/onlinebuchung/\" title=\"Onlinebuchung\">Onlinebuchung</a></ul></div></li><li id=\"pid13\"><a href=\"/uebernachtung/\" title=\"\u00dcbernachten\">\u00dcbernachtungen &<br/>Pauschalangebote</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1503\" class=\"title\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Unterkunft buchen\">Unterkunft buchen</a><li id=\"pid1507\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Hotels\">Hotels</a></li><li id=\"pid1505\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Pensionen\">Pensionen</a></li><li id=\"pid1508\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Privatzimmer\">Privatzimmer</a></li><li id=\"pid1509\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Ferienwohnungen\">Ferienwohnungen</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1362\" class=\"title\"><a href=\"/uebernachtung/camping/\" title=\"Camping- und Caravanpl\u00e4tze, Pilger- und Jugendunterkunft\">Camping</a><li id=\"pid1532\"><a href=\"/uebernachtung/camping/campingpark-erfurt/\" title=\"Campingpark Erfurt\">Campingpark Erfurt</a></li><li id=\"pid1363\"><a href=\"/uebernachtung/camping/opera-hostel/\" title=\"OPERA Hostel\">OPERA Hostel</a></li><li id=\"pid1364\"><a href=\"/uebernachtung/camping/re-4hostel/\" title=\"Re_4hostel\">Re_4hostel</a></li><li id=\"pid1365\"><a href=\"/uebernachtung/camping/jugendherberge-erfurt/\" title=\"Jugendherberge Erfurt\">Jugendherberge Erfurt</a></li><li id=\"pid1366\"><a href=\"/uebernachtung/camping/freizeitpark-stausee-hohenfelden/\" title=\"Freizeitpark Stausee Hohenfelden\">Freizeitpark Stausee Hohenfelden</a></li><li id=\"pid1367\"><a href=\"/uebernachtung/camping/wohnmobilpark-trautmann/\" title=\"Wohnmobilpark Trautmann\">Wohnmobilpark Trautmann</a></li><li id=\"pid1368\"><a href=\"/uebernachtung/camping/pilgerherberge-georgenburse/\" title=\"Pilgerherberge - Georgenburse\">Pilgerherberge - Georgenburse</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid30\" class=\"title\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/\" title=\"Pauschalangebote\">Pauschalangebote</a><li id=\"pid1345\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-zum-kennenlernen/\" title=\"Erfurt zum Kennenlernen\">Erfurt zum Kennenlernen</a></li><li id=\"pid300\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/happy-weekend/\" title=\"Happy Weekend\">Happy Weekend</a></li><li id=\"pid302\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-intensiv-erleben/\" title=\"Erfurt intensiv erleben\">Erfurt intensiv erleben</a></li><li id=\"pid31\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/gartenreisen-fuer-gruppen/\" title=\"Gartenreisen f\u00fcr Gruppen\">Gartenreisen f\u00fcr Gruppen</a></li><li id=\"pid297\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/domstufen-festspiele-carmen/\" title=\"DomStufen-Festspiele &quot;Carmen&quot;\">DomStufen-Festspiele \"Carmen\"</a></li><li id=\"pid305\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/auf-luthers-spuren/\" title=\"Auf Luthers Spuren\">Auf Luthers Spuren</a></li><li id=\"pid303\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/weihnachtliches-erfurt/\" title=\"Weihnachtliches Erfurt\">Weihnachtliches Erfurt</a></li><li id=\"pid304\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/erfurter-spezialitaeten/\" title=\"Erfurter Spezialit\u00e4ten\">Erfurter Spezialit\u00e4ten</a></li><li id=\"pid308\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-und-weimar-das-klassische-doppel/\" title=\"Erfurt und Weimar - das klassische Doppel\">Erfurt und Weimar - das klassische Doppel</a></li><li id=\"pid301\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/romantisches-erfurt/\" title=\"Romantisches Erfurt\">Romantisches Erfurt</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid737\" class=\"title\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/\" title=\"Hotelpauschalen\">Hotelpauschalen</a><li id=\"pid1254\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/radisson-blu-erfurt/\" title=\"Radisson Blu Erfurt\">Radisson Blu Erfurt</a></li><li id=\"pid738\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/best-western-plus-hotel-excelsior/\" title=\"Best Western Plus Hotel Excelsior\">Best Western Plus Hotel Excelsior</a></li><li id=\"pid739\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/best-western-hotel-erfurt-apfelstaedt/\" title=\"Best Western Hotel Erfurt- Apfelst\u00e4dt\">Best Western Hotel Erfurt- Apfelst\u00e4dt</a></li><li id=\"pid740\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/h-hotel-erfurt/\" title=\"H+Hotel Erfurt\">H+Hotel Erfurt</a></li><li id=\"pid830\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/hotel-am-kaisersaal/\" title=\"Hotel Am Kaisersaal\">Hotel Am Kaisersaal</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1360\" class=\"title\"><a href=\"/uebernachtung/unterkunftsverzeichnis/\" title=\"Unterkunftsverzeichnis\">Unterkunftsverzeichnis</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1227\" class=\"title\"><a href=\"http://berlin.toubiz.de/AffiliateBahnhitErfurt/package?reset=1\" target=\"_blank\" title=\"Bahnhit Erfurt\">Bahnhit Erfurt</a></ul></div></li><li id=\"pid12\"><a href=\"/events-veranstaltungen/\" title=\"Events &amp; Veranstaltungen\">Events &<br/>Veranstaltungen</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1380\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/\" title=\"H\u00f6hepunkte 2017/18\">H\u00f6hepunkte 2017/18</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1375\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/\" title=\"Veranstaltungskalender\">Veranstaltungskalender</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1377\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/\" title=\"ERFURTmagazin\">ERFURTmagazin</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid409\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/ticket-shop/\" title=\"Ticket-Shop\">Ticket-Shop</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid74\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/\" title=\"Theater, Kabarett\">Theater, Kabarett</a><li id=\"pid1134\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-erfurt/\" title=\"Theater Erfurt\">Theater Erfurt</a></li><li id=\"pid85\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/die-alte-oper/\" title=\"Die Alte Oper\">Die Alte Oper</a></li><li id=\"pid81\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/kabarett-das-lachgeschoss/\" title=\"Kabarett &quot;Das Lachgeschoss&quot;\">Kabarett \"Das Lachgeschoss\"</a></li><li id=\"pid78\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/kabarett-die-arche/\" title=\"Kabarett &quot;Die Arche&quot;\">Kabarett \"Die Arche\"</a></li><li id=\"pid80\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-waidspeicher/\" title=\"Theater Waidspeicher\">Theater Waidspeicher</a></li><li id=\"pid82\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-die-schotte/\" title=\"Theater Die Schotte\">Theater Die Schotte</a></li><li id=\"pid83\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/erfreuliches-theater-erfurt/\" title=\"Erfreuliches Theater Erfurt\">Erfreuliches Theater Erfurt</a></li><li id=\"pid84\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-im-palais/\" title=\"Theater im Palais\">Theater im Palais</a></li><li id=\"pid1177\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/erfurter-theatersommer-e-v/\" title=\"Erfurter Theatersommer e. V.\">Erfurter Theatersommer e. V.</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid75\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/\" title=\"Konzerte, Tanz\">Konzerte, Tanz</a><li id=\"pid90\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/messe-erfurt/\" title=\"Messe Erfurt\">Messe Erfurt</a></li><li id=\"pid91\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/thueringenhalle/\" title=\"Th\u00fcringenhalle\">Th\u00fcringenhalle</a></li><li id=\"pid88\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/kaisersaal/\" title=\"Kaisersaal\">Kaisersaal</a></li><li id=\"pid86\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/dasdie-live/\" title=\"DASDIE Live\">DASDIE Live</a></li><li id=\"pid87\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/dasdie-brettl/\" title=\"DASDIE Brettl\">DASDIE Brettl</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid77\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/\" title=\"Discotheken, Clubs\">Discotheken, Clubs</a><li id=\"pid137\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/musikpark/\" title=\"Musikpark\">Musikpark</a></li><li id=\"pid934\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/cosmopolar/\" title=\"Cosmopolar\">Cosmopolar</a></li><li id=\"pid136\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/presseklub/\" title=\"Presseklub\">Presseklub</a></li><li id=\"pid92\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/engelsburg/\" title=\"Engelsburg\">Engelsburg</a></li><li id=\"pid1432\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/club-palais-13/\" title=\"Club Palais 13\">Club Palais 13</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid379\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/kino/\" title=\"Kino\">Kino</a><li id=\"pid104\"><a href=\"/events-veranstaltungen/kino/filmpalast-cinestar/\" title=\"Filmpalast Cinestar\">Filmpalast Cinestar</a></li><li id=\"pid138\"><a href=\"/events-veranstaltungen/kino/kinoklub/\" title=\"Kinoklub\">Kinoklub</a></li></ul></div></li><li id=\"pid14\"><a href=\"/tagungen-kongresse/\" title=\"Tagungen &amp; Kongresse\">Tagungen &<br/>Kongresse</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1422\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/\" title=\"Tagen im Herzen Europas\">Tagen im Herzen Europas</a><li id=\"pid1420\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/kongressstandort-erfurt/\" title=\"Kongressstandort Erfurt\">Kongressstandort Erfurt</a></li><li id=\"pid1421\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/lage-und-anreise/\" title=\"Lage und Anreise\">Lage und Anreise</a></li><li id=\"pid557\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/unsere-serviceleistungen/\" title=\"Unsere Serviceleistungen\">Unsere Serviceleistungen</a></li><li id=\"pid1423\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/referenzen/\" title=\"Referenzen\">Referenzen</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid559\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/\" title=\"Kongress- und Tagungszentren\">Kongress- und Tagungszentren</a><li id=\"pid1308\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/messe-erfurt/\" title=\"Messe Erfurt\">Messe Erfurt</a></li><li id=\"pid1309\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/kaisersaal-erfurt/\" title=\"Kaisersaal Erfurt\">Kaisersaal Erfurt</a></li><li id=\"pid1372\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/multifunktionsarena/\" title=\"Multifunktionsarena\">Multifunktionsarena</a></li><li id=\"pid1312\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/swe-stadtwerke-erfurt-gmbh/\" title=\"SWE Stadtwerke Erfurt GmbH\">SWE Stadtwerke Erfurt GmbH</a></li><li id=\"pid1538\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/tagungsraeume-erfurt/\" title=\"Tagungsr\u00e4ume Erfurt\">Tagungsr\u00e4ume Erfurt</a></li><li id=\"pid1310\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/tagungszentrum-arnstadt/\" title=\"Tagungszentrum Arnstadt\">Tagungszentrum Arnstadt</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid561\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/\" title=\"Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations\">Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations</a><li id=\"pid1123\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/theater-erfurt/\" title=\"Theater Erfurt\">Theater Erfurt</a></li><li id=\"pid1166\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/egapark-erfurt/\" title=\"egapark Erfurt\">egapark Erfurt</a></li><li id=\"pid1545\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/flughafen-erfurt-weimar/\" title=\"Flughafen Erfurt-Weimar\">Flughafen Erfurt-Weimar</a></li><li id=\"pid1143\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/rathausfestsaal/\" title=\"Rathausfestsaal\">Rathausfestsaal</a></li><li id=\"pid1148\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/deutsches-gartenbaumuseum/\" title=\"Deutsches Gartenbaumuseum\">Deutsches Gartenbaumuseum</a></li><li id=\"pid1142\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/angermuseum/\" title=\"Angermuseum\">Angermuseum</a></li><li id=\"pid1124\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/palmenhaus-erfurt/\" title=\"Palmenhaus Erfurt\">Palmenhaus Erfurt</a></li><li id=\"pid1163\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/schloss-und-park-molsdorf/\" title=\"Schloss und Park Molsdorf\">Schloss und Park Molsdorf</a></li><li id=\"pid1314\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/tagungsraeume-erfurt/\" title=\"Tagungsr\u00e4ume Erfurt\">Tagungsr\u00e4ume Erfurt</a></li><li id=\"pid1145\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/kulturhof-zum-gueldenen-kroenbacken/\" title=\"Kulturhof zum G\u00fcldenen Kr\u00f6nbacken\">Kulturhof zum G\u00fcldenen Kr\u00f6nbacken</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid560\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/\" title=\"Tagungshotels\">Tagungshotels</a><li id=\"pid1472\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/mercure-hotel-erfurt-altstadt/\" title=\"Mercure Hotel Erfurt Altstadt\">Mercure Hotel Erfurt Altstadt</a></li><li id=\"pid1536\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/radisson-blu-hotel-erfurt/\" title=\"Radisson Blu Hotel Erfurt\">Radisson Blu Hotel Erfurt</a></li><li id=\"pid1324\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/victors-residenz-hotel-erfurt/\" title=\"Victor's Residenz-Hotel Erfurt\">Victor's Residenz-Hotel Erfurt</a></li><li id=\"pid1322\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-zumnorde-erfurt/\" title=\"Hotel Zumnorde Erfurt\">Hotel Zumnorde Erfurt</a></li><li id=\"pid1316\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/dorint-hotel-am-dom-erfurt/\" title=\"Dorint Hotel am Dom Erfurt\">Dorint Hotel am Dom Erfurt</a></li><li id=\"pid1321\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/best-western-hotel-erfurt-apfelstaedt/\" title=\"BEST WESTERN Hotel Erfurt-Apfelst\u00e4dt\">BEST WESTERN Hotel Erfurt-Apfelst\u00e4dt</a></li><li id=\"pid1320\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-kraemerbruecke-erfurt/\" title=\"Hotel Kr\u00e4merbr\u00fccke Erfurt\">Hotel Kr\u00e4merbr\u00fccke Erfurt</a></li><li id=\"pid1315\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/airport-hotel-erfurt/\" title=\"Airport Hotel Erfurt\">Airport Hotel Erfurt</a></li><li id=\"pid1317\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/best-western-plus-hotel-excelsior/\" title=\"BEST WESTERN PLUS Hotel Excelsior\">BEST WESTERN PLUS Hotel Excelsior</a></li><li id=\"pid1318\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/h-hotel-erfurt/\" title=\"H+ Hotel Erfurt\">H+ Hotel Erfurt</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid562\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/\" title=\"Incentives/ Rahmenprogramme\">Incentives/ Rahmenprogramme</a><li id=\"pid1427\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/erlebnisangebote/\" title=\"Erlebnisangebote\">Erlebnisangebote</a></li><li id=\"pid1428\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/thematische-rundgaenge/\" title=\"Thematische Rundg\u00e4nge\">Thematische Rundg\u00e4nge</a></li><li id=\"pid1429\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/aktiv-auf-raedern-kufen-und-schienen/\" title=\"Aktiv auf R\u00e4dern, Kufen und Schienen\">Aktiv auf R\u00e4dern, Kufen und Schienen</a></li><li id=\"pid1430\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/kulinarische-genuesse/\" title=\"Kulinarische Gen\u00fcsse\">Kulinarische Gen\u00fcsse</a></li><li id=\"pid1431\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/ueber-erfurt-hinaus/\" title=\"\u00dcber Erfurt hinaus\">\u00dcber Erfurt hinaus</a></li></ul></div></li></ul></nav></div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n\n</section>\n\n<!-- PARTIAL NAV MAIN MEGA END -->\n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n        \n\n                \n                    <section class=\"section-carousel hidden-xs hidden-sm\">\n                        <div class=\"container\">\n                            <div class=\"row\">\n                                <div class=\"col-lg-12\">\n                                    <div id=\"carousel\" class=\"carousel slide\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"5000\">\n                                        <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\">\n                                            <ol class=\"carousel-indicators\">\n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"0\" class=\"active\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"1\" class=\"\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"2\" class=\"\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"3\" class=\"\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"4\" class=\"\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                            </ol>\n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item active\" title=\"Foto: B. Neumann\" alt=\"Foto: B. Neumann\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/7/6/csm_4851_Stadtfuehrung_Kraemerbruecke_Touristinformation_Slider_43945c23b8.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Altstadtf\u00fchrung durch Erfurt</h2>\n                                                                <p>Foto: B. Neumann</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item\" title=\"Foto: B. Neumann\" alt=\"Foto: B. Neumann\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/7/9/csm_3585_Petersberg_Funzelfuehrung_Slider_fd165603ef.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Unterwegs in den Horchg\u00e4ngen der Zitadelle Petersberg</h2>\n                                                                <p>Foto: B. Neumann</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item\" title=\"Foto: B. Neumann\" alt=\"Foto: B. Neumann\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/f/6/csm_1388_Petersberg_Slider_6ff3d9dbc4.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Altstadt-Express auf dem Petersberg</h2>\n                                                                <p>Foto: B. Neumann</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item\" title=\"Foto: B. Neumann\" alt=\"Foto: B. Neumann\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/e/b/csm_1658_Kinderstadtfuehrung__a4ba3d8f14.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Stadtf\u00fchrung f\u00fcr Kinder</h2>\n                                                                <p>Foto: B. Neumann</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item\" title=\"Foto: B. Neumann\" alt=\"Foto: B. Neumann\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/1/9/csm_667_KoestritzerBiergarten_GueldenesRad_90c840e6aa.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Kulinarische Erlebnisse</h2>\n                                                                <p>Foto: B. Neumann</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                        </div>\n                                    </div>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                    </section>\n                \n\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n    <section class=\"section-search\">\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-md-8 col-lg-8 search-slogan hidden-xs hidden-sm\">\n                <p>Erfurt l\u00e4dt Sie ein zum Rendezvous in der Mitte Deutschlands...</p>\n            </div>\n\n            <div class=\"col-md-4 col-lg-4 text-right search-input-field\">\n\n                \n                        <form class=\"input-group search-input-group\" id=\"tx-solr-search-form-pi-search\" action=\"/suche/\" method=\"get\" accept-charset=\"utf-8\" role=\"search\">\n                            <input type=\"hidden\" name=\"L\" value=\"0\" />\n                            <input type=\"hidden\" name=\"id\" value=\"839\" />\n                            <input type=\"text\" class=\"form-control tx-solr-q js-solr-q ui-autocomplete-input\"  name=\"tx_solr[q]\" value=\"\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" aria-haspopup=\"true\" placeholder=\"Suche...\" >\n                            <span class=\"input-group-addon\">\n                                <button type=\"submit\">\n                                    <span class=\"glyphicon glyphicon-search\"></span>\n                                </button>\n                            </span>\n                        </form>\n                    \n\n            </div>\n\n        </div>\n    </div>\n</section>\n\n</section>\n<!-- PARTIAL HEADER END-->\n    <!-- HEADER END -->\n\n    <!-- ROOTLINE START -->\n    <!-- PARTIAL NAV ROOTLINE START -->\n<section class=\"section-rootline\">\n        <div class=\"container\">\n        \t<div class=\"row\">\n                <div class=\"col-lg-12\">\n\t                <ol class=\"breadcrumb\"><li><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/\" title=\"Die Erfurt Tourismus und Marketing GmbH bietet regelm\u00e4\u00dfig eine Vielzahl von \u00f6ffentlichen und Gruppenf\u00fchrungen an, die speziell Ihre Bed\u00fcrfnisse ber\u00fccksichtigen.\">Stadtf\u00fchrungen & Gruppenerlebnisse</a></li><li><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/\" title=\"Die Gruppenf\u00fchrungen f\u00fcr Familien, Vereine, Firmen und Reisegruppen organisieren wir zu den von Ihnen gew\u00fcnschten Terminen und Uhrzeiten.\">Angebote f\u00fcr Gruppen</a></li><li class=\"active\">Altstadtf\u00fchrung</li></ol>\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n</section>\n<!-- PARTIAL NAV ROOTLINE END -->\n    <!-- ROOTLINE END -->\n\n    <!-- CONTENT START -->\n    <a id=\"top\"></a>\n    <section class=\"section-content\">\n        <div class=\"container\">\n            <!--TYPO3SEARCH_begin-->\n            \n\t<!-- CONTENT START - 2 COL TEMPLATE -->\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col-md-9 col-lg-9\">\n\t\t\t<!--TYPO3SEARCH_begin-->\n\t\t\t\n\n\n\n\n        \n\n                <div id=\"c16365\" class=\"row\">\n\n                    <!-- Image above -->\n                    \n\n                    <!-- Image right -->\n                    \n\n                    <!-- Image left -->\n                    \n                            <div class=\"col-md-5 ce-media\">\n                                \n                                        <img class=\"img-responsive\" title=\"Auf der Kr\u00e4merbr\u00fccke (Foto: B. Neumann)\" alt=\"Stadtf\u00fchrung auf der Kr\u00e4mberb\u00fccke\" src=\"/fileadmin/_processed_/4/a/csm_4846_stadtfuehrung_Kraemerbruecke_bn_8adac5116e.jpg\" width=\"500\" height=\"500\" />\n                                    \n                                <p class=\"img-caption\"><small>Stadtf\u00fchrung auf der Kr\u00e4mberb\u00fccke</small></p>\n                            </div>\n\n                            <div class=\"col-md-7 ce-bodytext\">\n                                \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h1>Erfurt - die Faszination einer historischen Stadt erleben (Die &quot;Klassische&quot;)</h1>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                                <p>F\u00fcr Erfurt sollten Sie sich Zeit nehmen,denn die Stadt ist mehr als eine Reise wert. Die Sehensw\u00fcrdigkeiten lernen Sie am besten bei einer Stadtf\u00fchrung kennen. Erfurt ist nicht nur die gr\u00f6\u00dfte Stadt Th\u00fcringens. Erfurt ist auch eine \u00e4u\u00dferst beeindruckende und sehenswerte Stadt im Herzen Deutschlands. Nicht umsonst sagte bereits <a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/martin-luther/\" title=\"\u00d6ffnet einen internen Link\" class=\"internal-link\">Dr. Martin Luther</a>: Erfurt \u201eliegt am besten Ort. Da muss eine Stadt stehen&quot;. Die Wahrzeichen der Stadt sind das Ensemble von <a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/\" title=\"\u00d6ffnet einen internen Link\" class=\"internal-link\">Dom St. Marien</a> und der <a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/st-severi/\" title=\"\u00d6ffnet einen internen Link\" class=\"internal-link\">St. Severi Kirche</a>. Sie pr\u00e4gen das Stadtbild wie kaum eine andere Sehensw\u00fcrdigkeit in Erfurt. Eine Attraktion der Stadt ist die <a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/kraemerbruecke/\" title=\"\u00d6ffnet einen internen Link\" class=\"internal-link\">Kr\u00e4merbr\u00fccke</a>. Sie f\u00fchrt auf 120 m \u00fcber den Fluss Gera und ist mit 32 H\u00e4usern bebaut \u2013 damit z\u00e4hlt sie zu den l\u00e4ngsten komplett bebauten und bewohnten Br\u00fccken Europas. Lassen Sie sich verzaubern von imposanten Kirchen, die der Stadt den Beinamen das &quot;th\u00fcringische Rom&quot; gaben, den wundersch\u00f6nen Patrizier- und Fachwerkh\u00e4usern und den mittelalterlichen Gassen, die das 1275 Jahre alte Erfurt zu einem Bilderbuch der deutschen Geschichte machen.</p>\n<p>Es erwartet Sie ein interessanter Spaziergang durch die Altstadt (ohne Innenbesichtigungen).</p>\n<p><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/formular-stadtfuehrungen/\" title=\"\u00d6ffnet internen Link im aktuellen Fenster zum Buchungsformular\" class=\"btn btn-primary\">Zur Buchungsanfrage</a>&nbsp;<a href=\"/stadtfuehrung/individuell/altstadtfuehrung/\" title=\"\u00d6ffnet einen internen Link\" class=\"btn btn-primary\">\u00d6ffentliche F\u00fchrung</a></p>\n                            </div>\n                        \n\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c16362\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n<div class=\"row\">\n    <div class=\"col-md-6 col-xs-12\">\n        \n            \n\n\n\n\n        \n                <div id=\"c16348\" class=\"row\">\n                    <div class=\"col-sm-12 col-md-12 ce-bodytext\">\n                        \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h4>Informationen</h4>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                        <p><b>Termine&nbsp;</b>\r</p>\n<p>ganzj\u00e4hrig\r</p>\n<p><b>Teilnehmerzahl</b>\r</p>\n<p>Die Gruppengr\u00f6\u00dfe pro Stadtf\u00fchrer wird auf 35 Zuh\u00f6rer beschr\u00e4nkt. Bei gr\u00f6\u00dferen Gruppen m\u00fcssen dementsprechend weitere Stadtf\u00fchrer gebucht werden.&nbsp;\r</p>\n<p><b>Dauer</b>\r</p>\n<p>ca. 2 Stunden</p>\n                    </div>\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n        \n    </div>\n    <div class=\"col-md-6 col-xs-12\">\n        \n            \n\n\n\n\n        \n                <div id=\"c16349\" class=\"row\">\n                    <div class=\"col-sm-12 col-md-12 ce-bodytext\">\n                        \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h4>Preis</h4>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                        <p><b>Deutsch 1 Stunde: </b>70,00 \u20ac <br />[Buchungsnummer: GF 01/SK]\r</p>\n<p><b>Deutsch 2 Stunden: </b>85,00 \u20ac (wird empfohlen) <br />[Buchungsnummer: GF 01/S]\r</p>\n<p><b>jede weitere Stunde: </b>30,00 \u20ac\r</p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><b>Fremdsprache:</b> 105,00 \u20ac (2 Stunden)\r</p>\n<p><b>jede weitere Stunde: </b>40,00 \u20ac</p>\n                    </div>\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n        \n    </div>\n</div>\n<div id=\"c16337\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n<div id=\"c16334\" class=\"frame frame-default frame-type-shortcut frame-layout-130\"><div id=\"c1684\" class=\"row\"><div class=\"col-md-12 ce-bodytext\"><h3><a href=\"#id_1684\" data-toggle=\"collapse\"><span class=\"caret\"></span> Barrierefreie Angebote</a></h3><div id=\"id_1684\" class=\"collapse\"><p><b>Route:</b></p><p>Vom Ausgangspunkt Domplatz (Busparkplatz gegen\u00fcber Landgericht) am Obelisk vorbei \u00fcber abgesenkte Bordsteinkanten in Richtung Gro\u00dfe Arche, durch die Mettengasse zum Waidspeicher und nachfolgend Haus &quot;Zum Sonneborn&quot;; Markstra\u00dfe \u00fcberqueren, an Allerheiligenkirche vorbei in die Allerheiligenstra\u00dfe (schmaler Gehweg, Rollis benutzen evtl. die wenig befahrene Fahrbahn, teilweise Kopfsteinpflaster), Engelsburg, Haus zur Windm\u00fchle, Blick in die Waagegasse, &quot;Haus zum G\u00fcldenen Stern&quot;, Michaelisstra\u00dfe, Michaeliskirche, Collegium maius, Benediktsplatz. \u00dcber die Kr\u00e4merbr\u00fccke (kurzer steiler Anstieg-Handrolli mit Hilfe), nach dem Torbogen der \u00c4gidienkirche links zur Furt an der Gera (Kopfsteinpflaster). Abstecher zum Badehaus und der Studentenburse (auf dem linken Fu\u00dfweg der Gotthardstra\u00dfe, Rampe) und zur\u00fcck zum Wenigemarkt, Abstecher in die Futterstra\u00dfe mit Kaisersaal; zur\u00fcck \u00fcber Rathausbr\u00fccke mit Blick auf S\u00fcdseite der Kr\u00e4merbr\u00fccke und \u00fcber Benediktsplatz zum Fischmarkt, Rathaus und Renaissanceh\u00e4user, durch die Marktstra\u00dfe zum Domplatz&nbsp;\r</p><p><b>oder gro\u00dfe Route:</b></p><p>(Beginn wie oben und weiter ab Futterstra\u00dfe) Linker Gehweg der Futterstra\u00dfe bis zum Ende und \u00fcber abgesenkten Bordstein nach rechts in die Johannesstra\u00dfe; Kaufmannskirche, Lutherdenkmal, Anger, zum alten Angerbrunnen (alles ebenerdig); Regierungsstra\u00dfe, an der Staatskanzlei \u00fcber abgesenkte Bordsteinkante in Meister-Eckehart-Stra\u00dfe, an der Predigerkirche vorbei zum Fischmarkt&nbsp;\r</p><p><b>Hinweis f\u00fcr Menschen im Rollstuhl:</b></p><p>Durchg\u00e4ngig f\u00fcr Mobilit\u00e4tseingeschr\u00e4nkte Personen geeignet.\r</p><p><b>Hinweis f\u00fcr Menschen mit Gehbehinderung:</b></p><p>Durchg\u00e4ngig f\u00fcr mobilit\u00e4tseingeschr\u00e4nkte Personen geeignet, F\u00fchrung ca. 2 km ohne gr\u00f6\u00dfere Anstiege.\r</p><p><b>Hinweis f\u00fcr Familien mit kleinen Kindern oder Senioren:</b></p><p>F\u00fchrung ca. 2 km ohne gr\u00f6\u00dfere Anstiege.\r</p><p><b>Hinweis f\u00fcr blinde Menschen:</b></p><p>Als Gruppenf\u00fchrung exklusiv buchbar, F\u00fchrer in Braille-Schrift stehen zur Verf\u00fcgung.\r</p><p><b>Hinweis f\u00fcr sehbehinderte Menschen:</b></p><p>Als Gruppenf\u00fchrung exklusiv buchbar.&nbsp;\r</p><p><span style=\"font-weight: bold;\">Hinweise f\u00fcr Menschen mit Lernbehinderung:</span></p><p>Als Gruppenf\u00fchrung gesondert buchbar.\r</p><p><b>Hinweis f\u00fcr Menschen mit H\u00f6rbehinderungen:</b></p><p>Als Gruppenf\u00fchrung in Geb\u00e4rdensprache gesondert buchbar. <br />Wir k\u00f6nnen Ihnen gegen einen Aufpreis eine Personenf\u00fchrungsanlage mit zwei Induktionsschleifen anbieten.\r</p><p><b>Hinweise, die f\u00fcr alle Menschen relevant sind:</b></p><p>F\u00fchrung ca. 2 km ohne gr\u00f6\u00dfere Anstiege, wir empfehlen festes Schuhwerk wegen des historischen Kopfsteinpflasters im Altstadtkern.\r</p><p><span style=\"font-weight: bold;\"></span></p></div></div></div></div>\n\n\n<div id=\"c16331\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n<div id=\"c16328\" class=\"frame frame-default frame-type-menu_pages frame-layout-120\"><header><h3>Folgende Angebote k\u00f6nnten Sie ebenfalls interessieren</h3><h4></h4></header><section  class=\"menu-type-120\" data-uniform=\"height\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/romantischer-abendspaziergang/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/c/0/csm_1328_HistorischeStadtfuehrung_Nachtwaechter_5434f6527d.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" title=\"Foto: B. Neumann\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Romantischer Abendspaziergang</p></h4><p>Erleben Sie zusammen mit einem der Erfurter Weibsbilder oder dem Erfurter Nachtw\u00e4chter die historische Stadt.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/romantischer-abendspaziergang/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/petersbergfuehrungen/aufstieg-zur-zitadelle-petersberg/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/1/5/csm_erfurt_petersberg_32d573d05a.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Aufstieg zur Zitadelle Petersberg</p></h4><p>Entdecken Sie geheimnisvolle Wege durch die Unterwelt einer alten Festung! Der Rundgang f\u00fchrt durch die Altstadt hinauf zu der barocken Stadtfestung.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/petersbergfuehrungen/aufstieg-zur-zitadelle-petersberg/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/um-kopf-und-kragen/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/1/e/csm_um_kopf_und_kragen_1baebb9281.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"Um Kopf und Kragen (Foto: Jens-Ulrich Koch)\" title=\"Um Kopf und Kragen (Foto: Jens-Ulrich Koch)\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Um Kopf und Kragen</p></h4><p>Sind Sie schon einmal ungeschoren davon gekommen, oder einem Schlitzohr begegnet? Schlagen Sie mit uns die dunkle Seite der Erfurter Stadtgeschichte auf!</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/um-kopf-und-kragen/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/die-kulinarische-stadterkundung/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/a/c/csm_die_kulinarische_stadterkundung_da311f217f.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Die kulinarische Stadterkundung</p></h4><p>Mit einem Stadtf\u00fchrer erleben Sie eine kulinarische Variante der Stadtf\u00fchrung.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/die-kulinarische-stadterkundung/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div></div></section></div>\n\n\n\t\t\t<!--TYPO3SEARCH_end-->\n\t\t</div>\n\t\t<div class=\"col-md-3 col-lg-3 sidebar\">\n            \n\n    \n\n\n\t\t\t<ul class=\"nav-sub\"><li><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/\" title=\"Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste\">Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste</a></li><li class=\"active\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/\" title=\"Angebote f\u00fcr Gruppen\">Angebote f\u00fcr Gruppen</a></li><li><a href=\"/stadtfuehrung/onlinebuchung/\" title=\"Onlinebuchung\">Onlinebuchung</a></li></ul>\n\t\t\t\n<div id=\"c21494\" class=\"frame frame-default frame-type-list frame-layout-0\"><header><h4 class=\"headline blue\"><span class=\"glyphicon glyphicon-earphone\" aria-hidden=\"true\"></span> Ansprechpartner</h4><h3></h3></header><div class=\"tx-ttaddress-pi1\"><div class=\"vcard contact\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/8/5/csm_leifheit_stadtfuehrung_88bd8c3d53.jpg\" width=\"120\" height=\"120\"  class=\"img-responsive img-circle center-block photo\"  alt=\"\" ><p><span class=\"organisation\">Stadtf\u00fchrungen</span><br><br><span class=\"fn\">Catherine  Leifheit</span><div class=\"adr\"><div class=\"street-address\">Benediktsplatz 1</div><span class=\"locality\">Erfurt</span>  , <span class=\"postal-code\">99084</span></div><div class=\"tel phone\">+49 361 - 66 40 120</div><i><a href=\"javascript:linkTo_UnCryptMailto('ocknvq,ekvavqwtBgthwtv\\/vqwtkuowu0fg');\" class=\"email\">citytour[AT]erfurt-tourismus[DOT]de</a></i></p></div><div class=\"vcard contact\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/c/a/csm_gebauer_stadtfuehrung_87ab25b7be.jpg\" width=\"120\" height=\"120\"  class=\"img-responsive img-circle center-block photo\"  alt=\"\" title=\"Gebauer\" ><p><span class=\"organisation\">Stadtf\u00fchrungen</span><br><br><span class=\"fn\">Franziska  Gebauer</span><div class=\"adr\"><div class=\"street-address\">Benediktsplatz 1</div><span class=\"locality\">Erfurt</span>  , <span class=\"postal-code\">99084</span></div><div class=\"tel phone\">+49 361 - 66 40 120</div><i><a href=\"javascript:linkTo_UnCryptMailto('ocknvq,ekvavqwtBgthwtv\\/vqwtkuowu0fg');\" class=\"email\">citytour[AT]erfurt-tourismus[DOT]de</a></i></p></div><div class=\"vcard contact\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/0/6/csm_yvonne_lichtenberg_6067807d87.jpg\" width=\"120\" height=\"120\"  class=\"img-responsive img-circle center-block photo\"  alt=\"\" ><p><span class=\"organisation\">Stadtf\u00fchrungen</span><br><br><span class=\"fn\">Yvonne  Lichtenberg</span><div class=\"adr\"><div class=\"street-address\">Benediktsplatz 1</div><span class=\"locality\">Erfurt</span>  , <span class=\"postal-code\">99084</span></div><div class=\"tel phone\">+49 361 - 66 40 120</div><i><a href=\"javascript:linkTo_UnCryptMailto('ocknvq,ekvavqwtBgthwtv\\/vqwtkuowu0fg');\" class=\"email\">citytour[AT]erfurt-tourismus[DOT]de</a></i></p></div></div></div>\n\n\n\t\t</div>\n\t</div>\n\t<!-- CONTENT END -->\n\n            <!--TYPO3SEARCH_end-->\n        </div>\n    </section>\n    <!-- CONTENT END -->\n\n    <!-- FOOTER START -->\n    <!-- PARTIAL FOOTER START -->\n<section class=\"section-footer\">\n    <div class=\"container\">\n        <!-- COYPRIGHT START -->\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-sm-9 col-md-10 col-lg-10 slogan\">\n    \t\t\t<h3>Erfurt l\u00e4dt Sie ein zum Rendezvous in der Mitte Deutschlands...</h3>\n    \t\t\t<hr>\n    \t\t\t<div class=\"row hidden-xs\">\n\t    \t\t\t<nav class=\"navbar navbar-default\">\n\t\t\t\t                <form class=\"navbar-form navbar-left\" role=\"search\">\n        <div class=\"btn-group\">\n            <button type=\"button\" class=\"btn btn-languages dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\">\n            <span class=\"glyphicon glyphicon-globe\"></span>Deutsch</button><ul class=\"dropdown-menu\" role=\"menu\"><li class=\"hidden\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/altstadtfuehrung/\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/guided-tours-experiences/tours-experiences-for-groups/old-quarter-tour/\" hreflang=\"en-GB\">English</a></li><li><a href=\"/fr/visites-guidees-tours-de-la-ville/visites-guidees-de-la-ville/visite-de-la-cite/\" hreflang=\"fr-FR\">Francais</a></li><li><a href=\"/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/oprowadzanie-po-starowce/\" hreflang=\"pl-PL\">Polski</a></li><li><a href=\"/nl/stadsrondleidingen-rondritten/speciaal-voor-groepen/rondleiding-door-de-oude-binnenstad/\" hreflang=\"nl-NL\">Nederlands</a></li><li><a href=\"/ru/progulki-i-ehkskursii/ehkskursii-po-gorodu/ehkskursija-po-istoricheskomu-centru/\" hreflang=\"ru-RU\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439</a></li></ul>            </div>\n            </form>\n\t\t\t\t        <ul class=\"nav navbar-nav navbar-right hidden-xs\"><li><a href=\"/agb/\" title=\"AGB\">AGB</a></li><li><a href=\"/impressum/\" title=\"Impressum\">Impressum</a></li></ul>\n\t\t\t\t        <p class=\"navbar-text hotline-right\"><span class=\"glyphicon glyphicon-earphone\" aria-hidden=\"true\"></span> Hotline: +49 361 66400</p>\n\t    \t\t\t</nav>\n    \t\t\t</div>\n            </div>\n            <div class=\"col-sm-3 col-md-2 hidden-xs\">\n                <a href=\"/\"><img src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Images/logo_white.svg\" width=\"148\" height=\"120\"   alt=\"\" ></a>\n            </div>\n        </div>\n        <div class=\"row footer\">\n            <div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/sehens-wissenswertes/\" title=\"Sehens- &amp; Wissenswertes\">Sehens- &<br/>Wissenswertes</a></h4><ul><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/\" title=\"Top-Themen\">Top-Themen</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/\" title=\"Sehenswertes\">Sehenswertes</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/\" title=\"Pers\u00f6nlichkeiten\">Pers\u00f6nlichkeiten</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/\" title=\"Lage und Anreise\">Lage und Anreise</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/\" title=\"Museen und Ausstellungen\">Museen und Ausstellungen</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/\" title=\"Einkaufen\">Einkaufen</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/\" title=\"Freizeit- und Ausflugstipps\">Freizeit- und Ausflugstipps</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/\" title=\"Gartenbau, G\u00e4rten und Parks\">Gartenbau, G\u00e4rten und Parks</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/\" title=\"Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s\">Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/\" title=\"Stadtf\u00fchrungen &amp; Gruppenerlebnisse\">Stadtf\u00fchrungen &<br/>Gruppenerlebnisse</a></h4><ul><li><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/\" title=\"Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste\">Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste</a></li><li class=\"active\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/\" title=\"Angebote f\u00fcr Gruppen\">Angebote f\u00fcr Gruppen</a></li><li><a href=\"/stadtfuehrung/onlinebuchung/\" title=\"Onlinebuchung\">Onlinebuchung</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/uebernachtung/\" title=\"\u00dcbernachten\">\u00dcbernachtungen &<br/>Pauschalangebote</a></h4><ul><li><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Unterkunft buchen\">Unterkunft buchen</a></li><li><a href=\"/uebernachtung/camping/\" title=\"Camping- und Caravanpl\u00e4tze, Pilger- und Jugendunterkunft\">Camping</a></li><li><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/\" title=\"Pauschalangebote\">Pauschalangebote</a></li><li><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/\" title=\"Hotelpauschalen\">Hotelpauschalen</a></li><li><a href=\"/uebernachtung/unterkunftsverzeichnis/\" title=\"Unterkunftsverzeichnis\">Unterkunftsverzeichnis</a></li><li><a href=\"http://berlin.toubiz.de/AffiliateBahnhitErfurt/package?reset=1\" target=\"_blank\" title=\"Bahnhit Erfurt\">Bahnhit Erfurt</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/events-veranstaltungen/\" title=\"Events &amp; Veranstaltungen\">Events &<br/>Veranstaltungen</a></h4><ul><li><a href=\"/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/\" title=\"H\u00f6hepunkte 2017/18\">H\u00f6hepunkte 2017/18</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/\" title=\"Veranstaltungskalender\">Veranstaltungskalender</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/\" title=\"ERFURTmagazin\">ERFURTmagazin</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/ticket-shop/\" title=\"Ticket-Shop\">Ticket-Shop</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/\" title=\"Theater, Kabarett\">Theater, Kabarett</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/\" title=\"Konzerte, Tanz\">Konzerte, Tanz</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/\" title=\"Discotheken, Clubs\">Discotheken, Clubs</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/kino/\" title=\"Kino\">Kino</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/tagungen-kongresse/\" title=\"Tagungen &amp; Kongresse\">Tagungen &<br/>Kongresse</a></h4><ul><li><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/\" title=\"Tagen im Herzen Europas\">Tagen im Herzen Europas</a></li><li><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/\" title=\"Kongress- und Tagungszentren\">Kongress- und Tagungszentren</a></li><li><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/\" title=\"Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations\">Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations</a></li><li><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/\" title=\"Tagungshotels\">Tagungshotels</a></li><li><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/\" title=\"Incentives/ Rahmenprogramme\">Incentives/ Rahmenprogramme</a></li></ul></div>\n        </div>\n        <div class=\"col-lg-12 copyright\">\n            <p>Copyright &copy; 2016 Erfurt Tourismus &amp; Marketing GmbH</p>\n        </div>\n        <!-- COPYRIGHT END -->\n    </div>\n</section>\n<!-- PARTIAL FOOTER END -->\n    <!-- FOOTER END -->\n\n</div>\n\n<script src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Javascripts/Vendor/jquery-1.12.3.min.js?1502134401\" type=\"text/javascript\"></script>\n<script src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Javascripts/eftmg.js?1509981402\" type=\"text/javascript\"></script>\n<script src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Javascripts/app.js?1509972790\" type=\"text/javascript\"></script>\n\n\n</body>\n</html>", "click_count": 0, "lang": "de", "config_id": "WAV_umEKKG2FTSbXh_VEr", "content": "Altstadtf\u00fchrung - Angebote f\u00fcr Gruppen - Erfurt Tourismus Altstadtf\u00fchrung durch Erfurt Foto: B. Neumann Unterwegs in den Horchg\u00e4ngen der Zitadelle Petersberg Foto: B. Neumann Altstadt-Express auf dem Petersberg Foto: B. Neumann Stadtf\u00fchrung f\u00fcr Kinder Foto: B. Neumann Kulinarische Erlebnisse Foto: B. Neumann Erfurt l\u00e4dt Sie ein zum Rendezvous in der Mitte Deutschlands... Stadtf\u00fchrungen & Gruppenerlebnisse Angebote f\u00fcr Gruppen Altstadtf\u00fchrung Stadtf\u00fchrung auf der Kr\u00e4mberb\u00fccke Erfurt - die Faszination einer historischen Stadt erleben (Die \"Klassische\") F\u00fcr Erfurt sollten Sie sich Zeit nehmen,denn die Stadt ist mehr als eine Reise wert. Die Sehensw\u00fcrdigkeiten lernen Sie am besten bei einer Stadtf\u00fchrung kennen. Erfurt ist nicht nur die gr\u00f6\u00dfte Stadt Th\u00fcringens. Erfurt ist auch eine \u00e4u\u00dferst beeindruckende und sehenswerte Stadt im Herzen Deutschlands. Nicht umsonst sagte bereits Dr. Martin Luther : Erfurt \u201eliegt am besten Ort. Da muss eine Stadt stehen\". Die Wahrzeichen der Stadt sind das Ensemble von Dom St. Marien und der St. Severi Kirche . Sie pr\u00e4gen das Stadtbild wie kaum eine andere Sehensw\u00fcrdigkeit in Erfurt. Eine Attraktion der Stadt ist die Kr\u00e4merbr\u00fccke . Sie f\u00fchrt auf 120 m \u00fcber den Fluss Gera und ist mit 32 H\u00e4usern bebaut \u2013 damit z\u00e4hlt sie zu den l\u00e4ngsten komplett bebauten und bewohnten Br\u00fccken Europas. Lassen Sie sich verzaubern von imposanten Kirchen, die der Stadt den Beinamen das \"th\u00fcringische Rom\" gaben, den wundersch\u00f6nen Patrizier- und Fachwerkh\u00e4usern und den mittelalterlichen Gassen, die das 1275 Jahre alte Erfurt zu einem Bilderbuch der deutschen Geschichte machen. Es erwartet Sie ein interessanter Spaziergang durch die Altstadt (ohne Innenbesichtigungen). Zur Buchungsanfrage \u00d6ffentliche F\u00fchrung Informationen Termine ganzj\u00e4hrig Teilnehmerzahl Die Gruppengr\u00f6\u00dfe pro Stadtf\u00fchrer wird auf 35 Zuh\u00f6rer beschr\u00e4nkt. Bei gr\u00f6\u00dferen Gruppen m\u00fcssen dementsprechend weitere Stadtf\u00fchrer gebucht werden. Dauer ca. 2 Stunden Preis Deutsch 1 Stunde: 70,00 \u20ac [Buchungsnummer: GF 01/SK] Deutsch 2 Stunden: 85,00 \u20ac (wird empfohlen) [Buchungsnummer: GF 01/S] jede weitere Stunde: 30,00 \u20ac Fremdsprache: 105,00 \u20ac (2 Stunden) jede weitere Stunde: 40,00 \u20ac Barrierefreie Angebote Route: Vom Ausgangspunkt Domplatz (Busparkplatz gegen\u00fcber Landgericht) am Obelisk vorbei \u00fcber abgesenkte Bordsteinkanten in Richtung Gro\u00dfe Arche, durch die Mettengasse zum Waidspeicher und nachfolgend Haus \"Zum Sonneborn\"; Markstra\u00dfe \u00fcberqueren, an Allerheiligenkirche vorbei in die Allerheiligenstra\u00dfe (schmaler Gehweg, Rollis benutzen evtl. die wenig befahrene Fahrbahn, teilweise Kopfsteinpflaster), Engelsburg, Haus zur Windm\u00fchle, Blick in die Waagegasse, \"Haus zum G\u00fcldenen Stern\", Michaelisstra\u00dfe, Michaeliskirche, Collegium maius, Benediktsplatz. \u00dcber die Kr\u00e4merbr\u00fccke (kurzer steiler Anstieg-Handrolli mit Hilfe), nach dem Torbogen der \u00c4gidienkirche links zur Furt an der Gera (Kopfsteinpflaster). Abstecher zum Badehaus und der Studentenburse (auf dem linken Fu\u00dfweg der Gotthardstra\u00dfe, Rampe) und zur\u00fcck zum Wenigemarkt, Abstecher in die Futterstra\u00dfe mit Kaisersaal; zur\u00fcck \u00fcber Rathausbr\u00fccke mit Blick auf S\u00fcdseite der Kr\u00e4merbr\u00fccke und \u00fcber Benediktsplatz zum Fischmarkt, Rathaus und Renaissanceh\u00e4user, durch die Marktstra\u00dfe zum Domplatz oder gro\u00dfe Route: (Beginn wie oben und weiter ab Futterstra\u00dfe) Linker Gehweg der Futterstra\u00dfe bis zum Ende und \u00fcber abgesenkten Bordstein nach rechts in die Johannesstra\u00dfe; Kaufmannskirche, Lutherdenkmal, Anger, zum alten Angerbrunnen (alles ebenerdig); Regierungsstra\u00dfe, an der Staatskanzlei \u00fcber abgesenkte Bordsteinkante in Meister-Eckehart-Stra\u00dfe, an der Predigerkirche vorbei zum Fischmarkt Hinweis f\u00fcr Menschen im Rollstuhl: Durchg\u00e4ngig f\u00fcr Mobilit\u00e4tseingeschr\u00e4nkte Personen geeignet. Hinweis f\u00fcr Menschen mit Gehbehinderung: Durchg\u00e4ngig f\u00fcr mobilit\u00e4tseingeschr\u00e4nkte Personen geeignet, F\u00fchrung ca. 2 km ohne gr\u00f6\u00dfere Anstiege. Hinweis f\u00fcr Familien mit kleinen Kindern oder Senioren: F\u00fchrung ca. 2 km ohne gr\u00f6\u00dfere Anstiege. Hinweis f\u00fcr blinde Menschen: Als Gruppenf\u00fchrung exklusiv buchbar, F\u00fchrer in Braille-Schrift stehen zur Verf\u00fcgung. Hinweis f\u00fcr sehbehinderte Menschen: Als Gruppenf\u00fchrung exklusiv buchbar. Hinweise f\u00fcr Menschen mit Lernbehinderung: Als Gruppenf\u00fchrung gesondert buchbar. Hinweis f\u00fcr Menschen mit H\u00f6rbehinderungen: Als Gruppenf\u00fchrung in Geb\u00e4rdensprache gesondert buchbar. Wir k\u00f6nnen Ihnen gegen einen Aufpreis eine Personenf\u00fchrungsanlage mit zwei Induktionsschleifen anbieten. Hinweise, die f\u00fcr alle Menschen relevant sind: F\u00fchrung ca. 2 km ohne gr\u00f6\u00dfere Anstiege, wir empfehlen festes Schuhwerk wegen des historischen Kopfsteinpflasters im Altstadtkern. Romantischer Abendspaziergang Erleben Sie zusammen mit einem der Erfurter Weibsbilder oder dem Erfurter Nachtw\u00e4chter die historische Stadt. mehr erfahren Aufstieg zur Zitadelle Petersberg Entdecken Sie geheimnisvolle Wege durch die Unterwelt einer alten Festung! Der Rundgang f\u00fchrt durch die Altstadt hinauf zu der barocken Stadtfestung. mehr erfahren Um Kopf und Kragen Sind Sie schon einmal ungeschoren davon gekommen, oder einem Schlitzohr begegnet? Schlagen Sie mit uns die dunkle Seite der Erfurter Stadtgeschichte auf! mehr erfahren Die kulinarische Stadterkundung Mit einem Stadtf\u00fchrer erleben Sie eine kulinarische Variante der Stadtf\u00fchrung. mehr erfahren Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste Angebote f\u00fcr Gruppen Onlinebuchung Stadtf\u00fchrungen Catherine Leifheit Benediktsplatz 1 Erfurt , 99084 +49 361 - 66 40 120 citytour[AT]erfurt-tourismus[DOT]de Stadtf\u00fchrungen Franziska Gebauer Benediktsplatz 1 Erfurt , 99084 +49 361 - 66 40 120 citytour[AT]erfurt-tourismus[DOT]de Stadtf\u00fchrungen Yvonne Lichtenberg Benediktsplatz 1 Erfurt , 99084 +49 361 - 66 40 120 citytour[AT]erfurt-tourismus[DOT]de Erfurt l\u00e4dt Sie ein zum Rendezvous in der Mitte Deutschlands... Sehens- & Wissenswertes Top-Themen Sehenswertes Pers\u00f6nlichkeiten Lage und Anreise Museen und Ausstellungen Einkaufen Freizeit- und Ausflugstipps Gartenbau, G\u00e4rten und Parks Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s Stadtf\u00fchrungen & Gruppenerlebnisse Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste Angebote f\u00fcr Gruppen Onlinebuchung \u00dcbernachtungen & Pauschalangebote Unterkunft buchen Camping Pauschalangebote Hotelpauschalen Unterkunftsverzeichn Bahnhit Erfurt Events & Veranstaltungen H\u00f6hepunkte 2017/18 Veranstaltungskalend ERFURTmagazin Ticket-Shop Theater, Kabarett Konzerte, Tanz Discotheken, Clubs Kino Tagungen & Kongresse Tagen im Herzen Europas Kongress- und Tagungszentren Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations Tagungshotels Incentives/ Rahmenprogramme Copyright \u00a9 2016 Erfurt Tourismus & Marketing GmbH", "content_length": "65831", "created": "2017-11-24T15:39:02.161Z", "digest": "Altstadtf\u00fchrung - Angebote f\u00fcr Gruppen - Erfurt Tourismus Altstadtf\u00fchrung durch Erfurt Foto: B. Neumann Unterwegs in den Horchg\u00e4ngen der Zitadelle Petersberg Foto: B. Neumann Altstadt-Express auf d...", "doc_id": "fa3449f7ac834ec48320c05b284ef7a7", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.erfurt-tourismus.de", "important_content": "Altstadtf\u00fchrung durch Erfurt", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.erfurt-tourismus.de%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-...", "thumbnail": "https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/7/6/csm_4851_Stadtfuehrung_Kraemerbruecke_Touristinformation_Slider_43945c23b8.jpg", "timestamp": "2017-11-24T15:39:02.161Z", "title": "Altstadtf\u00fchrung - Angebote f\u00fcr Gruppen - Erfurt Tourismus", "url": "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/altstadtfuehrung/", "virtual_host": []}