{"anchor": ["https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1895/compte", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/de/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/en/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6444/hotels", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3215/hebergements-insolites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3211/camping", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3438/agritourisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers", "https://www.dzin.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV94", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3831/randonnees-guidees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3661/cartes-de-randonnees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP508", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7280", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12818", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6357", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5845", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1103", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP519", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP521", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP533", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV27", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV28", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV29", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP606", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP607", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3216/nos-lacs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3793/nos-rivieres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3740/navigation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP532", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3846/centres-commerciaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6013", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5091/groupes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3263/peche", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3262/beach-volley", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3264/tennis-squash-badminton", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3141/minigolf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3268/varappe-escalade", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3269/equitation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3140/karting", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6887", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3271/skate-park", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3272/bowling", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3274/montgolfiere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3273/petanque", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3277/nordic-walking-courir", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3275/parapente-delta", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3276/aviation-parachutisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3278/autres-sports", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP554", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1759/liste-des-restaurants", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3851/producteurs-locaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP498", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP499", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP502", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP501", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4010/la-biere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP505", "http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3296/cinemas", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3300/bars-clubs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3299/salons-de-jeux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP536", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP537", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP538", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP534", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP894", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP543", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP544", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP545", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP541", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP540", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3732/informations-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP608", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP610", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP613", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP614", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3396/patinage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26623", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P10069", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP784", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP736", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP735", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP738", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP737", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP620", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP619", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP621", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5373", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3435/compagnies-privees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3433/service-regulier", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP618", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP617", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP616", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP896", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3595/restaurants-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3594/hotels-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3180/page-d-impression-groupe-de-visite-ne-pas-effacer?group=24", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.facebook.com/share.php?v=4&src=bm&u=https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades&t=Randonn%C3%A9es%20th%C3%A9matiques%20et%20balades%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://twitter.com/intent/tweet?text=Randonn%C3%A9es%20th%C3%A9matiques%20et%20balades%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades&", "https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades&title=Randonn%C3%A9es%20th%C3%A9matiques%20et%20balades%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion&", "http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades&title=Randonn%C3%A9es%20th%C3%A9matiques%20et%20balades%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGV24%2Frandonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V221/sentier-des-pauvres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V1023/sentier-botanique-forestier-du-gibloux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V225/sentier-des-fromageries", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V226/sentier-des-comtes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V227/sentier-des-sorcieres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V228/sentier-agricole-charmey-la-valsainte", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V229/sur-les-traces-des-tavillonneurs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V233/sentier-botanique-moleson", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V234/la-vudalla", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V237/au-pays-des-legendes-de-la-gruyere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V238/parcours-decouverte-architecture-rurale", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V239/chemin-d-experience-de-jaun", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V240/sentier-botanique-de-jaun", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V241/sentier-geologique-des-gastlosen", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V242/sentier-des-decouvertes-de-marsens-vuippens", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V243/sentier-sylvicole-du-parc-d-humilimont", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V245/chemin-des-sculptures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V246/sentier-de-la-tour-du-gibloux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V248/sentier-panoramique", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V249/sentier-petit-gourmand", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V250/sentier-des-bucherons", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V268/les-gorges-de-la-jogne", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V269/de-chateau-en-chateau", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V271/chemin-du-gruyere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V292/sentier-agro-sylvicole", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V293/a-la-decouverte-de-la-foret-de-bouleyres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V302/decouvrez-le-centre-historique-de-bulle", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V316/parcours-vita-chatel-st-denis", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V318/sentier-a-tire-d-ailes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V320/parcours-balises-nordic-walking", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V325/sentier-viticole", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V796/sentier-de-l-eau", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V804/sentier-de-galmeline", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V809/via-le-gruyere-aop", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V821/au-pays-des-comtes-de-savoie", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V822/sur-les-pas-de-marguerite-bays-grand-parcours", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V823/sur-les-pas-de-marguerite-bays-petit-parcours", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V824/balade-sur-les-remparts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V825/balades-a-rue-intra-muros", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V828/balade-oenotouristique-interactive-du-vully", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V831/le-sentier-du-vitrail", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V843/balade-historique", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V857/le-sentier-des-fees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V902/schwarzsee-le-sentier-riggli", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V846/schwarzsee-sentier-de-la-sorciere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V1010/sentier-de-l-epicurien", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V987/parcours-du-golf-urbain", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V289/tour-de-ville-en-petit-train-touristique", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V943/grangeneuve-la-tuffiere-hauterive", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V944/fribourg-verdilloud-piamont-autafond", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V947/le-sentier-ritter-la-maigrauge-vieille-ville", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V983/fribourg-laupen-au-fil-de-la-sarine", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V140/visites-guidees-pour-groupes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V939/vallee-du-gotteron", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V288/visite-guidee-de-la-cathedrale-st-nicolas", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V290/visite-du-pont-de-la-poya", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V291/les-visites-legendaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V798/fribourg-au-fil-de-l-eau", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V989/circuit-touristique", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V993/randonnee-de-fribourg-a-morat", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V992/parcours-wwf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V991/balade-des-musees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V990/entre-pierre-et-racine", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V988/sentier-des-sens-et-des-sons", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V986/fribourg-et-ses-escaliers", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V946/le-sentier-planetaire-de-marly", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V945/le-tour-du-lac-de-schiffenen", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V940/les-grottes-de-la-madeleine", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V938/tour-en-basse-ville", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V935/tour-des-3-rivieres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V930/tour-du-lac-de-perolles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V851/randonnees-a-belfaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V1057/tour-de-grolley", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V1058/marly-pierrafortscha", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V1059/sentier-des-sculptures-de-matran", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V1060/sentier-pedestre-de-matran", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V1061/viajacobi-schwarzenburg-fribourg", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/V1062/via-jacobi-fribourg-romont", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1761/social-hub", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4091/quisommesnous", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4205/medias", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4035/contact", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4100/reseau-protourism", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6260/observatoire-page-entree", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html", "http://www.myswitzerland.com", "http://www.fr.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631", "https://static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/rss/fr", "https://static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "https://www.fribourgregion.ch/en/GV24/thematic-hiking-tours-and-walks", "https://www.fribourgregion.ch/de/GV24/thematische-wanderungen-und-spaziergaenge"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html><html lang=\"fr\"><head><title>Randonn\u00e9es th\u00e9matiques et balades - Fribourg R\u00e9gion</title><meta charset=\"utf-8\" /><meta name=\"author\" content=\"Didwedo, EDSI-tech, UFT\"><meta name=\"keywords\" content=\"\"><meta name=\"description\" content=\"\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"yjixBpP6LQoyGKCsrGpNN9LR_z2j5g0c1ye9LeAQH1s\" /><meta name=\"apple-mobile-web-app-capable\" content=\"yes\"><meta name=\"apple-mobile-web-app-status-bar-style\" content=\"black\"><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, user-scalable=0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"><meta name=\"Robots\" content=\"index,follow\"><meta name=\"Category\" content=\"travel\"><link rel=\"icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631\" type=\"image/png\"><link rel=\"apple-touch-icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631\"><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Flux RSS\" href=\"/rss/fr\" /><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" type=\"text/css\" href=\"//static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631\"><!--[if lt IE 9]><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" href=\"//static.fribourgregion.ch/0dc1c785ac2b4663a2fabc0e8442ccbcbd9d5a6a.css?1511275631\" type=\"text/css\"><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/970288d5784069afcca4d2775edf507c2d0bff7a.js?1511275631\"></script><![endif]--><!-- Open Graph --><meta property=\"og:title\" content=\"Randonn\u00e9es th\u00e9matiques et balades\" /><meta property=\"og:type\" content=\"article\" /><meta property=\"og:url\" content=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades\" /><meta property=\"og:image\" content=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21139/9ba2e4ce87b352dbad603de8e5363a90451286b6_COVER.jpg\" /><meta property=\"og:locale\" content=\"fr\" /><meta property=\"og:site_name\" content=\"Randonn\u00e9es th\u00e9matiques et balades - Fribourg R\u00e9gion\" /><!-- Linked Data --><script type=\"application/ld+json\">\n        {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"BreadcrumbList\",\n    \"name\": \"Randonn\u00e9es th\u00e9matiques et balades\",\n    \"itemListElement\":\n    [\n                        \n                                {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 1,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V221/sentier-des-pauvres\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"7m\",\n    \"name\": \"Sentier des pauvres\",\n    \"description\": \"Vers le d\u00e9but du XIV\u00e8me si\u00e8cle, ce chemin \u00e9tait parcouru par les mis\u00e9reux qui venaient assister aux services religieux donn\u00e9s au Couvent de la Part-Dieu. En r\u00e9compense de leur assiduit\u00e9, ils recevaient un bol de soupe et un morceau de pain.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 2,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V1023/sentier-botanique-forestier-du-gibloux\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"5.4m\",\n    \"name\": \"Sentier Botanique Forestier du Gibloux\",\n    \"description\": \"Le SBFG est un sentier botanique pr\u00e9sentant des essences typiques de nos for\u00eats sur 5.4km de parcours balis\u00e9s.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 3,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V225/sentier-des-fromageries\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"7m\",\n    \"name\": \"Sentier des fromageries\",\n    \"description\": \"Respirez l&#039;air pur des montagnes et de nos for\u00eats, d\u00e9couvrez les verts p\u00e2turages de La Gruy\u00e8re avec ses troupeaux de vaches et admirez d&#039;authentiques chalets d&#039;alpage recouverts de tavillons en reliant Pringy et Mol\u00e9son-Village ou inversement.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 4,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V226/sentier-des-comtes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"18m\",\n    \"name\": \"Sentier des Comtes\",\n    \"description\": \"De Montbovon \u00e0 Gruy\u00e8res (18 km), d\u00e9couvrez la rive gauche de la Sarine avec ses sept villages qui vous raconteront leurs contes et vous d\u00e9voileront leurs anciens b\u00e2timents et leurs chapelles.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 5,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V227/sentier-des-sorcieres\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"4.5m\",\n    \"name\": \"Sentier des sorci\u00e8res\",\n    \"description\": \"Ce sentier plaira aux amoureux de la nature et du merveilleux qui se laisseront surprendre le long de cette boucle de 4.5km de long (6km effort).\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 6,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V228/sentier-agricole-charmey-la-valsainte\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"5.5m\",\n    \"name\": \"Sentier agricole Charmey - La Valsainte\",\n    \"description\": \"Depuis Charmey, belle balade le long de la haie des Blancs Ruz, passage sur le Javroz par la passerelle de bois. Visite possible de la chapelle.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 7,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V229/sur-les-traces-des-tavillonneurs\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"12.4m\",\n    \"name\": \"Sur les traces des tavillonneurs\",\n    \"description\": \"Cet itin\u00e9raire au coeur de la vall\u00e9e de la Jogne conduit \u00e0 la d\u00e9couverte de plusieurs chalets d\u2019alpage en toits de tavillons, un patrimoine pr\u00e9cieusement sauvegard\u00e9.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 8,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V233/sentier-botanique-moleson\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"6.8m\",\n    \"name\": \"Sentier botanique Mol\u00e9son\",\n    \"description\": \"Du printemps \u00e0 l&#039;automne, un \u00e9tiquetage p\u00e9riodique permet aux promeneurs d&#039;identifier quelque 150 plantes de la flore pr\u00e9alpine.\r\nLe sentier botanique serpente au pied du Mol\u00e9son entre Plan-Francey et le Gros Mol\u00e9son. Possibilit\u00e9 de rejoindre la station de Plan-Francey en funiculaire.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 9,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V234/la-vudalla\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"10.4m\",\n    \"name\": \"La Vudalla\",\n    \"description\": \"Magnifique cr\u00eate effil\u00e9e, ne pr\u00e9sentant aucun danger, la Vudalla offre une vue superbe sur La Gruy\u00e8re et son lac, l\u2019Intyamon ainsi que les sommets des Pr\u00e9alpes fribourgeoises, guett\u00e9s en arri\u00e8re plan par leurs cousins des Alpes bernoises.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 10,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V237/au-pays-des-legendes-de-la-gruyere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"6m\",\n    \"name\": \"Au pays des L\u00e9gendes de La Gruy\u00e8re\",\n    \"description\": \"Plus de 20 l\u00e9gendes gru\u00e9riennes illustr\u00e9es \u00e0 lire dans un cadre entre p\u00e2turages, lac, Sionge et for\u00eat. Panoramas et historiques de la r\u00e9gion.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 11,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V238/parcours-decouverte-architecture-rurale\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"m\",\n    \"name\": \"Parcours d\u00e9couverte &quot;Architecture rurale&quot;\",\n    \"description\": \"Le parcours est constitu\u00e9 d&#039;un choix de 14 maisons ou b\u00e2timents, situ\u00e9s sur l&#039;ensemble du village. Ces constructions sont r\u00e9v\u00e9latrices des diff\u00e9rents styles de cette architecture paysanne, dont les exemples s&#039;\u00e9talent du XVI au XX\u00e8me si\u00e8cle.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 12,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V239/chemin-d-experience-de-jaun\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"3.5m\",\n    \"name\": \"Chemin d&#039;exp\u00e9rience de Jaun\",\n    \"description\": \"Chemin d&#039;exp\u00e9rience de Jaun : Apprenez l&#039;histoire diabolique du trou de la grand-m\u00e8re!\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 13,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V240/sentier-botanique-de-jaun\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"3m\",\n    \"name\": \"Sentier Botanique de Jaun\",\n    \"description\": \"Ce sentier vous conduit le long de la Jogne du village de Im Fang vers Charmey sur 3km dans une nature vari\u00e9e.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 14,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V241/sentier-geologique-des-gastlosen\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"3m\",\n    \"name\": \"Sentier g\u00e9ologique des Gastlosen\",\n    \"description\": \"Sentier didactique au pied de la cha\u00eene des Gastlosen. Gr\u00e2ce \u00e0 12 postes d&#039;observation, vous d\u00e9couvrirez les tr\u00e9sors g\u00e9ologiques de ce site d&#039;importance nationale.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 15,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V242/sentier-des-decouvertes-de-marsens-vuippens\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"9.8m\",\n    \"name\": \"Sentier des d\u00e9couvertes de Marsens-Vuippens\",\n    \"description\": \"Partez \u00e0 la d\u00e9couverte des ch\u00e2teaux, des fermes et chapelles de cette r\u00e9gion ainsi que du site arch\u00e9ologique du temple de Mars (ruines romaines, puits et tombes).\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 16,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V243/sentier-sylvicole-du-parc-d-humilimont\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"m\",\n    \"name\": \"Sentier sylvicole du parc d\u2019Humilimont\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez le parc d&#039;Humilimont avec ses arbres atypiques et centenaires, ainsi que le parc aux biches et sa place de jeux pour les enfants.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 17,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V245/chemin-des-sculptures\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"3.3m\",\n    \"name\": \"Chemin des sculptures\",\n    \"description\": \"Ce sentier est agr\u00e9ment\u00e9 de nombreuses sculptures (114) taill\u00e9es \u00e0 la tron\u00e7onneuse par des b\u00fbcherons sculpteurs venus de diff\u00e9rents horizons. De nouvelles cr\u00e9ations voient le jour chaque ann\u00e9e.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 18,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V246/sentier-de-la-tour-du-gibloux\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"4m\",\n    \"name\": \"Sentier de la Tour du Gibloux\",\n    \"description\": \"Ce chemin \u00e0 travers la for\u00eat du Gibloux vous permettra de rejoindre la Tour. Le long des escaliers qui vous m\u00e8nent jusqu&#039;\u00e0 la terrasse panoramique, l&#039;aventure de l&#039;Univers, de la Terre et de la vie vous sera expliqu\u00e9e.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 19,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V248/sentier-panoramique\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"13m\",\n    \"name\": \"Sentier Panoramique\",\n    \"description\": \"Situ\u00e9 entre 1000m et 1500m d&#039;altitude, ce sentier offre une vue splendide sur les Pr\u00e9alpes fribourgeoises et le bassin l\u00e9manique. Deux restaurants de montagne et deux buvettes d&#039;alpage accueillent les marcheurs pour une halte bien m\u00e9rit\u00e9e.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 20,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V249/sentier-petit-gourmand\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"5m\",\n    \"name\": \"Sentier Petit Gourmand\",\n    \"description\": \"En passant par le Lac des Joncs et la zone r\u00e9cr\u00e9ative, cette balade sans difficult\u00e9 est particuli\u00e8rement adapt\u00e9e aux familles avec enfants en bas \u00e2ge.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 21,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V250/sentier-des-bucherons\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"11m\",\n    \"name\": \"Sentier des B\u00fbcherons\",\n    \"description\": \"Avec son d\u00e9part aux Pl\u00e9iades, ce joli parcours marque la proximit\u00e9 avec notre voisin, le canton de Vaud. Il traverse p\u00e2turages et for\u00eats et jouit d&#039;une belle vue sur le bassin l\u00e9manique, les Alpes et le Jura.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 22,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V268/les-gorges-de-la-jogne\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"3.5m\",\n    \"name\": \"Les Gorges de la Jogne\",\n    \"description\": \"Les Gorges sont ferm\u00e9es pour la saison hivernale!\r\n\r\nEntre Broc et Ch\u00e2tel-sur-Montsalvens, juste \u00e0 la sortie du village de Broc, un sentier forestier remonte le courant de la Jogne jusqu&#039;au barrage de Montsalvens.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 23,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V269/de-chateau-en-chateau\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"7m\",\n    \"name\": \"De ch\u00e2teau en ch\u00e2teau\",\n    \"description\": \"Du ch\u00e2teau de Bulle au ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res en passant par la Maison du Gruy\u00e8re...\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 24,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V271/chemin-du-gruyere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"11m\",\n    \"name\": \"Chemin du Gruy\u00e8re\",\n    \"description\": \"Les Gorges sont ferm\u00e9es pour la saison hivernale.\r\n\r\nEntre Broc et Ch\u00e2tel-sur-Montsalvens, juste \u00e0 la sortie du village de Broc, un sentier forestier remonte le courant de la Jogne jusqu&#039;au barrage de Montsalvens.\r\n\r\nLe Chemin du Gruy\u00e8re offre bien des surprises: le lac de Montsalvens, au romantisme sauvage, les spectaculaires gorges de la Jogne et le c\u00e9l\u00e8bre ch\u00e2teau de Gruy\u00e8res.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 25,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V292/sentier-agro-sylvicole\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"12m\",\n    \"name\": \"Sentier agro-sylvicole\",\n    \"description\": \"D&#039;Estavannens \u00e0 Montbovon, d\u00e9couverte de la nature gru\u00e9rienne par des panneaux, 65 essences foresti\u00e8res. Le parcours traverse des villages typiques.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 26,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V293/a-la-decouverte-de-la-foret-de-bouleyres\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"5m\",\n    \"name\": \"A la d\u00e9couverte de la for\u00eat de Bouleyres\",\n    \"description\": \"Situ\u00e9e \u00e0 l&#039;est de la ville de Bulle, la for\u00eat de Bouleyres est la &quot;Bulle&quot; d&#039;oxyg\u00e8ne, le lieu de d\u00e9tente et d&#039;\u00e9vasion.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 27,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V302/decouvrez-le-centre-historique-de-bulle\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"2m\",\n    \"name\": \"D\u00e9couvrez le centre historique de Bulle\",\n    \"description\": \"Visitez le centre historique de Bulle.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 28,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V316/parcours-vita-chatel-st-denis\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"m\",\n    \"name\": \"Parcours Vita Ch\u00e2tel-St-Denis\",\n    \"description\": \"Faites du sport en pleine nature au pied des montagnes sur nos deux parcours vita.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 29,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V318/sentier-a-tire-d-ailes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"2m\",\n    \"name\": \"Sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot;\",\n    \"description\": \"Le sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot; se situe dans la magnifique for\u00eat du Bois de Ban, situ\u00e9e \u00e0 930 m d&#039;altitude et dominant la tourbi\u00e8re de &quot;la Mosse-d&#039;En-Bas&quot;. Suivez notre ami le Pic qui vous emm\u00e8ne sur un sentier de copeaux de bois \u00e0 la d\u00e9couverte des oiseaux peuplant la for\u00eat.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 30,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V320/parcours-balises-nordic-walking\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"m\",\n    \"name\": \"Parcours balis\u00e9s Nordic Walking\",\n    \"description\": \"Deux parcours sont balis\u00e9s dans notre r\u00e9gion pour le plus grand plaisir des pratiquants de ce sport en plein essor !\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 31,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V325/sentier-viticole\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"5m\",\n    \"name\": \"Sentier viticole\",\n    \"description\": \"Trois sentiers th\u00e9matiques et didactiques balis\u00e9s sillonnent les vignobles du Vully fribourgeois et vaudois. Suivez les panneaux d\u00e9di\u00e9s \u00e0 la vigne et aux vins, et partez \u00e0 la (re)d\u00e9couverte du plus petit vignoble de Suisse ! Quel chemin allez-vous choisir ?\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 32,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V796/sentier-de-l-eau\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"2m\",\n    \"name\": \"Sentier de l&#039;eau\",\n    \"description\": \"Un parcours de degr\u00e9 facile, chemine le long du lac de la Gruy\u00e8re, dans un paysage bucolique et reposant sur le th\u00e8me de l&#039;eau.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 33,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V804/sentier-de-galmeline\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"1.9m\",\n    \"name\": \"Sentier de Galmeline\",\n    \"description\": \"Suivez Galmeline pour une balade au coeur de la for\u00eat du Galm. Le sentier de Galmeline se trouve dans l&#039;Obereichelried et commence au centre forestier de Galm.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 34,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V809/via-le-gruyere-aop\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"m\",\n    \"name\": \"Via Le Gruy\u00e8re AOP\",\n    \"description\": \"Partir des bords du L\u00e9man vers La Gruy\u00e8re et le Pays-d\u2019Enhaut, c\u2019est remonter le chemin suivi jadis par les meules de Gruy\u00e8re amen\u00e9es via le col de Jaman \u00e0 Vevey, o\u00f9 elles \u00e9taient achemin\u00e9es par bateau vers Gen\u00e8ve et Lyon, suivant les \u00e9poques et les accords militaires.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 35,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V821/au-pays-des-comtes-de-savoie\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"23.9m\",\n    \"name\": \"Au Pays des Comtes de Savoie\",\n    \"description\": \"De Romont \u00e0 Ch\u00e2tel-St-Denis, cette randonn\u00e9e pleine de charme, par vallons, champs et for\u00eats, le long de rivi\u00e8res et de ruisseaux, relie les chefs-lieux des deux districts de la Gl\u00e2ne et de la Veveyse.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 36,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V822/sur-les-pas-de-marguerite-bays-grand-parcours\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"9.2m\",\n    \"name\": \"Sur les pas de Marguerite Bays - Grand parcours\",\n    \"description\": \"Marguerite Bays (8 septembre 1815 - 27 juin 1879) \u00e9tait la seconde fille d&#039;une famille d&#039;agriculteurs de la Pierraz, en Suisse. Elle a \u00e9t\u00e9 b\u00e9atifi\u00e9e le 29 octobre 1995 par Sa Saintet\u00e9 le Pape Jean-Paul II.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 37,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V823/sur-les-pas-de-marguerite-bays-petit-parcours\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"5m\",\n    \"name\": \"Sur les pas de Marguerite Bays - Petit parcours\",\n    \"description\": \"Marguerite Bays (8 septembre 1815 - 27 juin 1879) \u00e9tait la seconde fille d&#039;une famille d&#039;agriculteurs de la Pierraz, en Suisse. Elle a \u00e9t\u00e9 b\u00e9atifi\u00e9e le 29 octobre 1995 par Sa Saintet\u00e9 le Pape Jean-Paul II.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 38,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V824/balade-sur-les-remparts\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"2m\",\n    \"name\": \"Balade sur les remparts\",\n    \"description\": \"D\u00e9couverte de la cit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale et de son histoire\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 39,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V825/balades-a-rue-intra-muros\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"2.3m\",\n    \"name\": \"Balades \u00e0 Rue Intra-muros\",\n    \"description\": \"Promenez-vous dans la plus petite ville d&#039;Europe, \u00e0 la d\u00e9couverte de ses monuments et de son histoire.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 40,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V828/balade-oenotouristique-interactive-du-vully\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"11m\",\n    \"name\": \"Balade oenotouristique interactive du Vully\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez le vignoble du Vully gr\u00e2ce \u00e0 notre application smartphone.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 41,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V831/le-sentier-du-vitrail\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"16m\",\n    \"name\": \"Le sentier du vitrail\",\n    \"description\": \"A pied, avec votre v\u00e9lo ou en voiture, partez \u00e0 la d\u00e9couverte de l&#039;art du vitrail tout en vous baladant en for\u00eat, entre champs, entre fermes fleuries et villages accueillants, de chapelles en \u00e9glises.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 42,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V843/balade-historique\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"2m\",\n    \"name\": \"Balade historique\",\n    \"description\": \"Romont, Au c\u0153ur d&#039;une ville m\u00e9di\u00e9vale\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 43,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V857/le-sentier-des-fees\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"2m\",\n    \"name\": \"Le Sentier des F\u00e9es\",\n    \"description\": \"Le temps d\u2019une balade d\u2019environ 1h30, ce sentier vous permet de d\u00e9couvrir la for\u00eat de Chapelle, r\u00e9v\u00e9lant ses diverses essences et constituant la m\u00e9moire de plusieurs si\u00e8cles d\u2019histoire.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 44,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V902/schwarzsee-le-sentier-riggli\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"2m\",\n    \"name\": \"Schwarzsee - Le sentier Riggli\",\n    \"description\": \"Le nain Riggli vous accueille pour vous proposer un voyage par les sens dans le monde des \u00e9nergies renouvelables.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 45,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V846/schwarzsee-sentier-de-la-sorciere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"4.4m\",\n    \"name\": \"Schwarzsee - Sentier de la sorci\u00e8re\",\n    \"description\": \"Les l\u00e9gendes et contes de f\u00e9e du Lac Noir et de la Singine sont aussi vivants que jamais. Ils sont aujourd\u2019hui encore racont\u00e9s aux enfants. Captivants et myst\u00e9rieux\u2026\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 46,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V1010/sentier-de-l-epicurien\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"m\",\n    \"name\": \"Sentier de l&#039;Epicurien\",\n    \"description\": \"Parcours adapt\u00e9 aux familles avec des enfants bons marcheurs, ce sentier vous conduira vers une vue imprenable depuis le sommet du Niremont. Rencontre avec les animaux de la ferme \u00e0 la Cabane du Petit Oiseau!\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 47,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V987/parcours-du-golf-urbain\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"7.2m\",\n    \"name\": \"Parcours du golf urbain\",\n    \"description\": \"Le premier Golf Urbain de Suisse! Une id\u00e9e originale pour d\u00e9couvrir la ville!\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 48,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V289/tour-de-ville-en-petit-train-touristique\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"4m\",\n    \"name\": \"Tour de ville en Petit Train touristique\",\n    \"description\": \"Sillonnez en petit train touristique les rues pittoresques de la ville de Fribourg et plongez ainsi dans l&#039;atmosph\u00e8re m\u00e9di\u00e9vale de la Vieille-Ville.\r\nDepuis l&#039;ouverture du Pont de la Poya, nous vous proposons deux tours comment\u00e9es en fran\u00e7ais, allemand, anglais, italien et espagnol .\r\n\r\nITINERAIRE TRADITIONNEL:\r\ndur\u00e9e: 1 heure\r\nPlace Jean-Tinguely (Equilibre), Pont de Z\u00e4hringen, Bourguillon, Lorette, Pont du Milieu, Pont de Berne, Pont inf\u00e9rieur de Z\u00e4hringen, Rue de la Lenda, Rue de la Samaritaine, Pont de St-Jean, Grand-Fontaine, Rue de Lausanne, Rue de Romont, Place Jean-Tinguely.\r\n\r\nNouveau:\r\nITINERAIRE POYA (itin\u00e9raire des ponts)\r\ndur\u00e9e: 1h30\r\nPlace Jean-Tinguely (Equilibre), Pont de Z\u00e4hringen, Quartier du Bourg, Rue de Morat, Pont de la Poya, Bourguillon, Lorette, Pont du Milieu, Pont de Berne, Pont inf\u00e9rieur de Z\u00e4hringen, Rue de la Lenda, Rue de la Samaritaine, Pont de St-Jean, Grand-Fontaine, Rue de Lausanne, Rue de Romont, Place Jean-Tinguely\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 49,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V943/grangeneuve-la-tuffiere-hauterive\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"m\",\n    \"name\": \"Grangeneuve \u2013 La Tuffi\u00e8re \u2013 Hauterive\",\n    \"description\": \"Pour emprunter le circuit d\u2019Hauterive, vous pouvez, au d\u00e9part de Fribourg, prendre le bus en direction de Grangeneuve. Si vous vous rendez en voiture, vous trouverez un parking au sud du b\u00e2timent de l\u2019\u00e9cole de fromagerie.  \r\nVous pouvez alors partir en direction de la ferme de la Thiolleyre, sur votre droite. Suivez le fl\u00e9chage qui vous dirigera vers le bois du Sac et la Tuffi\u00e8re. Avant d\u2019entrer dans la for\u00eat prenez le chemin de gauche qui vous m\u00e8nera sur la rive de la Sarine par un petit escalier. Le chemin continu est creus\u00e9 au vas d\u2019une imposante falaise de molasse. Apr\u00e8s une remont\u00e9e vers la for\u00eat sur la gauche vous trouverez un chemin qui m\u00e8ne \u00e0 un restaurant campagnard o\u00f9 vous pourrez y voir les ruines d\u2019un vieux moulin et d\u2019une ancienne carri\u00e8re de tuf. Pass\u00e9 le pont de la Tuffi\u00e8re en direction d\u2019Arconciel, quittez la route pour aller dans le bois du m\u00eame nom. Un chemin creux d\u00e9vale la ferme de la Souche. Vous voici au domaine de l\u2019Abbaye d\u2019Hauterive, haut lien cistercien fond\u00e9 en 1137 par Guillaume de Gl\u00e2ne, sire d\u2019Ecuvillens. Depuis Hauterive, vous pouvez rejoindre Grangeneuve en un quart d\u2019heure.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 50,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V944/fribourg-verdilloud-piamont-autafond\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"m\",\n    \"name\": \"Fribourg \u2013 Verdilloud \u2013 Piamont \u2013 Autafond\",\n    \"description\": \"Le parcours est soigneusement balis\u00e9 et si vous suivez les indicateurs jaunes, il n\u2019est pas possible de se tromper. Le d\u00e9part se trouve \u00e0 la station-service sise juste \u00e0 l\u2019or\u00e9e du bois de Moncor. Le chemin qui traverse la for\u00eat est balis\u00e9 \u00ab Nor\u00e9az-Payerne \u00bb. Celui-ci est b\u00e9tonn\u00e9 mais vous pouvez facilement marcher sur les c\u00f4t\u00e9s. Apr\u00e8s avoir franchi le pont de l\u2019autoroute, un chemin \u00e0 rev\u00eatement naturel restera pratiquement sur tout le parcours. Pour atteindre le Village Suisse de Verdilloud, marchez une demi-heure. Un peu plus loin, apr\u00e8s le passage d\u2019un petit ruisseau, suivez bien le balisage pour ne pas rater, \u00e0 droite, le sentier qui m\u00e8ne au bord de la Sonnaz que vous traverserez. Le chemin monte alors jusqu\u2019\u00e0 la troisi\u00e8me for\u00eat : le bois de Piamont. Vous arriverez \u00e0 la hauteur de la ferme de Montossi o\u00f9 vous pourrez admirer une vue sur la verdoyante campagne fribourgeoise jusqu\u2019au Guggisberg et sur les hauteurs qui dominent la ville de Berne. On peut m\u00eame apercevoir un petit coin du lac de Schiffenen. Poursuivez votre marche en descendant vers le hameau du Rafouet et ses p\u00e9pini\u00e8res. Remontez le chemin qui va vers Nierlet-les-Bois. Au sud du village, au carrefour de la route Nierlet-Ponthaux, le fl\u00e9chage vous dirige vers la droite et vous entrez dans la quatri\u00e8me for\u00eat : le bois des Dailles ou le bois de l\u2019Etat. A la sortie du bois, nouveau coup d\u2019\u0153il sur un beau paysage. Traversez le village, descendez vers le stand de tir pour retrouver plus bas le cours de la Sonnaz. Remontez vers le hameau du haut. Quittez- sle vers le sud pour retrouver la for\u00eat de Verdilloud. Un sentier tout neuf vous ram\u00e8ne au Village suisse. La boucle est boucl\u00e9e, rejoignez Moncor par le chemin emprunt\u00e9 au d\u00e9part.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 51,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V947/le-sentier-ritter-la-maigrauge-vieille-ville\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"4m\",\n    \"name\": \"Le Sentier Ritter \u2013 La Maigrauge \u2013 Vieille-Ville\",\n    \"description\": \"Une jolie balade en boucle pour d\u00e9couvrir quelques-unes des merveilles de la ville de Fribourg : Le Bois et le Lac de P\u00e9rolles, le barrage et l\u2019Abbaye de la Maigrauge, l\u2019ascenseur \u00e0 poisson, \u2026 et bien s\u00fbr la beaut\u00e9 naturelle des lieux !\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 52,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V983/fribourg-laupen-au-fil-de-la-sarine\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"20.6m\",\n    \"name\": \"Fribourg -Laupen au fil de la Sarine\",\n    \"description\": \"Temps de la marche:\tenv. 5h30 (20.6 km)\r\nParcours :\tFribourg - barrage de Schiffenen \u2013 Laupen\r\nR\u00e9f\u00e9rences :\twww.GPS-Tracks.com \r\nDescription :\t\r\nFribourg et Laupen, distantes d\u2019une vingtaine de kilom\u00e8tres, pr\u00e9sentent plusieurs points communs.\r\nSitu\u00e9es toutes les deux sur les berges de la Sarine, ces cit\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 fond\u00e9es pour leur emplacement\r\nstrat\u00e9gique: Laupen sur la route menant de la Broye au bassin moyen de l\u2019Aar et Fribourg en tant que\r\npassage oblig\u00e9 sur la Sarine, \u00e0 la limite des empires bourgons et germaniques. Quant \u00e0 leur histoire, les cit\u00e9es m\u00e9di\u00e9vales pr\u00e9sentent \u00e9galement des similitudes: elles ont \u00e9t\u00e9 toutes les deux domin\u00e9es par les Zaehringen.\r\nDe surprenantes d\u00e9couvertes vous attendent tout au long du parcours.\r\nFribourg et ses ponts qui sont chacun le t\u00e9moin temporel d\u2019audacieux ouvrages technologiques comme le pont de bois couvert, la passerelle des Neigles, le vertigineux pont suspendu en construction de la Poya ou encore le pont de Granfey. Apr\u00e8s l\u2019impressionnant spectacle de votre enjamb\u00e9e sur la Sarine, succ\u00e8dera la d\u00e9couverte de l\u2019Ermitage de la Madeleine, sanctuaire de 121 m\u00e8tres, \u00e9rig\u00e9 par deux ermites et creus\u00e9 dans la molasse surplombant la Sarine.\r\nLa balade se poursuivra sur la terrasse sup\u00e9rieure du lac artificiel de Schiffenen: un lac aux allures de\r\nfjord, qui a englouti une vall\u00e9e sur plus de 13 km. Les ch\u00e2teaux de Grand et Petit Vivy vous lanceront\r\nquelques clins d\u2019oeil depuis l\u2019autre berge. Du haut du barrage de Schiffenen, achev\u00e9 en 1963, vous\r\nplongerez \u00e0 son pied pour rejoindre la Sarine et poursuivre votre randonn\u00e9e sur un ravissant sentier enrive droite. A la hauteur de Kleingurmels, prenez le temps de visiter avec respect les marais de Au Auriedst\u00e4g, site prot\u00e9g\u00e9 de batraciens d\u2019importance nationale.\r\nApr\u00e8s 5 bonnes heures de marche, Laupen vous accueillera enfin, avec le spectacle de l\u2019embouchure de la Singine dans la Sarine.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 53,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V140/visites-guidees-pour-groupes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"0m\",\n    \"name\": \"Visites guid\u00e9es pour groupes\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la ville de Fribourg avec un guide! Les joyaux des si\u00e8cles pass\u00e9s s&#039;offrent \u00e0 vous!\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 54,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V939/vallee-du-gotteron\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"m\",\n    \"name\": \"Vall\u00e9e du Gott\u00e9ron\",\n    \"description\": \"La vall\u00e9e du Gott\u00e9ron, un vrai oasis de fra\u00eecheur en p\u00e9riode de canicule! Traversez ses gorges sauvages et romantiques depuis la ville historique de Fribourg.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 55,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V288/visite-guidee-de-la-cathedrale-st-nicolas\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"0.6m\",\n    \"name\": \"Visite guid\u00e9e de la Cath\u00e9drale St-Nicolas\",\n    \"description\": \"Fribourg Tourisme organise sur demande des visites guid\u00e9es de la cath\u00e9drale\r\nLa visite g\u00e9n\u00e9rale de la Cath\u00e9drale (1heure) comprend la visite du Choeur, des stalles, de la chapelle du St-S\u00e9pulcre et des vitraux.\r\nLa visite des orgues de la Cath\u00e9drale (1 heure) comprend la d\u00e9couverte des deux orgues historiques de la Cath\u00e9drale Saint-Nicolas. \r\nCette derni\u00e8re abrite en effet un orgue de choeur de 1654 (Sebald Manderscheidt) ainsi qu&#039;un grand \u00e9difi\u00e9 en 1834 (Aloys Mooser) et contenant pr\u00e8s de 4&#039;000 tuyaux. Sous la conduite de l&#039;un des organistes co-titulaires, vous pourrez d\u00e9couvrir l&#039;histoire de ces deux instruments, les voir de pr\u00e8s et les entendre.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 56,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V290/visite-du-pont-de-la-poya\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"3m\",\n    \"name\": \"Visite du Pont de la Poya\",\n    \"description\": \"Le pont de la Poya, inaugur\u00e9 le 12 octobre 2014, est une nouvelle curiosit\u00e9 \u00e0 visiter \u00e0 Fribourg. Suivez le guide et ne manquez aucun d\u00e9tail de sa conception.\r\nFribourg Tourisme et R\u00e9gion propose pour les groupes une visite du pont de la Poya, pont non moins caract\u00e9ristique par sa forme mais \u00e9galement par sa conception. C&#039;est le plus grand pont de type hauban\u00e9 de la Suisse!\r\n\r\nDe type hauban\u00e9 en partie centrale, le pont de la Poya \u2013 issu d\u2019un concours \u2013 a \u00e9t\u00e9 d\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment con\u00e7u dans une architecture contemporaine et pens\u00e9 dans la grande tradition des ponts suspendus de la ville de Fribourg. D\u2019une port\u00e9e centrale de 196 m\u00e8tres, il constitue un record en Suisse.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 57,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V291/les-visites-legendaires\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"1m\",\n    \"name\": \"Les visites l\u00e9gendaires\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la ville de Fribourg avec une conteuse ou un conteur \u00e0 travers les l\u00e9gendes.\r\nLa visite est organis\u00e9e par Fribourg Tourisme en collaboration avec des conteuses et conteurs de Fribourg.\r\n\r\nLes conteuses et conteurs racontent des contes et l\u00e9gendes, des histoires vraies ou symboliques.\r\nParcours :\r\n\r\nArr\u00eat 1 : Statue de l&#039;Abb\u00e9 Bovet - Fontaine Tinguely\r\n - l\u00e9gende de la fondation de la ville de Fribourg\r\n\r\nArr\u00eat 2 : Le jardin du funiculaire\r\n  - l\u00e9gende des couleurs du drapeau de Fribourg\r\n  - l\u00e9gende de la fondation du couvent de Montorge\r\n\r\nArr\u00eat 3: Place de l&#039;H\u00f4tel de Ville\r\n  - l\u00e9gende du Tilleul de Morat\r\n\r\nArr\u00eat 4: La cath\u00e9drale\r\n  - l\u00e9gende des chandeliers de la cath\u00e9drale\r\n\r\nArr\u00eat 5 : La terrasse du Pont de Z\u00e4hringen\r\n  - l\u00e9gende du dragon du Gott\u00e9ron\r\n\r\nArr\u00eat 6 : La fontaine de la Samaritaine\r\n  - l\u00e9gende de la construction de la fontaine\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 58,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V798/fribourg-au-fil-de-l-eau\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"2m\",\n    \"name\": \"Fribourg - au fil de l&#039;eau\",\n    \"description\": \"La visite th\u00e9matique &quot;Au fil de l&#039;eau&quot; offre une d\u00e9couverte de la ville de Fribourg par ses ponts.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 59,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V989/circuit-touristique\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"7m\",\n    \"name\": \"Circuit touristique\",\n    \"description\": \"Un circuit qui permet de visiter la ville en passant pas les plus jolis coins et recoins de la ville !\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 60,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V993/randonnee-de-fribourg-a-morat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"22m\",\n    \"name\": \"Randonn\u00e9e de Fribourg \u00e0 Morat\",\n    \"description\": \"Partez de Fribourg pour rejoindre la charmante petite ville m\u00e9di\u00e9vale de Morat, situ\u00e9 au bord de son lac. Traversez des for\u00eats, des petits villages et des champs loin des grands axes routiers.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 61,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V992/parcours-wwf\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"8m\",\n    \"name\": \"Parcours WWF\",\n    \"description\": \"Un parcours didactique sur le th\u00e8me de la biodiversti\u00e9 pour d\u00e9couvrir Fribourg autrement.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 62,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V991/balade-des-musees\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"13.27m\",\n    \"name\": \"Balade des mus\u00e9es\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez les mus\u00e9es !\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 63,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V990/entre-pierre-et-racine\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"4.3m\",\n    \"name\": \"Entre pierre et racine\",\n    \"description\": \"Un sentier-d\u00e9couverte qui invite \u00e0 une agr\u00e9able promenade d\u2019environ deux heures, permettant de mieux conna\u00eetre Givisiez. La premi\u00e8re partie du parcours, au centre du village, rappelle sa riche histoire, alors que la deuxi\u00e8me emm\u00e8ne le promeneur vers la for\u00eat de Moncor, lui faisant d\u00e9couvrir les tr\u00e9sors insoup\u00e7onn\u00e9s de la nature.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 64,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V988/sentier-des-sens-et-des-sons\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"9.2m\",\n    \"name\": \"Sentier des sens et des sons\",\n    \"description\": \"Le \u00abSinn- und Klangweg\u00bb (sentier des sens et des sons) est un chemin th\u00e9matique, qui nous conduit de notre quotidien agit\u00e9 dans le monde sph\u00e9rique des sens.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 65,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V986/fribourg-et-ses-escaliers\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"m\",\n    \"name\": \"Fribourg et ses escaliers\",\n    \"description\": \"Un tour qui permet de visiter la ville d&#039;une autre mani\u00e8re gr\u00e2ce \u00e0 ses escaliers !\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 66,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V946/le-sentier-planetaire-de-marly\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"6m\",\n    \"name\": \"Le Sentier Plan\u00e9taire de Marly\",\n    \"description\": \"Les sentiers plan\u00e9taires ne sont plus une exception aujourd\u2019hui. Dans de nombreux cantons, il est ainsi possible de se faire une repr\u00e9sentation des proportions du syst\u00e8me solaire. Le sentier plan\u00e9taire de Marly a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u en 1982 et une r\u00e9novation a \u00e9t\u00e9 entreprise en 2004. \r\nSur une longueur de pr\u00e8s de 6km, les distances et dimensions du Soleil, de la Lune et des 9 plan\u00e8tes ont \u00e9t\u00e9 repr\u00e9sent\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e9chelle du milliardi\u00e8me. A cette \u00e9chelle, 1mm repr\u00e9sente 1000 km et sur le terrain 1 m repr\u00e9sente 1 million de km. Ainsi \u00e0 chacun de vos pas, vous parcourez 1 million de km. Sur le sentier, Pluton se situe \u00e0 6000m du Soleil.\r\n\r\nLe sentier plan\u00e9taire offre ainsi une perception des grandeurs \u00e0 l\u2019\u00e9chelle humaine et vous propose une agr\u00e9able et reposante promenade en pays de Fribourg. \r\n\r\nLe d\u00e9part se situe au centre sportif de Corbaroche, l\u00e0 o\u00f9 le mod\u00e8le du Soleil se trouve install\u00e9 au milieu de la passerelle enjambant la G\u00e9rine. Le sentier se poursuit en direction de Ch\u00e9salles, le long de la G\u00e9rine, traverse le bois de Monteynan jusqu\u2019\u00e0 l\u2019Observatoire du Petit-Ependes. \r\n\r\nPour atteindre l\u2019orbite moyenne de Pluton, il faut poursuivre la marche jusqu\u2019au centre du village d\u2019Ependes. Le parcours depuis le Soleil prend environ une heure et demie. Pour le retour, on peut marcher vers les Planchettes et les Fontanettes ou prendre le bus d\u2019Ependes \u00e0 Marly.   \r\n\r\nSi vous d\u00e9sirez avoir plus de d\u00e9tails, le guide est disponible \u00e0 l\u2019Office du Tourisme.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 67,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V945/le-tour-du-lac-de-schiffenen\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"m\",\n    \"name\": \"Le tour du lac de Schiffenen\",\n    \"description\": \"Pour faire le tour du lac de Schiffenen, commencez par prendre le bus num\u00e9ro 3 (devant la gare) jusqu\u2019\u00e0 la halte de la Chassote/Etang du Jura. Vous trouverez les indicateurs jaunes du tourisme p\u00e9destre. Suivez la direction de Morat et prenez la route de Chantemerle qui longe l\u2019autoroute. Vous traverserez un pont apr\u00e8s avoir pass\u00e9 sous la voie de chemin de fer. Au giratoire du bas de Granges-Paccot, montez \u00e0 droite jusqu\u2019\u00e0 l\u2019entr\u00e9e du village o\u00f9 vous trouverez un \u00e9criteau avec l\u2019indication \u00abFaye \u00bb et \u00ab Les Ma\u00e7ons \u00bb (\u00e0 gauche). Ce chemin bien d\u00e9gag\u00e9 serpente dans les pr\u00e9s, passe pr\u00e8s de la ferme des Ma\u00e7ons qui descend le long du bois, suit le chemin bord\u00e9 de haies vers Cormagens et La Sonnaz. Ne vous engagez pas sur la route cantonale \u00e0 cet endroit mais suivez plut\u00f4t le chemin empierr\u00e9 qui monte vers la gare de Pensier. Longez le b\u00e2timent et redescendez \u00e0 droite, o\u00f9 vous trouverez la route cantonale, bord\u00e9e d\u2019un trottoir. Traversez cette route et vous vous trouverez sur la route de Barber\u00eache, o\u00f9 vous d\u00e9couvrirez le premier ch\u00e2teau. Passez le village, vous trouverez au virage, le chemin qui m\u00e8ne \u00e0 cette grande et belle demeure de couleur ocre jaune. A un quart d\u2019heure au nord de Barber\u00eache, voici le ch\u00e2teau du Petit Vivy. Vous verrez cette belle b\u00e2tisse en descendant \u00e0 droite au milieu du village. Si vous traversez le ravin vous arriverez au Grand Vivy. En suivant la petite route champ\u00eatre, vous arrivez \u00e0 Kleingurmels. A la sortie Est du village, un raccourci permet d\u2019\u00e9viter la route cantonale et vous am\u00e8ne tout droit sur la cul\u00e9e Nord du barrage de Schiffenen. Apr\u00e8s le camping, prenez \u00e0 gauche vers le village de Schiffenen et le hameau de Schlattli. De l\u00e0 \u00e0 Fribourg, le balisage est sans faille. Traversez la for\u00eat de Brandholz et le hameau de L\u00fcggiwil apr\u00e8s le franchissement de la route cantonale. Apr\u00e8s avoir pass\u00e9 le bois du Birchholz et la ferme de Birch, vous serez dans la zone industrielle de Guin. Descendez par un sentier forestier et gravissez la pente oppos\u00e9e. Poursuivez vers Unterzelg. Un grand panneau signalera votre entr\u00e9e dans la r\u00e9serve naturelle de Guin. Par les sentiers de Chiemiwald rejoignez la route de Raesch. Prenez \u00e0 gauche et aller en direction de la ferme de Unter Balliswil et la voie de chemin de fer. En la longeant, vous arrivez au viaduc de Grandfey et par son passage inf\u00e9rieur r\u00e9serv\u00e9 aux pi\u00e9tons. Le chemin qui longe la voie aboutit \u00e0 l\u2019all\u00e9e des grands arbres qui bordent le parc du ch\u00e2teau de la Poya, aux portes de Fribourg.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 68,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V940/les-grottes-de-la-madeleine\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"10m\",\n    \"name\": \"Les grottes de la Madeleine\",\n    \"description\": \"Les grottes de l&#039;ermitage de la Madeleine \u00e0 R\u00e4sch ont \u00e9t\u00e9 creus\u00e9es dans les falaises, surplombant ainsi le lac artificiel de Schiffenen, un cadre surprenant!\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 69,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V938/tour-en-basse-ville\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"2.8m\",\n    \"name\": \"Tour en Basse-ville\",\n    \"description\": \"Ce parcours adapt\u00e9 aux \u00e9coles et aux familles pour d\u00e9couvrir d&#039;innombrables tr\u00e9sors li\u00e9s \u00e0 l&#039;eau. L&#039;occasion aussi d&#039;entrer dans l&#039;histoire, d&#039;imaginer la navigations sur la Sarine, les m\u00e9tiers d&#039;autrefoiset l&#039;espoir d&#039;apercevoir un saumon...\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 70,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V935/tour-des-3-rivieres\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"11m\",\n    \"name\": \"Tour des 3 rivi\u00e8res\",\n    \"description\": \"Pour suivre la G\u00e9rine, la Gl\u00e2ne ou la Sarine, pour percevoir la pr\u00e9sence des animaux, admirer la vari\u00e9t\u00e9 des v\u00e9g\u00e9taux ou comprendre le travail des hommes qui pr\u00e9servent l&#039;eau et son environnement.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 71,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V930/tour-du-lac-de-perolles\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"8m\",\n    \"name\": \"Tour du lac de P\u00e9rolles\",\n    \"description\": \"Pour comprendre l&#039;histoire, l&#039;influence du lac de P\u00e9rolles, en faire le tour et go\u00fbter \u00e0 sa beaut\u00e9.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 72,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V851/randonnees-a-belfaux\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"m\",\n    \"name\": \"Randonn\u00e9es \u00e0 Belfaux\",\n    \"description\": \"Circuits p\u00e9destres autour du village de Belfaux\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 73,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V1057/tour-de-grolley\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"4.3m\",\n    \"name\": \"Tour de Grolley\",\n    \"description\": \"La commune de Grolley, unie avec les communes de Ponthaux, Belfaux, Misery-Courtion et L\u00e9chelles, a \u00e9labor\u00e9 5 nouveaux sentiers p\u00e9destres balis\u00e9s. Partez \u00e0 la d\u00e9couverte d\u2019endroits surprenants et d\u00e9couvrez-les sous un autre angle.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 74,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V1058/marly-pierrafortscha\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"10m\",\n    \"name\": \"Marly-Pierrafortscha\",\n    \"description\": \"Boucle Marly- Tinterin \u2013 Morvin \u2013 Pierrafortscha \u2013 Granges-sur-Marly \u2013 Marly-le-Grand\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 75,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V1059/sentier-des-sculptures-de-matran\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"16m\",\n    \"name\": \"Sentier des sculptures de Matran\",\n    \"description\": \"Parcourez le sentier des sculptures tout en longeant un petit ruisseau dans le calme de la for\u00eat.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 76,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V1060/sentier-pedestre-de-matran\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"7.5m\",\n    \"name\": \"Sentier p\u00e9destre de Matran\",\n    \"description\": \"Un joli sentier p\u00e9destre de 7.5 km pour d\u00e9couvrir Matran\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 77,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V1061/viajacobi-schwarzenburg-fribourg\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"20m\",\n    \"name\": \"ViaJacobi Schwarzenburg\u2013Fribourg\",\n    \"description\": \"Le chemin traverse le sillon de la Sense, espace de d\u00e9tente de proximit\u00e9 et r\u00e9serve naturelle pris\u00e9s. Apr\u00e8s le pont du Sodbachbr\u00fccke, les nombreux \u00e9l\u00e9ments sacr\u00e9s parsemant le chemin indiquent qu\u2019on a pass\u00e9 la fronti\u00e8re du canton catholique de Fribourg.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 78,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"@additionalType\": \"TravelAction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/V1062/via-jacobi-fribourg-romont\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"distance\": \"30m\",\n    \"name\": \"Via Jacobi Fribourg- Romont\",\n    \"description\": \"La ville de Fribourg, avec ses nombreux liens historiques avec Saint Jacques et le p\u00e8lerinage \u00e0 Saint-Jacques de Compostelle, vaut \u00e0 elle seule le voyage. Le p\u00e8lerinage emprunte le pont de St-Apolline et m\u00e8ne par le paysage vari\u00e9 de la Gl\u00e2ne vers Romont.\"\n}\n        }            ]\n}\n    </script><script src=\"https://apis.google.com/js/client:platform.js?onload=start\" async defer></script><script>\n        function start() {\n          gapi.load('auth2', function() {\n            auth2 = gapi.auth2.init({\n              client_id: '321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com',\n            });\n          });\n        }\n    </script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=explicit\" async defer></script><meta name=\"Identifier-url\" CONTENT=\"http://fribourgregion.ch/\"><meta name=\"generator\" content=\"MyCity tourism software\" /><link rel=\"canonical\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades\" /><link rel=\"alternate\" hreflang=\"en\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/en/GV24/thematic-hiking-tours-and-walks\"><link rel=\"alternate\" hreflang=\"de\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/de/GV24/thematische-wanderungen-und-spaziergaenge\"></head><body class=\"utf\"><script type=\"text/javascript\">\n\tvar CMS = {\n\t    \n\t    \t    'parameters' : {\n\t        'twitter_widget_id' : \"345138998311792641\",\n\t        'latitude' : \"46.737039\",\n\t        'longitude' : \"7.101509\",\n\t        'main_weather_id' : \"25\",\n\t        'site_data_region_only' : \"0\",\n\t    },\n\t    \n\t    \t\t'assets' : {\n\t\t\t'icon-das_simple.png' : \"//static.fribourgregion.ch/c64e3f873a97bb916dd98c0d52a44ca4fec7d9df.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_museums.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b76704c152995d2f9e604abb0ad57e4f246636ff.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_groups_activities.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3f3b51e836952543ae97c71beb6d2c82cf64e03c.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_visits.png' : \"//static.fribourgregion.ch/041d3f2bdaf15d42236b82b210dc4bc6f9783617.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_guestdinner.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e8349baaf4c0e6e9469f4551425b90a0b2c20a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_events.png' : \"//static.fribourgregion.ch/e2326dfa8f67d98f15071589601a8e3014e48854.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e129a4f6db1fbc7f30de8a81fd6cc474892e390.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-airport.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b93a75dc73c5623c45dcee3f51f42ffaf39736a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-me.png' : \"//static.fribourgregion.ch/icon-location-me.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon_cluster.png' : \"//static.fribourgregion.ch/2035919f0b2f96db88fde57fe0be2747cbb06225.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_trail.png' : \"//static.fribourgregion.ch/1771484ad08902a19bf68e3aa399a3da8ee5edaa.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_business.png' : \"//static.fribourgregion.ch/024ee8d6391619011cf70443815fbad138485dab.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_parking.png' : \"//static.fribourgregion.ch/9fd71143d51823f85512e0ca90776b00982618ad.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_info.png' : \"//static.fribourgregion.ch/86ff5332b29928b21f0d0fcea620a7449098303a.png?1511275631\",\n\t\t},\n\t    \n\t    \t\t'reload' : {\n\t\t\t'search' : \"/fr/Z2183/page-de-recherche-reload\",\n\t\t\t'hosting' : \"/fr/Z1767/liste-des-hebergements-reload\",\n\t\t\t'events' : \"/fr/Z1779/liste-des-evenements-reload\",\n\t\t\t'news' : \"/fr/Z1775/liste-des-actualites-reload\",\n\t\t\t'offers' : \"/fr/Z1778/liste-des-offres-reload\",\n\t\t\t'restaurants' : \"/fr/Z1769/liste-des-restaurants-reload\",\n\t\t\t'visits' : \"/fr/Z2188/liste-des-visites-reload\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t\t'favorites' : {\n\t\t    'action.favourite.add' : \"Ajouter aux favoris\",\n\t\t    'action.favourite.delete' : \"Supprimer de vos favoris\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t    'emails' : {\n\t        \t        'share_form' : \"\",\n\t        \n\t        \t        'translations' : {\n\t            'widget.mail.message' : \"widget.mail.message\",\n\t            'widget.mail.message.hello' : \"widget.mail.message.hello\",\n\t            'widget.mail.message.reason' : \"widget.mail.message.reason\",\n\t            'widget.mail.success' : \"widget.mail.success\",\n\t            'widget.mail.fail' : \"widget.mail.fail\"\n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'recommendation' : {\n\t        'recommendation.display.noresult' : \"recommendation.display.noresult\",\n\t    },\n\t    \n\t    'poi' : {\n\t        'category' : {\n\t            'legend_das_event': \"\u00c9v\u00e9nements\",   \n\t            'legend_das_culture': \"Culture / Patrimoine\",   \n\t            'legend_das_loisirs': \"Activit\u00e9s / Loisirs\",   \n\t            'legend_das_transport': \"Transports\",   \n\t            'legend_das_gastronomy': \"Gastronomie / H\u00e9bergement\",   \n\t            'legend_das_info': \"Points d&#039;informations\",   \n\t            'legend_das_poi': \"Points d&#039;int\u00e9r\u00eats\",   \n\t            'legend_das_business': \"Business\",   \n\t            'legend_das_parking': \"Parking\",   \n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'pack' : {\n            'eco': \"Eco tourisme\",   \n            'family': \"Famille\",   \n\t    },\n\t    'pack_url' : 'https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1880/redirection-page-pack',\n\t    \n\t    \t    'teaser' : [\n            {\n                'title' : \"Nos id\u00e9es des randonn\u00e9es d&#039;automne\",\n                'value' : \"/fr/GV64/nos-idees-des-randonnees-d-automne\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Sur les traces de l&#039;histoire\",\n                'value' : \"/fr/GP1220/sur-les-traces-de-l-histoire\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Testez nos recettes r\u00e9gionales\",\n                'value' : \"/fr/GP1221/testez-nos-recettes-regionales\"\n            },\n            {\n                'title' : \"D\u00e9couvrez nos offres forfaitaires !\",\n                'value' : \"/fr/GP1222/decouvrez-nos-offres-forfaitaires\"\n            },\n        ],\n        \n        \n                                            'campaign' : [\n                            {\n                    'campaignId' : \"14\",\n                    'id' : \"44\",\n                    'image' : \"//static.fribourgregion.ch/2a05bebf1f198b3fd71645a5dbb46f1e5acb4e0f.jpg\",\n                    'link' : \"http://www.dzin.ch\"\n                },\n                    ],\n\t};\n</script><div id=\"container\"><nav id=\"nav_shortcut\" class=\"menu_icon vertical Fixed\"><ul class=\"right icon large\"><li><a id=\"btn_account_login\" href=\"#\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right system\" title=\"Mes informations\"><span class=\"image user\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right favorite\" title=\"Mes favoris\"><span class=\"image favorite\"></span></a></li></ul></nav><header id=\"header\" class=\"Fixed\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#help_box\" rel=\"help_msg\" class=\"bg_color_1 tooltip_right button_open_help\" title=\"Aide en ligne\"><span class=\"icon question\"></span></a></ul></nav><nav id=\"nav_main\" class=\"menu_icon right\"><ul class=\"right center icon small\"><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Choisissez votre langue\"><span class=\"image\">FR</span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/GV24\" title=\"\">Fran\u00e7ais</a></li><li><a href=\"/de/GV24\" title=\"\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/GV24\" title=\"\">English</a></li></ul></li><li><a href=\"#search_global_quick\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right button_open_searchbox\" title=\"Recherche\"><span class=\"image search\"></span></a></li><li><a href=\"#menu\" id=\"open_menu\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right\" title=\"Navigation rapide\"><span class=\"image navigation\"></span></a></li></ul></nav><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"large left\"><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">FRIBOURG REGION<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></li><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">Services<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"\" class=\"\">Tourisme d'affaires</a></li></ul></nav><nav id=\"menu\" class=\"mm-menu mm-effect-slide mm-offcanvas\"><div><!-- class=\"mobile_show\" --><div class=\"align_center mobile_show\"><a href=\"#destinations\" class=\"button round bg_color_3\">FRIBOURG REGION</a><div id=\"destinations\" class=\"Panel\"><ul><ul><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></ul></div><a href=\"#services\" class=\"button round bg_color_3\">Services</a><div id=\"services\" class=\"Panel\"><ul><ul class=\"mobile_show\"><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></ul></div><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"Tourisme d'affaires\" class=\"button round bg_color_3\">Tourisme d'affaires</a></div><!--\n        \t<ul><li><a href=\"/fr/\" title=\"\">Page d'accueil</a></li></ul>\n\t\t--><ul><!-- <li class=\"mm-divider\">R\u00e9pertoire</li> --><li><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" title=\"\">Nouveaut\u00e9s</a></li><li><span>H\u00e9bergement</span><ul><li><a href=\"/fr/Z6444/hotels\" title=\"\">H\u00f4tels</a></li><li><a href=\"/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region\" title=\"\">Bed &amp; Breakfast, Chambres d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region\" title=\"\">Appartements de vacances</a></li><li><a href=\"/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region\" title=\"\">H\u00e9bergements collectifs</a></li><li><a href=\"/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes\" title=\"\">Chalets &amp; g\u00eetes de montagnes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3215/hebergements-insolites\" title=\"\">H\u00e9bergements insolites</a></li><li><a href=\"/fr/Z3211/camping\" title=\"\">Campings</a></li><li><a href=\"/fr/Z3438/agritourisme\" title=\"\">Agritourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers\" title=\"\">Auberges de jeunesse &amp; Backpackers</a></li></ul></li><li><span>Activit\u00e9s</span><ul><li><a href=\"https://www.dzin.ch\" title=\"\">R\u00e9servez vos activit\u00e9s en ligne</a></li><li><span>Randonn\u00e9es p\u00e9destres</span><ul><li><a href=\"/fr/GV24\" title=\"\">Randonn\u00e9es th\u00e9matiques &amp; balades</a></li><li><a href=\"/fr/GV23\" title=\"\">Randonn\u00e9es balis\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GV94\" title=\"\">Balades accessibles en poussette</a></li><li><a href=\"/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3831/randonnees-guidees\" title=\"\">Contacts pour randonn\u00e9es accompagn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3661/cartes-de-randonnees\" title=\"\">Cartes de randonn\u00e9es &amp; guides</a></li></ul></li><li><span>Excursions</span><ul><li><a href=\"/fr/GP523\" title=\"\">Excursions nature</a></li><li><span>Parcs naturels &amp; r\u00e9serves naturelles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP508\" title=\"\">Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d\u2019Enhaut</a></li><li><a href=\"/fr/P7280\" title=\"\">Parc naturel du gantrisch</a></li><li><a href=\"/fr/P12818\" title=\"\">La Grande Cari\u00e7aie</a></li><li><a href=\"/fr/P6357\" title=\"\">R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir</a></li><li><a href=\"/fr/P5845\" title=\"\">Centre-Nature de La Sauge</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP1103\" title=\"\">Visites guid\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP519\" title=\"\">Excursions gourmandes</a></li><li><a href=\"/fr/GP521\" title=\"\">Excursions sportives</a></li><li><a href=\"/fr/GP533\" title=\"\">Activit\u00e9s Pluie</a></li></ul></li><li><span>V\u00e9lo, VTT, Roller</span><ul><li><a href=\"/fr/GV27\" title=\"\">V\u00e9lo</a></li><li><a href=\"/fr/GV28\" title=\"\">VTT</a></li><li><a href=\"/fr/GV29\" title=\"\">Roller</a></li><li><a href=\"/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers\" title=\"\">Cartes et guides</a></li><li><a href=\"/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li></ul></li><li><span>Familles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP606\" title=\"\">Sports &amp; loisirs pour les enfants</a></li><li><a href=\"/fr/GP605\" title=\"\">Visites &amp; excursions pour familles</a></li><li><a href=\"/fr/GP607\" title=\"\">Animaux de la ferme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille\" title=\"\">Pique-niquer en famille</a></li></ul></li><li><span>L&#039;eau sous toutes ses formes</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3216/nos-lacs\" title=\"\">Nos lacs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3793/nos-rivieres\" title=\"\">Nos rivi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Nos plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3740/navigation\" title=\"\">Navigation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Nos piscines</a></li><li><a href=\"/fr/GP532\" title=\"\">Activit\u00e9s autour de l&#039;eau</a></li></ul></li><li><span>Shopping</span><ul><li><span>Saveurs &amp; gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/GP305\" title=\"\">Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les March\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/Z3846/centres-commerciaux\" title=\"\">Centres commerciaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/P6013\" title=\"\">Bien-\u00eatre</a></li><li><a href=\"/fr/Z5091/groupes\" title=\"\">Activit\u00e9s pour groupes</a></li><li><a href=\"/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland\" title=\"\">Grand Tour of Switzerland</a></li><li><a href=\"/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours\" title=\"\">D\u00e9couvrez FRIBOURG REGION en 4 jours</a></li></ul></li><li><span>Sports &amp; Loisirs</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3261/sports-nautiques\" title=\"\">Sports nautiques</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3263/peche\" title=\"\">P\u00eache</a></li><li><a href=\"/fr/Z3262/beach-volley\" title=\"\">Beach Volley</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Piscines, wellness</a></li><li><a href=\"/fr/Z3264/tennis-squash-badminton\" title=\"\">Tennis, squash, badminton</a></li><li><a href=\"/fr/Z3265/golf\" title=\"\">Golf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3141/minigolf\" title=\"\">Minigolf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe\" title=\"\">Bobluge, Trottinerbe</a></li><li><a href=\"/fr/Z3268/varappe-escalade\" title=\"\">Varappe, escalade</a></li><li><a href=\"/fr/Z3269/equitation\" title=\"\">Equitation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3140/karting\" title=\"\">Karting</a></li><li><a href=\"/fr/P6887\" title=\"\">Charmey Aventures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3271/skate-park\" title=\"\">Skate Park</a></li><li><a href=\"/fr/Z3272/bowling\" title=\"\">Bowling</a></li><li><a href=\"/fr/Z3274/montgolfiere\" title=\"\">Montgolfi\u00e8re</a></li><li><a href=\"/fr/Z3273/petanque\" title=\"\">P\u00e9tanque</a></li><li><a href=\"/fr/Z3277/nordic-walking-courir\" title=\"\">Nordic Walking, Courir</a></li><li><a href=\"/fr/Z3275/parapente-delta\" title=\"\">Parapente, delta</a></li><li><a href=\"/fr/Z3276/aviation-parachutisme\" title=\"\">Aviation, parachutisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3278/autres-sports\" title=\"\">Autres sports</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP554\" title=\"\">Luges d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3292/buvettes-d-alpage\" title=\"\">Buvettes d&#039;alpage</a></li><li><a href=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" title=\"\">Restaurants</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3847/tables-d-hotes\" title=\"\">Tables d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3294/tea-rooms\" title=\"\">Tea-Rooms</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf\" title=\"\">Brunch</a></li><li><span>Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises\" title=\"\">O\u00f9 trouver nos sp\u00e9cialit\u00e9s?</a></li><li><a href=\"/fr/Z3851/producteurs-locaux\" title=\"\">Producteurs locaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP498\" title=\"\">Recettes r\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP499\" title=\"\">Produits du terroir</a></li><li><a href=\"/fr/GP502\" title=\"\">Fromage</a></li><li><a href=\"/fr/GP501\" title=\"\">Chocolat</a></li><li><a href=\"/fr/Z4010/la-biere\" title=\"\">Bi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">March\u00e9s</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP505\" title=\"\">Activit\u00e9s gourmandes</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf\" title=\"\">Restaurants Gault &amp; Millau</a></li></ul></li><li><span>Sortir</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3296/cinemas\" title=\"\">Cin\u00e9mas</a></li><li><a href=\"/fr/Z3300/bars-clubs\" title=\"\">Bars &amp; clubs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3299/salons-de-jeux\" title=\"\">Salons de jeux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts\" title=\"\">Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts</a></li></ul></li><li><span>Culture &amp; Patrimoine</span><ul><li><span>Architecture et monuments</span><ul><li><a href=\"/fr/GP536\" title=\"\">\u00c9glises et ch\u00e2teaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP537\" title=\"\">Les \u00e9glises autour de Romont</a></li><li><a href=\"/fr/GP538\" title=\"\">Ponts en ville de Fribourg</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP534\" title=\"\">Mus\u00e9es et autres visites</a></li><li><span>Traditions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP894\" title=\"\">D\u00e9salpe</a></li><li><a href=\"/fr/GP543\" title=\"\">Poya</a></li><li><a href=\"/fr/GP544\" title=\"\">Lutte</a></li><li><a href=\"/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages\" title=\"\">Alpage</a></li><li><a href=\"/fr/GP545\" title=\"\">Art traditionnel</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP541\" title=\"\">Contes et l\u00e9gendes</a></li><li><a href=\"/fr/GP540\" title=\"\">Personnalit\u00e9s</a></li></ul></li><li><span>Hiver</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3732/informations-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/GP608\" title=\"\">Nos stations hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP610\" title=\"\">Ski et snowboard</a></li><li><a href=\"/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region\" title=\"\">Raquettes et randonn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP613\" title=\"\">Ski de fond</a></li><li><a href=\"/fr/GP614\" title=\"\">Luge</a></li><li><a href=\"/fr/Z3396/patinage\" title=\"\">Patinage</a></li><li><a href=\"/fr/P26623\" title=\"\">Vitaski</a></li><li><a href=\"/fr/GP895\" title=\"\">Manifestations hivernales \u00e0 FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/P10069\" title=\"\">Loisirs pour tous</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires</span><ul><li><span>Offres forfaitaires avec nuit\u00e9es</span><ul><li><a href=\"/fr/GP784\" title=\"\">Offres interr\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/GP736\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP735\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires sans nuit\u00e9e</span><ul><li><a href=\"/fr/GP738\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP737\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li></ul></li><li><span>Transports touristiques</span><ul><li><a href=\"/fr/GP620\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques \u00e9t\u00e9</a></li><li><a href=\"/fr/GP619\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP621\" title=\"\">Avions et h\u00e9licopt\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/P5373\" title=\"\">Funiculaire de Fribourg</a></li><li><span>Bateaux</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3435/compagnies-privees\" title=\"\">Compagnies priv\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3433/service-regulier\" title=\"\">Service r\u00e9gulier</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP618\" title=\"\">Cal\u00e8ches</a></li><li><a href=\"/fr/GP617\" title=\"\">Petits trains touristiques</a></li><li><a href=\"/fr/GP616\" title=\"\">Trains</a></li></ul></li><li><span>\u00c9v\u00e9nements &amp; Expositions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" title=\"\">Calendrier des manifestations</a></li><li><a href=\"/fr/GP877\" title=\"\">Manifestations principales</a></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les march\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/GP896\" title=\"\">Cin\u00e9ma Open Air</a></li><li><a href=\"/fr/GP1877\" title=\"\">Festivals</a></li></ul></li><li><span>Acc\u00e8s</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li><li><span>Voyager avec un handicap</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr\" title=\"\">Voyager en train et bus</a></li><li><a href=\"/fr/Z3595/restaurants-accessibles\" title=\"\">Restaurants accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap\" title=\"\">Organisations</a></li><li><a href=\"/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles\" title=\"\">Mus\u00e9es et visites accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3594/hotels-accessibles\" title=\"\">H\u00f4tels accessibles</a></li></ul></li></ul></li></ul></div></nav><figure id=\"logo\" class=\"logo\"><span class=\"image\"><a href=\"/fr/\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/4002037ee1cff73e6dfab7e88ebe7f6527f844a0.png?1511275631\" alt=\"logo Randonn\u00e9es th\u00e9matiques et balades - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"responsive\"></a></span><span class=\"slogan align_left\">Bienvenue !</span></figure></div><div class=\"clearfix\"></div></div></header><div id=\"content\"><div id=\"loading\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div class=\"slideshow\"><div id=\"bubble_slider\"></div><div class=\"slider\" id=\"slider\"><div class=\"slide\"><img class=\"lazy-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21139/9ba2e4ce87b352dbad603de8e5363a90451286b6_2000.jpg\"><div class=\"slide-copyright\"><p>CreationPhoto_Aur\u00e9lieFelli</p></div></div></div></div><div class=\"background\"><div class=\"page\"><div class=\"container_12\"><section class=\"grid_12\"><article class=\"box_article\" data-id=\"24\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><nav class=\"menu_icon icon_list no_margin\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#map\" class=\"bg_color_3 round tooltip scrollto\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"image map\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z3180/page-d-impression-groupe-de-visite-ne-pas-effacer?group=24\" target=\"_blank\" class=\"bg_color_3 tooltip round\" title=\"Imprimer la page\"><span class=\"image print\"></span></a></li><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Partager\"><span class=\"image share\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"https://www.facebook.com/share.php?v=4&amp;src=bm&amp;u=https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades&amp;t=Randonn\u00e9es th\u00e9matiques et balades - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span></a></li><li><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=Randonn\u00e9es th\u00e9matiques et balades - Fribourg R\u00e9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Twitter\"><span class=\"icon twitter\"></span></a></li><li><a href=\"https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades&amp;title=Randonn\u00e9es th\u00e9matiques et balades - Fribourg R\u00e9gion&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Linkedin\"><span class=\"icon linkedin\"></span></a></li><li><a href=\"http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades&title=Randonn\u00e9es th\u00e9matiques et balades - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Weibo\"><span class=\"icon weibo\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGV24%2Frandonnees-thematiques-et-balades\" class=\"button_iframe\" title=\"Envoyer par email\"><span class=\"icon mail\"></span></a></li></ul></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div><h1 class=\"title\">Randonn\u00e9es th\u00e9matiques et balades</h1></div></div></article></section><section id=\"trails_loader\" class=\"grid_12\"><article id=\"visit_thumb_221\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/43662/5306b0de3638415a4177515ce803db073fe18ac0_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4558')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V221/sentier-des-pauvres\" title=\"Sentier des pauvres\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier des pauvres</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_1023\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/42941/d789402305286cd6c93a914642faed656627f6f6_COVER.JPG')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5110')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V1023/sentier-botanique-forestier-du-gibloux\" title=\"Sentier Botanique Forestier du Gibloux\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier Botanique Forestier du Gibloux</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_225\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17157/5ccba99ce7fb586449dcefd6af92d042ead4ab84_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6017')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V225/sentier-des-fromageries\" title=\"Sentier des fromageries\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier des fromageries</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_226\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/23852/314d5234b5d717d20822a0058e17c1a5c872bcb7_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('10236')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V226/sentier-des-comtes\" title=\"Sentier des Comtes\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier des Comtes</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h45min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Moyen\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_227\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17161/400d16d17d2dae244dc9e5b63acb2ee21b4f56b8_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6655')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V227/sentier-des-sorcieres\" title=\"Sentier des sorci\u00e8res\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier des sorci\u00e8res</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h45min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_228\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17162/f90f6a51f1e0223c7b87082d6d46a3ffbee15b77_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('10231')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V228/sentier-agricole-charmey-la-valsainte\" title=\"Sentier agricole Charmey - La Valsainte\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier agricole Charmey - La Valsainte</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h30min  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_229\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17163/9e3971bf61e30a611a4f91c20a701a5e1d2fba57_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('10231')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V229/sur-les-traces-des-tavillonneurs\" title=\"Sur les traces des tavillonneurs\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sur les traces des tavillonneurs</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_233\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17179/59da60ab450fa1b58811a3dc3c5a5a4c61ab2b7e_COVER.JPG')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5995')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V233/sentier-botanique-moleson\" title=\"Sentier botanique Mol\u00e9son\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier botanique Mol\u00e9son</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_234\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17180/00be4dbf29a044e56c42d2c9d33862b2cd25e9b5_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5995')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V234/la-vudalla\" title=\"La Vudalla\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Vudalla</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h55min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_237\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17239/b90fd46d66ac82cdf9a0f1579de93328864604a1_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9503')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V237/au-pays-des-legendes-de-la-gruyere\" title=\"Au pays des L\u00e9gendes de La Gruy\u00e8re\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Au pays des L\u00e9gendes de La Gruy\u00e8re</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        4h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_238\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17240/6cae70cf394b2cfa676b5f99a2ed7f558d9e9044_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9493')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V238/parcours-decouverte-architecture-rurale\" title=\"Parcours d\u00e9couverte &quot;Architecture rurale&quot;\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Parcours d\u00e9couverte &quot;Architecture rurale&quot;</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_239\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17241/3532f0ecee7c727b840e07d7dd11a8186ea344d7_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4570')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V239/chemin-d-experience-de-jaun\" title=\"Chemin d&#039;exp\u00e9rience de Jaun\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin d&#039;exp\u00e9rience de Jaun</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_240\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/22207/70800a7bc9c0d2d9650226c24d516dc2ae682513_COVER.JPG')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4584')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V240/sentier-botanique-de-jaun\" title=\"Sentier Botanique de Jaun\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier Botanique de Jaun</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        40min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_241\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17243/be3e50968ee9695da4ce29d428841aa07c4bf200_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6334')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V241/sentier-geologique-des-gastlosen\" title=\"Sentier g\u00e9ologique des Gastlosen\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier g\u00e9ologique des Gastlosen</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_242\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17253/47ef1f7f5a59972f3adff0b48323125a19037d76_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6657')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V242/sentier-des-decouvertes-de-marsens-vuippens\" title=\"Sentier des d\u00e9couvertes de Marsens-Vuippens\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier des d\u00e9couvertes de Marsens-Vuippens</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_243\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17254/9b80c0ed54228f4a5aa71c9770c410203ac72c4d_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6657')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V243/sentier-sylvicole-du-parc-d-humilimont\" title=\"Sentier sylvicole du parc d\u2019Humilimont\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier sylvicole du parc d\u2019Humilimont</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_245\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17256/e85d9cb334d19b3747a2c55df8a57fd8c5a59c41_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('7411')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V245/chemin-des-sculptures\" title=\"Chemin des sculptures\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin des sculptures</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_246\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12711/d61523393f3b7ef79f882f4b5e569d5d5a471825_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5110')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V246/sentier-de-la-tour-du-gibloux\" title=\"Sentier de la Tour du Gibloux\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier de la Tour du Gibloux</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        45min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_248\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/17303/1014f934f9d9add16f7b6a944e4100fe79549d2b_COVER.JPG')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4553')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V248/sentier-panoramique\" title=\"Sentier Panoramique\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier Panoramique</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        4h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez exigeant\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_249\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/17310/b5299fb142c0ec3c159aa8022f37c5361a5f2963_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4553')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V249/sentier-petit-gourmand\" title=\"Sentier Petit Gourmand\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier Petit Gourmand</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_250\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/17325/4c3b234f0ce59035b3b658e843f84023817a6fae_COVER.JPG')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4553')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V250/sentier-des-bucherons\" title=\"Sentier des B\u00fbcherons\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier des B\u00fbcherons</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_268\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/18148/5305c831a4539ab651fc357ffa142b7a39331c2a_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6018')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V268/les-gorges-de-la-jogne\" title=\"Les Gorges de la Jogne\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Les Gorges de la Jogne</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h10min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_269\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17776/83a91de8bd2e1f04f64e6f048299fc340e4dd2e0_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5080')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V269/de-chateau-en-chateau\" title=\"De ch\u00e2teau en ch\u00e2teau\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">De ch\u00e2teau en ch\u00e2teau</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h40min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_271\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/30395/2fdcd4ffe598139073dd52f4d0fd9c5edd0a5ebe_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6644')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V271/chemin-du-gruyere\" title=\"Chemin du Gruy\u00e8re\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin du Gruy\u00e8re</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h10min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_292\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17973/52d0e618c4f872a8ae417cdf152812206dfbeef0_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9493')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V292/sentier-agro-sylvicole\" title=\"Sentier agro-sylvicole\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier agro-sylvicole</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_293\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17998/749bf70c5be6c40d35f2047c04a22ab8c2e8863a_COVER.JPG')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6698')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V293/a-la-decouverte-de-la-foret-de-bouleyres\" title=\"A la d\u00e9couverte de la for\u00eat de Bouleyres\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">A la d\u00e9couverte de la for\u00eat de Bouleyres</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_302\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/52139/dc4d7c5790cee9ff116fb1207c616f96070f81df_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('8148')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V302/decouvrez-le-centre-historique-de-bulle\" title=\"D\u00e9couvrez le centre historique de Bulle\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">D\u00e9couvrez le centre historique de Bulle</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_316\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/20284/070df60a161def80bce9b4efc0bb6c1e69cf1172_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9489')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V316/parcours-vita-chatel-st-denis\" title=\"Parcours Vita Ch\u00e2tel-St-Denis\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Parcours Vita Ch\u00e2tel-St-Denis</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        50min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_318\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14829/9cb54277cdf89e85bb00aa1ae121e40f92351316_COVER.jpeg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6684')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V318/sentier-a-tire-d-ailes\" title=\"Sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot;\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot;</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_320\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('8436')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V320/parcours-balises-nordic-walking\" title=\"Parcours balis\u00e9s Nordic Walking\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Parcours balis\u00e9s Nordic Walking</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Moyen\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_325\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25061/907ecdb630ef63dcdcb19b23eb75fa0baf0f65dc_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4637')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V325/sentier-viticole\" title=\"Sentier viticole\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier viticole</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_796\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/22168/29ee3127ef791768cc4c1ba51139fc2c5f55fdca_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6043')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V796/sentier-de-l-eau\" title=\"Sentier de l&#039;eau\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier de l&#039;eau</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        45min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_804\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/23355/ece6f3d78f74190bb817891450d3a8431fb23d60_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('11386')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V804/sentier-de-galmeline\" title=\"Sentier de Galmeline\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier de Galmeline</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_809\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17904/deb1739e9a07ef62207c38e56e8e9a8beaccc2bd_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('10231')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V809/via-le-gruyere-aop\" title=\"Via Le Gruy\u00e8re AOP\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Via Le Gruy\u00e8re AOP</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t          \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Moyen\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_821\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27285/fbcde6e33125ad4d2f0c220d0d67336ec263d531_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('12324')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V821/au-pays-des-comtes-de-savoie\" title=\"Au Pays des Comtes de Savoie\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Au Pays des Comtes de Savoie</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        6h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez exigeant\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_822\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13711/0264d80b66f1b189b160abb34e12169563c6b140_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('12307')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V822/sur-les-pas-de-marguerite-bays-grand-parcours\" title=\"Sur les pas de Marguerite Bays - Grand parcours\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sur les pas de Marguerite Bays - Grand parcours</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Moyen\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_823\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13711/0264d80b66f1b189b160abb34e12169563c6b140_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('12307')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V823/sur-les-pas-de-marguerite-bays-petit-parcours\" title=\"Sur les pas de Marguerite Bays - Petit parcours\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sur les pas de Marguerite Bays - Petit parcours</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_824\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/21252/7d66b2da60111b2d5960994047f4ac733df74d1e_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('12324')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V824/balade-sur-les-remparts\" title=\"Balade sur les remparts\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Balade sur les remparts</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        45min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_825\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/46287/8ac25282c1473b4a90941e07a0ad60fb7d733a94.pdf')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('13062')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V825/balades-a-rue-intra-muros\" title=\"Balades \u00e0 Rue Intra-muros\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Balades \u00e0 Rue Intra-muros</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_828\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/28785/08f023a357fcd1dadf50ef567e54228b4c68441b_COVER.JPG')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('6069')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V828/balade-oenotouristique-interactive-du-vully\" title=\"Balade oenotouristique interactive du Vully\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Balade oenotouristique interactive du Vully</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Moyen\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_831\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27285/fbcde6e33125ad4d2f0c220d0d67336ec263d531_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5828')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V831/le-sentier-du-vitrail\" title=\"Le sentier du vitrail\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le sentier du vitrail</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        4h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Moyen\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_843\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27854/f5c104599c976680741edd3e6a99437b2e6c1b3d_COVER.JPG')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('12660')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V843/balade-historique\" title=\"Balade historique\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Balade historique</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_857\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  romont\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13009/b3ac58081a34857c9fbc570ba98f9a5d004f6128_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5522')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V857/le-sentier-des-fees\" title=\"Le Sentier des F\u00e9es\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Sentier des F\u00e9es</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_902\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/15529/5b6c098c8c6b176084dc52eda5ed5a4a76c34da5_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4664')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V902/schwarzsee-le-sentier-riggli\" title=\"Schwarzsee - Le sentier Riggli\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Schwarzsee - Le sentier Riggli</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_846\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  schwarzsee\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/16318/8a48b3417e6fc64460c842ad116d5805e8de020e_COVER.JPG')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('4622')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V846/schwarzsee-sentier-de-la-sorciere\" title=\"Schwarzsee - Sentier de la sorci\u00e8re\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Schwarzsee - Sentier de la sorci\u00e8re</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h20min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_1010\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  paccots\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28983/ece0f6b0e30830bd0b3137b347154b652194400b_COVER.png')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5667')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V1010/sentier-de-l-epicurien\" title=\"Sentier de l&#039;Epicurien\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier de l&#039;Epicurien</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_987\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/42704/b61a88256719c2fb0d4e9181e749edaa08630f55_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5373')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V987/parcours-du-golf-urbain\" title=\"Parcours du golf urbain\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Parcours du golf urbain</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h30min  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_289\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12936/17c9743fcff0d7e0923b6c345701aa915955451d_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9650')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V289/tour-de-ville-en-petit-train-touristique\" title=\"Tour de ville en Petit Train touristique\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tour de ville en Petit Train touristique</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_943\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20474/c3c9f9c288e880955bdeb66f88b952e1285cd0c4_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('11800')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V943/grangeneuve-la-tuffiere-hauterive\" title=\"Grangeneuve \u2013 La Tuffi\u00e8re \u2013 Hauterive\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Grangeneuve \u2013 La Tuffi\u00e8re \u2013 Hauterive</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h30min  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_944\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/24771/5302c2e08d6570afdc228f264e50d0f2fe4fcc33_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5372')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V944/fribourg-verdilloud-piamont-autafond\" title=\"Fribourg \u2013 Verdilloud \u2013 Piamont \u2013 Autafond\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Fribourg \u2013 Verdilloud \u2013 Piamont \u2013 Autafond</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h45min  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_947\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/23245/8b02fbb2ab787655f7c3cc1364f14d75f5920b6b_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('8290')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V947/le-sentier-ritter-la-maigrauge-vieille-ville\" title=\"Le Sentier Ritter \u2013 La Maigrauge \u2013 Vieille-Ville\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Sentier Ritter \u2013 La Maigrauge \u2013 Vieille-Ville</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h30min  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_983\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/35449/133cda36c871e676803b2d18d8bd5ef3dda63a63_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('8036')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V983/fribourg-laupen-au-fil-de-la-sarine\" title=\"Fribourg -Laupen au fil de la Sarine\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Fribourg -Laupen au fil de la Sarine</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h30min  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_140\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/47220/352e8d44340d3d59afbc497e591284753ac20046_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('8254')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V140/visites-guidees-pour-groupes\" title=\"Visites guid\u00e9es pour groupes\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Visites guid\u00e9es pour groupes</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h30min  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_939\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27923/3e7dfaea89fe97635a76a69e1e535fe8f6eb8427_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('8418')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V939/vallee-du-gotteron\" title=\"Vall\u00e9e du Gott\u00e9ron\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Vall\u00e9e du Gott\u00e9ron</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        4h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_288\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/13192/52fc13f3c80141670b4b4fc9cf9919b89da82a0c_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5445')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V288/visite-guidee-de-la-cathedrale-st-nicolas\" title=\"Visite guid\u00e9e de la Cath\u00e9drale St-Nicolas\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Visite guid\u00e9e de la Cath\u00e9drale St-Nicolas</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_290\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/13216/f4c693b867f9dc17170ce992aff5e408f2388816_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9650')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V290/visite-du-pont-de-la-poya\" title=\"Visite du Pont de la Poya\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Visite du Pont de la Poya</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_291\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/13220/01d929e76c072b0aff6229d79538da3884838f66_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('8255')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V291/les-visites-legendaires\" title=\"Les visites l\u00e9gendaires\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Les visites l\u00e9gendaires</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_798\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25269/801d98ba6e7768814bbe015a6e0bbbc9fb0ff2f1_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('8255')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V798/fribourg-au-fil-de-l-eau\" title=\"Fribourg - au fil de l&#039;eau\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Fribourg - au fil de l&#039;eau</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_989\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25274/3932ebc58dd219975d963a5fc4bffe765d42ce21_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9650')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V989/circuit-touristique\" title=\"Circuit touristique\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Circuit touristique</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_993\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/21259/850ba2f1c58728689739b49e406cb29fc5649216_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9539')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V993/randonnee-de-fribourg-a-morat\" title=\"Randonn\u00e9e de Fribourg \u00e0 Morat\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Randonn\u00e9e de Fribourg \u00e0 Morat</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h40min  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_992\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/12760/3845dc62c2f6213dcd7d23156b10616d3b118ff1_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5155')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V992/parcours-wwf\" title=\"Parcours WWF\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Parcours WWF</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h30min  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_991\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/26754/e8549c3de6ea4bbbb2258e603455fba4b95be9c3_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5150')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V991/balade-des-musees\" title=\"Balade des mus\u00e9es\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Balade des mus\u00e9es</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h20min  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_990\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25304/90bf0676680e08727c2d9e6e394a5a8fe13caf8b_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9588')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V990/entre-pierre-et-racine\" title=\"Entre pierre et racine\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Entre pierre et racine</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_988\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/20468/0bdcc1daabce94afd1af045f290bb869950fe276_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9584')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V988/sentier-des-sens-et-des-sons\" title=\"Sentier des sens et des sons\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier des sens et des sons</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_986\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/44852/68589ff38cf6d9be4dc400caa0e2d1de1dc08016_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('19953')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V986/fribourg-et-ses-escaliers\" title=\"Fribourg et ses escaliers\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Fribourg et ses escaliers</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_946\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25307/b24615e926536c81ade62c5a5e45a11e365f71d3_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9592')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V946/le-sentier-planetaire-de-marly\" title=\"Le Sentier Plan\u00e9taire de Marly\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Sentier Plan\u00e9taire de Marly</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h30min  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_945\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/46031/51ad79409228b2de1b37f0ead2648644d852afde_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('7263')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V945/le-tour-du-lac-de-schiffenen\" title=\"Le tour du lac de Schiffenen\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le tour du lac de Schiffenen</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h45min  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_940\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/33371/80134927c2f9c978c5410bf5b7c94d020448bfe6_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('15411')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V940/les-grottes-de-la-madeleine\" title=\"Les grottes de la Madeleine\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Les grottes de la Madeleine</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_938\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/27923/3e7dfaea89fe97635a76a69e1e535fe8f6eb8427_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('8654')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V938/tour-en-basse-ville\" title=\"Tour en Basse-ville\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tour en Basse-ville</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_935\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/23225/0aad80f4dfff239de2917c0adb4e120621c62410_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('5155')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V935/tour-des-3-rivieres\" title=\"Tour des 3 rivi\u00e8res\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tour des 3 rivi\u00e8res</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h15min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_930\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/29350/94cab5a2fae442c7a81dad2ffbf41667be4e0a74_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('16496')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V930/tour-du-lac-de-perolles\" title=\"Tour du lac de P\u00e9rolles\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tour du lac de P\u00e9rolles</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Assez facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_851\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/44801/827dbd1e559d3b590aeb996dcfbbd5616cd9b627_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9572')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V851/randonnees-a-belfaux\" title=\"Randonn\u00e9es \u00e0 Belfaux\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Randonn\u00e9es \u00e0 Belfaux</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h30min  \n    \t\t\t        \t\n    \t\t\t\t\t\t\t\t / Difficult\u00e9 : Facile\n\t\t\t\t\t\t    \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_1057\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/29347/ee45cd1d87781bbdcfffead9f23f2e3ea870301a_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9590')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V1057/tour-de-grolley\" title=\"Tour de Grolley\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tour de Grolley</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        1h5min  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_1058\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/44812/cf52a0901be122498b9ac71aff2b52d5f1ab47b3_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9592')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V1058/marly-pierrafortscha\" title=\"Marly-Pierrafortscha\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Marly-Pierrafortscha</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        3h  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_1059\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/29348/05c75d264db3b253a8ab8d3e14b42f36d10c9798_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9593')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V1059/sentier-des-sculptures-de-matran\" title=\"Sentier des sculptures de Matran\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier des sculptures de Matran</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_1060\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/29348/05c75d264db3b253a8ab8d3e14b42f36d10c9798_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('9593')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V1060/sentier-pedestre-de-matran\" title=\"Sentier p\u00e9destre de Matran\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier p\u00e9destre de Matran</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        2h  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_1061\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/46030/2eee387e4c1a336c0eb5bfe2be62a46391137b5e_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('8646')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V1061/viajacobi-schwarzenburg-fribourg\" title=\"ViaJacobi Schwarzenburg\u2013Fribourg\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">ViaJacobi Schwarzenburg\u2013Fribourg</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        5h20min  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><article id=\"visit_thumb_1062\" class=\"grid_3 hgrid_3 square thumbnail  fribourg\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/18738/1c47a71bb91b899262d9a189863ece8a39961efa_COVER.jpg')\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:locateOnMap('8646')\" class=\"bg_color_2 button_icon round tooltip\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"icon pin\"></span></a><a href=\"#\" class=\"bg_color_2 button_icon large rounded\"><span class=\"icon trail\"></span></a></p><a href=\"/fr/V1062/via-jacobi-fribourg-romont\" title=\"Via Jacobi Fribourg- Romont\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Via Jacobi Fribourg- Romont</h3><p class=\"city\">\n    \t\t\t            \t\t\t        7h45min  \n    \t\t\t            \t\t\t    </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><div class=\"clearfix\"></div><div class=\"clearfix\"></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><section id=\"map\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div id=\"loading_map\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><figure id=\"map-canvas\"><div id=\"map-container\"></div><div id=\"map-control\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_left\"><div id=\"map-geolocate\"><span class=\"icon geolocate\"></span></div></div><div class=\"control_right\"><div id=\"map-zoom-out\"><span class=\"icon zoom_out\"></span></div><div id=\"map-zoom-in\"><span class=\"icon zoom_in\"></span></div></div></div></div></div></div><div id=\"map-control-type\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_top_right\"><div id=\"map-type-roadmap\">plan</div><div id=\"map-type-sattelite\">satellite</div></div></div></div></div></div></figure></section><div id=\"recommendations\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><header class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><h2 class=\"recommendation title\">Laissez-vous inspirer...</h2><nav id=\"nav_das_filter\" class=\"menu_icon  legends center\"><ul class=\"icon large\"><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_groups_activities\" title=\"Affichez les activit\u00e9s loisirs\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span><span class=\"legend\">Activit\u00e9s / Loisirs</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_museums\" title=\"Affichez les activit\u00e9s culture et patrimoine\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_culture\"></span><span class=\"legend\">Culture / Patrimoine</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-utf_gastronomy\" title=\"Affichez les activit\u00e9s gastronomiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span><span class=\"legend\">Gastronomie / H\u00e9bergement</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_visits\" title=\"Affichez les transports touristiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_transport\"></span><span class=\"legend\">Transports</span></a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div></div><span id=\"reload_recommendations\" class=\"load_recommendations\"></span></header><section id=\"recommendations_loader\" class=\"grid_12\"><div id=\"recommendations_page\" data-value=\"0\"></div><div id=\"recommendations_block\"><div id=\"loading_recommendations\" class=\"search_loader\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div id=\"results_recommendations\" class=\"grid_12\"><div class=\"clearfix\"></div></div><div id=\"results_recommendationsDefault\"><div class=\"clearfix\"></div></div><script id=\"template-poi-square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail square {$color_owner}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img class=\"lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"{$poi.cover_image}\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($pack.value|default:'') != ''}\n                        <a href=\"{$pack.url}\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$pack.title}\"><span class=\"icon {$pack.value}\"></span></a>\n                    {/if}\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3>\n                        \n                        {if ($poi.city|default:'') != '' or ($poi.location|default:'') != '' or (($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != '')}\n                    \t    <p class=\"city\" {if ($poi.location|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"location\"{else if ($poi.city|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"city\"{/if}>\n                    \t        {if ($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != ''}\n                                    {if $start_date == $end_date}\n                                        {$start_date}\n                                    {else}\n                                        {$start_date} - {$end_date}\n                                    {/if}\n                                    <br>\n                                {/if}\n                                {if ($poi.location|default:'') != ''}{$poi.location}{else if ($poi.city|default:'') != ''}{$poi.city}{/if}\n                            </p>\n                        {/if}\n                    \n                    </blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-poi-cover\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail cover bg_color_2 {$color_owner|default:''}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$poi.cover_image}')\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right bg_color_2 button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-teaser\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><nav id=\"teaser\" class=\"teaser grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} teaser\"><div class=\"spacer\"><a href=\"{$value}\" class=\"shortcut_system load_teaser\" data-value=\"{$value}\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend no_icon\"><h5 class=\"title\">{$slogan}</h5></div></div></a></div></nav></script><script id=\"template-ambassador_square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article class=\"ambassador bg_color_0 grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"content\">{$ambassador.text}</div><div class=\"header\"><div class=\"user\">{$ambassador.user}</div><div class=\"city\">{$ambassador.city}</div></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-tweet\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"tweet {if ($tweet.image|default:'') != ''}media{/if} grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><div class=\"spacer\">\n\t\t\t    {if ($tweet.image|default:'') != ''}\n                    <figure class=\"image\"><a href=\"{$tweet.image}\"  class=\"button_photo left button_icon round xlarge\"><span class=\"image\" style=\"background-image:url('{$tweet.image}');\"><span class=\"icon media\"></span></span></a></figure>\n                {/if}  \t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"content\">{$tweet.text}</div><div class=\"header\"><nav class=\"nav\"><a href=\"{$tweet.link}\" class=\"button_icon round border bg_color_0\"><span class=\"icon arrow_right\"></span></a></nav><div class=\"username\"><span class=\"icon twitter\"></span>{$tweet.user_name}</div><div class=\"date\">{$tweet.date}</div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></div></script><script id=\"template-design\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div></script><script id=\"template-ad\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"ad_{$id}\" class=\"mycity_ad thumbnail  grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><a href=\"{$link}\" class=\"area mycity_ad_link\" data-id=\"{$id}\" data-campaign=\"{$campaignId}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$image}')\"></div><div class=\"clearfix\"></div></div></a></article></script><div class=\"clearfix\"></div><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer center\"><div class=\"inner\"><div id=\"div_recommendations\"><div class=\"separator horizontal\"></div><nav id=\"nav_recommendations\"><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations left\" title=\"Pr\u00e9c\u00e9dente\"><span class=\"image back\"></span></a><h2>Plus de suggestions</h2><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations right\" title=\"Suivante\"><span class=\"image next\"></span></a></nav></div><div class=\"separator horizontal\"></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n                    var recommendations_group_left = {\n            \"id\": 1224,\n            \"region\": 1224,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\",\n            \"url\": \"/fr/GP1224/nos-manifestations-principales\",\n            \"name\": \"Nos manifestations principales\"\n        };\n                        var recommendations_group_right = {\n            \"id\": 1225,\n            \"region\": 1225,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29184/2a079c889bd8227f794b11d0c629d565813d88fe_COVER.jpg\",\n            \"url\": \"/fr/GP1225/nos-excursions-d-automne\",\n            \"name\": \"Nos excursions d&#039;automne\"\n        };\n    </script></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><div id=\"widgets\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><div id=\"widgets_loader\"><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"booking_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"bookingcom\" action=\"https://www.booking.com/searchresults.html\" method=\"get\" target=\"_blank\"><input type=\"hidden\" name=\"aid\" value=\"1173910\"><input type=\"hidden\" name=\"radius\" value=\"10\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><input type=\"hidden\" name=\"selected_currency\" value=\"CHF\"><input type=\"hidden\" name=\"do_availability_check\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"dest_type\" value=\"city\"><input type=\"hidden\" name=\"idf\" value=\"\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"booking\">R\u00e9servation en ligne</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_from\" id=\"date_from\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_to\" id=\"date_to\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"dest_id\"><option value=\"666\">Destinations</option><option value=\"3819\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"-2552078\">Fribourg</option><option value=\"3167\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"900055700\">Schwarzsee</option><option value=\"-2551944\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"900039339\">Les Paccots</option><option value=\"-2553839\">Romont</option></select></span></dd></dl><div style=\"display: none;\"><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"group_adults\">Pers.</label><input type=\"text\" name=\"group_adults\" value=\"1\" size=\"2\" maxlength=\"2\" style=\"width: 20%\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"withoutdate\">Pas de date</label><input type=\"checkbox\" name=\"withoutdate\" value=\"on\" style=\"display: inline-block;\"></dd></dl></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z1760/liste-hosting\" method=\"get\"><input type=\"hidden\" name=\"number_adult\" value=\"2\"><input type=\"hidden\" name=\"number_child\" value=\"0\"><input type=\"hidden\" name=\"date_unknown\"  value=\"1\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Liste d'h\u00e9bergements</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"0\">Types</option><option value=\"293\">H\u00f4tels</option><option value=\"294\">Bed and Breakfast, chambres d&#039;h\u00f4tes</option><option value=\"295\">Appartements de vacances</option><option value=\"296\">Chalets, g\u00eetes de montagnes</option><option value=\"297\">Campings</option><option value=\"298\">H\u00e9bergements insolites</option><option value=\"299\">H\u00e9bergements collectifs</option><option value=\"301\">Auberge de jeunesse, Backpackers</option><option value=\"302\">Aventure sur la paille - Agrotourisme</option></select></span></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"restaurants_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget restaurants align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image restaurants\"></span></div><form id=\"restaurant_widget\" action=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" method=\"get\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des restaurants</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option>Types</option><option value=\"305\">Specialit\u00e9s fribourgeoises</option><option value=\"306\">Cuisine de saison</option><option value=\"307\">Cuisine italienne</option><option value=\"309\">Cuisine asiatique</option><option value=\"310\">Cuisine du monde</option><option value=\"311\">Fast-food</option><option value=\"312\">Cuisine sans gluten</option><option value=\"308\">Restaurants classifi\u00e9s</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destination\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><div class=\"grid_3 hgrid_3\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 event\"></span><span class=\"legend\">Calendrier des \u00e9v\u00e9nements</span></a></div></div><section id=\"news_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget listing_element align_center bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"slider_widget\"><a id=\"slider_event_287\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"287\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/51457/cb5f2a6a1476ac82a0868fa95033aaceb8537ac9_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">18/10/2017</p><h5 class=\"title\">3\u00e8me semaine de la Valeur</h5></div></a><a id=\"slider_event_148\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"148\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25174/c9a8cb2278fe18b654f5112d9f2ff430552281b2_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">25/10/2017</p><h5 class=\"title\">Magic Pass</h5></div></a><a id=\"slider_event_133\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"133\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17795/98ced2223d2925c645f4a2f99cda2f1f87e29ead_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">11/11/2017</p><h5 class=\"title\">Fermeture des Gorges de la Jogne</h5></div></a><a id=\"slider_event_327\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"327\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/52707/0fbce3c2efe3cf1da23f4f4dcd16485203a56b8f_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">15/11/2017</p><h5 class=\"title\">Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 !</h5></div></a><a id=\"slider_event_267\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"267\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/49677/d594f45692798ff9e379744ff32dfd7a8bd14313_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">17/11/2017</p><h5 class=\"title\">Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res</h5></div></a></div><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" class=\"bx-more bg_color_1 button_icon round border\"><span class=\"icon more\"></span></a></div></section><div class=\"grid_2 hgrid_2\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1761/social-hub\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 socialhub\"></span><span class=\"legend\">R\u00e9seaux sociaux</span></a></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image trail\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z2187/liste-des-visites\" method=\"GET\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des randonn\u00e9es</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"\">Types</option><option value=\"UFT_randonnee_facile\">Randonn\u00e9e facile</option><option value=\"UFT_randonnee_moyen\">Randonn\u00e9e moyenne</option><option value=\"UFT_randonnee_exigeant\">Randonn\u00e9e exigeante</option><option value=\"UFT_randonnee_aller_simple\">Aller simple</option><option value=\"UFT_randonnee_circuit\">Circuit</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destinations\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"webcam_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image webcam\"></span></div><form id=\"webcam\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"webcam\">Webcams</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"webcam\"><option>Destinations</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//s3.amazonaws.com/static.4amcloud.net/medias/FR/index2017_01.html\" data-title=\"Fribourg - Vieille Ville\">Fribourg - Vieille Ville</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://morat.roundshot.com\" data-title=\"Murten - Schloss\">Murten - Schloss</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lagruyere.roundshot.com/\" data-title=\"Gruy\u00e8res\">Gruy\u00e8res</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/90.jpg\" data-title=\"Plage de Portalban\">Plage de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/91.jpg\" data-title=\"Port de Portalban\">Port de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/92.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/93.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam2.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Ch\u00e2teau\">Bulle - Ch\u00e2teau</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam1.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Grand Rue\">Bulle - Grand Rue</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/96.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - Plan Francey\">Mol\u00e9son - Plan Francey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/97.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - sommet\">Mol\u00e9son - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/98.jpg\" data-title=\"Lac de la Gruy\u00e8re\">Lac de la Gruy\u00e8re</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/99.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - village\">Mol\u00e9son - village</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/100.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/101.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/live2000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/BergbahnenJaun000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/104.jpg\" data-title=\"La Berra - Le Brand\">La Berra - Le Brand</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/105.jpg\" data-title=\"La Berra - sommet\">La Berra - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/106.jpg\" data-title=\"Jaun - Chalet du soldat\">Jaun - Chalet du soldat</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/107.jpg\" data-title=\"Les Paccots, les Joncs\">Les Paccots, les Joncs</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://montmagny.roundshot.com/\" data-title=\"Vully-les-Lacs Montmagny\">Vully-les-Lacs Montmagny</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/109.jpg\" data-title=\"Camping 3 Lacs-Sugiez\">Camping 3 Lacs-Sugiez</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/110.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Stalden\">Schwarzsee - Stalden</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/111.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Kaiseregg\">Schwarzsee - Kaiseregg</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/112.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - See\">Schwarzsee - See</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/rathvel/\" data-title=\"Rathvel\">Rathvel</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/corbetta/\" data-title=\"Les Paccots, Corbetta\">Les Paccots, Corbetta</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//www.e-stavayer.ch/webcam/\" data-title=\"Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux\">Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_4 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"weather_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget weather align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image weather\"></span><h5 class=\"city\">---</h5><p class=\"description\">---</p><p class=\"temp\"><span class=\"min\"><span class=\"temp_min\">min.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\"><span class=\"temp_max\">max.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></p></div><form action=\"#\" id=\"weather\"><input type=\"hidden\" name=\"city\" value=\"Fribourg\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon more\"></span></button></p></form></div></div><div class=\"weather_extend forecast grid_3 hgrid_3 bg_color_1\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div><h5 class=\"city\"><span>Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour</span><br><span>---</span></h5><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon sun\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon clouds\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon rain\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon storm\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div></div><form id=\"weather_change\"><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option>Destinations</option></select></span></dd></dl></form><p class=\"align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0 close\"><span class=\"icon close\"></span></button></p></div></div></div></section><script type=\"text/javascript\">\n    var meteo_lang = \"fr\";\n</script><section id=\"transport_cff_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget align_center bg_color_0\"><input id=\"home_hidden\" name=\"home_hidden\" type=\"hidden\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"_charset_\" value=\"UTF-8\"><input type=\"hidden\" name=\"start\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsS0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsZ0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!js\" value=\"yes\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!ajax\" value=\"yes\"><input id=\"home_via\" name=\"V1\" class=\"HafasSuggest inputFieldTextStyle\" type=\"hidden\" value=\"\" tabindex=\"11\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" role=\"textbox\" aria-haspopup=\"true\" aria-owns=\"suggestion\"><div style=\"display:none\"><input id=\"home_kind_abfahrt\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"depart\" tabindex=\"50\" checked=\"checked\"><input id=\"home_kind_ankunft\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"arrive\" tabindex=\"50\"></div><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image transport\"></span></div><form action=\"not-today\" data-action=\"http://fahrplan.sbb.ch/bin/query.exe/fn\" method=\"post\" name=\"searchForm_JS\" id=\"searchForm_JS\"><dl class=\"inline_block extra_form_label _100\"><dt><label>Transports publics</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"departure\">De</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"from_latitude\" name=\"from_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"from_longitude\" name=\"from_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"S\" id=\"home_from\" value=\"\" tabindex=\"1\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#from_latitude\" data-longitude-input=\"#from_longitude\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"arrival\">\u00c0</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"to_latitude\" name=\"to_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"to_longitude\" name=\"to_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"Z\" id=\"home_to\" value=\"\" tabindex=\"2\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#to_latitude\" data-longitude-input=\"#to_longitude\"></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"date\" id=\"home_date\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"time\" id=\"home_time\" value=\"\" class=\"time _100\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\" id=\"searchButton_JS\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"infosnow_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image infosnow\"></span></div><form id=\"infosnow\" action=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3197/iframe-infosnow-ne-pas-effacer\" method=\"GET\" target=\"_blank\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Enneigement</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"city\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"2029,636,770,545,795\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"796,546,547\">Fribourg</option><option value=\"549\">Schwarzsee</option><option value=\"637,548\">Les Paccots</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div></div></div></div><footer id=\"footer\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><nav class=\"menu no_margin_top\"><div class=\"show_menu\"><a href=\"#\" class=\"button_icon round  bg_color_3\"><span class=\"image navigation\"></span></a></div><ul class=\"left small\"><li><a href=\"/fr/Z4091/quisommesnous\" title=\"\">Qui sommes-nous</a></li><li><a href=\"/fr/Z4205/medias\" title=\"\">M\u00e9dias</a></li><li><a href=\"/fr/Z4035/contact\" title=\"\">Contact</a></li><li><a href=\"/fr/Z4100/reseau-protourism\" title=\"\">PROtourism</a></li><li><a href=\"/fr/Z6260/observatoire-page-entree\" title=\"\">Observatoire du tourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels\" title=\"\">Partenaires</a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><div class=\"baseline\"><figure class=\"logos\"><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html\" title=\"Label - Wellness destination\"><img class=\"logo lw lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/09685931a4772c993d2b9ed0bdb7ce7aa6db8790.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Wellness destination\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html\" title=\"Label - Quality passion\"><img class=\"logo lq lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/546afa5de11d7a82e39275918e041c242b66bf9e.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Quality passion\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com\" title=\"My Switzerland\"><img class=\"logo my lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/60b369fdc89bb6a2d07e9ae76c0a988614e9825c.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"logo My Switzerland\"></a><a href=\"http://www.fr.ch\" title=\"Etat de Fribourg\"><img class=\"logo ef lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/81c85bcf078f178c053a66d613af2c82c39f5cf5.png?1511275631\" width=\"432\" height=\"180\" alt=\"logo Etat de Fribourg\"></a></figure><address class=\"address\"><h6>Fribourg r\u00e9gion</h6><b>Union fribourgeoise du Tourisme</b><br>\n\t\t\t\t\t\t\tRte de la Gl\u00e2ne 107<br>\n\t\t\t\t\t\t\tCase postale 1560<br>\n\t\t\t\t\t\t\t1701 Fribourg<br>\n\t\t\t\t\t\t\tt\u00e9l. +41 (0)26 407 70 20<br>\n\t\t\t\t\t\t\tfax +41 (0)26 407 70 29<br></address></div><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></footer><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div><div style=\"display:none;\"><!-- popup search --><div id=\"search_global_quick\" ><div class=\"spacer\"><div class=\"inner center\"><h4>Recherche et webcodes</h4><form id=\"form_search_global_quick\" class=\"search left\" method=\"get\" action=\"/fr/Z2182/page-de-recherche\"><input type=\"hidden\" name=\"page\" value=\"search\"><input type=\"text\" name=\"keyword\" placeholder=\"mots cl\u00e9s, webcode...\"><button type=\"submit\"><span class=\"icon search\"></span></button></form></div></div></div><!-- // popup search --><!-- popup login --><div id=\"login_box\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div id=\"login_box_login\" class=\"login_box_information\"><div class=\"buttons align_center\"><button onclick=\"fb_login();\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" class=\"button left button_social facebook large\" title=\"Se connecter avec Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span>Se connecter</button><button id=\"login_gplus\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" data-client_id=\"321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com\" class=\"button left button_social googleplus large\" title=\"Se connecter avec Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span>Se connecter</button><p>C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission</p></div><p class=\"separator align_center\"><span>ou</span></p><form id=\"account_form_login\" method=\"post\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Se connecter</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_lost\" href=\"#\">Perdu votre mot de passe</a> | <a class=\"login_link_signup\" href=\"#\">Cr\u00e9er un compte</a></p></div><div id=\"login_box_signup\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment.</p></div><form id=\"account_form_signup\" action=\"/fr/Z2914/user-create-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"visitor\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Nom</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"name\" value=\"\" placeholder=\"\"><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"surname\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Ville</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"city\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email*</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><div id=\"account_create_captcha\"></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button round large\">Cr\u00e9er</button></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">D\u00e9j\u00e0 un compte?</a></p></div><div id=\"login_box_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous :</p></div><form id=\"account_form_lost\"  action=\"/fr/Z2915/user-send-reset-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Envoyer la demande</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">Retour</a></p></div><div id=\"login_box_reset\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous :</p></div><div id=\"login_box_message_mismatch\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales.</p></div></div><form id=\"account_form_reset\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"user_uuid\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"reset_token\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">R\u00e9initialiser</button round></p></form></div><div id=\"login_box_message\"><div id=\"login_box_message_created\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_error\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur.</p></div></div><div id=\"login_box_message_validated\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email!</p></div></div><div id=\"login_box_message_password\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9!</p></div></div><div id=\"login_box_message_success\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue!</p></div></div></div><div id=\"login_box_loading\" class=\"align_center\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n\tfunction launchCaptchaRender() {\n        MyCity.getCaptchaToken(\n            function(stoken){\n                grecaptcha.render('account_create_captcha', {\n                    'sitekey' : '6LfbZiQTAAAAAA6bw8ZHlmbXGCOewlWWhDcMJzSM',\n                    'callback' : function () {\n                        $('#account_create_captcha').animate({width:'toggle'},350);\n                    }\n                });\n            }, \n            function(){\n                //couldn't get secure token\n                $('#message_mail').show();\n            }\n        );\n    }\n\n    var captchaMailCallback = function() {\n        if(typeof $ !== 'undefined') {\n            launchCaptchaRender();\n        }\n        else {\n            window.setTimeout(\"captchaMailCallback();\", 100);\n        }\n    };\n</script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?onload=captchaMailCallback&render=explicit\" async defer></script><!-- // popup login --><!-- popup info help --><a href=\"#help_box_1\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><a href=\"#help_box_2\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><div id=\"help_box\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image question\"></span><h5 class=\"title\">Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image !</h5><p class=\"description\">Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_1\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image system\"></span><h5 class=\"title\">Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ?</h5><p class=\"description\">Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_2\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image map\"></span><h5 class=\"title\">Routard</h5><p class=\"description\">Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.</p></div></div></div></div></div><!-- // info help --></div><script type=\"text/javascript\">\n        var language_locale = \"fr\";\n    </script><script src=\"//static.mycity.travel/jquery-2.1.3.min.js\"></script><script>var MyCityJqueryScript = jQuery.noConflict(true);</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/cd_storage.js?1511275631\"></script><script src=\"//static.mycity.travel/qrcode.min.js\"></script><script>MyCityStorage = new CDStorage(location.protocol + \"//static.mycity.travel\", \"/cms/cd_iframe.html\");</script><script>MyCityParameters = {\"url\":\"\\/\\/www.fribourgregion.ch\",\"ajax\":\"\\/mycity\\/ajax\",\"locale\":\"fr\"};</script><script>MyCityDebug = false;</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/tools.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/bebeb52.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"https://maps.googleapis.com/maps/api/js?libraries=places&key=AIzaSyCtIFTHPFB3JsqsE0tOM6rs1aQD2MTqwxM\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var recommendations = \"1\";\n            var recommendationsOnMap = \"1\";\n        </script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/6f9dfad.js?1511275631\"></script><script>\nif (typeof ga == 'undefined') {\n    (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){\n    (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),\n    m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)\n    })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');\n}\nga('create', 'UA-83388530-1', 'auto', 'tracker1');\nga('tracker1.send', 'pageview');\n</script><script>\n    var _prum = [['id', '5948d417890ce43fdc7b23c6'],\n                 ['mark', 'firstbyte', (new Date()).getTime()]];\n    (function() {\n        var s = document.getElementsByTagName('script')[0]\n          , p = document.createElement('script');\n        p.async = 'async';\n        p.src = '//rum-static.pingdom.net/prum.min.js';\n        s.parentNode.insertBefore(p, s);\n    })();\n    </script><script>\n        window.fbAsyncInit = function() {\n            FB.init({\n                appId      : '305211216502846',\n                oauth   : true,\n                status  : true, // check login status\n                cookie     : true,  // enable cookies to allow the server to access the session\n                xfbml      : true,  // parse social plugins on this page\n                version    : 'v2.5' // use graph api version 2.5\n            });\n        };\n    \n        // Load the SDK asynchronously\n        (function(d, s, id) {\n            var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n            if (d.getElementById(id)) return;\n            js = d.createElement(s); js.id = id;\n            js.src = \"//connect.facebook.net/en_US/sdk.js\";\n            fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n        }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));\n    </script><!--Start of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n            setTimeout(function()\n        \t{\n                window.$zopim||(function(d,s){var z=$zopim=function(c){z._.push(c)},$=z.s=d.createElement(s),e=d.getElementsByTagName(s)[0];z.set=function(o){z.set._.push(o)};z._=[];z.set._=[];$.async=!0;$.setAttribute('charset','utf-8');\n                $.src='//cdn.zopim.com/?jOjzZlSDeA3O08vA8M4tf8IM2WvxKeEK';z.t=+new Date;$.type='text/javascript';e.parentNode.insertBefore($,e)})(document,'script');\n        \t}, 10000);\n        </script><!--End of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n        window._mfq = window._mfq || [];\n        (function() {\n            var mf = document.createElement(\"script\");\n            mf.type = \"text/javascript\"; mf.async = true;\n            mf.src = \"//cdn.mouseflow.com/projects/d643b4e0-2814-4b7e-b1d8-2f38faf6772f.js\";\n            document.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(mf);\n        })();\n    </script><script>\n            var xhr = new XMLHttpRequest();\n            xhr.open('GET', 'https://analyze.mycity.travel/site/stat/fribourgregion.ch/fr/GV24/WC', true);\n            xhr.withCredentials = true;\n            xhr.send(null);\n            </script></body></html>", "click_count": 0, "lang": "fr", "config_id": "WAV_umF3vG2FTSbXh_VEx", "content": "CreationPhoto_Aur\u00e9lieFelli Randonn\u00e9es th\u00e9matiques et balades Sentier des pauvres 2h / Difficult\u00e9 : Assez facile Sentier Botanique Forestier du Gibloux 2h / Difficult\u00e9 : Facile Sentier des fromageries 2h / Difficult\u00e9 : Assez facile Sentier des Comtes 5h45min / Difficult\u00e9 : Moyen Sentier des sorci\u00e8res 1h45min / Difficult\u00e9 : Assez facile Sentier agricole Charmey - La Valsainte 1h30min Sur les traces des tavillonneurs 5h30min / Difficult\u00e9 : Assez facile Sentier botanique Mol\u00e9son 2h30min / Difficult\u00e9 : Assez facile La Vudalla 3h55min / Difficult\u00e9 : Assez facile Au pays des L\u00e9gendes de La Gruy\u00e8re 4h30min / Difficult\u00e9 : Facile Parcours d\u00e9couverte \"Architecture rurale\" 1h / Difficult\u00e9 : Facile Chemin d'exp\u00e9rience de Jaun 2h / Difficult\u00e9 : Facile Sentier Botanique de Jaun 40min / Difficult\u00e9 : Facile Sentier g\u00e9ologique des Gastlosen 3h / Difficult\u00e9 : Assez facile Sentier des d\u00e9couvertes de Marsens-Vuippens 2h30min / Difficult\u00e9 : Facile Sentier sylvicole du parc d\u2019Humilimont 1h Chemin des sculptures 1h30min / Difficult\u00e9 : Facile Sentier de la Tour du Gibloux 45min / Difficult\u00e9 : Assez facile Sentier Panoramique 4h / Difficult\u00e9 : Assez exigeant Sentier Petit Gourmand 1h30min / Difficult\u00e9 : Facile Sentier des B\u00fbcherons 3h / Difficult\u00e9 : Assez facile Les Gorges de la Jogne 1h10min / Difficult\u00e9 : Assez facile De ch\u00e2teau en ch\u00e2teau 1h40min / Difficult\u00e9 : Facile Chemin du Gruy\u00e8re 3h10min / Difficult\u00e9 : Assez facile Sentier agro-sylvicole 5h / Difficult\u00e9 : Facile A la d\u00e9couverte de la for\u00eat de Bouleyres 1h / Difficult\u00e9 : Facile D\u00e9couvrez le centre historique de Bulle 1h / Difficult\u00e9 : Facile Parcours Vita Ch\u00e2tel-St-Denis 50min / Difficult\u00e9 : Facile Sentier \"A tire d'ailes\" 1h / Difficult\u00e9 : Facile Parcours balis\u00e9s Nordic Walking 1h / Difficult\u00e9 : Moyen Sentier viticole 1h / Difficult\u00e9 : Assez facile Sentier de l'eau 45min / Difficult\u00e9 : Facile Sentier de Galmeline 1h / Difficult\u00e9 : Facile Via Le Gruy\u00e8re AOP / Difficult\u00e9 : Moyen Au Pays des Comtes de Savoie 6h / Difficult\u00e9 : Assez exigeant Sur les pas de Marguerite Bays - Grand parcours 3h / Difficult\u00e9 : Moyen Sur les pas de Marguerite Bays - Petit parcours 1h30min / Difficult\u00e9 : Assez facile Balade sur les remparts 45min / Difficult\u00e9 : Facile Balades \u00e0 Rue Intra-muros 1h / Difficult\u00e9 : Assez facile Balade oenotouristique interactive du Vully 3h30min / Difficult\u00e9 : Moyen Le sentier du vitrail 4h30min / Difficult\u00e9 : Moyen Balade historique 1h / Difficult\u00e9 : Facile Le Sentier des F\u00e9es 1h30min / Difficult\u00e9 : Facile Schwarzsee - Le sentier Riggli 1h30min / Difficult\u00e9 : Facile Schwarzsee - Sentier de la sorci\u00e8re 2h20min / Difficult\u00e9 : Facile Sentier de l'Epicurien 2h / Difficult\u00e9 : Assez facile Parcours du golf urbain 2h30min Tour de ville en Petit Train touristique 1min / Difficult\u00e9 : Facile Grangeneuve \u2013 La Tuffi\u00e8re \u2013 Hauterive 2h30min Fribourg \u2013 Verdilloud \u2013 Piamont \u2013 Autafond 3h45min Le Sentier Ritter \u2013 La Maigrauge \u2013 Vieille-Ville 1h30min Fribourg -Laupen au fil de la Sarine 5h30min Visites guid\u00e9es pour groupes 1h30min Vall\u00e9e du Gott\u00e9ron 4h / Difficult\u00e9 : Facile Visite guid\u00e9e de la Cath\u00e9drale St-Nicolas 1min / Difficult\u00e9 : Facile Visite du Pont de la Poya 1min / Difficult\u00e9 : Assez facile Les visites l\u00e9gendaires 2min / Difficult\u00e9 : Facile Fribourg - au fil de l'eau 1h30min / Difficult\u00e9 : Facile Circuit touristique Randonn\u00e9e de Fribourg \u00e0 Morat 5h40min Parcours WWF 1h30min Balade des mus\u00e9es 3h20min Entre pierre et racine 2h Sentier des sens et des sons Fribourg et ses escaliers 3h Le Sentier Plan\u00e9taire de Marly 2h30min Le tour du lac de Schiffenen 5h45min Les grottes de la Madeleine 2h / Difficult\u00e9 : Facile Tour en Basse-ville 1h / Difficult\u00e9 : Facile Tour des 3 rivi\u00e8res 3h15min / Difficult\u00e9 : Assez facile Tour du lac de P\u00e9rolles 2h / Difficult\u00e9 : Assez facile Randonn\u00e9es \u00e0 Belfaux 2h30min / Difficult\u00e9 : Facile Tour de Grolley 1h5min Marly-Pierrafortscha 3h Sentier des sculptures de Matran Sentier p\u00e9destre de Matran 2h ViaJacobi Schwarzenburg\u2013Fribourg 5h20min Via Jacobi Fribourg- Romont 7h45min plan satellite R\u00e9servation en ligne Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Pers. Pas de date Liste d'h\u00e9bergements Types H\u00f4tels Bed and Breakfast, chambres d'h\u00f4tes Appartements de vacances Chalets, g\u00eetes de montagnes Campings H\u00e9bergements insolites H\u00e9bergements collectifs Auberge de jeunesse, Backpackers Aventure sur la paille - Agrotourisme Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Liste des restaurants Types Specialit\u00e9s fribourgeoises Cuisine de saison Cuisine italienne Cuisine asiatique Cuisine du monde Fast-food Cuisine sans gluten Restaurants classifi\u00e9s Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Calendrier des \u00e9v\u00e9nements Actualit\u00e9s 18/10/2017 3\u00e8me semaine de la Valeur Actualit\u00e9s 25/10/2017 Magic Pass Actualit\u00e9s 11/11/2017 Fermeture des Gorges de la Jogne Actualit\u00e9s 15/11/2017 Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 ! Actualit\u00e9s 17/11/2017 Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res R\u00e9seaux sociaux Liste des randonn\u00e9es Types Randonn\u00e9e facile Randonn\u00e9e moyenne Randonn\u00e9e exigeante Aller simple Circuit Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Webcams Destinations Fribourg - Vieille Ville Murten - Schloss Gruy\u00e8res Plage de Portalban Port de Portalban Cheyres & Ch\u00e2bles Cheyres & Ch\u00e2bles Bulle - Ch\u00e2teau Bulle - Grand Rue Mol\u00e9son - Plan Francey Mol\u00e9son - sommet Lac de la Gruy\u00e8re Mol\u00e9son - village Charmey Charmey Jaun Jaun La Berra - Le Brand La Berra - sommet Jaun - Chalet du soldat Les Paccots, les Joncs Vully-les-Lacs Montmagny Camping 3 Lacs-Sugiez Schwarzsee - Stalden Schwarzsee - Kaiseregg Schwarzsee - See Rathvel Les Paccots, Corbetta Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux --- --- min. - \u00b0C max. - \u00b0C Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour --- --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C Destinations Transports publics De \u00c0 Enneigement Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg Schwarzsee Les Paccots Recherche et webcodes Se connecter Se connecter C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission ou Email Mot de passe Se connecter Perdu votre mot de passe | Cr\u00e9er un compte Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment. Nom Ville Email* Mot de passe* Confirmer* Cr\u00e9er D\u00e9j\u00e0 un compte? Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous : Email Envoyer la demande Retour R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous : Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales. Mot de passe* Confirmer* R\u00e9initialiser Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur. Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email! Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9! Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue! Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image ! Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil. Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ? Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions. Routard Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.", "content_length": "212672", "created": "2017-11-24T15:51:47.003Z", "digest": "CreationPhoto_Aur\u00e9lieFelli Randonn\u00e9es th\u00e9matiques et balades Sentier des pauvres 2h / Difficult\u00e9 : Assez facile Sentier Botanique Forestier du Gibloux 2h / Difficult\u00e9 : Facile Sentier des fromageri...", "doc_id": "185afb2b8f5549dd85b71e78f71809c4", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "randonnees-thematiques-et-balades", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.fribourgregion.ch", "important_content": "Randonn\u00e9es th\u00e9matiques et balades", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGV24;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-themat...", "thumbnail": "https://static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/21139/9ba2e4ce87b352dbad603de8e5363a90451286b6_COVER.jpg", "timestamp": "2017-11-24T15:51:47.003Z", "title": "Randonn\u00e9es th\u00e9matiques et balades - Fribourg R\u00e9gion", "url": "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24/randonnees-thematiques-et-balades", "virtual_host": []}