{"anchor": ["https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1895/compte", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3261", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z3261", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6444/hotels", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3215/hebergements-insolites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3211/camping", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3438/agritourisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers", "https://www.dzin.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV94", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3831/randonnees-guidees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3661/cartes-de-randonnees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP508", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7280", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12818", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6357", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5845", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1103", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP519", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP521", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP533", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV27", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV28", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV29", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP606", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP607", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3216/nos-lacs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3793/nos-rivieres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3740/navigation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP532", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3846/centres-commerciaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6013", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5091/groupes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3263/peche", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3262/beach-volley", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3264/tennis-squash-badminton", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3141/minigolf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3268/varappe-escalade", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3269/equitation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3140/karting", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6887", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3271/skate-park", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3272/bowling", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3274/montgolfiere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3273/petanque", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3277/nordic-walking-courir", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3275/parapente-delta", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3276/aviation-parachutisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3278/autres-sports", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP554", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1759/liste-des-restaurants", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3851/producteurs-locaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP498", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP499", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP502", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP501", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4010/la-biere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP505", "http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3296/cinemas", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3300/bars-clubs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3299/salons-de-jeux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP536", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP537", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP538", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP534", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP894", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP543", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP544", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP545", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP541", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP540", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3732/informations-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP608", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP610", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP613", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP614", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3396/patinage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26623", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P10069", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP784", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP736", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP735", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP738", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP737", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP620", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP619", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP621", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5373", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3435/compagnies-privees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3433/service-regulier", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP618", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP617", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP616", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP896", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3595/restaurants-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3594/hotels-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=546", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.facebook.com/share.php?v=4&src=bm&u=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques&t=Sports%20nautiques%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://twitter.com/intent/tweet?text=Sports%20nautiques%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques&", "https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques&title=Sports%20nautiques%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion&", "http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques&title=Sports%20nautiques%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FZ3261%2Fsports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "http://www.aventure-gruyere.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "http://www.potentille.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "http://www.ecole-voile.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "http://www.gruyere-escapade.ch/ge/bellyak.html", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "http://www.kayakaventure.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "http://www.ogoz.ch", "http://www.cano%C3%ABs-gruy%C3%A8re.ch/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "http://www.alphasurf.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "http://www.facebook.com/SeelandStandUp", "http://www.swisskite.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "http://www.alphavoile.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "http://www.cvestavayer.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "http://www.alphasurf.ch", "http://www.avironestavayer.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "http://www.bel-air-lac.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1761/social-hub", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4091/quisommesnous", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4205/medias", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4035/contact", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4100/reseau-protourism", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6260/observatoire-page-entree", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html", "http://www.myswitzerland.com", "http://www.fr.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631", "https://static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/rss/fr", "https://static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/en/Z3261/water-sports", "https://www.fribourgregion.ch/de/Z3261/wassersport"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html><html lang=\"fr\"><head><title>Sports nautiques - Fribourg R\u00e9gion</title><meta charset=\"utf-8\" /><meta name=\"author\" content=\"Didwedo, EDSI-tech, UFT\"><meta name=\"keywords\" content=\"\"><meta name=\"description\" content=\"-\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"yjixBpP6LQoyGKCsrGpNN9LR_z2j5g0c1ye9LeAQH1s\" /><meta name=\"apple-mobile-web-app-capable\" content=\"yes\"><meta name=\"apple-mobile-web-app-status-bar-style\" content=\"black\"><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, user-scalable=0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"><meta name=\"Robots\" content=\"index,follow\"><meta name=\"Category\" content=\"travel\"><link rel=\"icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631\" type=\"image/png\"><link rel=\"apple-touch-icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631\"><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Flux RSS\" href=\"/rss/fr\" /><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" type=\"text/css\" href=\"//static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631\"><!--[if lt IE 9]><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" href=\"//static.fribourgregion.ch/0dc1c785ac2b4663a2fabc0e8442ccbcbd9d5a6a.css?1511275631\" type=\"text/css\"><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/970288d5784069afcca4d2775edf507c2d0bff7a.js?1511275631\"></script><![endif]--><!-- Open Graph --><meta property=\"og:title\" content=\"Sports nautiques\" /><meta property=\"og:description\" content=\"-\" /><meta property=\"og:type\" content=\"article\" /><meta property=\"og:url\" content=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques\" /><meta property=\"og:image\" content=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/23720/d4b42164244c578adfe3c48c61f37a64427df79e_COVER.jpg\" /><meta property=\"og:locale\" content=\"fr\" /><meta property=\"og:site_name\" content=\"Sports nautiques - Fribourg R\u00e9gion\" /><!-- Linked Data --><script type=\"application/ld+json\">\n        {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"BreadcrumbList\",\n    \"name\": \"Sports nautiques\",\n    \"itemListElement\":\n    [\n                                {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 1,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6048/aventure-gruyere-location-de-kayak-et-bateau\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13990/0f301ae90a0cb7e7842bf62ba7329c09ba74c2eb_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.658939841112\",\n        \"longitude\": \"7.0999822526035\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Corbi\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1647\",        \"streetAddress\": \"Aventure Gruy\u00e8re  Chemin des Planches 18\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 915 07 80\",\n                \"url\" : \"http://www.aventure-gruyere.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Aventure Gruy\u00e8re - location de Kayak et b\u00e2teau\",\n    \"description\": \"Location de cano\u00eb, kayak, SUP, p\u00e9dalo, chasse aux tr\u00e9sors et rallye photo sur le lac pour priv\u00e9s et groupes. Bateau: location de barques de p\u00eache et de voiliers.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 2,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P10065/camping-du-lac-kayak-et-sup\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/21266/521dcf775a6044475d7f160731aef248b5d32657_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.674604270969\",\n        \"longitude\": \"7.0868295679034\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gumefens\",        \"postalCode\": \"1643\",        \"streetAddress\": \"L&#039;Etrey 81\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 915 21 62\",\n                \"url\" : \"http://www.potentille.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Camping du Lac - Kayak et SUP\",\n    \"description\": \"Location de kayak et de stand up paddle\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 3,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6693/ecole-de-voile-de-la-gruyere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14834/9cde291ce8fc48ecd2d473b3b7b3cc98ae5b27b7_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.687793502585\",\n        \"longitude\": \"7.1208032249568\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Broc\",        \"postalCode\": \"1636\",        \"streetAddress\": \"Ecole de voile de la Gruy\u00e8re  Case postale 51\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.ecole-voile.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Ecole de Voile de la Gruy\u00e8re\",\n    \"description\": \"Initiation d\u00e8s 8 ans et cours sur d\u00e9riveurs O&#039;pen Bic. D\u00e8s 14 ans cours pour permis lac cat\u00e9gorie D.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 4,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6247/gruyere-escapade-bellyak\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14226/de367d36ea6482f64244cd2ec1d9329885332e4b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.594882989432\",\n        \"longitude\": \"7.0600281757827\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Le P\u00e2quier\",        \"postalCode\": \"1661\",        \"streetAddress\": \"Gruy\u00e8re Escapade  Chemin de Bois Riant 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 39 94\",\n                \"url\" : \"http://www.gruyere-escapade.ch/ge/bellyak.html\",\n          \n      \n    \"name\": \"Gruy\u00e8re Escapade - Bellyak\",\n    \"description\": \"Le BELLYAK, une sorte de kayak \u00e0 plat ventre, c&#039;est facile et ludique!\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 5,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6694/kayak-aventure-gruyere-paddle\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14835/18e8e16c3453b02267b2e87220f0ce9f11bb9769_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.688048501997\",\n        \"longitude\": \"7.1219259325242\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"La Roche FR\",        \"postalCode\": \"1634\",        \"streetAddress\": \"Kayak Aventure  Le Port de la Serbache\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.kayakaventure.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Kayak Aventure / Gruy\u00e8re Paddle\",\n    \"description\": \"Location de kayak, cano\u00eb et stand up paddle (SUP), big paddle \u00e0 disposition, organisation de sorties pour \u00e9coles, groupes, visite de l\u2019Ile d\u2019Ogoz en kayak ou SUP.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 6,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5062/excursion-a-l-ile-d-ogoz\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12628/a57e36cb71a84b76353895748ee878579272fc0a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.698179819186\",\n        \"longitude\": \"7.1007770967299\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Le Bry\",        \"postalCode\": \"1645\",        \"streetAddress\": \"Association Ile d&#039;Ogoz\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.ogoz.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Excursion \u00e0 l&#039;Ile d&#039;Ogoz\",\n    \"description\": \"Participez \u00e0 une excursion d&#039;une heure qui vous emm\u00e8nera en barge sur le Lac de La Gruy\u00e8re : une exp\u00e9rience in\u00e9dite !\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 7,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6695/canoes-gruyere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14837/7b1f9e443ab6a841cdedf6e4e082270669904621_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.688883345127\",\n        \"longitude\": \"7.0841394168312\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Avry-devant-Pont\",        \"postalCode\": \"1644\",        \"streetAddress\": \"Cano\u00ebs Gruy\u00e8re  Les Planchettes 80\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.cano\u00ebs-gruy\u00e8re.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Cano\u00ebs Gruy\u00e8re\",\n    \"description\": \"Location de cano\u00eb, SUP, kayak. Sortie pour groupes sur le Lac de La Gruy\u00e8re. Location toute l\u2019ann\u00e9e\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 8,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6096/la-cambuse-club-nautique\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25057/21f8cc4e3e6f4ac5df6a4f494a9235e88ffaeae4_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.951981737968\",\n        \"longitude\": \"7.0974942155282\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Praz\",        \"postalCode\": \"1788\",        \"streetAddress\": \"H\u00f4tel-Restaurant-Cave Bel-Air  Route Principale 145\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 673 14 14\",\n                \"url\" : \"http://www.bel-air-lac.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Cambuse (Club nautique)\",\n    \"description\": \"Location de surfbikes (v\u00e9lo sur planche \u00e0 voile) et p\u00e9dalo, buvette avec snacks.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 9,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12738/alphasurf\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28321/03060bc40a0a2c2fd40890c5e1ab690c0c98d301_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.856723683195\",\n        \"longitude\": \"6.849397206567\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Champ de la Vigne 7\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 663 50 52\",\n                \"url\" : \"http://www.alphasurf.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Alphasurf\",\n    \"description\": \"Base nautique : voile, planche \u00e0 voile, cable ski, bateau \u00e0 moteur, cano\u00eb, p\u00e9dalo, paddle board.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 10,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12744/stand-up-paddle\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28288/ba9666953b6d8aadf4db26f506907b704653d0f4_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.846775118625\",\n        \"longitude\": \"6.8347687042108\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)79 204 16 15\",\n                \"url\" : \"http://www.facebook.com/SeelandStandUp\",\n          \n      \n    \"name\": \"Stand up paddle\",\n    \"description\": \"Location et initiation, sur lac ou rivi\u00e8re, \u00e9cole Itin\u00e9rante, sorties d&#039;entreprises ou entre amis.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 11,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12745/swisskite-club-portalban\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28289/c36e758a7912435896998523fc743cbb063c5be0_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.922101690515\",\n        \"longitude\": \"6.954673558022\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Payerne\",        \"postalCode\": \"1530\",        \"streetAddress\": \"c/o M. David Joseph   Grandes Rayes 10\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.swisskite.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Swisskite-Club Portalban\",\n    \"description\": \"Sport de glisse en trois dimensions, le kitesurf est \u00e0 mi-chemin entre le wakeboard et le surf.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 12,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12746/alphavoile\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28294/5e91a9a0f107a439facb57a91d3073c987a2a514_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.850083474644\",\n        \"longitude\": \"6.8387313115265\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Port de plaisance\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)79 390 75 78\",\n                \"url\" : \"http://www.alphavoile.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Alphavoile\",\n    \"description\": \"Cours et location de bateaux \u00e0 voile et \u00e0 moteur.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 13,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12747/cercle-de-la-voile\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28295/c45a794f9717877c25bdd1b94e503de42352c50a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.850080524096\",\n        \"longitude\": \"6.839885183566\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Case postale 657\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 663 26 94\",\n                \"url\" : \"http://www.cvestavayer.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Cercle de la Voile\",\n    \"description\": \"Cours de voile sur Optimist, sur 420 ou Laser. Camps de P\u00e2ques et en \u00e9t\u00e9 sur le lac.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 14,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12760/cable-ski\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28282/dec791930344d5de467781641d4cff2eb32c1048_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.857343037524\",\n        \"longitude\": \"6.8466917574733\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Alphasurf  Champs de la Vigne 7\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0) 26 663 50 52\",\n                \"url\" : \"http://www.alphasurf.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Cable Ski\",\n    \"description\": \"A Estavayer-le-Lac, au sud du lac de Neuch\u00e2tel, se trouve le plus long t\u00e9l\u00e9ski nautique de Suisse.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 15,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12771/aviron-club-estavayer-le-lac\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28356/c845cccc4a46dba9e99a71df07aedc2646864697_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.848932449165\",\n        \"longitude\": \"6.8474501884332\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Estavayer-le-Lac\",        \"postalCode\": \"1470\",        \"streetAddress\": \"Aviron-Club Estavayer-le-Lac  Case postale 635\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.avironestavayer.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Aviron-Club-Estavayer-le-Lac\",\n    \"description\": \"Club d&#039;aviron d&#039;Estavayer-le-Lac.\"\n}\n        }                \n                    ]\n}\n    </script><script src=\"https://apis.google.com/js/client:platform.js?onload=start\" async defer></script><script>\n        function start() {\n          gapi.load('auth2', function() {\n            auth2 = gapi.auth2.init({\n              client_id: '321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com',\n            });\n          });\n        }\n    </script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=explicit\" async defer></script><meta name=\"Identifier-url\" CONTENT=\"http://fribourgregion.ch/\"><meta name=\"generator\" content=\"MyCity tourism software\" /><link rel=\"canonical\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques\" /><link rel=\"alternate\" hreflang=\"en\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/en/Z3261/water-sports\"><link rel=\"alternate\" hreflang=\"de\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/de/Z3261/wassersport\"></head><body class=\"utf\"><script type=\"text/javascript\">\n\tvar CMS = {\n\t    \n\t    \t    'parameters' : {\n\t        'twitter_widget_id' : \"345138998311792641\",\n\t        'latitude' : \"46.737039\",\n\t        'longitude' : \"7.101509\",\n\t        'main_weather_id' : \"25\",\n\t        'site_data_region_only' : \"0\",\n\t    },\n\t    \n\t    \t\t'assets' : {\n\t\t\t'icon-das_simple.png' : \"//static.fribourgregion.ch/c64e3f873a97bb916dd98c0d52a44ca4fec7d9df.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_museums.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b76704c152995d2f9e604abb0ad57e4f246636ff.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_groups_activities.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3f3b51e836952543ae97c71beb6d2c82cf64e03c.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_visits.png' : \"//static.fribourgregion.ch/041d3f2bdaf15d42236b82b210dc4bc6f9783617.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_guestdinner.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e8349baaf4c0e6e9469f4551425b90a0b2c20a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_events.png' : \"//static.fribourgregion.ch/e2326dfa8f67d98f15071589601a8e3014e48854.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e129a4f6db1fbc7f30de8a81fd6cc474892e390.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-airport.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b93a75dc73c5623c45dcee3f51f42ffaf39736a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-me.png' : \"//static.fribourgregion.ch/icon-location-me.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon_cluster.png' : \"//static.fribourgregion.ch/2035919f0b2f96db88fde57fe0be2747cbb06225.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_trail.png' : \"//static.fribourgregion.ch/1771484ad08902a19bf68e3aa399a3da8ee5edaa.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_business.png' : \"//static.fribourgregion.ch/024ee8d6391619011cf70443815fbad138485dab.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_parking.png' : \"//static.fribourgregion.ch/9fd71143d51823f85512e0ca90776b00982618ad.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_info.png' : \"//static.fribourgregion.ch/86ff5332b29928b21f0d0fcea620a7449098303a.png?1511275631\",\n\t\t},\n\t    \n\t    \t\t'reload' : {\n\t\t\t'search' : \"/fr/Z2183/page-de-recherche-reload\",\n\t\t\t'hosting' : \"/fr/Z1767/liste-des-hebergements-reload\",\n\t\t\t'events' : \"/fr/Z1779/liste-des-evenements-reload\",\n\t\t\t'news' : \"/fr/Z1775/liste-des-actualites-reload\",\n\t\t\t'offers' : \"/fr/Z1778/liste-des-offres-reload\",\n\t\t\t'restaurants' : \"/fr/Z1769/liste-des-restaurants-reload\",\n\t\t\t'visits' : \"/fr/Z2188/liste-des-visites-reload\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t\t'favorites' : {\n\t\t    'action.favourite.add' : \"Ajouter aux favoris\",\n\t\t    'action.favourite.delete' : \"Supprimer de vos favoris\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t    'emails' : {\n\t        \t        'share_form' : \"\",\n\t        \n\t        \t        'translations' : {\n\t            'widget.mail.message' : \"widget.mail.message\",\n\t            'widget.mail.message.hello' : \"widget.mail.message.hello\",\n\t            'widget.mail.message.reason' : \"widget.mail.message.reason\",\n\t            'widget.mail.success' : \"widget.mail.success\",\n\t            'widget.mail.fail' : \"widget.mail.fail\"\n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'recommendation' : {\n\t        'recommendation.display.noresult' : \"recommendation.display.noresult\",\n\t    },\n\t    \n\t    'poi' : {\n\t        'category' : {\n\t            'legend_das_event': \"\u00c9v\u00e9nements\",   \n\t            'legend_das_culture': \"Culture / Patrimoine\",   \n\t            'legend_das_loisirs': \"Activit\u00e9s / Loisirs\",   \n\t            'legend_das_transport': \"Transports\",   \n\t            'legend_das_gastronomy': \"Gastronomie / H\u00e9bergement\",   \n\t            'legend_das_info': \"Points d&#039;informations\",   \n\t            'legend_das_poi': \"Points d&#039;int\u00e9r\u00eats\",   \n\t            'legend_das_business': \"Business\",   \n\t            'legend_das_parking': \"Parking\",   \n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'pack' : {\n            'eco': \"Eco tourisme\",   \n            'family': \"Famille\",   \n\t    },\n\t    'pack_url' : 'https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1880/redirection-page-pack',\n\t    \n\t    \t    'teaser' : [\n            {\n                'title' : \"Nos id\u00e9es des randonn\u00e9es d&#039;automne\",\n                'value' : \"/fr/GV64/nos-idees-des-randonnees-d-automne\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Sur les traces de l&#039;histoire\",\n                'value' : \"/fr/GP1220/sur-les-traces-de-l-histoire\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Testez nos recettes r\u00e9gionales\",\n                'value' : \"/fr/GP1221/testez-nos-recettes-regionales\"\n            },\n            {\n                'title' : \"D\u00e9couvrez nos offres forfaitaires !\",\n                'value' : \"/fr/GP1222/decouvrez-nos-offres-forfaitaires\"\n            },\n        ],\n        \n        \n                                            'campaign' : [\n                            {\n                    'campaignId' : \"14\",\n                    'id' : \"44\",\n                    'image' : \"//static.fribourgregion.ch/2a05bebf1f198b3fd71645a5dbb46f1e5acb4e0f.jpg\",\n                    'link' : \"http://www.dzin.ch\"\n                },\n                    ],\n\t};\n</script><div id=\"container\"><nav id=\"nav_shortcut\" class=\"menu_icon vertical Fixed\"><ul class=\"right icon large\"><li><a id=\"btn_account_login\" href=\"#\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right system\" title=\"Mes informations\"><span class=\"image user\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right favorite\" title=\"Mes favoris\"><span class=\"image favorite\"></span></a></li></ul></nav><header id=\"header\" class=\"Fixed\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#help_box\" rel=\"help_msg\" class=\"bg_color_1 tooltip_right button_open_help\" title=\"Aide en ligne\"><span class=\"icon question\"></span></a></ul></nav><nav id=\"nav_main\" class=\"menu_icon right\"><ul class=\"right center icon small\"><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Choisissez votre langue\"><span class=\"image\">FR</span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z3261\" title=\"\">Fran\u00e7ais</a></li><li><a href=\"/de/Z3261\" title=\"\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/Z3261\" title=\"\">English</a></li></ul></li><li><a href=\"#search_global_quick\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right button_open_searchbox\" title=\"Recherche\"><span class=\"image search\"></span></a></li><li><a href=\"#menu\" id=\"open_menu\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right\" title=\"Navigation rapide\"><span class=\"image navigation\"></span></a></li></ul></nav><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"large left\"><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">FRIBOURG REGION<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></li><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">Services<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"\" class=\"\">Tourisme d'affaires</a></li></ul></nav><nav id=\"menu\" class=\"mm-menu mm-effect-slide mm-offcanvas\"><div><!-- class=\"mobile_show\" --><div class=\"align_center mobile_show\"><a href=\"#destinations\" class=\"button round bg_color_3\">FRIBOURG REGION</a><div id=\"destinations\" class=\"Panel\"><ul><ul><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></ul></div><a href=\"#services\" class=\"button round bg_color_3\">Services</a><div id=\"services\" class=\"Panel\"><ul><ul class=\"mobile_show\"><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></ul></div><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"Tourisme d'affaires\" class=\"button round bg_color_3\">Tourisme d'affaires</a></div><!--\n        \t<ul><li><a href=\"/fr/\" title=\"\">Page d'accueil</a></li></ul>\n\t\t--><ul><!-- <li class=\"mm-divider\">R\u00e9pertoire</li> --><li><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" title=\"\">Nouveaut\u00e9s</a></li><li><span>H\u00e9bergement</span><ul><li><a href=\"/fr/Z6444/hotels\" title=\"\">H\u00f4tels</a></li><li><a href=\"/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region\" title=\"\">Bed &amp; Breakfast, Chambres d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region\" title=\"\">Appartements de vacances</a></li><li><a href=\"/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region\" title=\"\">H\u00e9bergements collectifs</a></li><li><a href=\"/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes\" title=\"\">Chalets &amp; g\u00eetes de montagnes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3215/hebergements-insolites\" title=\"\">H\u00e9bergements insolites</a></li><li><a href=\"/fr/Z3211/camping\" title=\"\">Campings</a></li><li><a href=\"/fr/Z3438/agritourisme\" title=\"\">Agritourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers\" title=\"\">Auberges de jeunesse &amp; Backpackers</a></li></ul></li><li><span>Activit\u00e9s</span><ul><li><a href=\"https://www.dzin.ch\" title=\"\">R\u00e9servez vos activit\u00e9s en ligne</a></li><li><span>Randonn\u00e9es p\u00e9destres</span><ul><li><a href=\"/fr/GV24\" title=\"\">Randonn\u00e9es th\u00e9matiques &amp; balades</a></li><li><a href=\"/fr/GV23\" title=\"\">Randonn\u00e9es balis\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GV94\" title=\"\">Balades accessibles en poussette</a></li><li><a href=\"/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3831/randonnees-guidees\" title=\"\">Contacts pour randonn\u00e9es accompagn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3661/cartes-de-randonnees\" title=\"\">Cartes de randonn\u00e9es &amp; guides</a></li></ul></li><li><span>Excursions</span><ul><li><a href=\"/fr/GP523\" title=\"\">Excursions nature</a></li><li><span>Parcs naturels &amp; r\u00e9serves naturelles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP508\" title=\"\">Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d\u2019Enhaut</a></li><li><a href=\"/fr/P7280\" title=\"\">Parc naturel du gantrisch</a></li><li><a href=\"/fr/P12818\" title=\"\">La Grande Cari\u00e7aie</a></li><li><a href=\"/fr/P6357\" title=\"\">R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir</a></li><li><a href=\"/fr/P5845\" title=\"\">Centre-Nature de La Sauge</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP1103\" title=\"\">Visites guid\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP519\" title=\"\">Excursions gourmandes</a></li><li><a href=\"/fr/GP521\" title=\"\">Excursions sportives</a></li><li><a href=\"/fr/GP533\" title=\"\">Activit\u00e9s Pluie</a></li></ul></li><li><span>V\u00e9lo, VTT, Roller</span><ul><li><a href=\"/fr/GV27\" title=\"\">V\u00e9lo</a></li><li><a href=\"/fr/GV28\" title=\"\">VTT</a></li><li><a href=\"/fr/GV29\" title=\"\">Roller</a></li><li><a href=\"/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers\" title=\"\">Cartes et guides</a></li><li><a href=\"/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li></ul></li><li><span>Familles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP606\" title=\"\">Sports &amp; loisirs pour les enfants</a></li><li><a href=\"/fr/GP605\" title=\"\">Visites &amp; excursions pour familles</a></li><li><a href=\"/fr/GP607\" title=\"\">Animaux de la ferme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille\" title=\"\">Pique-niquer en famille</a></li></ul></li><li><span>L&#039;eau sous toutes ses formes</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3216/nos-lacs\" title=\"\">Nos lacs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3793/nos-rivieres\" title=\"\">Nos rivi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Nos plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3740/navigation\" title=\"\">Navigation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Nos piscines</a></li><li><a href=\"/fr/GP532\" title=\"\">Activit\u00e9s autour de l&#039;eau</a></li></ul></li><li><span>Shopping</span><ul><li><span>Saveurs &amp; gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/GP305\" title=\"\">Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les March\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/Z3846/centres-commerciaux\" title=\"\">Centres commerciaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/P6013\" title=\"\">Bien-\u00eatre</a></li><li><a href=\"/fr/Z5091/groupes\" title=\"\">Activit\u00e9s pour groupes</a></li><li><a href=\"/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland\" title=\"\">Grand Tour of Switzerland</a></li><li><a href=\"/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours\" title=\"\">D\u00e9couvrez FRIBOURG REGION en 4 jours</a></li></ul></li><li><span>Sports &amp; Loisirs</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3261/sports-nautiques\" title=\"\">Sports nautiques</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3263/peche\" title=\"\">P\u00eache</a></li><li><a href=\"/fr/Z3262/beach-volley\" title=\"\">Beach Volley</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Piscines, wellness</a></li><li><a href=\"/fr/Z3264/tennis-squash-badminton\" title=\"\">Tennis, squash, badminton</a></li><li><a href=\"/fr/Z3265/golf\" title=\"\">Golf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3141/minigolf\" title=\"\">Minigolf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe\" title=\"\">Bobluge, Trottinerbe</a></li><li><a href=\"/fr/Z3268/varappe-escalade\" title=\"\">Varappe, escalade</a></li><li><a href=\"/fr/Z3269/equitation\" title=\"\">Equitation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3140/karting\" title=\"\">Karting</a></li><li><a href=\"/fr/P6887\" title=\"\">Charmey Aventures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3271/skate-park\" title=\"\">Skate Park</a></li><li><a href=\"/fr/Z3272/bowling\" title=\"\">Bowling</a></li><li><a href=\"/fr/Z3274/montgolfiere\" title=\"\">Montgolfi\u00e8re</a></li><li><a href=\"/fr/Z3273/petanque\" title=\"\">P\u00e9tanque</a></li><li><a href=\"/fr/Z3277/nordic-walking-courir\" title=\"\">Nordic Walking, Courir</a></li><li><a href=\"/fr/Z3275/parapente-delta\" title=\"\">Parapente, delta</a></li><li><a href=\"/fr/Z3276/aviation-parachutisme\" title=\"\">Aviation, parachutisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3278/autres-sports\" title=\"\">Autres sports</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP554\" title=\"\">Luges d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3292/buvettes-d-alpage\" title=\"\">Buvettes d&#039;alpage</a></li><li><a href=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" title=\"\">Restaurants</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3847/tables-d-hotes\" title=\"\">Tables d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3294/tea-rooms\" title=\"\">Tea-Rooms</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf\" title=\"\">Brunch</a></li><li><span>Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises\" title=\"\">O\u00f9 trouver nos sp\u00e9cialit\u00e9s?</a></li><li><a href=\"/fr/Z3851/producteurs-locaux\" title=\"\">Producteurs locaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP498\" title=\"\">Recettes r\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP499\" title=\"\">Produits du terroir</a></li><li><a href=\"/fr/GP502\" title=\"\">Fromage</a></li><li><a href=\"/fr/GP501\" title=\"\">Chocolat</a></li><li><a href=\"/fr/Z4010/la-biere\" title=\"\">Bi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">March\u00e9s</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP505\" title=\"\">Activit\u00e9s gourmandes</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf\" title=\"\">Restaurants Gault &amp; Millau</a></li></ul></li><li><span>Sortir</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3296/cinemas\" title=\"\">Cin\u00e9mas</a></li><li><a href=\"/fr/Z3300/bars-clubs\" title=\"\">Bars &amp; clubs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3299/salons-de-jeux\" title=\"\">Salons de jeux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts\" title=\"\">Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts</a></li></ul></li><li><span>Culture &amp; Patrimoine</span><ul><li><span>Architecture et monuments</span><ul><li><a href=\"/fr/GP536\" title=\"\">\u00c9glises et ch\u00e2teaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP537\" title=\"\">Les \u00e9glises autour de Romont</a></li><li><a href=\"/fr/GP538\" title=\"\">Ponts en ville de Fribourg</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP534\" title=\"\">Mus\u00e9es et autres visites</a></li><li><span>Traditions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP894\" title=\"\">D\u00e9salpe</a></li><li><a href=\"/fr/GP543\" title=\"\">Poya</a></li><li><a href=\"/fr/GP544\" title=\"\">Lutte</a></li><li><a href=\"/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages\" title=\"\">Alpage</a></li><li><a href=\"/fr/GP545\" title=\"\">Art traditionnel</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP541\" title=\"\">Contes et l\u00e9gendes</a></li><li><a href=\"/fr/GP540\" title=\"\">Personnalit\u00e9s</a></li></ul></li><li><span>Hiver</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3732/informations-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/GP608\" title=\"\">Nos stations hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP610\" title=\"\">Ski et snowboard</a></li><li><a href=\"/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region\" title=\"\">Raquettes et randonn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP613\" title=\"\">Ski de fond</a></li><li><a href=\"/fr/GP614\" title=\"\">Luge</a></li><li><a href=\"/fr/Z3396/patinage\" title=\"\">Patinage</a></li><li><a href=\"/fr/P26623\" title=\"\">Vitaski</a></li><li><a href=\"/fr/GP895\" title=\"\">Manifestations hivernales \u00e0 FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/P10069\" title=\"\">Loisirs pour tous</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires</span><ul><li><span>Offres forfaitaires avec nuit\u00e9es</span><ul><li><a href=\"/fr/GP784\" title=\"\">Offres interr\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/GP736\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP735\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires sans nuit\u00e9e</span><ul><li><a href=\"/fr/GP738\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP737\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li></ul></li><li><span>Transports touristiques</span><ul><li><a href=\"/fr/GP620\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques \u00e9t\u00e9</a></li><li><a href=\"/fr/GP619\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP621\" title=\"\">Avions et h\u00e9licopt\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/P5373\" title=\"\">Funiculaire de Fribourg</a></li><li><span>Bateaux</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3435/compagnies-privees\" title=\"\">Compagnies priv\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3433/service-regulier\" title=\"\">Service r\u00e9gulier</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP618\" title=\"\">Cal\u00e8ches</a></li><li><a href=\"/fr/GP617\" title=\"\">Petits trains touristiques</a></li><li><a href=\"/fr/GP616\" title=\"\">Trains</a></li></ul></li><li><span>\u00c9v\u00e9nements &amp; Expositions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" title=\"\">Calendrier des manifestations</a></li><li><a href=\"/fr/GP877\" title=\"\">Manifestations principales</a></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les march\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/GP896\" title=\"\">Cin\u00e9ma Open Air</a></li><li><a href=\"/fr/GP1877\" title=\"\">Festivals</a></li></ul></li><li><span>Acc\u00e8s</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li><li><span>Voyager avec un handicap</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr\" title=\"\">Voyager en train et bus</a></li><li><a href=\"/fr/Z3595/restaurants-accessibles\" title=\"\">Restaurants accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap\" title=\"\">Organisations</a></li><li><a href=\"/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles\" title=\"\">Mus\u00e9es et visites accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3594/hotels-accessibles\" title=\"\">H\u00f4tels accessibles</a></li></ul></li></ul></li></ul></div></nav><figure id=\"logo\" class=\"logo\"><span class=\"image\"><a href=\"/fr/\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/4002037ee1cff73e6dfab7e88ebe7f6527f844a0.png?1511275631\" alt=\"logo Sports nautiques - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"responsive\"></a></span><span class=\"slogan align_left\">Bienvenue !</span></figure></div><div class=\"clearfix\"></div></div></header><div id=\"content\"><div id=\"loading\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div class=\"slideshow\"><div id=\"bubble_slider\"></div><div class=\"slider\" id=\"slider\"><div class=\"slide\"><img class=\"lazy-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/23720/d4b42164244c578adfe3c48c61f37a64427df79e_2000.jpg\"><div class=\"slide-copyright\"><p>\u00a9 Free4style</p></div></div></div></div><div class=\"background\"><div class=\"page\"><div class=\"container_12\"><section class=\"grid_12\"><article class=\"box_article\" data-id=\"546\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><nav class=\"menu_icon icon_list no_margin\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#map\" class=\"bg_color_3 round tooltip scrollto\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"image map\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=546\" target=\"_blank\" class=\"bg_color_3 tooltip round\" title=\"Imprimer la page\"><span class=\"image print\"></span></a></li><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Partager\"><span class=\"image share\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"https://www.facebook.com/share.php?v=4&amp;src=bm&amp;u=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques&amp;t=Sports nautiques - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span></a></li><li><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=Sports nautiques - Fribourg R\u00e9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Twitter\"><span class=\"icon twitter\"></span></a></li><li><a href=\"https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques&amp;title=Sports nautiques - Fribourg R\u00e9gion&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Linkedin\"><span class=\"icon linkedin\"></span></a></li><li><a href=\"http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques&title=Sports nautiques - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Weibo\"><span class=\"icon weibo\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FZ3261%2Fsports-nautiques\" class=\"button_iframe\" title=\"Envoyer par email\"><span class=\"icon mail\"></span></a></li></ul></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div><h1 class=\"title\">Sports nautiques</h1></div></div></article></section><section id=\"group_result\" class=\"grid_12\"><article id=\"6048\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13990/0f301ae90a0cb7e7842bf62ba7329c09ba74c2eb_COVER.jpg\" alt=\"Aventure Gruy\u00e8re - location de Kayak et b\u00e2teau\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Aventure Gruy\u00e8re - location de Kayak et b\u00e2teau</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Corbi\u00e8res\n\t                </p><p class=\"resume\">Location de cano\u00eb, kayak, SUP, p\u00e9dalo, chasse aux tr\u00e9sors et rallye photo sur le lac pour priv\u00e9s et groupes. Bateau: location de barques de p\u00eache et de voiliers.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tAventure Gruy\u00e8re<br />\r\nChemin des Planches 18<br>\t\t\t\t1647 Corbi\u00e8res<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 915 07 80</a><br><br><a href=\"mailto:info@aventure-gruyere.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.aventure-gruyere.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6048] = {\n        'id' : 6048,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13990/0f301ae90a0cb7e7842bf62ba7329c09ba74c2eb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Aventure Gruy\u00e8re - location de Kayak et b\u00e2teau\",\n        'address' : \"Aventure Gruy\u00e8re  Chemin des Planches 18\",         'city' : \"Corbi\u00e8res\", \n        'zip' : \"1647\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.658939841112,\n        'longitude' : 7.0999822526035,\n        'url' : \"/fr/P6048/aventure-gruyere-location-de-kayak-et-bateau\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"10065\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/21266/521dcf775a6044475d7f160731aef248b5d32657_COVER.jpg\" alt=\"Camping du Lac - Kayak et SUP\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Camping du Lac - Kayak et SUP</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gumefens\n\t                </p><p class=\"resume\">Location de kayak et de stand up paddle</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tL&#039;Etrey 81<br>\t\t\t\t1643 Gumefens<br><a href=\"#\">tel. +41 26 915 21 62</a><br><a href=\"#\">tel. +41 79 695 45 22</a><br><br><a href=\"mailto:info@potentille.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.potentille.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[10065] = {\n        'id' : 10065,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/21266/521dcf775a6044475d7f160731aef248b5d32657_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Camping du Lac - Kayak et SUP\",\n        'address' : \"L&#039;Etrey 81\",         'city' : \"Gumefens\", \n        'zip' : \"1643\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.674604270969,\n        'longitude' : 7.0868295679034,\n        'url' : \"/fr/P10065/camping-du-lac-kayak-et-sup\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6693\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14834/9cde291ce8fc48ecd2d473b3b7b3cc98ae5b27b7_COVER.jpg\" alt=\"Ecole de Voile de la Gruy\u00e8re\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ecole de Voile de la Gruy\u00e8re</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Broc\n\t                </p><p class=\"resume\">Initiation d\u00e8s 8 ans et cours sur d\u00e9riveurs O&#039;pen Bic. D\u00e8s 14 ans cours pour permis lac cat\u00e9gorie D.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tEcole de voile de la Gruy\u00e8re<br />\r\nCase postale 51<br>\t\t\t\t1636 Broc<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 202 17 52</a><br><br><a href=\"mailto:info@ecole-voile.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.ecole-voile.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6693] = {\n        'id' : 6693,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14834/9cde291ce8fc48ecd2d473b3b7b3cc98ae5b27b7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ecole de Voile de la Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Ecole de voile de la Gruy\u00e8re  Case postale 51\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.687793502585,\n        'longitude' : 7.1208032249568,\n        'url' : \"/fr/P6693/ecole-de-voile-de-la-gruyere\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6247\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14226/de367d36ea6482f64244cd2ec1d9329885332e4b_COVER.jpg\" alt=\"Gruy\u00e8re Escapade - Bellyak\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Gruy\u00e8re Escapade - Bellyak</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Le P\u00e2quier\n\t                </p><p class=\"resume\">Le BELLYAK, une sorte de kayak \u00e0 plat ventre, c&#039;est facile et ludique!</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tGruy\u00e8re Escapade<br />\r\nChemin de Bois Riant 1<br>\t\t\t\t1661 Le P\u00e2quier<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 921 39 94</a><br><br><a href=\"mailto:info@gruyere-escapade.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.gruyere-escapade.ch/ge/bellyak.html\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6247] = {\n        'id' : 6247,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14226/de367d36ea6482f64244cd2ec1d9329885332e4b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Gruy\u00e8re Escapade - Bellyak\",\n        'address' : \"Gruy\u00e8re Escapade  Chemin de Bois Riant 1\",         'city' : \"Le P\u00e2quier\", \n        'zip' : \"1661\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.594882989432,\n        'longitude' : 7.0600281757827,\n        'url' : \"/fr/P6247/gruyere-escapade-bellyak\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6694\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14835/18e8e16c3453b02267b2e87220f0ce9f11bb9769_COVER.jpg\" alt=\"Kayak Aventure / Gruy\u00e8re Paddle\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Kayak Aventure / Gruy\u00e8re Paddle</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            La Roche FR\n\t                </p><p class=\"resume\">Location de kayak, cano\u00eb et stand up paddle (SUP), big paddle \u00e0 disposition, organisation de sorties pour \u00e9coles, groupes, visite de l\u2019Ile d\u2019Ogoz en kayak ou SUP.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tKayak Aventure<br />\r\nLe Port de la Serbache<br>\t\t\t\t1634 La Roche FR<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 742 62 51</a><br><br><a href=\"mailto:info@kayakaventure.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.kayakaventure.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6694] = {\n        'id' : 6694,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14835/18e8e16c3453b02267b2e87220f0ce9f11bb9769_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Kayak Aventure / Gruy\u00e8re Paddle\",\n        'address' : \"Kayak Aventure  Le Port de la Serbache\",         'city' : \"La Roche FR\", \n        'zip' : \"1634\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.688048501997,\n        'longitude' : 7.1219259325242,\n        'url' : \"/fr/P6694/kayak-aventure-gruyere-paddle\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5062\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12628/a57e36cb71a84b76353895748ee878579272fc0a_COVER.jpg\" alt=\"Excursion \u00e0 l&#039;Ile d&#039;Ogoz\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Excursion \u00e0 l&#039;Ile d&#039;Ogoz</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Le Bry\n\t                </p><p class=\"resume\">Participez \u00e0 une excursion d&#039;une heure qui vous emm\u00e8nera en barge sur le Lac de La Gruy\u00e8re : une exp\u00e9rience in\u00e9dite !</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tAssociation Ile d&#039;Ogoz<br>\t\t\t\t1645 Le Bry<br><a href=\"#\">tel. +41 79 653 87 55</a><br><br><a href=\"mailto:info@ogoz.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.ogoz.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5062] = {\n        'id' : 5062,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12628/a57e36cb71a84b76353895748ee878579272fc0a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Excursion \u00e0 l&#039;Ile d&#039;Ogoz\",\n        'address' : \"Association Ile d&#039;Ogoz\",         'city' : \"Le Bry\", \n        'zip' : \"1645\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.698179819186,\n        'longitude' : 7.1007770967299,\n        'url' : \"/fr/P5062/excursion-a-l-ile-d-ogoz\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6695\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 gruyere\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14837/7b1f9e443ab6a841cdedf6e4e082270669904621_COVER.jpg\" alt=\"Cano\u00ebs Gruy\u00e8re\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Cano\u00ebs Gruy\u00e8re</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Avry-devant-Pont\n\t                </p><p class=\"resume\">Location de cano\u00eb, SUP, kayak. Sortie pour groupes sur le Lac de La Gruy\u00e8re. Location toute l\u2019ann\u00e9e</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCano\u00ebs Gruy\u00e8re<br />\r\nLes Planchettes 80<br>\t\t\t\t1644 Avry-devant-Pont<br><br><a href=\"mailto:canoesgruyere@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.cano\u00ebs-gruy\u00e8re.ch/\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6695] = {\n        'id' : 6695,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14837/7b1f9e443ab6a841cdedf6e4e082270669904621_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cano\u00ebs Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Cano\u00ebs Gruy\u00e8re  Les Planchettes 80\",         'city' : \"Avry-devant-Pont\", \n        'zip' : \"1644\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.688883345127,\n        'longitude' : 7.0841394168312,\n        'url' : \"/fr/P6695/canoes-gruyere\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12738\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28321/03060bc40a0a2c2fd40890c5e1ab690c0c98d301_COVER.jpg\" alt=\"Alphasurf\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alphasurf</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p><p class=\"resume\">Base nautique : voile, planche \u00e0 voile, cable ski, bateau \u00e0 moteur, cano\u00eb, p\u00e9dalo, paddle board.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tChamp de la Vigne 7<br>\t\t\t\t1470 Estavayer-le-Lac<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 663 50 52</a><br><br><a href=\"http://www.alphasurf.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12738] = {\n        'id' : 12738,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28321/03060bc40a0a2c2fd40890c5e1ab690c0c98d301_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alphasurf\",\n        'address' : \"Champ de la Vigne 7\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.856723683195,\n        'longitude' : 6.849397206567,\n        'url' : \"/fr/P12738/alphasurf\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12744\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28288/ba9666953b6d8aadf4db26f506907b704653d0f4_COVER.jpg\" alt=\"Stand up paddle\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Stand up paddle</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p><p class=\"resume\">Location et initiation, sur lac ou rivi\u00e8re, \u00e9cole Itin\u00e9rante, sorties d&#039;entreprises ou entre amis.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t1470 Estavayer-le-Lac<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 204 16 15</a><br><br><a href=\"mailto:info@seelandstandup.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.facebook.com/SeelandStandUp\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12744] = {\n        'id' : 12744,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28288/ba9666953b6d8aadf4db26f506907b704653d0f4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Stand up paddle\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.846775118625,\n        'longitude' : 6.8347687042108,\n        'url' : \"/fr/P12744/stand-up-paddle\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12745\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28289/c36e758a7912435896998523fc743cbb063c5be0_COVER.jpg\" alt=\"Swisskite-Club Portalban\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Swisskite-Club Portalban</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Payerne\n\t                </p><p class=\"resume\">Sport de glisse en trois dimensions, le kitesurf est \u00e0 mi-chemin entre le wakeboard et le surf.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tc/o M. David Joseph <br />\r\nGrandes Rayes 10<br>\t\t\t\t1530 Payerne<br><br><a href=\"http://www.swisskite.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12745] = {\n        'id' : 12745,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28289/c36e758a7912435896998523fc743cbb063c5be0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Swisskite-Club Portalban\",\n        'address' : \"c/o M. David Joseph   Grandes Rayes 10\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.922101690515,\n        'longitude' : 6.954673558022,\n        'url' : \"/fr/P12745/swisskite-club-portalban\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12746\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28294/5e91a9a0f107a439facb57a91d3073c987a2a514_COVER.jpg\" alt=\"Alphavoile\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Alphavoile</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p><p class=\"resume\">Cours et location de bateaux \u00e0 voile et \u00e0 moteur.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tPort de plaisance<br>\t\t\t\t1470 Estavayer-le-Lac<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)79 390 75 78</a><br><br><a href=\"http://www.alphavoile.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12746] = {\n        'id' : 12746,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28294/5e91a9a0f107a439facb57a91d3073c987a2a514_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alphavoile\",\n        'address' : \"Port de plaisance\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.850083474644,\n        'longitude' : 6.8387313115265,\n        'url' : \"/fr/P12746/alphavoile\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12747\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28295/c45a794f9717877c25bdd1b94e503de42352c50a_COVER.jpg\" alt=\"Cercle de la Voile\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Cercle de la Voile</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p><p class=\"resume\">Cours de voile sur Optimist, sur 420 ou Laser. Camps de P\u00e2ques et en \u00e9t\u00e9 sur le lac.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tCase postale 657<br>\t\t\t\t1470 Estavayer-le-Lac<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 663 26 94</a><br><br><a href=\"mailto:secretaire@cvestavayer.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.cvestavayer.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12747] = {\n        'id' : 12747,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28295/c45a794f9717877c25bdd1b94e503de42352c50a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cercle de la Voile\",\n        'address' : \"Case postale 657\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.850080524096,\n        'longitude' : 6.839885183566,\n        'url' : \"/fr/P12747/cercle-de-la-voile\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12760\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28282/dec791930344d5de467781641d4cff2eb32c1048_COVER.jpg\" alt=\"Cable Ski\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Cable Ski</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p><p class=\"resume\">A Estavayer-le-Lac, au sud du lac de Neuch\u00e2tel, se trouve le plus long t\u00e9l\u00e9ski nautique de Suisse.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tAlphasurf<br />\r\nChamps de la Vigne 7<br>\t\t\t\t1470 Estavayer-le-Lac<br><a href=\"#\">tel. +41 (0) 26 663 50 52</a><br><br><a href=\"mailto:info@alphasurf.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.alphasurf.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12760] = {\n        'id' : 12760,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28282/dec791930344d5de467781641d4cff2eb32c1048_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cable Ski\",\n        'address' : \"Alphasurf  Champs de la Vigne 7\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.857343037524,\n        'longitude' : 6.8466917574733,\n        'url' : \"/fr/P12760/cable-ski\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12771\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 estavayer\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28356/c845cccc4a46dba9e99a71df07aedc2646864697_COVER.JPG\" alt=\"Aviron-Club-Estavayer-le-Lac\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Aviron-Club-Estavayer-le-Lac</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Estavayer-le-Lac\n\t                </p><p class=\"resume\">Club d&#039;aviron d&#039;Estavayer-le-Lac.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tAviron-Club Estavayer-le-Lac<br />\r\nCase postale 635<br>\t\t\t\t1470 Estavayer-le-Lac<br><br><a href=\"mailto:ace@bluewin.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.avironestavayer.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12771] = {\n        'id' : 12771,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28356/c845cccc4a46dba9e99a71df07aedc2646864697_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Aviron-Club-Estavayer-le-Lac\",\n        'address' : \"Aviron-Club Estavayer-le-Lac  Case postale 635\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.848932449165,\n        'longitude' : 6.8474501884332,\n        'url' : \"/fr/P12771/aviron-club-estavayer-le-lac\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6096\" class=\"grid_12 thumbnail mini horizontal bg_color_0 morat\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25057/21f8cc4e3e6f4ac5df6a4f494a9235e88ffaeae4_COVER.jpg\" alt=\"La Cambuse (Club nautique)\"></div><p class=\"type\"></p><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Cambuse (Club nautique)</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Praz\n\t                </p><p class=\"resume\">Location de surfbikes (v\u00e9lo sur planche \u00e0 voile) et p\u00e9dalo, buvette avec snacks.</p></blockquote><address class=\"address\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tH\u00f4tel-Restaurant-Cave Bel-Air<br />\r\nRoute Principale 145<br>\t\t\t\t1788 Praz<br><a href=\"#\">tel. +41 (0)26 673 14 14</a><br><br><a href=\"mailto:bel-air@bel-air-lac.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon mail\"></span></a><a href=\"http://www.bel-air-lac.ch\" class=\"button_icon round  bg_color_3 tooltip_left\" title=\"\"><span class=\"icon website\"></span></a></address><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6096] = {\n        'id' : 6096,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25057/21f8cc4e3e6f4ac5df6a4f494a9235e88ffaeae4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Cambuse (Club nautique)\",\n        'address' : \"H\u00f4tel-Restaurant-Cave Bel-Air  Route Principale 145\",         'city' : \"Praz\", \n        'zip' : \"1788\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.951981737968,\n        'longitude' : 7.0974942155282,\n        'url' : \"/fr/P6096/la-cambuse-club-nautique\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><div class=\"clearfix\"></div><script type=\"text/javascript\">\n    var custom_markers = [\n\t                                \t                {\n        'id' : 6048,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13990/0f301ae90a0cb7e7842bf62ba7329c09ba74c2eb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Aventure Gruy\u00e8re - location de Kayak et b\u00e2teau\",\n        'address' : \"Aventure Gruy\u00e8re  Chemin des Planches 18\",         'city' : \"Corbi\u00e8res\", \n        'zip' : \"1647\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.658939841112,\n        'longitude' : 7.0999822526035,\n        'url' : \"/fr/P6048/aventure-gruyere-location-de-kayak-et-bateau\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 10065,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/21266/521dcf775a6044475d7f160731aef248b5d32657_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Camping du Lac - Kayak et SUP\",\n        'address' : \"L&#039;Etrey 81\",         'city' : \"Gumefens\", \n        'zip' : \"1643\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.674604270969,\n        'longitude' : 7.0868295679034,\n        'url' : \"/fr/P10065/camping-du-lac-kayak-et-sup\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6693,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14834/9cde291ce8fc48ecd2d473b3b7b3cc98ae5b27b7_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ecole de Voile de la Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Ecole de voile de la Gruy\u00e8re  Case postale 51\",         'city' : \"Broc\", \n        'zip' : \"1636\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.687793502585,\n        'longitude' : 7.1208032249568,\n        'url' : \"/fr/P6693/ecole-de-voile-de-la-gruyere\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6247,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14226/de367d36ea6482f64244cd2ec1d9329885332e4b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Gruy\u00e8re Escapade - Bellyak\",\n        'address' : \"Gruy\u00e8re Escapade  Chemin de Bois Riant 1\",         'city' : \"Le P\u00e2quier\", \n        'zip' : \"1661\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.594882989432,\n        'longitude' : 7.0600281757827,\n        'url' : \"/fr/P6247/gruyere-escapade-bellyak\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6694,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14835/18e8e16c3453b02267b2e87220f0ce9f11bb9769_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Kayak Aventure / Gruy\u00e8re Paddle\",\n        'address' : \"Kayak Aventure  Le Port de la Serbache\",         'city' : \"La Roche FR\", \n        'zip' : \"1634\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.688048501997,\n        'longitude' : 7.1219259325242,\n        'url' : \"/fr/P6694/kayak-aventure-gruyere-paddle\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5062,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12628/a57e36cb71a84b76353895748ee878579272fc0a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Excursion \u00e0 l&#039;Ile d&#039;Ogoz\",\n        'address' : \"Association Ile d&#039;Ogoz\",         'city' : \"Le Bry\", \n        'zip' : \"1645\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.698179819186,\n        'longitude' : 7.1007770967299,\n        'url' : \"/fr/P5062/excursion-a-l-ile-d-ogoz\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6695,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14837/7b1f9e443ab6a841cdedf6e4e082270669904621_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cano\u00ebs Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Cano\u00ebs Gruy\u00e8re  Les Planchettes 80\",         'city' : \"Avry-devant-Pont\", \n        'zip' : \"1644\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.688883345127,\n        'longitude' : 7.0841394168312,\n        'url' : \"/fr/P6695/canoes-gruyere\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12738,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28321/03060bc40a0a2c2fd40890c5e1ab690c0c98d301_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alphasurf\",\n        'address' : \"Champ de la Vigne 7\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.856723683195,\n        'longitude' : 6.849397206567,\n        'url' : \"/fr/P12738/alphasurf\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12744,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28288/ba9666953b6d8aadf4db26f506907b704653d0f4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Stand up paddle\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.846775118625,\n        'longitude' : 6.8347687042108,\n        'url' : \"/fr/P12744/stand-up-paddle\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12745,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28289/c36e758a7912435896998523fc743cbb063c5be0_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Swisskite-Club Portalban\",\n        'address' : \"c/o M. David Joseph   Grandes Rayes 10\",         'city' : \"Payerne\", \n        'zip' : \"1530\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.922101690515,\n        'longitude' : 6.954673558022,\n        'url' : \"/fr/P12745/swisskite-club-portalban\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12746,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28294/5e91a9a0f107a439facb57a91d3073c987a2a514_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Alphavoile\",\n        'address' : \"Port de plaisance\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.850083474644,\n        'longitude' : 6.8387313115265,\n        'url' : \"/fr/P12746/alphavoile\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12747,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28295/c45a794f9717877c25bdd1b94e503de42352c50a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cercle de la Voile\",\n        'address' : \"Case postale 657\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.850080524096,\n        'longitude' : 6.839885183566,\n        'url' : \"/fr/P12747/cercle-de-la-voile\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12760,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28282/dec791930344d5de467781641d4cff2eb32c1048_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cable Ski\",\n        'address' : \"Alphasurf  Champs de la Vigne 7\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.857343037524,\n        'longitude' : 6.8466917574733,\n        'url' : \"/fr/P12760/cable-ski\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12771,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28356/c845cccc4a46dba9e99a71df07aedc2646864697_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Aviron-Club-Estavayer-le-Lac\",\n        'address' : \"Aviron-Club Estavayer-le-Lac  Case postale 635\",         'city' : \"Estavayer-le-Lac\", \n        'zip' : \"1470\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.848932449165,\n        'longitude' : 6.8474501884332,\n        'url' : \"/fr/P12771/aviron-club-estavayer-le-lac\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6096,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/25057/21f8cc4e3e6f4ac5df6a4f494a9235e88ffaeae4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Cambuse (Club nautique)\",\n        'address' : \"H\u00f4tel-Restaurant-Cave Bel-Air  Route Principale 145\",         'city' : \"Praz\", \n        'zip' : \"1788\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.951981737968,\n        'longitude' : 7.0974942155282,\n        'url' : \"/fr/P6096/la-cambuse-club-nautique\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                    ];\n</script><div class=\"clearfix\"></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><section id=\"map\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div id=\"loading_map\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><figure id=\"map-canvas\"><div id=\"map-container\"></div><div id=\"map-control\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_left\"><div id=\"map-geolocate\"><span class=\"icon geolocate\"></span></div></div><div class=\"control_right\"><div id=\"map-zoom-out\"><span class=\"icon zoom_out\"></span></div><div id=\"map-zoom-in\"><span class=\"icon zoom_in\"></span></div></div></div></div></div></div><div id=\"map-control-type\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_top_right\"><div id=\"map-type-roadmap\">plan</div><div id=\"map-type-sattelite\">satellite</div></div></div></div></div></div></figure></section><div id=\"recommendations\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><header class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><h2 class=\"recommendation title\">Laissez-vous inspirer...</h2><nav id=\"nav_das_filter\" class=\"menu_icon  legends center\"><ul class=\"icon large\"><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_groups_activities\" title=\"Affichez les activit\u00e9s loisirs\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span><span class=\"legend\">Activit\u00e9s / Loisirs</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_museums\" title=\"Affichez les activit\u00e9s culture et patrimoine\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_culture\"></span><span class=\"legend\">Culture / Patrimoine</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-utf_gastronomy\" title=\"Affichez les activit\u00e9s gastronomiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span><span class=\"legend\">Gastronomie / H\u00e9bergement</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_visits\" title=\"Affichez les transports touristiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_transport\"></span><span class=\"legend\">Transports</span></a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div></div><span id=\"reload_recommendations\" class=\"load_recommendations\"></span></header><section id=\"recommendations_loader\" class=\"grid_12\"><div id=\"recommendations_page\" data-value=\"0\"></div><div id=\"recommendations_block\"><div id=\"loading_recommendations\" class=\"search_loader\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div id=\"results_recommendations\" class=\"grid_12\"><div class=\"clearfix\"></div></div><div id=\"results_recommendationsDefault\"><div class=\"clearfix\"></div></div><script id=\"template-poi-square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail square {$color_owner}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img class=\"lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"{$poi.cover_image}\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($pack.value|default:'') != ''}\n                        <a href=\"{$pack.url}\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$pack.title}\"><span class=\"icon {$pack.value}\"></span></a>\n                    {/if}\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3>\n                        \n                        {if ($poi.city|default:'') != '' or ($poi.location|default:'') != '' or (($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != '')}\n                    \t    <p class=\"city\" {if ($poi.location|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"location\"{else if ($poi.city|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"city\"{/if}>\n                    \t        {if ($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != ''}\n                                    {if $start_date == $end_date}\n                                        {$start_date}\n                                    {else}\n                                        {$start_date} - {$end_date}\n                                    {/if}\n                                    <br>\n                                {/if}\n                                {if ($poi.location|default:'') != ''}{$poi.location}{else if ($poi.city|default:'') != ''}{$poi.city}{/if}\n                            </p>\n                        {/if}\n                    \n                    </blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-poi-cover\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail cover bg_color_2 {$color_owner|default:''}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$poi.cover_image}')\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right bg_color_2 button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-teaser\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><nav id=\"teaser\" class=\"teaser grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} teaser\"><div class=\"spacer\"><a href=\"{$value}\" class=\"shortcut_system load_teaser\" data-value=\"{$value}\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend no_icon\"><h5 class=\"title\">{$slogan}</h5></div></div></a></div></nav></script><script id=\"template-ambassador_square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article class=\"ambassador bg_color_0 grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"content\">{$ambassador.text}</div><div class=\"header\"><div class=\"user\">{$ambassador.user}</div><div class=\"city\">{$ambassador.city}</div></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-tweet\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"tweet {if ($tweet.image|default:'') != ''}media{/if} grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><div class=\"spacer\">\n\t\t\t    {if ($tweet.image|default:'') != ''}\n                    <figure class=\"image\"><a href=\"{$tweet.image}\"  class=\"button_photo left button_icon round xlarge\"><span class=\"image\" style=\"background-image:url('{$tweet.image}');\"><span class=\"icon media\"></span></span></a></figure>\n                {/if}  \t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"content\">{$tweet.text}</div><div class=\"header\"><nav class=\"nav\"><a href=\"{$tweet.link}\" class=\"button_icon round border bg_color_0\"><span class=\"icon arrow_right\"></span></a></nav><div class=\"username\"><span class=\"icon twitter\"></span>{$tweet.user_name}</div><div class=\"date\">{$tweet.date}</div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></div></script><script id=\"template-design\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div></script><script id=\"template-ad\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"ad_{$id}\" class=\"mycity_ad thumbnail  grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><a href=\"{$link}\" class=\"area mycity_ad_link\" data-id=\"{$id}\" data-campaign=\"{$campaignId}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$image}')\"></div><div class=\"clearfix\"></div></div></a></article></script><div class=\"clearfix\"></div><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer center\"><div class=\"inner\"><div id=\"div_recommendations\"><div class=\"separator horizontal\"></div><nav id=\"nav_recommendations\"><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations left\" title=\"Pr\u00e9c\u00e9dente\"><span class=\"image back\"></span></a><h2>Plus de suggestions</h2><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations right\" title=\"Suivante\"><span class=\"image next\"></span></a></nav></div><div class=\"separator horizontal\"></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n                    var recommendations_group_left = {\n            \"id\": 1224,\n            \"region\": 1224,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\",\n            \"url\": \"/fr/GP1224/nos-manifestations-principales\",\n            \"name\": \"Nos manifestations principales\"\n        };\n                        var recommendations_group_right = {\n            \"id\": 1225,\n            \"region\": 1225,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29184/2a079c889bd8227f794b11d0c629d565813d88fe_COVER.jpg\",\n            \"url\": \"/fr/GP1225/nos-excursions-d-automne\",\n            \"name\": \"Nos excursions d&#039;automne\"\n        };\n    </script></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><div id=\"widgets\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><div id=\"widgets_loader\"><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"booking_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"bookingcom\" action=\"https://www.booking.com/searchresults.html\" method=\"get\" target=\"_blank\"><input type=\"hidden\" name=\"aid\" value=\"1173910\"><input type=\"hidden\" name=\"radius\" value=\"10\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><input type=\"hidden\" name=\"selected_currency\" value=\"CHF\"><input type=\"hidden\" name=\"do_availability_check\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"dest_type\" value=\"city\"><input type=\"hidden\" name=\"idf\" value=\"\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"booking\">R\u00e9servation en ligne</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_from\" id=\"date_from\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_to\" id=\"date_to\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"dest_id\"><option value=\"666\">Destinations</option><option value=\"3819\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"-2552078\">Fribourg</option><option value=\"3167\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"900055700\">Schwarzsee</option><option value=\"-2551944\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"900039339\">Les Paccots</option><option value=\"-2553839\">Romont</option></select></span></dd></dl><div style=\"display: none;\"><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"group_adults\">Pers.</label><input type=\"text\" name=\"group_adults\" value=\"1\" size=\"2\" maxlength=\"2\" style=\"width: 20%\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"withoutdate\">Pas de date</label><input type=\"checkbox\" name=\"withoutdate\" value=\"on\" style=\"display: inline-block;\"></dd></dl></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z1760/liste-hosting\" method=\"get\"><input type=\"hidden\" name=\"number_adult\" value=\"2\"><input type=\"hidden\" name=\"number_child\" value=\"0\"><input type=\"hidden\" name=\"date_unknown\"  value=\"1\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Liste d'h\u00e9bergements</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"0\">Types</option><option value=\"293\">H\u00f4tels</option><option value=\"294\">Bed and Breakfast, chambres d&#039;h\u00f4tes</option><option value=\"295\">Appartements de vacances</option><option value=\"296\">Chalets, g\u00eetes de montagnes</option><option value=\"297\">Campings</option><option value=\"298\">H\u00e9bergements insolites</option><option value=\"299\">H\u00e9bergements collectifs</option><option value=\"301\">Auberge de jeunesse, Backpackers</option><option value=\"302\">Aventure sur la paille - Agrotourisme</option></select></span></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"restaurants_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget restaurants align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image restaurants\"></span></div><form id=\"restaurant_widget\" action=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" method=\"get\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des restaurants</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option>Types</option><option value=\"305\">Specialit\u00e9s fribourgeoises</option><option value=\"306\">Cuisine de saison</option><option value=\"307\">Cuisine italienne</option><option value=\"309\">Cuisine asiatique</option><option value=\"310\">Cuisine du monde</option><option value=\"311\">Fast-food</option><option value=\"312\">Cuisine sans gluten</option><option value=\"308\">Restaurants classifi\u00e9s</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destination\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><div class=\"grid_3 hgrid_3\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 event\"></span><span class=\"legend\">Calendrier des \u00e9v\u00e9nements</span></a></div></div><section id=\"news_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget listing_element align_center bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"slider_widget\"><a id=\"slider_event_287\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"287\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/51457/cb5f2a6a1476ac82a0868fa95033aaceb8537ac9_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">18/10/2017</p><h5 class=\"title\">3\u00e8me semaine de la Valeur</h5></div></a><a id=\"slider_event_148\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"148\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25174/c9a8cb2278fe18b654f5112d9f2ff430552281b2_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">25/10/2017</p><h5 class=\"title\">Magic Pass</h5></div></a><a id=\"slider_event_133\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"133\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17795/98ced2223d2925c645f4a2f99cda2f1f87e29ead_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">11/11/2017</p><h5 class=\"title\">Fermeture des Gorges de la Jogne</h5></div></a><a id=\"slider_event_327\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"327\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/52707/0fbce3c2efe3cf1da23f4f4dcd16485203a56b8f_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">15/11/2017</p><h5 class=\"title\">Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 !</h5></div></a><a id=\"slider_event_267\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"267\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/49677/d594f45692798ff9e379744ff32dfd7a8bd14313_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">17/11/2017</p><h5 class=\"title\">Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res</h5></div></a></div><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" class=\"bx-more bg_color_1 button_icon round border\"><span class=\"icon more\"></span></a></div></section><div class=\"grid_2 hgrid_2\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1761/social-hub\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 socialhub\"></span><span class=\"legend\">R\u00e9seaux sociaux</span></a></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image trail\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z2187/liste-des-visites\" method=\"GET\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des randonn\u00e9es</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"\">Types</option><option value=\"UFT_randonnee_facile\">Randonn\u00e9e facile</option><option value=\"UFT_randonnee_moyen\">Randonn\u00e9e moyenne</option><option value=\"UFT_randonnee_exigeant\">Randonn\u00e9e exigeante</option><option value=\"UFT_randonnee_aller_simple\">Aller simple</option><option value=\"UFT_randonnee_circuit\">Circuit</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destinations\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"webcam_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image webcam\"></span></div><form id=\"webcam\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"webcam\">Webcams</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"webcam\"><option>Destinations</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//s3.amazonaws.com/static.4amcloud.net/medias/FR/index2017_01.html\" data-title=\"Fribourg - Vieille Ville\">Fribourg - Vieille Ville</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://morat.roundshot.com\" data-title=\"Murten - Schloss\">Murten - Schloss</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lagruyere.roundshot.com/\" data-title=\"Gruy\u00e8res\">Gruy\u00e8res</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/90.jpg\" data-title=\"Plage de Portalban\">Plage de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/91.jpg\" data-title=\"Port de Portalban\">Port de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/92.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/93.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam2.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Ch\u00e2teau\">Bulle - Ch\u00e2teau</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam1.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Grand Rue\">Bulle - Grand Rue</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/96.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - Plan Francey\">Mol\u00e9son - Plan Francey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/97.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - sommet\">Mol\u00e9son - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/98.jpg\" data-title=\"Lac de la Gruy\u00e8re\">Lac de la Gruy\u00e8re</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/99.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - village\">Mol\u00e9son - village</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/100.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/101.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/live2000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/BergbahnenJaun000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/104.jpg\" data-title=\"La Berra - Le Brand\">La Berra - Le Brand</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/105.jpg\" data-title=\"La Berra - sommet\">La Berra - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/106.jpg\" data-title=\"Jaun - Chalet du soldat\">Jaun - Chalet du soldat</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/107.jpg\" data-title=\"Les Paccots, les Joncs\">Les Paccots, les Joncs</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://montmagny.roundshot.com/\" data-title=\"Vully-les-Lacs Montmagny\">Vully-les-Lacs Montmagny</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/109.jpg\" data-title=\"Camping 3 Lacs-Sugiez\">Camping 3 Lacs-Sugiez</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/110.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Stalden\">Schwarzsee - Stalden</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/111.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Kaiseregg\">Schwarzsee - Kaiseregg</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/112.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - See\">Schwarzsee - See</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/rathvel/\" data-title=\"Rathvel\">Rathvel</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/corbetta/\" data-title=\"Les Paccots, Corbetta\">Les Paccots, Corbetta</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//www.e-stavayer.ch/webcam/\" data-title=\"Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux\">Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_4 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"weather_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget weather align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image weather\"></span><h5 class=\"city\">---</h5><p class=\"description\">---</p><p class=\"temp\"><span class=\"min\"><span class=\"temp_min\">min.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\"><span class=\"temp_max\">max.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></p></div><form action=\"#\" id=\"weather\"><input type=\"hidden\" name=\"city\" value=\"Fribourg\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon more\"></span></button></p></form></div></div><div class=\"weather_extend forecast grid_3 hgrid_3 bg_color_1\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div><h5 class=\"city\"><span>Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour</span><br><span>---</span></h5><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon sun\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon clouds\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon rain\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon storm\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div></div><form id=\"weather_change\"><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option>Destinations</option></select></span></dd></dl></form><p class=\"align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0 close\"><span class=\"icon close\"></span></button></p></div></div></div></section><script type=\"text/javascript\">\n    var meteo_lang = \"fr\";\n</script><section id=\"transport_cff_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget align_center bg_color_0\"><input id=\"home_hidden\" name=\"home_hidden\" type=\"hidden\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"_charset_\" value=\"UTF-8\"><input type=\"hidden\" name=\"start\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsS0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsZ0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!js\" value=\"yes\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!ajax\" value=\"yes\"><input id=\"home_via\" name=\"V1\" class=\"HafasSuggest inputFieldTextStyle\" type=\"hidden\" value=\"\" tabindex=\"11\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" role=\"textbox\" aria-haspopup=\"true\" aria-owns=\"suggestion\"><div style=\"display:none\"><input id=\"home_kind_abfahrt\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"depart\" tabindex=\"50\" checked=\"checked\"><input id=\"home_kind_ankunft\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"arrive\" tabindex=\"50\"></div><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image transport\"></span></div><form action=\"not-today\" data-action=\"http://fahrplan.sbb.ch/bin/query.exe/fn\" method=\"post\" name=\"searchForm_JS\" id=\"searchForm_JS\"><dl class=\"inline_block extra_form_label _100\"><dt><label>Transports publics</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"departure\">De</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"from_latitude\" name=\"from_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"from_longitude\" name=\"from_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"S\" id=\"home_from\" value=\"\" tabindex=\"1\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#from_latitude\" data-longitude-input=\"#from_longitude\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"arrival\">\u00c0</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"to_latitude\" name=\"to_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"to_longitude\" name=\"to_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"Z\" id=\"home_to\" value=\"\" tabindex=\"2\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#to_latitude\" data-longitude-input=\"#to_longitude\"></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"date\" id=\"home_date\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"time\" id=\"home_time\" value=\"\" class=\"time _100\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\" id=\"searchButton_JS\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"infosnow_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image infosnow\"></span></div><form id=\"infosnow\" action=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3197/iframe-infosnow-ne-pas-effacer\" method=\"GET\" target=\"_blank\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Enneigement</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"city\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"2029,636,770,545,795\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"796,546,547\">Fribourg</option><option value=\"549\">Schwarzsee</option><option value=\"637,548\">Les Paccots</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div></div></div></div><footer id=\"footer\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><nav class=\"menu no_margin_top\"><div class=\"show_menu\"><a href=\"#\" class=\"button_icon round  bg_color_3\"><span class=\"image navigation\"></span></a></div><ul class=\"left small\"><li><a href=\"/fr/Z4091/quisommesnous\" title=\"\">Qui sommes-nous</a></li><li><a href=\"/fr/Z4205/medias\" title=\"\">M\u00e9dias</a></li><li><a href=\"/fr/Z4035/contact\" title=\"\">Contact</a></li><li><a href=\"/fr/Z4100/reseau-protourism\" title=\"\">PROtourism</a></li><li><a href=\"/fr/Z6260/observatoire-page-entree\" title=\"\">Observatoire du tourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels\" title=\"\">Partenaires</a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><div class=\"baseline\"><figure class=\"logos\"><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html\" title=\"Label - Wellness destination\"><img class=\"logo lw lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/09685931a4772c993d2b9ed0bdb7ce7aa6db8790.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Wellness destination\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html\" title=\"Label - Quality passion\"><img class=\"logo lq lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/546afa5de11d7a82e39275918e041c242b66bf9e.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Quality passion\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com\" title=\"My Switzerland\"><img class=\"logo my lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/60b369fdc89bb6a2d07e9ae76c0a988614e9825c.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"logo My Switzerland\"></a><a href=\"http://www.fr.ch\" title=\"Etat de Fribourg\"><img class=\"logo ef lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/81c85bcf078f178c053a66d613af2c82c39f5cf5.png?1511275631\" width=\"432\" height=\"180\" alt=\"logo Etat de Fribourg\"></a></figure><address class=\"address\"><h6>Fribourg r\u00e9gion</h6><b>Union fribourgeoise du Tourisme</b><br>\n\t\t\t\t\t\t\tRte de la Gl\u00e2ne 107<br>\n\t\t\t\t\t\t\tCase postale 1560<br>\n\t\t\t\t\t\t\t1701 Fribourg<br>\n\t\t\t\t\t\t\tt\u00e9l. +41 (0)26 407 70 20<br>\n\t\t\t\t\t\t\tfax +41 (0)26 407 70 29<br></address></div><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></footer><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div><div style=\"display:none;\"><!-- popup search --><div id=\"search_global_quick\" ><div class=\"spacer\"><div class=\"inner center\"><h4>Recherche et webcodes</h4><form id=\"form_search_global_quick\" class=\"search left\" method=\"get\" action=\"/fr/Z2182/page-de-recherche\"><input type=\"hidden\" name=\"page\" value=\"search\"><input type=\"text\" name=\"keyword\" placeholder=\"mots cl\u00e9s, webcode...\"><button type=\"submit\"><span class=\"icon search\"></span></button></form></div></div></div><!-- // popup search --><!-- popup login --><div id=\"login_box\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div id=\"login_box_login\" class=\"login_box_information\"><div class=\"buttons align_center\"><button onclick=\"fb_login();\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" class=\"button left button_social facebook large\" title=\"Se connecter avec Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span>Se connecter</button><button id=\"login_gplus\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" data-client_id=\"321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com\" class=\"button left button_social googleplus large\" title=\"Se connecter avec Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span>Se connecter</button><p>C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission</p></div><p class=\"separator align_center\"><span>ou</span></p><form id=\"account_form_login\" method=\"post\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Se connecter</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_lost\" href=\"#\">Perdu votre mot de passe</a> | <a class=\"login_link_signup\" href=\"#\">Cr\u00e9er un compte</a></p></div><div id=\"login_box_signup\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment.</p></div><form id=\"account_form_signup\" action=\"/fr/Z2914/user-create-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"visitor\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Nom</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"name\" value=\"\" placeholder=\"\"><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"surname\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Ville</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"city\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email*</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><div id=\"account_create_captcha\"></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button round large\">Cr\u00e9er</button></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">D\u00e9j\u00e0 un compte?</a></p></div><div id=\"login_box_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous :</p></div><form id=\"account_form_lost\"  action=\"/fr/Z2915/user-send-reset-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Envoyer la demande</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">Retour</a></p></div><div id=\"login_box_reset\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous :</p></div><div id=\"login_box_message_mismatch\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales.</p></div></div><form id=\"account_form_reset\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"user_uuid\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"reset_token\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">R\u00e9initialiser</button round></p></form></div><div id=\"login_box_message\"><div id=\"login_box_message_created\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_error\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur.</p></div></div><div id=\"login_box_message_validated\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email!</p></div></div><div id=\"login_box_message_password\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9!</p></div></div><div id=\"login_box_message_success\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue!</p></div></div></div><div id=\"login_box_loading\" class=\"align_center\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n\tfunction launchCaptchaRender() {\n        MyCity.getCaptchaToken(\n            function(stoken){\n                grecaptcha.render('account_create_captcha', {\n                    'sitekey' : '6LfbZiQTAAAAAA6bw8ZHlmbXGCOewlWWhDcMJzSM',\n                    'callback' : function () {\n                        $('#account_create_captcha').animate({width:'toggle'},350);\n                    }\n                });\n            }, \n            function(){\n                //couldn't get secure token\n                $('#message_mail').show();\n            }\n        );\n    }\n\n    var captchaMailCallback = function() {\n        if(typeof $ !== 'undefined') {\n            launchCaptchaRender();\n        }\n        else {\n            window.setTimeout(\"captchaMailCallback();\", 100);\n        }\n    };\n</script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?onload=captchaMailCallback&render=explicit\" async defer></script><!-- // popup login --><!-- popup info help --><a href=\"#help_box_1\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><a href=\"#help_box_2\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><div id=\"help_box\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image question\"></span><h5 class=\"title\">Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image !</h5><p class=\"description\">Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_1\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image system\"></span><h5 class=\"title\">Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ?</h5><p class=\"description\">Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_2\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image map\"></span><h5 class=\"title\">Routard</h5><p class=\"description\">Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.</p></div></div></div></div></div><!-- // info help --></div><script type=\"text/javascript\">\n        var language_locale = \"fr\";\n    </script><script src=\"//static.mycity.travel/jquery-2.1.3.min.js\"></script><script>var MyCityJqueryScript = jQuery.noConflict(true);</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/cd_storage.js?1511275631\"></script><script src=\"//static.mycity.travel/qrcode.min.js\"></script><script>MyCityStorage = new CDStorage(location.protocol + \"//static.mycity.travel\", \"/cms/cd_iframe.html\");</script><script>MyCityParameters = {\"url\":\"\\/\\/www.fribourgregion.ch\",\"ajax\":\"\\/mycity\\/ajax\",\"locale\":\"fr\"};</script><script>MyCityDebug = false;</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/tools.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/bebeb52.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"https://maps.googleapis.com/maps/api/js?libraries=places&key=AIzaSyCtIFTHPFB3JsqsE0tOM6rs1aQD2MTqwxM\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var recommendations = \"1\";\n            var recommendationsOnMap = \"0\";\n        </script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/6f9dfad.js?1511275631\"></script><script>\nif (typeof ga == 'undefined') {\n    (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){\n    (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),\n    m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)\n    })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');\n}\nga('create', 'UA-83388530-1', 'auto', 'tracker1');\nga('tracker1.send', 'pageview');\n</script><script>\n    var _prum = [['id', '5948d417890ce43fdc7b23c6'],\n                 ['mark', 'firstbyte', (new Date()).getTime()]];\n    (function() {\n        var s = document.getElementsByTagName('script')[0]\n          , p = document.createElement('script');\n        p.async = 'async';\n        p.src = '//rum-static.pingdom.net/prum.min.js';\n        s.parentNode.insertBefore(p, s);\n    })();\n    </script><script>\n        window.fbAsyncInit = function() {\n            FB.init({\n                appId      : '305211216502846',\n                oauth   : true,\n                status  : true, // check login status\n                cookie     : true,  // enable cookies to allow the server to access the session\n                xfbml      : true,  // parse social plugins on this page\n                version    : 'v2.5' // use graph api version 2.5\n            });\n        };\n    \n        // Load the SDK asynchronously\n        (function(d, s, id) {\n            var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n            if (d.getElementById(id)) return;\n            js = d.createElement(s); js.id = id;\n            js.src = \"//connect.facebook.net/en_US/sdk.js\";\n            fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n        }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));\n    </script><!--Start of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n            setTimeout(function()\n        \t{\n                window.$zopim||(function(d,s){var z=$zopim=function(c){z._.push(c)},$=z.s=d.createElement(s),e=d.getElementsByTagName(s)[0];z.set=function(o){z.set._.push(o)};z._=[];z.set._=[];$.async=!0;$.setAttribute('charset','utf-8');\n                $.src='//cdn.zopim.com/?jOjzZlSDeA3O08vA8M4tf8IM2WvxKeEK';z.t=+new Date;$.type='text/javascript';e.parentNode.insertBefore($,e)})(document,'script');\n        \t}, 10000);\n        </script><!--End of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n        window._mfq = window._mfq || [];\n        (function() {\n            var mf = document.createElement(\"script\");\n            mf.type = \"text/javascript\"; mf.async = true;\n            mf.src = \"//cdn.mouseflow.com/projects/d643b4e0-2814-4b7e-b1d8-2f38faf6772f.js\";\n            document.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(mf);\n        })();\n    </script><script>\n            var xhr = new XMLHttpRequest();\n            xhr.open('GET', 'https://analyze.mycity.travel/site/stat/fribourgregion.ch/fr/Z3261/WC', true);\n            xhr.withCredentials = true;\n            xhr.send(null);\n            </script></body></html>", "click_count": 0, "lang": "fr", "config_id": "WAV_umF3vG2FTSbXh_VEx", "content": "\u00a9 Free4style Sports nautiques Aventure Gruy\u00e8re - location de Kayak et b\u00e2teau Corbi\u00e8res Location de cano\u00eb, kayak, SUP, p\u00e9dalo, chasse aux tr\u00e9sors et rallye photo sur le lac pour priv\u00e9s et groupes. Bateau: location de barques de p\u00eache et de voiliers. Aventure Gruy\u00e8re Chemin des Planches 18 1647 Corbi\u00e8res tel. +41 (0)26 915 07 80 Camping du Lac - Kayak et SUP Gumefens Location de kayak et de stand up paddle L'Etrey 81 1643 Gumefens tel. +41 26 915 21 62 tel. +41 79 695 45 22 Ecole de Voile de la Gruy\u00e8re Broc Initiation d\u00e8s 8 ans et cours sur d\u00e9riveurs O'pen Bic. D\u00e8s 14 ans cours pour permis lac cat\u00e9gorie D. Ecole de voile de la Gruy\u00e8re Case postale 51 1636 Broc tel. +41 (0)79 202 17 52 Gruy\u00e8re Escapade - Bellyak Le P\u00e2quier Le BELLYAK, une sorte de kayak \u00e0 plat ventre, c'est facile et ludique! Gruy\u00e8re Escapade Chemin de Bois Riant 1 1661 Le P\u00e2quier tel. +41 (0)26 921 39 94 Kayak Aventure / Gruy\u00e8re Paddle La Roche FR Location de kayak, cano\u00eb et stand up paddle (SUP), big paddle \u00e0 disposition, organisation de sorties pour \u00e9coles, groupes, visite de l\u2019Ile d\u2019Ogoz en kayak ou SUP. Kayak Aventure Le Port de la Serbache 1634 La Roche FR tel. +41 (0)79 742 62 51 Excursion \u00e0 l'Ile d'Ogoz Le Bry Participez \u00e0 une excursion d'une heure qui vous emm\u00e8nera en barge sur le Lac de La Gruy\u00e8re : une exp\u00e9rience in\u00e9dite ! Association Ile d'Ogoz 1645 Le Bry tel. +41 79 653 87 55 Cano\u00ebs Gruy\u00e8re Avry-devant-Pont Location de cano\u00eb, SUP, kayak. Sortie pour groupes sur le Lac de La Gruy\u00e8re. Location toute l\u2019ann\u00e9e Cano\u00ebs Gruy\u00e8re Les Planchettes 80 1644 Avry-devant-Pont Alphasurf Estavayer-le-Lac Base nautique : voile, planche \u00e0 voile, cable ski, bateau \u00e0 moteur, cano\u00eb, p\u00e9dalo, paddle board. Champ de la Vigne 7 1470 Estavayer-le-Lac tel. +41 (0)26 663 50 52 Stand up paddle Estavayer-le-Lac Location et initiation, sur lac ou rivi\u00e8re, \u00e9cole Itin\u00e9rante, sorties d'entreprises ou entre amis. 1470 Estavayer-le-Lac tel. +41 (0)79 204 16 15 Swisskite-Club Portalban Payerne Sport de glisse en trois dimensions, le kitesurf est \u00e0 mi-chemin entre le wakeboard et le surf. c/o M. David Joseph Grandes Rayes 10 1530 Payerne Alphavoile Estavayer-le-Lac Cours et location de bateaux \u00e0 voile et \u00e0 moteur. Port de plaisance 1470 Estavayer-le-Lac tel. +41 (0)79 390 75 78 Cercle de la Voile Estavayer-le-Lac Cours de voile sur Optimist, sur 420 ou Laser. Camps de P\u00e2ques et en \u00e9t\u00e9 sur le lac. Case postale 657 1470 Estavayer-le-Lac tel. +41 (0)26 663 26 94 Cable Ski Estavayer-le-Lac A Estavayer-le-Lac, au sud du lac de Neuch\u00e2tel, se trouve le plus long t\u00e9l\u00e9ski nautique de Suisse. Alphasurf Champs de la Vigne 7 1470 Estavayer-le-Lac tel. +41 (0) 26 663 50 52 Aviron-Club-Estavayer-le-Lac Estavayer-le-Lac Club d'aviron d'Estavayer-le-Lac. Aviron-Club Estavayer-le-Lac Case postale 635 1470 Estavayer-le-Lac La Cambuse (Club nautique) Praz Location de surfbikes (v\u00e9lo sur planche \u00e0 voile) et p\u00e9dalo, buvette avec snacks. H\u00f4tel-Restaurant-Cave Bel-Air Route Principale 145 1788 Praz tel. +41 (0)26 673 14 14 plan satellite R\u00e9servation en ligne Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Pers. Pas de date Liste d'h\u00e9bergements Types H\u00f4tels Bed and Breakfast, chambres d'h\u00f4tes Appartements de vacances Chalets, g\u00eetes de montagnes Campings H\u00e9bergements insolites H\u00e9bergements collectifs Auberge de jeunesse, Backpackers Aventure sur la paille - Agrotourisme Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Liste des restaurants Types Specialit\u00e9s fribourgeoises Cuisine de saison Cuisine italienne Cuisine asiatique Cuisine du monde Fast-food Cuisine sans gluten Restaurants classifi\u00e9s Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Calendrier des \u00e9v\u00e9nements Actualit\u00e9s 18/10/2017 3\u00e8me semaine de la Valeur Actualit\u00e9s 25/10/2017 Magic Pass Actualit\u00e9s 11/11/2017 Fermeture des Gorges de la Jogne Actualit\u00e9s 15/11/2017 Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 ! Actualit\u00e9s 17/11/2017 Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res R\u00e9seaux sociaux Liste des randonn\u00e9es Types Randonn\u00e9e facile Randonn\u00e9e moyenne Randonn\u00e9e exigeante Aller simple Circuit Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Webcams Destinations Fribourg - Vieille Ville Murten - Schloss Gruy\u00e8res Plage de Portalban Port de Portalban Cheyres & Ch\u00e2bles Cheyres & Ch\u00e2bles Bulle - Ch\u00e2teau Bulle - Grand Rue Mol\u00e9son - Plan Francey Mol\u00e9son - sommet Lac de la Gruy\u00e8re Mol\u00e9son - village Charmey Charmey Jaun Jaun La Berra - Le Brand La Berra - sommet Jaun - Chalet du soldat Les Paccots, les Joncs Vully-les-Lacs Montmagny Camping 3 Lacs-Sugiez Schwarzsee - Stalden Schwarzsee - Kaiseregg Schwarzsee - See Rathvel Les Paccots, Corbetta Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux --- --- min. - \u00b0C max. - \u00b0C Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour --- --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C Destinations Transports publics De \u00c0 Enneigement Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg Schwarzsee Les Paccots Recherche et webcodes Se connecter Se connecter C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission ou Email Mot de passe Se connecter Perdu votre mot de passe | Cr\u00e9er un compte Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment. Nom Ville Email* Mot de passe* Confirmer* Cr\u00e9er D\u00e9j\u00e0 un compte? Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous : Email Envoyer la demande Retour R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous : Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales. Mot de passe* Confirmer* R\u00e9initialiser Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur. Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email! Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9! Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue! Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image ! Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil. Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ? Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions. Routard Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.", "content_length": "130254", "created": "2017-11-24T15:34:25.911Z", "digest": "-", "doc_id": "6b9f90a456fe4b9c8691151c6455bc86", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "sports-nautiques", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.fribourgregion.ch", "important_content": "Sports nautiques", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "thumbnail": "https://static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/23720/d4b42164244c578adfe3c48c61f37a64427df79e_COVER.jpg", "timestamp": "2017-11-24T15:34:25.911Z", "title": "Sports nautiques - Fribourg R\u00e9gion", "url": "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "virtual_host": []}