{"anchor": ["http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/kontakt.html", "http://www.feratel.com/impressum.html", "http://www.feratel.com/news/ski-openings-2017.html", "http://www.feratel.com/en/news/ski-openings-2017.html", "http://www.feratel.com/fr/news/ski-openings-2017.html", "http://www.feratel.com/it/news/ski-openings-2017.html", "http://www.feratel.com/es/news/ski-openings-2017.html", "http://www.feratel.com/cz/news/ski-openings-2017.html", "http://www.feratel.com/sk/news/ski-openings-2017.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/webcams.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/andorra.html", "http://www.feratel.com/webcams/belgien.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/frankreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/niederlande.html", "http://www.feratel.com/webcams/russland.html", "http://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "http://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "http://www.feratel.com/webcams/spanien.html", "http://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/webcams/ungarn.html", "http://www.feratel.com/webcams/usa.html", "http://www.feratel.com/wetter.html", "http://www.feratel.com/wetter/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/wetter/andorra.html", "http://www.feratel.com/wetter/belgien.html", "http://www.feratel.com/wetter/deutschland.html", "http://www.feratel.com/wetter/frankreich.html", "http://www.feratel.com/wetter/italien.html", "http://www.feratel.com/wetter/niederlande.html", "http://www.feratel.com/wetter/russland.html", "http://www.feratel.com/wetter/schweiz.html", "http://www.feratel.com/wetter/slowakei.html", "http://www.feratel.com/wetter/spanien.html", "http://www.feratel.com/wetter/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/wetter/ungarn.html", "http://www.feratel.com/wetter/usa.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/deutschland.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/italien.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/schweiz.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/slowakei.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/usa.html", "http://www.feratel.com/top-hotels.html", "http://www.feratel.com/top-hotels/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/maps.html", "https://www.nokiantyres.de/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/news.html", "http://www.feratel.com/news/ski-openings-2017.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/kaunertal.html", "https://www.kaunertaler-gletscher.at/event/07-09-okt-kaunertal-opening/", "https://www.kaunertaler-gletscher.at/event/07-09-okt-kaunertal-opening/", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html", "https://www.pitztal.com/de/aktuelles/events/gletscher-ski-show", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html", "https://www.stubaier-gletscher.com/stubai-live/events/", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/soelden.html", "https://skiweltcup.soelden.com/de", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/salzburg/kaprun-kitzsteinhorn.html", "http://www.kitzsteinhorn.at/de/information/news-events/wow-glacier-love-2017", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/obergurgl.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/hochgurgl.html", "https://www.obergurgl.com/urlaub/DE/GG/WI/aktuell/events/skiopening/index.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol/ischgl.html", "https://www.ischgl.com/de/events/top-events/andrea-berg-live%2521_topevent592318", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/salzburg/obertauern.html", "http://www.obertauern.com/events/skiopening.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/salzburg/saalbach-hinterglemm.html", "https://www.saalbach.com/de/events/bergfestival_e_1644", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/steiermark/schladming.html", "https://www.schladming-dachstein.at/de/aktuell/events/oe3-ski-opening-schladming-2017-the-next-level_e417452", "https://www.stantonamarlberg.com/de/archiv/events-archiv/stanton-ski-open", "https://www.facebook.com/feratel", "https://www.facebook.com/feratel", "https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck", "https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "http://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/unternehmen.html", "http://www.feratel.com/kontakt.html", "http://www.feratel.com/links-partner.html", "http://www.feratel.com/impressum.html", "http://www.feratel.com/rechtliche-hinweise.html", "http://www.feratel.com/agb.html", "http://www.feratel.com/hotels.html", "http://www.icc.at/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/nc/suche.html", "http://www.feratel.com/", "https://www.nokiantyres.de/", "https://www.facebook.com/feratel", "https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck", "https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw", "https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TFCKTZW", "http://www.feratel.com/favicon.ico", "http://www.feratel.com/typo3temp/Assets/8962d2b6ac.css?1510579901", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/CSS/tx_feratelwebcam.css?1490705689", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/CSS/tx_feratelhotel.css?1510825418", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/font-awesome.min.css?1491492874", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.carousel.min.css?1490705844", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.theme.default.min.css?1490705844", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Starrating/css/star-rating.min.css?1490705865", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.css?1490705823", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery.autocomplete.css?1506952390", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.min.css?1506951888", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.theme.min.css?1506951888", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap.min.css?1490705839", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap-theme.min.css?1490705839", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui-1.8.21.custom.css?1507016489", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/daterangepicker.css?1507036647", "http://www.feratel.com/typo3temp/DynCss/styles.less-3a9de74d-a253e820-7f7585cb.css?1510912672", "https://www.feratel.com/news/ski-openings-2017.html", "http://www.feratel.com/apple-icon-57x57.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-60x60.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-72x72.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-76x76.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-114x114.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-120x120.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-144x144.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-152x152.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-180x180.png", "http://www.feratel.com/android-icon-192x192.png", "http://www.feratel.com/favicon-32x32.png", "http://www.feratel.com/favicon-96x96.png", "http://www.feratel.com/favicon-16x16.png"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html> <html lang=\"de\"> <head> <meta charset=\"utf-8\"> <!--\n\tThis website is powered by TYPO3 - inspiring people to share!\n\tTYPO3 is a free open source Content Management Framework initially created by Kasper Skaarhoj and licensed under GNU/GPL.\n\tTYPO3 is copyright 1998-2017 of Kasper Skaarhoj. Extensions are copyright of their respective owners.\n\tInformation and contribution at https://typo3.org/\n--><base href=\"//www.feratel.com/\"> <link rel=\"shortcut icon\" href=\"/favicon.ico\" type=\"image/x-icon\"> <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3temp/Assets/8962d2b6ac.css?1510579901\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/CSS/tx_feratelwebcam.css?1490705689\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/CSS/tx_feratelhotel.css?1510825418\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/font-awesome.min.css?1491492874\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.carousel.min.css?1490705844\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.theme.default.min.css?1490705844\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Starrating/css/star-rating.min.css?1490705865\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.css?1490705823\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery.autocomplete.css?1506952390\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.min.css?1506951888\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.theme.min.css?1506951888\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap.min.css?1490705839\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap-theme.min.css?1490705839\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui-1.8.21.custom.css?1507016489\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/daterangepicker.css?1507036647\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3temp/DynCss/styles.less-3a9de74d-a253e820-7f7585cb.css?1510912672\" media=\"all\"> <script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/mapHotelData.js?1504685780\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/hotel.js?1504532819\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery-1.12.4.min.js?1491560218\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery-ui.min.js?1506951690\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/moment-2.18.1.min.js?1507015296\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.daterangepicker.js?1510670214\" type=\"text/javascript\"></script><script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':\nnew Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],\nj=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=\n'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);\n})(window,document,'script','dataLayer','GTM-TFCKTZW');\n//var trackerName = ga.getAll()[0].get('name');\n//var trackerName = 'gtm1';\n//setTimeout(\"ga(trackerName + '.send', 'event', 'NoBounce', 'Over 10 seconds')\",10000);\nsetTimeout(\"ga('gtm1.send', 'event', 'NoBounce', 'Over 10 seconds')\",10000);\n</script><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/news/ski-openings-2017.html\" hreflang=\"de\" /> <script async='async' src='https://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js'></script><script>\n    var adv_availWidth;\n    var adv_pageWidth;\n    var adv_siteWidth = 1000;\n    if (window.innerWidth) {\n        adv_pageWidth = window.innerWidth;\n    } else {\n        adv_pageWidth = document.body.clientWidth;\n    }\n    adv_availWidth = (adv_pageWidth - adv_siteWidth) / 2;\n    if (adv_availWidth >= 300) {\n        adv_availWidth = \"300\";\n    } else if (adv_availWidth >= 160) {\n        adv_availWidth = \"160\";\n    } else {\n        adv_availWidth = \"small\";\n      }\n\n    window.adv_getUriParams = function() {\n      var queryString = {};\n      var query = window.location.search.substring(1);\n      var keyValueArray = query.split(\"&\");\n      if(keyValueArray.length <= 0) return queryString;\n      for(var i = 0; i < keyValueArray.length; i++) {\n        var keyValue = keyValueArray[i].split(\"=\");\n        var value = decodeURIComponent(keyValue[1]);\n        if(value != \"\" && keyValue[0] != \"\") queryString[keyValue[0]] = value;\n      }\n      return queryString;\n    };\n\n    var googletag = googletag || {};\n    googletag.cmd = googletag.cmd || [];\n\n    var skyscraper_1;\n\n    googletag.cmd.push(function() {\n      skyscraper_1    = googletag.defineSlot('/1044774/feratel.com/default/skyscraper_1', [[160, 600], [300, 600]], 'div-skyscraper_1').addService(googletag.pubads());\n      googletag.pubads().enableSingleRequest();\n      googletag.pubads().collapseEmptyDivs();\n      googletag.pubads().setTargeting('availWidth', ''+adv_availWidth);\n      googletag.pubads().setTargeting('locationHrefComma', ''+window.top.location.href.replace(/\\/|-|\\.|_|:|\\?|&|=/g, ','));\n      var adv_adpreview = adv_getUriParams()[\"adpreview\"];\n      if (adv_adpreview != \"\" && adv_adpreview != null) { googletag.pubads().setTargeting('adpreview', ''+adv_adpreview); };\n      googletag.enableServices();\n      var adv_interval = setInterval(function() {\n        if(document.readyState === 'interactive' || document.readyState === 'complete') {\n        clearInterval(adv_interval);\n          googletag.display(\"div-skyscraper_1\");\n        }\n      }, 100);\n    });\n\t</script><title>Alle Skiopenings 2017/18 in \u00d6sterreich</title><meta name=\"keywords\" content=\"events, event, ski opening, skiopening, schaldming, ski weltcup opening, WOW glacier love, pitztaler skiopening ski & show, stanton ski open, kaunertal Open presented by blue tomato, saison, gletscher, party, live-acts, testival, konzerte, Dj, termine, event, skiopening, skiopening, 2017/18, saison, party, termine, konzerte\"><meta name=\"description\" content=\"feratel.com: Alle Infos, Highlights, Termine, Events und Partys der gr\u00f6\u00dften Skiopenings 2017/ 18 in \u00d6sterreich, der Schweiz & dem ganzen Alpenraum\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"57x57\" href=\"/apple-icon-57x57.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"60x60\" href=\"/apple-icon-60x60.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"72x72\" href=\"/apple-icon-72x72.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"76x76\" href=\"/apple-icon-76x76.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"114x114\" href=\"/apple-icon-114x114.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"120x120\" href=\"/apple-icon-120x120.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"144x144\" href=\"/apple-icon-144x144.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"152x152\" href=\"/apple-icon-152x152.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"180x180\" href=\"/apple-icon-180x180.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"192x192\" href=\"/android-icon-192x192.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"32x32\" href=\"/favicon-32x32.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"96x96\" href=\"/favicon-96x96.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"16x16\" href=\"/favicon-16x16.png\"> <meta name=\"msapplication-TileColor\" content=\"#ffffff\"> <meta name=\"msapplication-TileImage\" content=\"/ms-icon-144x144.png\"> <script type=\"text/javascript\">\n          window.cookieconsent_options = {\"message\":\"Cookies erleichtern die Bereitstellung unserer Dienste. Mit der Nutzung unserer Dienste erkl\u00e4ren Sie sich damit einverstanden, dass wir Cookies verwenden.\",\"dismiss\":\"Akzeptieren\",\"learnMore\":\"Weitere Informationen\",\"link\":\"/impressum.html\",\"theme\":\"dark-floating\"};\n      </script><script type=\"text/javascript\" async src=\"//cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/cookieconsent2/1.0.10/cookieconsent.min.js\"></script></head> <body> <noscript><iframe src=\"https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TFCKTZW\"height=\"0\" width=\"0\" style=\"display:none;visibility:hidden\"></iframe></noscript> <div id=\"fb-root\"></div> <script>(function(d, s, id) {\n  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n  if (d.getElementById(id)) return;\n  js = d.createElement(s); js.id = id;\n  js.src = \"//connect.facebook.net/de_DE/sdk.js#xfbml=1&version=v2.8\";\n  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script><header> <div id=\"top-navi\"> <div class=\"container\"> <ul> <li><a href=\"/\">Home</a></li><li><a href=\"kontakt.html\">Kontakt</a></li><li><a href=\"impressum.html\">Impressum</a></li> <li class=\"lang-chooser\"> <ul> <li class=\"active\"><a href=\"news/ski-openings-2017.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-de\"></span>DE</a></li><li><a href=\"en/news/ski-openings-2017.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-gb\"></span>EN</a></li><li><a href=\"fr/news/ski-openings-2017.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-fr\"></span>FR</a></li><li><a href=\"it/news/ski-openings-2017.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-it\"></span>IT</a></li><li><a href=\"es/news/ski-openings-2017.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-es\"></span>ES</a></li><li><a href=\"cz/news/ski-openings-2017.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-cz\"></span>CZ</a></li><li><a href=\"sk/news/ski-openings-2017.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-sk\"></span>SK</a></li> </ul> </li> </ul> </div> </div> <div id=\"main-navi\"> <div class=\"container\"> <div id=\"logo\"> <a href=\"/\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/logo-feratel.svg\" width=\"139\" height=\"50\" alt=\"\" ></a> </div> <div id=\"mobile-menu-button\"> <span class=\"line line-1\"></span> <span class=\"line line-2\"></span> <span class=\"line line-3\"></span> </div> <ul><li><a href=\"webcams.html\" title=\"Webcams &amp; Livecams in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Webcams</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"Live Webcams {Ort}: Aktuelle Wetter - Wetter Prognosen - Livestreams in {Ort} zum Skifahren, Snowboarden und f\u00fcr Skitouren\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/andorra.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Andorra\">Andorra</a></li><li><a href=\"webcams/belgien.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Belgien\">Belgien</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras {Ort}\">Deutschland</a></li><li><a href=\"webcams/frankreich.html\" title=\"Webcams in Frankreich, Livecams Frankreich\">Frankreich</a></li><li><a href=\"webcams/italien.html\" title=\"feratel: Live Webcams, Wetterkameras Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"webcams/niederlande.html\" title=\"Webcams in den Niederlanden, Livecams Niederlande\">Niederlande</a></li><li><a href=\"webcams/russland.html\" title=\"Webcams in Russland, Livecams Russland\">Russland</a></li><li><a href=\"webcams/schweiz.html\" title=\"feratel: Live Webcams, Wetterkameras Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"webcams/slowakei.html\" title=\"Webcams in der Slowakei, Livecams Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"webcams/spanien.html\" title=\"Webcams in Spanien, Livecams Spanien\">Spanien</a></li><li><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Tschechische Republik\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"webcams/ungarn.html\" title=\"Webcams in Ungarn, Livecams Ungarn\">Ungarn</a></li><li><a href=\"webcams/usa.html\" title=\"Webcams in den USA, Livecams Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"wetter.html\" title=\"Wettervorhersage f\u00fcr \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Wetter</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"wetter/oesterreich.html\" title=\"\u00d6sterreich\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"wetter/andorra.html\" title=\"Andorra\">Andorra</a></li><li><a href=\"wetter/belgien.html\" title=\"Belgien\">Belgien</a></li><li><a href=\"wetter/deutschland.html\" title=\"Deutschland\">Deutschland</a></li><li><a href=\"wetter/frankreich.html\" title=\"Frankreich\">Frankreich</a></li><li><a href=\"wetter/italien.html\" title=\"Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"wetter/niederlande.html\" title=\"Wetter in den Niederlanden\">Niederlande</a></li><li><a href=\"wetter/russland.html\" title=\"Russland\">Russland</a></li><li><a href=\"wetter/schweiz.html\" title=\"Wetter in der Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"wetter/slowakei.html\" title=\"Wetter in der Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"wetter/spanien.html\" title=\"Spanien\">Spanien</a></li><li><a href=\"wetter/tschechische-republik.html\" title=\"Wetter in der Tschechischen Republik\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"wetter/ungarn.html\" title=\"Ungarn\">Ungarn</a></li><li><a href=\"wetter/usa.html\" title=\"Wetter in den USA, Wetter Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"lifte-pisten.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Lifte / Pisten</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"lifte-pisten/oesterreich.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in \u00d6sterreich\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/deutschland.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in Deutschland\">Deutschland</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/italien.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/schweiz.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in der Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/slowakei.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in der Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/usa.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in den USA | Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"top-hotels.html\" title=\"Top-Hotels, Hotels in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Top-Hotels</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"top-hotels/oesterreich.html\" title=\"Exclusive Top Hotels in \u00d6sterreich! Jetzt online buchen\">\u00d6sterreich</a></li></ul></li><li><a href=\"maps.html\" title=\"Maps\">Maps</a></li></ul> <div id=\"nokianlogo\"><a href=\"https://www.nokiantyres.de/\" target=\"_blank\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Nokian\"><img alt=\"Nokian Tyres\" src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/ads/nokian-99-45.png\"></a></div> </div> </div> </header> <div class=\"page-buffer\"></div> <div id=\"content-wrapper\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row top-buffer\"> <div class=\"col-md-8 bottom-buffer\"> <div class=\"content bg no-padding\"> <div class=\"bread-rating-wrapper\"> <div class=\"breadcrumbs\"> <ul vocab=\"//schema.org/\" typeof=\"BreadcrumbList\"><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"/\" title=\"Home\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Home</span></a><meta property=\"position\" content=\"1\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"news.html\" title=\"News\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">News</span></a><meta property=\"position\" content=\"2\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"news/ski-openings-2017.html\" title=\"Ski Openings 2017\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Ski Openings 2017</span></a><meta property=\"position\" content=\"3\"></li></ul> </div> </div> <div class=\"content\"> <div class=\"row\"><div class=\"side-buffer-15\"><div class=\"page-header\"><h1 class=\"csc-firstHeader bigone\">Ski Opening 2017/18</h1></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c34909\" class=\"contentelement\"><p>Wann beginnt die Skisaison 2017? Mit den zahlreichen Openings starten wir erneut in eine Wintersaison der Superlative. Finden Sie alle Termine, Events, Partys und Konzerte f\u00fcr das gro\u00dfe Skiopening 2017 / 2018 in den Alpen.</p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c34913\" class=\"contentelement\"><h2>13. \u2013 15. Oktober | Kaunertal</h2><p>Den Auftakt zur Wintersaison liefert das <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/kaunertal.html\">Kaunertal</a>. Bereits zum 32 mal \u00f6ffnet der Snowpark Kaunertal seine Pforten f\u00fcr das <b>Kaunertal Open presented by Blue Tomato</b>. Die Top- Hersteller der Ski- und Snowboard Szene werden mit neuestmn Material beim Blue Tomato Mega Testival dabei sein. Erstmalig findet dieses Jahr die After Ride <b>Streetparty</b> mit Live Konzerten, DJs, Style und Street Food statt. <a href=\"https://www.kaunertaler-gletscher.at/event/07-09-okt-kaunertal-opening/\" target=\"_blank\"><b>M</b></a><b><a href=\"https://www.kaunertaler-gletscher.at/event/07-09-okt-kaunertal-opening/\" target=\"_blank\">ehr Infos</a></b></p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c34915\" class=\"contentelement\"><h2>14 - 15. Oktober | Pitztaler Gletscher Ski &amp; Show 2017</h2><p>Auch diese Jahr findet <b>Tirols h\u00f6chstes Gletscherfestival</b> wieder am <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html\">Pitztaler Gletscher</a> statt. Neben DJs, einer Light-Show, viel Spa\u00df und Konfetti f\u00fcr alle Feierw\u00fctigen wird es erstmals auch ein Testival geben. Hier k\u00f6nnen Skifahrer und Snowboarder die neuesten Produkte der Saison ausprobieren oder an einem Telemark-Workshop teilnehmen. <a href=\"https://www.pitztal.com/de/aktuelles/events/gletscher-ski-show\" target=\"_blank\"><b>Mehr Infos</b></a></p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c34916\" class=\"contentelement\"><h2>14. - 15. Oktober | Stubaier Gletscher</h2><div><p>O\u2019zapft is! Mitte Oktober hei\u00dft es am <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/neustift-stubaier-gletscher.html\">Stubaier Gletscher</a>: Wei\u00dfwurst meets Pistenspa\u00df auf 2.900 Meter H\u00f6he! Z\u00fcnftig starten alle Freunde der Bayrischen Wiesn Kultur mit dem <b>Weisse Wies\u2018n Ski-Oktoberfest</b> an der Bergstation Eisgrat in die neue Skisaison 2017/ 18. Neben Live-Musik und bayerischen Schmankerln sorgen der traditionelle Bieranstich sowie eine Bierverkostung f\u00fcr ein Event der ganz besonderen Art. <a href=\"https://www.stubaier-gletscher.com/stubai-live/events/\" target=\"_blank\"><b>Mehr infos</b></a></p></div></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c34917\" class=\"contentelement\"><h2>27. - 29. Oktober | S\u00f6lden FIS Skiweltcup Opening</h2><p>Auch heuer zieht der Startschuss zum alpinen Weltcupwinter wieder tausende Besucher in seinen Bann. Traditionell starten die Damen am Samstag mit dem ersten Riesentorlauf in die <b>Skiweltcup</b>-Saison. Am Sonntag bestreiten dann die Herren ihren Auftakt am Rettenbach-Gletscher hoch \u00fcber S\u00f6lden. Rund um das Weltcup Opening herrscht in <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/soelden.html\">S\u00f6lden </a>Ausnahmezustand: Ausgelassene Partystimmung, ein fr\u00f6hlich-buntes Meer aus Fahnen und jede Menge Musik - von Live-Acts \u00fcber coole Partys am Abend. <a href=\"https://skiweltcup.soelden.com/de\" target=\"_blank\"><b>Mehr Infos.</b></a></p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c34918\" class=\"contentelement\"><h2>4.-6. November | Kitzsteinhorn, Zell am See - Kaprun</h2><p>Zum vierten Mal findet 2017 das spektakul\u00e4re <b>WOW Glacier Love Festival</b> am <a href=\"webcams/oesterreich/salzburg/kaprun-kitzsteinhorn.html\">Kitzsteinhorn/ Kaprun</a> statt. Das gesamte Gletschergebiet verwandelt sich in eine einzigartige Party- und Actionhochburg in den Alpen. Untertags erwartet die Wintersportbegeisterten volle Action und Fun im Schnee und am Abend ein gepflegtes Line-Up - das zeichnet das Festival-Opening in Zell am See \u2013 Kaprun aus. <a href=\"http://www.kitzsteinhorn.at/de/information/news-events/wow-glacier-love-2017\" target=\"_blank\"><b>Mehr Infos</b></a>.</p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c34919\" class=\"contentelement\"><h2>17.-18. November | Obergurgl-Hochgurgl</h2><p>Die schneesicherste Region der Alpen er\u00f6ffnet die Skisaison mit der <b>Bayern 1 Ski Opening Party</b> im Winterpalast. Von spektakul\u00e4ren Live-Acts \u00fcber die legend\u00e4re H\u00fctten-Rallye von einer H\u00fctte zur n\u00e4chsten f\u00e4hrt <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/obergurgl.html\">Obergurgl</a>/ <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/hochgurgl.html\">Hochgurgl </a>auch 2017 wieder ein unvergessenes Event auf. <a href=\"https://www.obergurgl.com/urlaub/DE/GG/WI/aktuell/events/skiopening/index.html\" target=\"_blank\"><b>Mehr Infos</b></a></p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c34920\" class=\"contentelement\"><h2>25. November | Ischgl</h2><p>&quot;Du hast mich tausendmal belogen\u2026&quot; mit diesem Song rockt dieses Jahr Schlagersuperstar <b>Andrea Berg</b> die <b>Top of the Mountain</b> B\u00fchne und sorgt f\u00fcr ein fulminantes Opening 2017 in <a href=\"webcams/oesterreich/tirol/ischgl.html\">Ischgl</a>. Nach Elton John, Robbie Williams und Rihanna reiht sich das Ausnahmetalent ein in eine Reihe hochkar\u00e4tiger Superstars und sorgt mit der atemberaubenden Bergkulisse der Silvretta im Hintergrund f\u00fcr eine gelungene Kombination aus Weltklasse-Entertainment und besten Wintersportbedingungen. <a href=\"https://www.ischgl.com/de/events/top-events/andrea-berg-live%2521_topevent592318\" target=\"_blank\">Mehr Infos</a></p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c34932\" class=\"contentelement\"><h2>02. Dezember | Obertauern</h2><p><b>Andreas Bourani</b> brachte mit \u201eEin hoch auf uns\u201c 2014 die Massen zum Toben, seitdem ist er aus den Charts nicht mehr wegzudenken. Dieses Jahr wird er die Skisaison in <a href=\"webcams/oesterreich/salzburg/obertauern.html\">Obertauern </a>er\u00f6ffnen und die Skiwelt neben Dauerbrennern und zahlreichen neuen Hits zum Beben bringen. Freut euch auf einen fulminanten Auftakt in Obertauern. <b><a href=\"http://www.obertauern.com/events/skiopening.html\" target=\"_blank\">Mehr Infos</a> </b></p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c34933\" class=\"contentelement\"><h2>08. - 10. Dezember | Saalbach - Hinterglemm</h2><p>Mit dem bereits <b>5. Bergfestival</b> startet man in <a href=\"webcams/oesterreich/salzburg/saalbach-hinterglemm.html\">Saalbach-Hinterglemm</a> in die Wintersaison 17/18. Auf verschiedenen B\u00fchnen mitten und um Saalbach bringen Bands wie <b>WANDA</b>, Bosse und <b>Christina St\u00fcrmer</b> die Alpen zum Gl\u00fchen und die Menge zum Beben. <a href=\"https://www.saalbach.com/de/events/bergfestival_e_1644\" target=\"_blank\"><b>Mehr Infos</b></a></p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c34934\" class=\"contentelement\"><h2>01. - 03. Dezember | Schladming</h2><p>Mit Pauken und Trompeten startet <a href=\"webcams/oesterreich/steiermark/schladming.html\">Schladming </a>mit dem <b>\u00d63 Ski Opening</b> in die neue Skisaison 17/18. Angef\u00fchrt von Star <b>DJ Martin Garrix</b> hebt Schladming das Opening auf The Next Level und bringt damit nicht nur den Schnee sondern vor allem viele Herzen zum Schmelzen. Seid bereit f\u00fcr ein Line-Up der Superlative und lasst euch ein auf den gr\u00f6\u00dften Dancefloor der Alpen. <a href=\"https://www.schladming-dachstein.at/de/aktuell/events/oe3-ski-opening-schladming-2017-the-next-level_e417452\" target=\"_blank\"><b>Mehr Infos</b></a></p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c34935\" class=\"contentelement\"><h2>02.-03. Dezember | St. Anton</h2><p>Mit dem sympathischen Chartst\u00fcrmer <b>Rea Garvey</b> als Er\u00f6ffnungsgast der diesj\u00e4hrigen Wintersaison hat sich St. Anton wieder einmal selbst \u00fcbertroffen. Unterst\u00fctzung gibt\u2019s vom Aufsteiger <b>Lions Head</b> und Special Guest <b>Michael Patrick Kelly</b>. Nat\u00fcrlich geht\u2019s nach dem Konzert noch in vielen Lokalen von St. Anton bei den After-Show Partys weiter mit dem Feiern. <a href=\"https://www.stantonamarlberg.com/de/archiv/events-archiv/stanton-ski-open\" target=\"_blank\">Mehr Infos</a></p></div></div></div> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12 text-center\"> <div class=\"hide-addthis\"> <div class=\"hide-addthis-overlay\"></div> <div class=\"addthis_inline_share_toolbox\"></div> </div> </div> </div> <script type=\"text/javascript\" src=\"//s7.addthis.com/js/300/addthis_widget.js#pubid=ra-58cbec5f592577b0\"></script><script type=\"text/javascript\">\nvar addthis_config = {\n\tdata_ga_property: 'UA-5776837-1',\n\tdata_ga_social: true\n}\n</script></div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content bg side-box bottom-buffer\"> <div class=\"fb-page\" data-href=\"https://www.facebook.com/feratel\" data-tabs=\"timeline\" data-small-header=\"false\" data-adapt-container-width=\"true\" data-hide-cover=\"false\" data-show-facepile=\"true\"><blockquote cite=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\"><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\">Feratel.com</a></blockquote></div> </div> </div> </div> </div> </div> <footer> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Kontakt</h3><p><b>feratel media technologies AG</b><br />Maria-Theresien-Stra\u00dfe 8<br />A-6020 Innsbruck<br />Tirol / Austria</p> <p>Tel.: <a href=\"tel:+4351272800\" target=\"_top\">+43 (0) 512 / 7280-0</a><br />Fax: +43 (0) 512 / 7280-1080<br />E-Mail: <a href=\"mailto:info@feratel.at\">info@feratel.at</a></p> <div class=\"social-bookmarks footer-bookmark\"> <ul> <li><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"facebook\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-facebook-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Facebook Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck\" class=\"googleplus\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-google-plus-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Google Plus Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw\" class=\"youtube\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-youtube-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Youtube Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"javascript:BuchenBanner();\" class=\"booking\"><i class=\"fa fa-bed\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Booking Footer\"></i></a></li> </ul> </div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Webcams</h3><p><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"Webcams in \u00d6sterreich\">\u00bb Webcams \u00d6sterreich</a><br /><a href=\"webcams/oesterreich/tirol.html\" title=\"Webcams in Tirol\">\u00bb Webcams Tirol</a><br /><a href=\"webcams/deutschland.html\" title=\"Webcams in Deutschland\">\u00bb Webcams Deutschland</a><br /><a href=\"webcams/schweiz.html\" title=\"Webcams in der Schweiz\">\u00bb Webcams Schweiz</a><br /><a href=\"webcams/slowakei.html\" title=\"Webcams in der Slowakei\">\u00bb Webcams Slowakei</a><br /><a href=\"webcams/italien.html\" title=\"Webcams in Italien\">\u00bb Webcams Italien</a><br /><a href=\"webcams/italien/riva-del-garda.html\" title=\"Webcams am Gardasee\">\u00bb Webcams Gardasee</a><br /><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\" title=\"Webcams in der Tschechischen Republik\">\u00bb Webcams Tschechische Republik </a></p> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Service / Infos</h3><p><a href=\"unternehmen.html\">\u00bb Unternehmen</a><br /><a href=\"kontakt.html\">\u00bb Kontakt</a><br /><a href=\"links-partner.html\">\u00bb Links &amp; Partner</a><br /><a href=\"impressum.html\">\u00bb Impressum</a><br /><a href=\"rechtliche-hinweise.html\">\u00bb Rechtliche Hinweise</a><br /><a href=\"agb.html\">\u00bb AGB</a><br /><a href=\"hotels.html\">\u00bb Hotels</a></p> </div> </div> <div class=\"col-md-12\"> <div class=\"logo\"> <a href=\"http://www.icc.at/\" target=\"_blank\"><img src=\"typo3temp/_processed_/0/e/csm_icc_6d83a0ab2c.png\" width=\"70\" height=\"20\" alt=\"\" ></a> </div> </div> </div> </div> </footer> <div id=\"sticky-footer\"> <a id=\"backtotop\" class=\"button backtotop\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Backtotop\"></a> <a href=\"#sticky-collapse\" class=\"button collapse sticky\" data-toggle=\"collapse\"></a> <div id=\"sticky-collapse\" class=\"collapse in\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"> <ul> <li><a href=\"nc/suche.html\" class=\"button\" id=\"btn-show-search\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Show Search Sticky\">Suche<span class=\"icon search\"></span></a></li> <li><a href=\"#booking\" id=\"btn-show-booking\" class=\"button booking\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#bg-blue\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Show Booking Sticky\"><span>Booking</span>&amp;<span>More</span></a></li> <li style=\"display:none;\"><a href=\"https://www.nokiantyres.de/\" target=\"_blank\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Nokian\"><img alt=\"Nokian Tyres\" src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/ads/nokian-99-45.png\"></a></li> </ul> </div> </div> </div> <div class=\"bg-blue\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"> <div class=\"tx-icc-feratelhotel\"> <div id=\"booking\" class=\"collapse booking\"> <div class=\"booking-bottom\"> <form method=\"post\" onsubmit=\"return tx_iccferatelhotel_validateForm();\" id=\"tx_iccferatelhotel_booking_form_default\" action=\"online-buchen.html?tx_iccferatelhotel_hotelbooking%5Bcontroller%5D=Locations&amp;cHash=2dea06cf4125cabcab40fe4f41a69620\"> <div> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@extension]\" value=\"IccFeratelhotel\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@vendor]\" value=\"ICCGMBH\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@controller]\" value=\"Locations\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@action]\" value=\"bookingForm\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][arguments]\" value=\"YTowOnt9c517aa4570a11963cbe571648f895b040e4b32d0\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@request]\" value=\"a:4:{s:10:&quot;@extension&quot;;s:15:&quot;IccFeratelhotel&quot;;s:11:&quot;@controller&quot;;s:9:&quot;Locations&quot;;s:7:&quot;@action&quot;;s:11:&quot;bookingForm&quot;;s:7:&quot;@vendor&quot;;s:7:&quot;ICCGMBH&quot;;}03a047cbdcdd96a7ec2090b5b864ca9c6adeea5b\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__trustedProperties]\" value=\"a:3:{s:11:&quot;tempCountry&quot;;i:1;s:31:&quot;tx_iccferatelhotel_hotelbooking&quot;;a:4:{s:13:&quot;tempDaterange&quot;;i:1;s:9:&quot;qfdNights&quot;;i:1;s:21:&quot;qfdAccommodationType1&quot;;i:1;s:10:&quot;qfdAdults1&quot;;i:1;}s:13:&quot;tempChildren1&quot;;i:1;}111abaca3fbc2f6a19660e84af3940bb91a9f08b\" /> </div> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][CLR_ALL]\" value=\"true\"> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][TOSC4]\" value=\"true\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"><h3>Online buchen<span id=\"tx_iccferatelhotel_selectedLocations\"></span><span class=\"close-booking\"><i class=\"fa fa-times\" aria-hidden=\"true\"></i></span></h3></div> </div> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Reiseziel</span> <select class=\"form-control\" id=\"tx_iccferatelhotel_ajaxGetLocations\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempCountry]\"><option value=\"\">Land / Country...</option> <option value=\"59c33851-29d8-4157-9ddd-7d55a789e12f\">\u010cesk\u00e1 republika</option> <option value=\"ea61a40d-5a53-402c-b589-a4a796d393a3\">Denmark</option> <option value=\"29965f63-56cf-4dc9-b2a0-e44d6baabdb6\">Deutschland</option> <option value=\"1f75b92c-a1f7-4ce1-8556-9f6dfa2fbd88\">F\u00fcrstentum Liechtenstein</option> <option value=\"3b13e187-4c7e-4fc1-90de-5fa328869869\">Italia</option> <option value=\"6d915ab6-4972-418e-8d4e-f89aeb7fb766\">Magyarorsz\u00e1g</option> <option value=\"e12ef2e7-88c6-4e69-9c40-5082d4eeccc0\">Nederland</option> <option value=\"3dd67e34-1724-48fd-81dc-4c79f682ae6d\">\u00d6sterreich</option> <option value=\"0ed0eb19-fc87-4284-8748-493753eb6ebb\">Polska</option> <option value=\"38fc7d24-5a28-48f7-9727-a75b60fdc1c6\">Schweiz</option> <option value=\"24171359-2d65-4a2b-9a5c-9c32d3b61f52\">Slovenija</option> <option value=\"abb21fbc-756e-44db-ba6d-852f439049a5\">Slovensko</option> </select> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Schnellsuche</span> <input type=\"text\" class=\"ac_input form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempLocationSearch]\" id=\"tx_iccferatelhotel_ajaxLocationSearch\" value=\"\" placeholder=\"Ort / Region\" autocomplete=\"false\" onsubmit=\"return false\"/> <div id=\"autocomplete-wrapper\"></div> <div class=\"tx_hotel_pi3_location\"></div> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Datum</span> <input class=\"form-control\" id=\"bookingArrivalDaterangepicker\" type=\"text\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][tempDaterange]\" value=\"24.11.2017 - 26.11.2017\" /> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Unterkunft</span> <select class=\"form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][qfdAccommodationType1]\"><option value=\"0\" selected=\"selected\">Unterkunft w\u00e4hlen ...</option> <option value=\"1\">Zimmer</option> <option value=\"2\">Appartment- Ferienwohnung</option> <option value=\"4\">Camping</option> </select> </div> </div> <div class=\"row top-buffer buffer-10\"> <div class=\"rooms\" id=\"room1\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Erwachsene</span> <select class=\"form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][qfdAdults1]\"><option value=\"1\">1</option> <option value=\"2\" selected=\"selected\">2</option> <option value=\"3\">3</option> <option value=\"4\">4</option> <option value=\"5\">5</option> <option value=\"6\">6</option> <option value=\"7\">7</option> <option value=\"8\">8</option> </select> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Kinder</span> <select class=\"form-control\" id=\"childcount_select_first\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempChildren1]\"><option value=\"0\" selected=\"selected\">0</option> <option value=\"1\">1</option> <option value=\"2\">2</option> <option value=\"3\">3</option> <option value=\"4\">4</option> <option value=\"5\">5</option> <option value=\"6\">6</option> </select> </div> <div class=\"col-md-6 col-xs-12\"> <div class=\"row children-select-label\"> <div class=\"col-md-12\"><span class=\"label\">Kinder</span></div> </div> <div class=\"row children-select-wrapper\"> </div> </div> </div> </div> <div class=\"row top-buffer buffer-10\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-12\"> <a id=\"tx_iccferatelhotel_booking_form_submit_default\" class=\"button\"><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span>Suchen</a> </div> </div> </form> </div> </div> <script>\n\t\tvar syslangid = 0;\n\t\t$(document).ready(function(){\n\t\t\ttx_iccferatelhotel_getLocations('', '');\n\t\t});\n//\t\tdocument.addEventListener('DOMContentLoaded', function(){\n//\t\t\t// your code goes here\n//\t\t}, false);\n\t</script></div> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div id=\"big-search\"> <div id=\"searchbox\" class=\"big-search\"> <div class=\"searchbox-wrapper\"> <div id=\"close-search-button\" class=\"closeit\"> <span class=\"line line-1\"></span> <span class=\"line line-2\"></span> <span class=\"line line-3\"></span> </div> <h2>Suche</h2> <form autocomplete=\"off\" action=\"nc/suche.html\" method=\"get\"> <input type=\"text\" id=\"searchtext\" name=\"searchquery\" placeholder=\"Ort / Region\"> <button ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Do Search\"><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span>Suchen</button> </form> <div class=\"searchresults\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"social-bookmarks left-side\"> <ul> <li><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"facebook\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-facebook-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Facebook Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck\" class=\"googleplus\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-google-plus-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Google Plus Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw\" class=\"youtube\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-youtube-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Youtube Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"javascript:BuchenBanner();\" class=\"booking\"><i class=\"fa fa-bed\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Booking Sidebar\"></i></a></li> </ul> </div> <div id=\"sitebar-container\"> <div id=\"div-skyscraper_1\"></div> </div> <script src=\"//maps.googleapis.com/maps/api/js?key=AIzaSyDNVkshRTbXPKG--KJMRtGoP1qwPjpjsmY\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/JS/maps.js?1491492641\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/JS/markerclusterer.js?1491483083\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/searchLocations.js?1503578195\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/hotel_2.js?1510825437\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/bootstrap.min.js?1491560009\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.mobile.custom.min.js?1490705830\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.pack.js?1490705823\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/modernizr.js?1490705831\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/feratelfunctions.js?1510579017\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/owl-carousel/owl.carousel.min.js?1490705859\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.cookie.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.matchHeight.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/datepicker/datepicker-de.js?1490705857\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/markus.js?1499342561\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/autotrack.js?1490705828\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/iframeResizer.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script></body> </html>", "click_count": 0, "lang": "de", "config_id": "WAV_umFCGG2FTSbXh_VEu", "content": "Home News Ski Openings 2017 Ski Opening 2017/18 Wann beginnt die Skisaison 2017? Mit den zahlreichen Openings starten wir erneut in eine Wintersaison der Superlative. Finden Sie alle Termine, Events, Partys und Konzerte f\u00fcr das gro\u00dfe Skiopening 2017 / 2018 in den Alpen. 13. \u2013 15. Oktober | Kaunertal Den Auftakt zur Wintersaison liefert das Kaunertal . Bereits zum 32 mal \u00f6ffnet der Snowpark Kaunertal seine Pforten f\u00fcr das Kaunertal Open presented by Blue Tomato . Die Top- Hersteller der Ski- und Snowboard Szene werden mit neuestmn Material beim Blue Tomato Mega Testival dabei sein. Erstmalig findet dieses Jahr die After Ride Streetparty mit Live Konzerten, DJs, Style und Street Food statt. M ehr Infos 14 - 15. Oktober | Pitztaler Gletscher Ski & Show 2017 Auch diese Jahr findet Tirols h\u00f6chstes Gletscherfestival wieder am Pitztaler Gletscher statt. Neben DJs, einer Light-Show, viel Spa\u00df und Konfetti f\u00fcr alle Feierw\u00fctigen wird es erstmals auch ein Testival geben. Hier k\u00f6nnen Skifahrer und Snowboarder die neuesten Produkte der Saison ausprobieren oder an einem Telemark-Workshop teilnehmen. Mehr Infos 14. - 15. Oktober | Stubaier Gletscher O\u2019zapft is! Mitte Oktober hei\u00dft es am Stubaier Gletscher : Wei\u00dfwurst meets Pistenspa\u00df auf 2.900 Meter H\u00f6he! Z\u00fcnftig starten alle Freunde der Bayrischen Wiesn Kultur mit dem Weisse Wies\u2018n Ski-Oktoberfest an der Bergstation Eisgrat in die neue Skisaison 2017/ 18. Neben Live-Musik und bayerischen Schmankerln sorgen der traditionelle Bieranstich sowie eine Bierverkostung f\u00fcr ein Event der ganz besonderen Art. Mehr infos 27. - 29. Oktober | S\u00f6lden FIS Skiweltcup Opening Auch heuer zieht der Startschuss zum alpinen Weltcupwinter wieder tausende Besucher in seinen Bann. Traditionell starten die Damen am Samstag mit dem ersten Riesentorlauf in die Skiweltcup -Saison. Am Sonntag bestreiten dann die Herren ihren Auftakt am Rettenbach-Gletscher hoch \u00fcber S\u00f6lden. Rund um das Weltcup Opening herrscht in S\u00f6lden Ausnahmezustand: Ausgelassene Partystimmung, ein fr\u00f6hlich-buntes Meer aus Fahnen und jede Menge Musik - von Live-Acts \u00fcber coole Partys am Abend. Mehr Infos. 4.-6. November | Kitzsteinhorn, Zell am See - Kaprun Zum vierten Mal findet 2017 das spektakul\u00e4re WOW Glacier Love Festival am Kitzsteinhorn/ Kaprun statt. Das gesamte Gletschergebiet verwandelt sich in eine einzigartige Party- und Actionhochburg in den Alpen. Untertags erwartet die Wintersportbegeister volle Action und Fun im Schnee und am Abend ein gepflegtes Line-Up - das zeichnet das Festival-Opening in Zell am See \u2013 Kaprun aus. Mehr Infos . 17.-18. November | Obergurgl-Hochgurgl Die schneesicherste Region der Alpen er\u00f6ffnet die Skisaison mit der Bayern 1 Ski Opening Party im Winterpalast. Von spektakul\u00e4ren Live-Acts \u00fcber die legend\u00e4re H\u00fctten-Rallye von einer H\u00fctte zur n\u00e4chsten f\u00e4hrt Obergurgl / Hochgurgl auch 2017 wieder ein unvergessenes Event auf. Mehr Infos 25. November | Ischgl \"Du hast mich tausendmal belogen\u2026\" mit diesem Song rockt dieses Jahr Schlagersuperstar Andrea Berg die Top of the Mountain B\u00fchne und sorgt f\u00fcr ein fulminantes Opening 2017 in Ischgl . Nach Elton John, Robbie Williams und Rihanna reiht sich das Ausnahmetalent ein in eine Reihe hochkar\u00e4tiger Superstars und sorgt mit der atemberaubenden Bergkulisse der Silvretta im Hintergrund f\u00fcr eine gelungene Kombination aus Weltklasse-Entertainment und besten Wintersportbedingung. Mehr Infos 02. Dezember | Obertauern Andreas Bourani brachte mit \u201eEin hoch auf uns\u201c 2014 die Massen zum Toben, seitdem ist er aus den Charts nicht mehr wegzudenken. Dieses Jahr wird er die Skisaison in Obertauern er\u00f6ffnen und die Skiwelt neben Dauerbrennern und zahlreichen neuen Hits zum Beben bringen. Freut euch auf einen fulminanten Auftakt in Obertauern. Mehr Infos 08. - 10. Dezember | Saalbach - Hinterglemm Mit dem bereits 5. Bergfestival startet man in Saalbach-Hinterglemm in die Wintersaison 17/18. Auf verschiedenen B\u00fchnen mitten und um Saalbach bringen Bands wie WANDA , Bosse und Christina St\u00fcrmer die Alpen zum Gl\u00fchen und die Menge zum Beben. Mehr Infos 01. - 03. Dezember | Schladming Mit Pauken und Trompeten startet Schladming mit dem \u00d63 Ski Opening in die neue Skisaison 17/18. Angef\u00fchrt von Star DJ Martin Garrix hebt Schladming das Opening auf The Next Level und bringt damit nicht nur den Schnee sondern vor allem viele Herzen zum Schmelzen. Seid bereit f\u00fcr ein Line-Up der Superlative und lasst euch ein auf den gr\u00f6\u00dften Dancefloor der Alpen. Mehr Infos 02.-03. Dezember | St. Anton Mit dem sympathischen Chartst\u00fcrmer Rea Garvey als Er\u00f6ffnungsgast der diesj\u00e4hrigen Wintersaison hat sich St. Anton wieder einmal selbst \u00fcbertroffen. Unterst\u00fctzung gibt\u2019s vom Aufsteiger Lions Head und Special Guest Michael Patrick Kelly . Nat\u00fcrlich geht\u2019s nach dem Konzert noch in vielen Lokalen von St. Anton bei den After-Show Partys weiter mit dem Feiern. Mehr Infos Feratel.com Suche Booking & More Online buchen Reiseziel Land / Country... \u010cesk\u00e1 republika Denmark Deutschland F\u00fcrstentum Liechtenstein Italia Magyarorsz\u00e1g Nederland \u00d6sterreich Polska Schweiz Slovenija Slovensko Schnellsuche Datum Unterkunft Unterkunft w\u00e4hlen ... Zimmer Appartment- Ferienwohnung Camping Erwachsene 1 2 3 4 5 6 7 8 Kinder 0 1 2 3 4 5 6 Kinder Suchen Suche Suchen", "content_length": "39010", "created": "2017-11-24T15:38:23.010Z", "digest": "feratel.com: Alle Infos, Highlights, Termine, Events und Partys der gr\u00f6\u00dften Skiopenings 2017/ 18 in \u00d6sterreich, der Schweiz & dem ganzen Alpenraum", "doc_id": "375c912591f9441897babad48f59f25a", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "ski-openings-2017.html", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.feratel.com", "important_content": "Ski Opening 2017/18", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "http:%2F%2Fwww.feratel.com%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.feratel.com/news/ski-openings-2017.html", "thumbnail": "", "timestamp": "2017-11-24T15:38:23.010Z", "title": "Alle Skiopenings 2017/18 in \u00d6sterreich", "url": "http://www.feratel.com/news/ski-openings-2017.html", "virtual_host": []}