{"anchor": ["http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/kontakt.html", "http://www.feratel.com/impressum.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/en/webcams/italy/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/fr/webcams/italie/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/it/webcams/italia/riva-del-garda-tn.html", "http://www.feratel.com/es/webcams/italia/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/cz/webova-kamera/italie/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/sk/webove-kamery/taliansko/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/webcams.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/andorra.html", "http://www.feratel.com/webcams/belgien.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/frankreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/niederlande.html", "http://www.feratel.com/webcams/russland.html", "http://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "http://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "http://www.feratel.com/webcams/spanien.html", "http://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/webcams/ungarn.html", "http://www.feratel.com/webcams/usa.html", "http://www.feratel.com/wetter.html", "http://www.feratel.com/wetter/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/wetter/andorra.html", "http://www.feratel.com/wetter/belgien.html", "http://www.feratel.com/wetter/deutschland.html", "http://www.feratel.com/wetter/frankreich.html", "http://www.feratel.com/wetter/italien.html", "http://www.feratel.com/wetter/niederlande.html", "http://www.feratel.com/wetter/russland.html", "http://www.feratel.com/wetter/schweiz.html", "http://www.feratel.com/wetter/slowakei.html", "http://www.feratel.com/wetter/spanien.html", "http://www.feratel.com/wetter/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/wetter/ungarn.html", "http://www.feratel.com/wetter/usa.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/deutschland.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/italien.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/schweiz.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/slowakei.html", "http://www.feratel.com/lifte-pisten/usa.html", "http://www.feratel.com/top-hotels.html", "http://www.feratel.com/top-hotels/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/maps.html", "https://www.nokiantyres.de/", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/andorra.html", "http://www.feratel.com/webcams/belgien.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/frankreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/niederlande.html", "http://www.feratel.com/webcams/russland.html", "http://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "http://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "http://www.feratel.com/webcams/spanien.html", "http://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/webcams/ungarn.html", "http://www.feratel.com/webcams/usa.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/ahrntal-klausberg.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/alta-badia.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/bormio.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/brenzone.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/brixen.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/bruneck-kronplatz.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/carezza.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/cortina-dampezzo.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/diano-marina.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/dimaro-folgarida-marilleva.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/garda.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/livigno.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/madonna-di-campiglio.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/montagna-montan.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/moos-in-passeier.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/obereggen.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/ratschings.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/schnals-schnalstal-val-senales.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/sexten-sextner-dolomiten.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/tarvis-tarvisio.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/toblach-dolomiten.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/webcams.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/wetter/italien/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Italien/Riva-del-Garda/Gardasee_Riva_Torbole.jpg", "http://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Italien/Riva-del-Garda/Malcesine_Scaligerburg.jpg", "http://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Italien/Riva-del-Garda/Gardasee_Mountainbiken.jpg", "http://www.feratel.com/fileadmin/user_upload/content_images/Italien/Riva-del-Garda/Riva-del-Garda_Klettern.jpg", "http://www.feratel.com/online-buchen.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/brenzone.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/garda.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/wetter/italien/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/", "https://www.facebook.com/feratel", "https://www.facebook.com/feratel", "https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck", "https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich.html", "http://www.feratel.com/webcams/oesterreich/tirol.html", "http://www.feratel.com/webcams/deutschland.html", "http://www.feratel.com/webcams/schweiz.html", "http://www.feratel.com/webcams/slowakei.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien.html", "http://www.feratel.com/webcams/italien/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/webcams/tschechische-republik.html", "http://www.feratel.com/unternehmen.html", "http://www.feratel.com/kontakt.html", "http://www.feratel.com/links-partner.html", "http://www.feratel.com/impressum.html", "http://www.feratel.com/rechtliche-hinweise.html", "http://www.feratel.com/agb.html", "http://www.feratel.com/hotels.html", "http://www.icc.at/", "http://www.feratel.com/", "http://www.feratel.com/nc/suche.html", "http://www.feratel.com/", "https://www.nokiantyres.de/", "https://www.facebook.com/feratel", "https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck", "https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw", "https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TFCKTZW", "http://webtv.feratel.com/webtv/?design=v3&pg=DA7D2F22-8600-464D-9D4F-CDB04014A6C5&cam=6280&lg=de&getLatest=1&c1=0&flc=1", "http://www.feratel.com/favicon.ico", "http://www.feratel.com/typo3temp/Assets/8962d2b6ac.css?1510579901", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/CSS/tx_feratelwebcam.css?1490705689", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/CSS/tx_feratelhotel.css?1510825418", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/font-awesome.min.css?1491492874", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.carousel.min.css?1490705844", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.theme.default.min.css?1490705844", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Starrating/css/star-rating.min.css?1490705865", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.css?1490705823", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery.autocomplete.css?1506952390", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.min.css?1506951888", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.theme.min.css?1506951888", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap.min.css?1490705839", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap-theme.min.css?1490705839", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui-1.8.21.custom.css?1507016489", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/daterangepicker.css?1507036647", "http://www.feratel.com/typo3temp/DynCss/styles.less-3a9de74d-a253e820-7f7585cb.css?1510912672", "https://www.feratel.com/webcams/italien/riva-del-garda.html", "https://www.feratel.com/en/webcams/italy/riva-del-garda.html", "https://www.feratel.com/fr/webcams/italie/riva-del-garda.html", "https://www.feratel.com/it/webcams/italia/riva-del-garda-tn.html", "https://www.feratel.com/es/webcams/italia/riva-del-garda.html", "https://www.feratel.com/cz/webova-kamera/italie/riva-del-garda.html", "https://www.feratel.com/sk/webove-kamery/taliansko/riva-del-garda.html", "http://www.feratel.com/apple-icon-57x57.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-60x60.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-72x72.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-76x76.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-114x114.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-120x120.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-144x144.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-152x152.png", "http://www.feratel.com/apple-icon-180x180.png", "http://www.feratel.com/android-icon-192x192.png", "http://www.feratel.com/favicon-32x32.png", "http://www.feratel.com/favicon-96x96.png", "http://www.feratel.com/favicon-16x16.png", "http://www.feratel.com/typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/style.stars.css"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html> <html lang=\"de\"> <head> <meta charset=\"utf-8\"> <!--\n\tThis website is powered by TYPO3 - inspiring people to share!\n\tTYPO3 is a free open source Content Management Framework initially created by Kasper Skaarhoj and licensed under GNU/GPL.\n\tTYPO3 is copyright 1998-2017 of Kasper Skaarhoj. Extensions are copyright of their respective owners.\n\tInformation and contribution at https://typo3.org/\n--><base href=\"//www.feratel.com/\"> <link rel=\"shortcut icon\" href=\"/favicon.ico\" type=\"image/x-icon\"> <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3temp/Assets/8962d2b6ac.css?1510579901\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/CSS/tx_feratelwebcam.css?1490705689\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/CSS/tx_feratelhotel.css?1510825418\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/font-awesome.min.css?1491492874\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.carousel.min.css?1490705844\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/owl-carousel/owl.theme.default.min.css?1490705844\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Starrating/css/star-rating.min.css?1490705865\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.css?1490705823\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery.autocomplete.css?1506952390\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.min.css?1506951888\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui.theme.min.css?1506951888\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap.min.css?1490705839\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Bootstrap/css/bootstrap-theme.min.css?1490705839\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/jquery-ui-1.8.21.custom.css?1507016489\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Css/daterangepicker.css?1507036647\" media=\"all\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"typo3temp/DynCss/styles.less-3a9de74d-a253e820-7f7585cb.css?1510912672\" media=\"all\"> <script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/mapHotelData.js?1504685780\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/hotel.js?1504532819\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery-1.12.4.min.js?1491560218\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery-ui.min.js?1506951690\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/moment-2.18.1.min.js?1507015296\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.daterangepicker.js?1510670214\" type=\"text/javascript\"></script><script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':\nnew Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],\nj=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=\n'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);\n})(window,document,'script','dataLayer','GTM-TFCKTZW');\n//var trackerName = ga.getAll()[0].get('name');\n//var trackerName = 'gtm1';\n//setTimeout(\"ga(trackerName + '.send', 'event', 'NoBounce', 'Over 10 seconds')\",10000);\nsetTimeout(\"ga('gtm1.send', 'event', 'NoBounce', 'Over 10 seconds')\",10000);\n</script><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/webcams/italien/riva-del-garda.html\" hreflang=\"de\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/en/webcams/italy/riva-del-garda.html\" hreflang=\"en\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/fr/webcams/italie/riva-del-garda.html\" hreflang=\"fr\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/it/webcams/italia/riva-del-garda-tn.html\" hreflang=\"it\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/es/webcams/italia/riva-del-garda.html\" hreflang=\"es\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/cz/webova-kamera/italie/riva-del-garda.html\" hreflang=\"cs\" /><link rel=\"alternate\" href=\"https://www.feratel.com/sk/webove-kamery/taliansko/riva-del-garda.html\" hreflang=\"sk\" /> <script async='async' src='https://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js'></script><script>\n    var adv_availWidth;\n    var adv_pageWidth;\n    var adv_siteWidth = 1000;\n    if (window.innerWidth) {\n        adv_pageWidth = window.innerWidth;\n    } else {\n        adv_pageWidth = document.body.clientWidth;\n    }\n    adv_availWidth = (adv_pageWidth - adv_siteWidth) / 2;\n    if (adv_availWidth >= 300) {\n        adv_availWidth = \"300\";\n    } else if (adv_availWidth >= 160) {\n        adv_availWidth = \"160\";\n    } else {\n        adv_availWidth = \"small\";\n      }\n\n    window.adv_getUriParams = function() {\n      var queryString = {};\n      var query = window.location.search.substring(1);\n      var keyValueArray = query.split(\"&\");\n      if(keyValueArray.length <= 0) return queryString;\n      for(var i = 0; i < keyValueArray.length; i++) {\n        var keyValue = keyValueArray[i].split(\"=\");\n        var value = decodeURIComponent(keyValue[1]);\n        if(value != \"\" && keyValue[0] != \"\") queryString[keyValue[0]] = value;\n      }\n      return queryString;\n    };\n\n    var googletag = googletag || {};\n    googletag.cmd = googletag.cmd || [];\n\n    var skyscraper_1;\n\n    googletag.cmd.push(function() {\n      skyscraper_1    = googletag.defineSlot('/1044774/feratel.com/default/skyscraper_1', [[160, 600], [300, 600]], 'div-skyscraper_1').addService(googletag.pubads());\n      googletag.pubads().enableSingleRequest();\n      googletag.pubads().collapseEmptyDivs();\n      googletag.pubads().setTargeting('availWidth', ''+adv_availWidth);\n      googletag.pubads().setTargeting('locationHrefComma', ''+window.top.location.href.replace(/\\/|-|\\.|_|:|\\?|&|=/g, ','));\n      var adv_adpreview = adv_getUriParams()[\"adpreview\"];\n      if (adv_adpreview != \"\" && adv_adpreview != null) { googletag.pubads().setTargeting('adpreview', ''+adv_adpreview); };\n      googletag.enableServices();\n      var adv_interval = setInterval(function() {\n        if(document.readyState === 'interactive' || document.readyState === 'complete') {\n        clearInterval(adv_interval);\n          googletag.display(\"div-skyscraper_1\");\n        }\n      }, 100);\n    });\n\t</script><title>feratel.com: live Webcams, Wetterkameras Riva del Garda</title><meta name=\"keywords\" content=\"hallo welt, webcam, webcams italien, live wetter, wetterbericht, aktuell, aktuelle, bergfex, ski, skifahren, snowboarden, freeriden, ski touren\"><meta name=\"description\" content=\"Live Webcams Italien: Aktuelles Wetter vor Ort - Wetterprognose - Livestreams in Italien zum Skifahren, Snowboarden und f\u00fcr Ski Touren\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"57x57\" href=\"/apple-icon-57x57.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"60x60\" href=\"/apple-icon-60x60.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"72x72\" href=\"/apple-icon-72x72.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"76x76\" href=\"/apple-icon-76x76.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"114x114\" href=\"/apple-icon-114x114.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"120x120\" href=\"/apple-icon-120x120.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"144x144\" href=\"/apple-icon-144x144.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"152x152\" href=\"/apple-icon-152x152.png\"> <link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"180x180\" href=\"/apple-icon-180x180.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"192x192\" href=\"/android-icon-192x192.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"32x32\" href=\"/favicon-32x32.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"96x96\" href=\"/favicon-96x96.png\"> <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" sizes=\"16x16\" href=\"/favicon-16x16.png\"> <meta name=\"msapplication-TileColor\" content=\"#ffffff\"> <meta name=\"msapplication-TileImage\" content=\"/ms-icon-144x144.png\"> <script type=\"text/javascript\">\n          window.cookieconsent_options = {\"message\":\"Cookies erleichtern die Bereitstellung unserer Dienste. Mit der Nutzung unserer Dienste erkl\u00e4ren Sie sich damit einverstanden, dass wir Cookies verwenden.\",\"dismiss\":\"Akzeptieren\",\"learnMore\":\"Weitere Informationen\",\"link\":\"/impressum.html\",\"theme\":\"dark-floating\"};\n      </script><script type=\"text/javascript\" async src=\"//cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/cookieconsent2/1.0.10/cookieconsent.min.js\"></script></head> <body> <noscript><iframe src=\"https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TFCKTZW\"height=\"0\" width=\"0\" style=\"display:none;visibility:hidden\"></iframe></noscript> <div id=\"fb-root\"></div> <script>(function(d, s, id) {\n  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n  if (d.getElementById(id)) return;\n  js = d.createElement(s); js.id = id;\n  js.src = \"//connect.facebook.net/de_DE/sdk.js#xfbml=1&version=v2.8\";\n  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script><header> <div id=\"top-navi\"> <div class=\"container\"> <ul> <li><a href=\"/\">Home</a></li><li><a href=\"kontakt.html\">Kontakt</a></li><li><a href=\"impressum.html\">Impressum</a></li> <li class=\"lang-chooser\"> <ul> <li class=\"active\"><a href=\"webcams/italien/riva-del-garda.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-de\"></span>DE</a></li><li><a href=\"en/webcams/italy/riva-del-garda.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-gb\"></span>EN</a></li><li><a href=\"fr/webcams/italie/riva-del-garda.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-fr\"></span>FR</a></li><li><a href=\"it/webcams/italia/riva-del-garda-tn.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-it\"></span>IT</a></li><li><a href=\"es/webcams/italia/riva-del-garda.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-es\"></span>ES</a></li><li><a href=\"cz/webova-kamera/italie/riva-del-garda.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-cz\"></span>CZ</a></li><li><a href=\"sk/webove-kamery/taliansko/riva-del-garda.html\"><span class=\"flag-icon flag-icon-sk\"></span>SK</a></li> </ul> </li> </ul> </div> </div> <div id=\"main-navi\"> <div class=\"container\"> <div id=\"logo\"> <a href=\"/\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/logo-feratel.svg\" width=\"139\" height=\"50\" alt=\"\" ></a> </div> <div id=\"mobile-menu-button\"> <span class=\"line line-1\"></span> <span class=\"line line-2\"></span> <span class=\"line line-3\"></span> </div> <ul><li><a href=\"webcams.html\" title=\"Webcams &amp; Livecams in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Webcams</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"Live Webcams {Ort}: Aktuelle Wetter - Wetter Prognosen - Livestreams in {Ort} zum Skifahren, Snowboarden und f\u00fcr Skitouren\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/andorra.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Andorra\">Andorra</a></li><li><a href=\"webcams/belgien.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Belgien\">Belgien</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras {Ort}\">Deutschland</a></li><li><a href=\"webcams/frankreich.html\" title=\"Webcams in Frankreich, Livecams Frankreich\">Frankreich</a></li><li><a href=\"webcams/italien.html\" title=\"feratel: Live Webcams, Wetterkameras Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"webcams/niederlande.html\" title=\"Webcams in den Niederlanden, Livecams Niederlande\">Niederlande</a></li><li><a href=\"webcams/russland.html\" title=\"Webcams in Russland, Livecams Russland\">Russland</a></li><li><a href=\"webcams/schweiz.html\" title=\"feratel: Live Webcams, Wetterkameras Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"webcams/slowakei.html\" title=\"Webcams in der Slowakei, Livecams Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"webcams/spanien.html\" title=\"Webcams in Spanien, Livecams Spanien\">Spanien</a></li><li><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\" title=\"feratel.com: Live Webcams, Wetterkameras Tschechische Republik\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"webcams/ungarn.html\" title=\"Webcams in Ungarn, Livecams Ungarn\">Ungarn</a></li><li><a href=\"webcams/usa.html\" title=\"Webcams in den USA, Livecams Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"wetter.html\" title=\"Wettervorhersage f\u00fcr \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Wetter</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"wetter/oesterreich.html\" title=\"\u00d6sterreich\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"wetter/andorra.html\" title=\"Andorra\">Andorra</a></li><li><a href=\"wetter/belgien.html\" title=\"Belgien\">Belgien</a></li><li><a href=\"wetter/deutschland.html\" title=\"Deutschland\">Deutschland</a></li><li><a href=\"wetter/frankreich.html\" title=\"Frankreich\">Frankreich</a></li><li><a href=\"wetter/italien.html\" title=\"Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"wetter/niederlande.html\" title=\"Wetter in den Niederlanden\">Niederlande</a></li><li><a href=\"wetter/russland.html\" title=\"Russland\">Russland</a></li><li><a href=\"wetter/schweiz.html\" title=\"Wetter in der Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"wetter/slowakei.html\" title=\"Wetter in der Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"wetter/spanien.html\" title=\"Spanien\">Spanien</a></li><li><a href=\"wetter/tschechische-republik.html\" title=\"Wetter in der Tschechischen Republik\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"wetter/ungarn.html\" title=\"Ungarn\">Ungarn</a></li><li><a href=\"wetter/usa.html\" title=\"Wetter in den USA, Wetter Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"lifte-pisten.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Lifte / Pisten</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"lifte-pisten/oesterreich.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in \u00d6sterreich\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/deutschland.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in Deutschland\">Deutschland</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/italien.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in Italien\">Italien</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/schweiz.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in der Schweiz\">Schweiz</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/slowakei.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in der Slowakei\">Slowakei</a></li><li><a href=\"lifte-pisten/usa.html\" title=\"Lifte, Pisten, Skigebiete in den USA | Vereinigte Staaten von Amerika\">USA</a></li></ul></li><li><a href=\"top-hotels.html\" title=\"Top-Hotels, Hotels in \u00d6sterreich, Deutschland, Schweiz\">Top-Hotels</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"top-hotels/oesterreich.html\" title=\"Exclusive Top Hotels in \u00d6sterreich! Jetzt online buchen\">\u00d6sterreich</a></li></ul></li><li><a href=\"maps.html\" title=\"Maps\">Maps</a></li></ul> <div id=\"nokianlogo\"><a href=\"https://www.nokiantyres.de/\" target=\"_blank\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Nokian\"><img alt=\"Nokian Tyres\" src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/ads/nokian-99-45.png\"></a></div> </div> </div> </header> <div class=\"page-buffer\"></div> <div id=\"content-wrapper\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row top-buffer\"> <div class=\"col-md-8\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">Italien</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button><ul class=\"dropdown-menu\"><li><a href=\"webcams/oesterreich.html\">\u00d6sterreich</a></li><li><a href=\"webcams/andorra.html\">Andorra</a></li><li><a href=\"webcams/belgien.html\">Belgien</a></li><li><a href=\"webcams/deutschland.html\">Deutschland</a></li><li><a href=\"webcams/frankreich.html\">Frankreich</a></li><li><a href=\"webcams/italien.html\">Italien</a></li><li><a href=\"webcams/niederlande.html\">Niederlande</a></li><li><a href=\"webcams/russland.html\">Russland</a></li><li><a href=\"webcams/schweiz.html\">Schweiz</a></li><li><a href=\"webcams/slowakei.html\">Slowakei</a></li><li><a href=\"webcams/spanien.html\">Spanien</a></li><li><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\">Tschechische Republik</a></li><li><a href=\"webcams/ungarn.html\">Ungarn</a></li><li><a href=\"webcams/usa.html\">USA</a></li></ul></div></div><div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">Riva del Garda</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button><ul class=\"dropdown-menu\"><li><a href=\"webcams/italien/ahrntal-klausberg.html\">Ahrntal - Klausberg</a></li><li><a href=\"webcams/italien/alta-badia.html\">Alta Badia</a></li><li><a href=\"webcams/italien/bormio.html\">Bormio</a></li><li><a href=\"webcams/italien/brenzone.html\">Brenzone</a></li><li><a href=\"webcams/italien/brixen.html\">Brixen</a></li><li><a href=\"webcams/italien/bruneck-kronplatz.html\">Bruneck - Kronplatz</a></li><li><a href=\"webcams/italien/carezza.html\">Carezza</a></li><li><a href=\"webcams/italien/cortina-dampezzo.html\">Cortina d\u00b4Ampezzo</a></li><li><a href=\"webcams/italien/diano-marina.html\">Diano Marina</a></li><li><a href=\"webcams/italien/dimaro-folgarida-marilleva.html\">Dimaro - Folgarida Marilleva</a></li><li><a href=\"webcams/italien/garda.html\">Garda</a></li><li><a href=\"webcams/italien/livigno.html\">Livigno</a></li><li><a href=\"webcams/italien/madonna-di-campiglio.html\">Madonna di Campiglio</a></li><li><a href=\"webcams/italien/montagna-montan.html\">Montagna - Montan</a></li><li><a href=\"webcams/italien/moos-in-passeier.html\">Moos in Passeier</a></li><li><a href=\"webcams/italien/obereggen.html\">Obereggen</a></li><li><a href=\"webcams/italien/ratschings.html\">Ratschings</a></li><li><a href=\"webcams/italien/riva-del-garda.html\">Riva del Garda</a></li><li><a href=\"webcams/italien/schnals-schnalstal-val-senales.html\">Schnals - Schnalstal - Val Senales</a></li><li><a href=\"webcams/italien/sexten-sextner-dolomiten.html\">Sexten - Sextner - Dolomiten</a></li><li><a href=\"webcams/italien/tarvis-tarvisio.html\">Tarvis - Tarvisio</a></li><li><a href=\"webcams/italien/toblach-dolomiten.html\">Toblach - Dolomiten</a></li></ul></div></div><div class=\"col-md-4\"><div class=\"dropdown disabled\"><button type=\"button\" data-toggle=\"dropdown\"><span class=\"button-text\">-</span><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-caret-down\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button></div></div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-6 col-xs-6\"> <div class=\"dropdown\"> <button type=\"button\" id=\"search-small\" class=\"blue-button\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Suche\" ga-event-action=\"click\" href=\"nc/suche.html\">Suche<span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button> </div> </div> <div class=\"col-md-6 col-xs-6\"> <div class=\"dropdown\"> <button type=\"button\" id=\"map-small\" href=\"/mapspopup.html\" data-fancybox-type=\"iframe\" class=\"lightbox\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Map\" ga-event-action=\"click\">Map<span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-map\" aria-hidden=\"true\"></i></span></button> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"row top-buffer\"> <div class=\"col-md-8 bottom-buffer\"> <div class=\"content bg no-padding\"> <div id=\"bigCamContainer\" class=\"embed-container\"> <iframe id=\"idIframe\" src=\"//webtv.feratel.com/webtv/?design=v3&pg=DA7D2F22-8600-464D-9D4F-CDB04014A6C5&cam=6280&lg=de&getLatest=1&c1=0&flc=1\" frameborder=\"0\" width=\"100%\" height=\"100%\" allowfullscreen></iframe> <script type=\"text/javascript\">var webtvTracking = 0;</script></div> </div> <div class=\"morecams\"></div> <div class=\"content bg top-buffer no-padding\"> <div class=\"bread-rating-wrapper\"> <div class=\"breadcrumbs\"> <ul vocab=\"//schema.org/\" typeof=\"BreadcrumbList\"><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"/\" title=\"Home\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Home</span></a><meta property=\"position\" content=\"1\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams.html\" title=\"Webcams\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Webcams</span></a><meta property=\"position\" content=\"2\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams/italien.html\" title=\"Italien\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Italien</span></a><meta property=\"position\" content=\"3\"></li><li property=\"itemListElement\" typeof=\"ListItem\"><a href=\"webcams/italien/riva-del-garda.html\" title=\"Riva del Garda\" property=\"item\" typeof=\"WebPage\"><span property=\"name\">Riva del Garda</span></a><meta property=\"position\" content=\"4\"></li></ul> </div> <div class=\"tx-werit-products\"> <div class=\"tx-contentrating-pi1\"> <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" media=\"all\" href=\"typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/style.stars.css\" /> <script type=\"text/javascript\" src=\"typo3conf/ext/content_rating_extbase/Resources/Public/script.js\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var tx_content_rating_pid = 322;\n            var tx_content_rating_url = \"/webcams/italien/riva-del-garda.html\";\n        </script><div itemscope itemtype=\"http://schema.org/VideoObject\"> <h3>Jetzt bewerten</h3> <meta itemprop=\"name\" content=\"Riva del Garda\" /> <meta itemprop=\"description\" content=\"\" /> <meta itemprop=\"thumbnailUrl\" content=\"http://www.feratel.com/uploads/tx_iccferatelwebcam/webcams/748B2B0D-A8CE-4446-8BF8-A62FCFE00168.jpg\" /> <meta itemprop=\"uploadDate\" content=\"2016-06-30\" /> <div id=\"aggregateRating\" itemprop=\"aggregateRating\" itemscope itemtype=\"http://schema.org/AggregateRating\"> <div class=\"tx-content-rating-rate-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-rate-full\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-rate-value\" style=\"width:97%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"5\" style=\"width:100%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"4\" style=\"width:80%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"3\" style=\"width:60%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"2\" style=\"width:40%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-sep\" data-rate=\"1\" style=\"width:20%;\">&nbsp;</div> </div> </div> <div class=\"tx-content-rating-mouse-hint\">Bewerten</div> <div class=\"tx-content-rating-line-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-big\" style=\"left:0%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:20%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:40%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:60%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-small\" style=\"left:80%;\">&nbsp;</div> <div class=\"tx-content-rating-line-sep-big\" style=\"left:100%;margin-left:-1px;\">&nbsp;</div> </div> <div class=\"tx-content-rating-text-wrapper\"> <div class=\"tx-content-rating-text-left\"> <span class=\"tx-content-rating-percspan\">97</span> % / </div> <div class=\"tx-content-rating-text-right\"> <span class=\"tx-content-rating-countspan\" itemprop=\"ratingCount\" >94</span> Bewertungen </div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"worstRating\">1</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"bestRating\">5</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\" itemprop=\"ratingValue\">4.85</div> <div class=\"tx-content-rating-clear\">&nbsp;</div> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"content\"> <div class=\"row\"><div class=\"side-buffer-15\"><div class=\"page-header\"><h1 class=\"csc-firstHeader bigone\">Webcam in Riva del Garda<span class=\"heart\"><span class=\"addtoFav\">748B2B0D-A8CE-4446-8BF8-A62FCFE00168</span></span></h1></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2824\" class=\"contentelement\"><h2>Wo liegt Riva del Garda?</h2><p>Riva del Garda liegt als der einzig gr\u00f6\u00dfere Ort am Gardasee im Trentino am n\u00f6rdlichen Ufer des Gardasees in <a href=\"webcams/italien/riva-del-garda.html\">Italien</a> auf 70 m H\u00f6he und hat auf einer Fl\u00e4che von 42 km2 rund 17.000 Einwohner. Der Ort wurde bereits in der R\u00f6merzeit besiedelt und bildet mit der Nachbargemeinde Arco ein Siedlungsgebiet von mehr als 30.000 Einwohnern. </p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c34721\" class=\"contentelement\"><h2>Wie ist das Wetter in Riva del Garda?</h2><p>Das Klima am Gardasee ist allgemein warm und gem\u00e4\u00dfigt. Ob Sommerurlaub oder Wochenendtrip, ob baden, surfen, Mountainbiken in den umliegenden Bergen, Sehensw\u00fcrdigkeiten, Kultur oder kulinarischer Genuss - der Gardasee ist immer eine Reise wert. Wie das Wetter in Riva del Garda aktuell ist, zeigt Ihnen unsere live Webcam in Riva del Garda und unsere 5-Tages-Prognose liefert Ihnen das <a href=\"wetter/italien/riva-del-garda.html\">Wetter </a>f\u00fcr heute, morgen oder am Wochenende. </p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2825\" class=\"contentelement\"><h2>Wo kann man in Riva del Garda am besten baden?</h2><p>Ob Nord-, Ost-, S\u00fcd- oder Westufer, am Gardasee gibt es viele kleine Str\u00e4nde und Badestellen, um sich im k\u00fchlen Nass zu erfrischen. In Riva del Garda gibt es insgesamt 3 Str\u00e4nde. Der \u201e<b>Spiaggia degli Ulivi</b>\u201c ist der am n\u00e4chsten am Stadtzentrum gelegene. Jeweils mit Liegewiese ausgestattet sind die beiden weiteren Str\u00e4nde \u201e<b>Spiaggia Sabbioni</b>\u201c und \u201e<b>Spiaggia dei Pini</b>\u201c.</p> <p>Der Gardasee ist mit seinen 52 km L\u00e4nge, einer Tiefe von bis zu 346 m und einer Ausdehnung von knapp 370 km\u00b2 der gr\u00f6\u00dfte See in Italien. Im Juli und August findet am Gardasee die Bade-Hochsaison statt. In diesen Hochsommermonaten erreicht der See eine maximale Temperatur von 20 Grad Celsius.</p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2826\" class=\"contentelement\"><h2>Was muss man gesehen haben in Riva del Garda?</h2><p>Die aus dem 12. Jahrhundert stammende Burg \u201eRocca\u201c, die komplett von einem Wassergraben umgeben ist, sollte man auf alle F\u00e4lle auf der \u201eTo-do Liste\u201c stehen haben. Sie beherbergt heute das \u201e<b>Museo Civicio</b>\u201c mit naturkundlichen, arch\u00e4ologischen und fr\u00fchgeschichtlichen Sammlungen. Neben mehreren sehr sch\u00f6nen Kirchen ist die \u201eBastione\u201c eine weitere Sehensw\u00fcrdigkeit in Riva del Garda. Diese letzten Reste einer venezianischen Festung aus dem 16. Jahrhundert thronen auf 200 m H\u00f6he am Berg \u00fcber der Stadt. </p> <p>Der Hafen von Riva del Garda, <b>Porto San Nicol\u00f3</b>, ist am Gardasee einer der Ausgangspunkte f\u00fcr Ausfl\u00fcge mit dem Segelboot, Katamaran oder Motorboot. </p> <p>3 km nordwestlich von Riva del Garda in Richtung Tenno befindet sich die Grotta Cascata Varone mit einem imposanten Wasserfall, der sowohl au\u00dfen von zwei verschiedenen Plattformen aus als auch im Inneren der Grotte zu sehen ist.</p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c4709\" class=\"contentelement\"><div class=\"ImagesContainer pos-default pos-only row\"><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Italien/Riva-del-Garda/Gardasee_Riva_Torbole.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox4709\" title=\"Gardasee, Riva\"><img src=\"fileadmin/_processed_/6/5/csm_Gardasee_Riva_Torbole_e31fb3cfb6.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Gardasee, Riva\" title=\"Gardasee, Riva\" ></a></div><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Italien/Riva-del-Garda/Malcesine_Scaligerburg.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox4709\" title=\"Urlaub am Gardasee, Malcesine\"><img src=\"fileadmin/_processed_/6/f/csm_Malcesine_Scaligerburg_bb36cec5b3.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Urlaub am Gardasee, Malcesine\" title=\"Urlaub am Gardasee, Malcesine\" ></a></div></div></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2827\" class=\"contentelement\"><h2>Wie ist der Wind am Gardasee?</h2><p>Die Winde sind vom Gardasee nicht wegzudenken. Am Lago wehen sie intensiv und regelm\u00e4\u00dfig, bei sch\u00f6nem Wetter fr\u00fchmorgens konstant aus dem Norden, nachmittags aus dem S\u00fcden. Die unterschiedlichen Windarten ergeben sich aus einem Zusammenspiel aus der Berglandschaft im Norden und den unterschiedlichen Temperaturen an der Wasseroberfl\u00e4che.</p> <p>Die beiden bekanntesten Winde am Gardasee sind die <b>Ora </b>und der <b>Vento</b>, auch Pel\u00e9r genannt. Die Ora ist ein S\u00fcdwind und entsteht dadurch, dass die aufgeheizte Luft im Norden nach oben steigt. Die Ora ist ein Wind des Nachmittags und flaut bei normaler Wetterlage bis Sonnenuntergang ab. Die bestens Spots sind in dieser Zeit das Ufer von <b>Campione</b>, <b>Malcesine </b>und <b>Torbole</b>.</p> <p>Der Vento (Pel\u00e9r) ist ein Sch\u00f6nwetterwind, der im Zeitraum von Juni bis September weht. Er beginnt nach Mitternacht, weht bis um die Mittagszeit und erstaunliche Kraft erreichen. Der Vento mit seinen hohen Windst\u00e4rken bringt teils gro\u00dfe Wellen hervor, die s\u00fcdlich von <b>Torri del Benaco</b> und bei <b>Toscolano Maderno</b> am st\u00e4rksten sind.</p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2829\" class=\"contentelement\"><h2>Wo kann man am Gardasee am besten Mountainbiken?</h2><p>Der Gardasee kann getrost als Nabel der <b>Mountainbike</b>-Szene bezeichnet werden. Punkten kann er mit der Menge an unterschiedlichen Touren, dem hohen Anspruch \u2013 man findet kaum leichte Strecken, daher hoher konditioneller Einsatz erforderlich \u2013 und nat\u00fcrlich dem atemberaubenden Panorama auf den Lago. Nach einer anstrengenden Tour l\u00e4sst sich das Gef\u00fchl eines Italien-Urlaubs umso mehr genie\u00dfen. Welches die besten Routen sind, l\u00e4sst sich kaum sagen \u2013 eine Erfahrung wert sind aber definitiv die folgenden:</p> <p><b>- Passo Tremalzo:</b> Der Klassiker f\u00fchrt ausgehend von Riva \u00fcber den Ledrosee bis zur Abfahrt \u00fcber die Tremalzostra\u00dfe. Sehr anspruchsvolle Tour.<br />- <b>Dosso dei Roveri:</b> Nach Start in Torbole geht\u2019s hinauf auf den Monte Altissimo, hinab nach Navene bei engen, kniffligen Serpentinen. Mittelschwer.<br /><b>- Monte Velo:</b> Von Riva oder Torbole aus nach Arco, weiter bis zum h\u00f6chsten Punkt der Tour in St. Barbara mit Aussicht auf den n\u00f6rdlichen Gardasee. Mittlerer Schwierigkeitsgrad.<br /><b>- Panoramatour Garda-Malcesine:</b> 200 m \u00fcber dem Seeufer geht\u2019s 30 km \u00fcber die D\u00f6rfer nach Garda und zur\u00fcck mit dem Schiff. Leicht, aber sehenswerte Tour.</p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c2828\" class=\"contentelement\"><h2>Was kann man bei Regen am Gardasee machen?</h2><p>Vorab: Wenn es am Lago im Norden mit seiner Berglandschaft regnet, kann es durchaus sein, dass im s\u00fcdlichen Teil aufgrund der flacheren Topographie die Sonne scheint. Sich den Wetterbericht f\u00fcr den S\u00fcden anzuschauen und einen Ausflug nach <b>Lazise</b>, <b>Bardolino </b>oder <b>Sirmione </b>zu machen, kann also ein hei\u00dfer Tipp sein.</p> <p>Sollte es rund um den Gardasee w\u00e4hrend des Urlaubs regnerisch-tr\u00fcb sein, gibt es einige kulturelle Highlights in der Region. In Malcesine die <b>Scaligerburg </b>direkt auf einem H\u00fcgel am Seeufer, das <b>Papiermuseum </b>in Toscolano Maderno oder das <b>Mart Museum</b> f\u00fcr moderne zeitgen\u00f6ssische Kunst in <b>Rovereto</b>. Letzteres ist ein Muss f\u00fcr jeden Architektur-Fan und je nach Aufenthaltsort ca. eine halbe bis 1,5 Stunden vom Gardasee entfernt.</p> <p>Den Gardasee als Weinregion kann man im <b>Weinmuseum </b>in Bardolino kennenlernen, dem Heimatort eines der bekanntesten Weine Norditaliens. In einer F\u00fchrung geht\u2019s durch den Barrique-Keller inklusive anschlie\u00dfender Verkostung in der Vinoteca. Der Lago ist aber auch ber\u00fchmt f\u00fcr seine <b>Olivenbaumkultur</b>, in die man am besten beim Besuch einer \u00d6lm\u00fchle, vor allem im S\u00fcden des Gardasees angesiedelt, eintauchen kann.</p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c4710\" class=\"contentelement\"><div class=\"ImagesContainer pos-default pos-only row\"><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Italien/Riva-del-Garda/Gardasee_Mountainbiken.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox4710\" title=\"Sommerurlaub am Gardasee\"><img src=\"fileadmin/_processed_/7/9/csm_Gardasee_Mountainbiken_88b810f7f8.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Sommerurlaub am Gardasee\" title=\"Sommerurlaub am Gardasee\" ></a></div><div class=\"imgContainer col-xs-6\"><a href=\"fileadmin/user_upload/content_images/Italien/Riva-del-Garda/Riva-del-Garda_Klettern.jpg\" class=\"lightbox\" rel=\"fancybox4710\" title=\"Gardasee, Urlaub\"><img src=\"fileadmin/_processed_/0/6/csm_Riva-del-Garda_Klettern_4f78b94470.jpg\" width=\"600\" height=\"400\" class=\"img-responsive\" alt=\"Gardasee, Urlaub\" title=\"Gardasee, Urlaub\" ></a></div></div></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c4297\" class=\"contentelement\"><p>In einer guten Stunde ist man au\u00dferdem in <b>Verona</b>, wo sich bei einem historischen Stadtausflug Kunst und Kultur genie\u00dfen l\u00e4sst. Kletterfreaks kommen hier bei Schlechtwetter auch auf ihre Kosten in der Indoor-Kletteranlage \u201eKing Rock\u201c. Bei 2.000 m\u00b2 Kletterfl\u00e4che kann einiges erkundet werden.</p> <p>Und noch ein paar weitere Tipps: Shoppen im <b>Outlet in Affi </b>(15 min. von Bardolino entfernt), der Vergn\u00fcgungspark <b>Gardaland </b>im S\u00fcden in <b>Peschiera del Garda</b>, der <b>Botanische Garten</b> von Andr\u00e9 Heller in <b>Gardone Riviera</b>, das Thermalzentrum \u201eTerme di Sirmione\u201c im gleichnamigen Ort.</p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c34720\" class=\"contentelement\"><h2>Wo kann man in Riva del Garda \u00fcbernachten?</h2><p>In Riva del Garda findet man zahlreiche <b><a href=\"online-buchen.html\">Hotels</a></b> unterschiedlicher Kategorien, Ferienwohnungen, Zimmer in Pensionen und Agiturismi und einen Campingplatz. </p></div></div><div class=\"side-buffer-15\"><div id=\"c33336\" class=\"contentelement\"><h2>Webcams in der N\u00e4he</h2><p> <a href=\"webcams/italien/brenzone.html\">Brenzone</a>, <a href=\"webcams/italien/garda.html\">Garda</a></p></div></div></div> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12 text-center\"> <div class=\"hide-addthis\"> <div class=\"hide-addthis-overlay\"></div> <div class=\"addthis_inline_share_toolbox\"></div> </div> </div> </div> <script type=\"text/javascript\" src=\"//s7.addthis.com/js/300/addthis_widget.js#pubid=ra-58cbec5f592577b0\"></script><script type=\"text/javascript\">\nvar addthis_config = {\n\tdata_ga_property: 'UA-5776837-1',\n\tdata_ga_social: true\n}\n</script></div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content bg side-box no-padding tabs-wrapper bottom-buffer\"> <ul class=\"tabs-nav-big\"> <li role=\"presentation\" class=\"active\"><a href=\"#weather\" aria-controls=\"weather\" role=\"tab\" data-toggle=\"tab\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Wetter\" ga-event-action=\"click\">Wetter<span class=\"icon weather\"></span></a></li> </ul> <div class=\"tab-content\"> <div role=\"tabpanel\" class=\"tab-pane active\" id=\"weather\"> <div class=\"content font-14 blue\"><a href=\"wetter/italien/riva-del-garda.html\">Riva del Garda</a> | 16.11.2017</div> <div class=\"content weather\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon big\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/Icons/weather/1.png\"></span> <span class=\"value\">14\u00b0 C</span> <span class=\"value\">4\u00b0 C</span> </div> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/weather-icons/wind2_SSW.png\"></span> <span class=\"value\">SSW</span> <span class=\"value\">2 km/h | 1 Kn</span> </div> <div class=\"col-md-4 col-xs-4\"> <span class=\"icon\"><img src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/weather-icons/sonnenaufgang.png\"></span> <span class=\"value\">07:17</span> <span class=\"value\">16:45</span> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div class=\"tx-icc-feratelhotel\"> <div class=\"content bg side-box bottom-buffer\"> <script>\n\t\t\t\tvar locationId = '116bfebb-83a6-46cc-bb85-ae81a5793715';\n\t\t\t\tvar locationName = 'Riva del Garda';\n\t\t\t\tvar locationQParam = 'qfdTown';\n\t\t\t</script><a href=\"javascript:BuchenBanner2();\"><img class=\"img-responsive\" alt=\"Booking\" src=\"fileadmin/banner/feratel-online-booking-sm-b.jpg\" width=\"333\" height=\"220\" /></a> </div> </div> <div class=\"content bg side-box bottom-buffer\"> <h3>Aktuelle Veranstaltungen<span class=\"icon events\"></span></h3> <div id=\"eventsCarousel\" class=\"carousel slide\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"false\"> <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\"> <div class=\"item active\"> <h4 class=\"eventHeader\">Bike Festival</h4> <p> Ort: Palazzo dei Congressi<br> </p> <div class=\"eDescription\"></div> <a href=\"#\" class=\"eMore\" onclick=\"javascript:$.fancybox($(this).parent().html()); return false;\">mehr Infos...</a> </div> </div> <div class=\"carousel-controls\"> <a href=\"#eventsCarousel\" role=\"button\" data-slide=\"prev\"><i class=\"fa fa-angle-left\" aria-hidden=\"true\"></i></a>&nbsp;&nbsp;<a href=\"#eventsCarousel\" role=\"button\" data-slide=\"next\"><i class=\"fa fa-angle-right\" aria-hidden=\"true\"></i></a> </div> </div> </div> <div class=\"content bg side-box bottom-buffer\"> <div class=\"fb-page\" data-href=\"https://www.facebook.com/feratel\" data-tabs=\"timeline\" data-small-header=\"false\" data-adapt-container-width=\"true\" data-hide-cover=\"false\" data-show-facepile=\"true\"><blockquote cite=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"fb-xfbml-parse-ignore\"><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\">Feratel.com</a></blockquote></div> </div> </div> </div> </div> </div> <footer> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Kontakt</h3><p><b>feratel media technologies AG</b><br />Maria-Theresien-Stra\u00dfe 8<br />A-6020 Innsbruck<br />Tirol / Austria</p> <p>Tel.: <a href=\"tel:+4351272800\" target=\"_top\">+43 (0) 512 / 7280-0</a><br />Fax: +43 (0) 512 / 7280-1080<br />E-Mail: <a href=\"mailto:info@feratel.at\">info@feratel.at</a></p> <div class=\"social-bookmarks footer-bookmark\"> <ul> <li><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"facebook\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-facebook-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Facebook Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck\" class=\"googleplus\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-google-plus-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Google Plus Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw\" class=\"youtube\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-youtube-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Youtube Footer\"></i></a></li> <li><a href=\"javascript:BuchenBanner();\" class=\"booking\"><i class=\"fa fa-bed\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Booking Footer\"></i></a></li> </ul> </div> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Webcams</h3><p><a href=\"webcams/oesterreich.html\" title=\"Webcams in \u00d6sterreich\">\u00bb Webcams \u00d6sterreich</a><br /><a href=\"webcams/oesterreich/tirol.html\" title=\"Webcams in Tirol\">\u00bb Webcams Tirol</a><br /><a href=\"webcams/deutschland.html\" title=\"Webcams in Deutschland\">\u00bb Webcams Deutschland</a><br /><a href=\"webcams/schweiz.html\" title=\"Webcams in der Schweiz\">\u00bb Webcams Schweiz</a><br /><a href=\"webcams/slowakei.html\" title=\"Webcams in der Slowakei\">\u00bb Webcams Slowakei</a><br /><a href=\"webcams/italien.html\" title=\"Webcams in Italien\">\u00bb Webcams Italien</a><br /><a href=\"webcams/italien/riva-del-garda.html\" title=\"Webcams am Gardasee\">\u00bb Webcams Gardasee</a><br /><a href=\"webcams/tschechische-republik.html\" title=\"Webcams in der Tschechischen Republik\">\u00bb Webcams Tschechische Republik </a></p> </div> </div> <div class=\"col-md-4\"> <div class=\"content\"> <h3>Service / Infos</h3><p><a href=\"unternehmen.html\">\u00bb Unternehmen</a><br /><a href=\"kontakt.html\">\u00bb Kontakt</a><br /><a href=\"links-partner.html\">\u00bb Links &amp; Partner</a><br /><a href=\"impressum.html\">\u00bb Impressum</a><br /><a href=\"rechtliche-hinweise.html\">\u00bb Rechtliche Hinweise</a><br /><a href=\"agb.html\">\u00bb AGB</a><br /><a href=\"hotels.html\">\u00bb Hotels</a></p> </div> </div> <div class=\"col-md-12\"> <div class=\"logo\"> <a href=\"http://www.icc.at/\" target=\"_blank\"><img src=\"typo3temp/_processed_/0/e/csm_icc_6d83a0ab2c.png\" width=\"70\" height=\"20\" alt=\"\" ></a> </div> </div> </div> </div> </footer> <div id=\"sticky-footer\"> <a id=\"backtotop\" class=\"button backtotop\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Backtotop\"></a> <a href=\"#sticky-collapse\" class=\"button collapse sticky\" data-toggle=\"collapse\"></a> <div id=\"sticky-collapse\" class=\"collapse in\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"> <ul> <li><a href=\"nc/suche.html\" class=\"button\" id=\"btn-show-search\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Show Search Sticky\">Suche<span class=\"icon search\"></span></a></li> <li><a href=\"#booking\" id=\"btn-show-booking\" class=\"button booking\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#bg-blue\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Show Booking Sticky\"><span>Booking</span>&amp;<span>More</span></a></li> <li style=\"display:none;\"><a href=\"https://www.nokiantyres.de/\" target=\"_blank\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Nokian\"><img alt=\"Nokian Tyres\" src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/Img/ads/nokian-99-45.png\"></a></li> </ul> </div> </div> </div> <div class=\"bg-blue\"> <div class=\"container\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"> <div class=\"tx-icc-feratelhotel\"> <div id=\"booking\" class=\"collapse booking\"> <div class=\"booking-bottom\"> <form method=\"post\" onsubmit=\"return tx_iccferatelhotel_validateForm();\" id=\"tx_iccferatelhotel_booking_form_default\" action=\"online-buchen.html?tx_iccferatelhotel_hotelbooking%5Bcontroller%5D=Locations&amp;cHash=2dea06cf4125cabcab40fe4f41a69620\"> <div> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@extension]\" value=\"IccFeratelhotel\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@vendor]\" value=\"ICCGMBH\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@controller]\" value=\"Locations\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@action]\" value=\"bookingForm\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][arguments]\" value=\"YTowOnt9c517aa4570a11963cbe571648f895b040e4b32d0\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__referrer][@request]\" value=\"a:4:{s:10:&quot;@extension&quot;;s:15:&quot;IccFeratelhotel&quot;;s:11:&quot;@controller&quot;;s:9:&quot;Locations&quot;;s:7:&quot;@action&quot;;s:11:&quot;bookingForm&quot;;s:7:&quot;@vendor&quot;;s:7:&quot;ICCGMBH&quot;;}03a047cbdcdd96a7ec2090b5b864ca9c6adeea5b\" /> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[__trustedProperties]\" value=\"a:3:{s:11:&quot;tempCountry&quot;;i:1;s:31:&quot;tx_iccferatelhotel_hotelbooking&quot;;a:4:{s:13:&quot;tempDaterange&quot;;i:1;s:9:&quot;qfdNights&quot;;i:1;s:21:&quot;qfdAccommodationType1&quot;;i:1;s:10:&quot;qfdAdults1&quot;;i:1;}s:13:&quot;tempChildren1&quot;;i:1;}111abaca3fbc2f6a19660e84af3940bb91a9f08b\" /> </div> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][CLR_ALL]\" value=\"true\"> <input type=\"hidden\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][TOSC4]\" value=\"true\"> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-12\"><h3>Online buchen<span id=\"tx_iccferatelhotel_selectedLocations\"></span><span class=\"close-booking\"><i class=\"fa fa-times\" aria-hidden=\"true\"></i></span></h3></div> </div> <div class=\"row\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Reiseziel</span> <select class=\"form-control\" id=\"tx_iccferatelhotel_ajaxGetLocations\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempCountry]\"><option value=\"\">Land / Country...</option> <option value=\"59c33851-29d8-4157-9ddd-7d55a789e12f\">\u010cesk\u00e1 republika</option> <option value=\"ea61a40d-5a53-402c-b589-a4a796d393a3\">Denmark</option> <option value=\"29965f63-56cf-4dc9-b2a0-e44d6baabdb6\">Deutschland</option> <option value=\"1f75b92c-a1f7-4ce1-8556-9f6dfa2fbd88\">F\u00fcrstentum Liechtenstein</option> <option value=\"3b13e187-4c7e-4fc1-90de-5fa328869869\">Italia</option> <option value=\"6d915ab6-4972-418e-8d4e-f89aeb7fb766\">Magyarorsz\u00e1g</option> <option value=\"e12ef2e7-88c6-4e69-9c40-5082d4eeccc0\">Nederland</option> <option value=\"3dd67e34-1724-48fd-81dc-4c79f682ae6d\">\u00d6sterreich</option> <option value=\"0ed0eb19-fc87-4284-8748-493753eb6ebb\">Polska</option> <option value=\"38fc7d24-5a28-48f7-9727-a75b60fdc1c6\">Schweiz</option> <option value=\"24171359-2d65-4a2b-9a5c-9c32d3b61f52\">Slovenija</option> <option value=\"abb21fbc-756e-44db-ba6d-852f439049a5\">Slovensko</option> </select> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Schnellsuche</span> <input type=\"text\" class=\"ac_input form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempLocationSearch]\" id=\"tx_iccferatelhotel_ajaxLocationSearch\" value=\"\" placeholder=\"Ort / Region\" autocomplete=\"false\" onsubmit=\"return false\"/> <div id=\"autocomplete-wrapper\"></div> <div class=\"tx_hotel_pi3_location\"></div> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Datum</span> <input class=\"form-control\" id=\"bookingArrivalDaterangepicker\" type=\"text\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][tempDaterange]\" value=\"24.11.2017 - 26.11.2017\" /> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Unterkunft</span> <select class=\"form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][qfdAccommodationType1]\"><option value=\"0\" selected=\"selected\">Unterkunft w\u00e4hlen ...</option> <option value=\"1\">Zimmer</option> <option value=\"2\">Appartment- Ferienwohnung</option> <option value=\"4\">Camping</option> </select> </div> </div> <div class=\"row top-buffer buffer-10\"> <div class=\"rooms\" id=\"room1\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Erwachsene</span> <select class=\"form-control\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tx_iccferatelhotel_hotelbooking][qfdAdults1]\"><option value=\"1\">1</option> <option value=\"2\" selected=\"selected\">2</option> <option value=\"3\">3</option> <option value=\"4\">4</option> <option value=\"5\">5</option> <option value=\"6\">6</option> <option value=\"7\">7</option> <option value=\"8\">8</option> </select> </div> <div class=\"col-md-3 col-xs-6\"> <span class=\"label\">Kinder</span> <select class=\"form-control\" id=\"childcount_select_first\" name=\"tx_iccferatelhotel_hotelbooking[tempChildren1]\"><option value=\"0\" selected=\"selected\">0</option> <option value=\"1\">1</option> <option value=\"2\">2</option> <option value=\"3\">3</option> <option value=\"4\">4</option> <option value=\"5\">5</option> <option value=\"6\">6</option> </select> </div> <div class=\"col-md-6 col-xs-12\"> <div class=\"row children-select-label\"> <div class=\"col-md-12\"><span class=\"label\">Kinder</span></div> </div> <div class=\"row children-select-wrapper\"> </div> </div> </div> </div> <div class=\"row top-buffer buffer-10\"> <div class=\"col-md-3 col-xs-12\"> <a id=\"tx_iccferatelhotel_booking_form_submit_default\" class=\"button\"><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span>Suchen</a> </div> </div> </form> </div> </div> <script>\n\t\tvar syslangid = 0;\n\t\t$(document).ready(function(){\n\t\t\ttx_iccferatelhotel_getLocations('', '');\n\t\t});\n//\t\tdocument.addEventListener('DOMContentLoaded', function(){\n//\t\t\t// your code goes here\n//\t\t}, false);\n\t</script></div> </div> </div> </div> </div> </div> </div> <div id=\"big-search\"> <div id=\"searchbox\" class=\"big-search\"> <div class=\"searchbox-wrapper\"> <div id=\"close-search-button\" class=\"closeit\"> <span class=\"line line-1\"></span> <span class=\"line line-2\"></span> <span class=\"line line-3\"></span> </div> <h2>Suche</h2> <form autocomplete=\"off\" action=\"nc/suche.html\" method=\"get\"> <input type=\"text\" id=\"searchtext\" name=\"searchquery\" placeholder=\"Ort / Region\"> <button ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Do Search\"><span class=\"caret-fer\"><i class=\"fa fa-search\" aria-hidden=\"true\"></i></span>Suchen</button> </form> <div class=\"searchresults\"></div> </div> </div> </div> <div class=\"social-bookmarks left-side\"> <ul> <li><a href=\"https://www.facebook.com/feratel\" class=\"facebook\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-facebook-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Facebook Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"https://plus.google.com/+feratelmediatechnologiesAGInnsbruck\" class=\"googleplus\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-google-plus-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Google Plus Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UC9xLSF0SZDbVa70iTpghQBw\" class=\"youtube\" target=\"_blank\"><i class=\"fa fa-youtube-square\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Youtube Sidebar\"></i></a></li> <li><a href=\"javascript:BuchenBanner();\" class=\"booking\"><i class=\"fa fa-bed\" aria-hidden=\"true\" ga-on=\"click\" ga-event-category=\"Button\" ga-event-label=\"Booking Sidebar\"></i></a></li> </ul> </div> <div id=\"sitebar-container\"> <div id=\"div-skyscraper_1\"></div> </div> <script src=\"//maps.googleapis.com/maps/api/js?key=AIzaSyDNVkshRTbXPKG--KJMRtGoP1qwPjpjsmY\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/JS/maps.js?1491492641\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelwebcam/Resources/Public/JS/markerclusterer.js?1491483083\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/searchLocations.js?1503578195\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_feratelhotel/Resources/Public/JS/hotel_2.js?1510825437\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/bootstrap.min.js?1491560009\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.mobile.custom.min.js?1490705830\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/FancyBox/jquery.fancybox.pack.js?1490705823\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/modernizr.js?1490705831\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/feratelfunctions.js?1510579017\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/owl-carousel/owl.carousel.min.js?1490705859\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.cookie.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/jquery.matchHeight.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/datepicker/datepicker-de.js?1490705857\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/markus.js?1499342561\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/autotrack.js?1490705828\" type=\"text/javascript\"></script><script src=\"typo3conf/ext/icc_template/Resources/Public/JavaScript/iframeResizer.js?1490705829\" type=\"text/javascript\"></script></body> </html>", "click_count": 0, "lang": "de", "config_id": "WAV_umFCGG2FTSbXh_VEu", "content": "Italien \u00d6sterreich Andorra Belgien Deutschland Frankreich Italien Niederlande Russland Schweiz Slowakei Spanien Tschechische Republik Ungarn USA Riva del Garda Ahrntal - Klausberg Alta Badia Bormio Brenzone Brixen Bruneck - Kronplatz Carezza Cortina d\u00b4Ampezzo Diano Marina Dimaro - Folgarida Marilleva Garda Livigno Madonna di Campiglio Montagna - Montan Moos in Passeier Obereggen Ratschings Riva del Garda Schnals - Schnalstal - Val Senales Sexten - Sextner - Dolomiten Tarvis - Tarvisio Toblach - Dolomiten - Suche Map Home Webcams Italien Riva del Garda Jetzt bewerten Bewerten 97 % / 94 Bewertungen 1 5 4.85 Webcam in Riva del Garda 748B2B0D-A8CE-4446-8BF8-A62FCFE00168 Wo liegt Riva del Garda? Riva del Garda liegt als der einzig gr\u00f6\u00dfere Ort am Gardasee im Trentino am n\u00f6rdlichen Ufer des Gardasees in Italien auf 70 m H\u00f6he und hat auf einer Fl\u00e4che von 42 km2 rund 17.000 Einwohner. Der Ort wurde bereits in der R\u00f6merzeit besiedelt und bildet mit der Nachbargemeinde Arco ein Siedlungsgebiet von mehr als 30.000 Einwohnern. Wie ist das Wetter in Riva del Garda? Das Klima am Gardasee ist allgemein warm und gem\u00e4\u00dfigt. Ob Sommerurlaub oder Wochenendtrip, ob baden, surfen, Mountainbiken in den umliegenden Bergen, Sehensw\u00fcrdigkeiten, Kultur oder kulinarischer Genuss - der Gardasee ist immer eine Reise wert. Wie das Wetter in Riva del Garda aktuell ist, zeigt Ihnen unsere live Webcam in Riva del Garda und unsere 5-Tages-Prognose liefert Ihnen das Wetter f\u00fcr heute, morgen oder am Wochenende. Wo kann man in Riva del Garda am besten baden? Ob Nord-, Ost-, S\u00fcd- oder Westufer, am Gardasee gibt es viele kleine Str\u00e4nde und Badestellen, um sich im k\u00fchlen Nass zu erfrischen. In Riva del Garda gibt es insgesamt 3 Str\u00e4nde. Der \u201e Spiaggia degli Ulivi \u201c ist der am n\u00e4chsten am Stadtzentrum gelegene. Jeweils mit Liegewiese ausgestattet sind die beiden weiteren Str\u00e4nde \u201e Spiaggia Sabbioni \u201c und \u201e Spiaggia dei Pini \u201c. Der Gardasee ist mit seinen 52 km L\u00e4nge, einer Tiefe von bis zu 346 m und einer Ausdehnung von knapp 370 km\u00b2 der gr\u00f6\u00dfte See in Italien. Im Juli und August findet am Gardasee die Bade-Hochsaison statt. In diesen Hochsommermonaten erreicht der See eine maximale Temperatur von 20 Grad Celsius. Was muss man gesehen haben in Riva del Garda? Die aus dem 12. Jahrhundert stammende Burg \u201eRocca\u201c, die komplett von einem Wassergraben umgeben ist, sollte man auf alle F\u00e4lle auf der \u201eTo-do Liste\u201c stehen haben. Sie beherbergt heute das \u201e Museo Civicio \u201c mit naturkundlichen, arch\u00e4ologischen und fr\u00fchgeschichtlichen Sammlungen. Neben mehreren sehr sch\u00f6nen Kirchen ist die \u201eBastione\u201c eine weitere Sehensw\u00fcrdigkeit in Riva del Garda. Diese letzten Reste einer venezianischen Festung aus dem 16. Jahrhundert thronen auf 200 m H\u00f6he am Berg \u00fcber der Stadt. Der Hafen von Riva del Garda, Porto San Nicol\u00f3 , ist am Gardasee einer der Ausgangspunkte f\u00fcr Ausfl\u00fcge mit dem Segelboot, Katamaran oder Motorboot. 3 km nordwestlich von Riva del Garda in Richtung Tenno befindet sich die Grotta Cascata Varone mit einem imposanten Wasserfall, der sowohl au\u00dfen von zwei verschiedenen Plattformen aus als auch im Inneren der Grotte zu sehen ist. Wie ist der Wind am Gardasee? Die Winde sind vom Gardasee nicht wegzudenken. Am Lago wehen sie intensiv und regelm\u00e4\u00dfig, bei sch\u00f6nem Wetter fr\u00fchmorgens konstant aus dem Norden, nachmittags aus dem S\u00fcden. Die unterschiedlichen Windarten ergeben sich aus einem Zusammenspiel aus der Berglandschaft im Norden und den unterschiedlichen Temperaturen an der Wasseroberfl\u00e4che. Die beiden bekanntesten Winde am Gardasee sind die Ora und der Vento , auch Pel\u00e9r genannt. Die Ora ist ein S\u00fcdwind und entsteht dadurch, dass die aufgeheizte Luft im Norden nach oben steigt. Die Ora ist ein Wind des Nachmittags und flaut bei normaler Wetterlage bis Sonnenuntergang ab. Die bestens Spots sind in dieser Zeit das Ufer von Campione , Malcesine und Torbole . Der Vento (Pel\u00e9r) ist ein Sch\u00f6nwetterwind, der im Zeitraum von Juni bis September weht. Er beginnt nach Mitternacht, weht bis um die Mittagszeit und erstaunliche Kraft erreichen. Der Vento mit seinen hohen Windst\u00e4rken bringt teils gro\u00dfe Wellen hervor, die s\u00fcdlich von Torri del Benaco und bei Toscolano Maderno am st\u00e4rksten sind. Wo kann man am Gardasee am besten Mountainbiken? Der Gardasee kann getrost als Nabel der Mountainbike -Szene bezeichnet werden. Punkten kann er mit der Menge an unterschiedlichen Touren, dem hohen Anspruch \u2013 man findet kaum leichte Strecken, daher hoher konditioneller Einsatz erforderlich \u2013 und nat\u00fcrlich dem atemberaubenden Panorama auf den Lago. Nach einer anstrengenden Tour l\u00e4sst sich das Gef\u00fchl eines Italien-Urlaubs umso mehr genie\u00dfen. Welches die besten Routen sind, l\u00e4sst sich kaum sagen \u2013 eine Erfahrung wert sind aber definitiv die folgenden: - Passo Tremalzo: Der Klassiker f\u00fchrt ausgehend von Riva \u00fcber den Ledrosee bis zur Abfahrt \u00fcber die Tremalzostra\u00dfe. Sehr anspruchsvolle Tour. - Dosso dei Roveri: Nach Start in Torbole geht\u2019s hinauf auf den Monte Altissimo, hinab nach Navene bei engen, kniffligen Serpentinen. Mittelschwer. - Monte Velo: Von Riva oder Torbole aus nach Arco, weiter bis zum h\u00f6chsten Punkt der Tour in St. Barbara mit Aussicht auf den n\u00f6rdlichen Gardasee. Mittlerer Schwierigkeitsgrad. - Panoramatour Garda-Malcesine: 200 m \u00fcber dem Seeufer geht\u2019s 30 km \u00fcber die D\u00f6rfer nach Garda und zur\u00fcck mit dem Schiff. Leicht, aber sehenswerte Tour. Was kann man bei Regen am Gardasee machen? Vorab: Wenn es am Lago im Norden mit seiner Berglandschaft regnet, kann es durchaus sein, dass im s\u00fcdlichen Teil aufgrund der flacheren Topographie die Sonne scheint. Sich den Wetterbericht f\u00fcr den S\u00fcden anzuschauen und einen Ausflug nach Lazise , Bardolino oder Sirmione zu machen, kann also ein hei\u00dfer Tipp sein. Sollte es rund um den Gardasee w\u00e4hrend des Urlaubs regnerisch-tr\u00fcb sein, gibt es einige kulturelle Highlights in der Region. In Malcesine die Scaligerburg direkt auf einem H\u00fcgel am Seeufer, das Papiermuseum in Toscolano Maderno oder das Mart Museum f\u00fcr moderne zeitgen\u00f6ssische Kunst in Rovereto . Letzteres ist ein Muss f\u00fcr jeden Architektur-Fan und je nach Aufenthaltsort ca. eine halbe bis 1,5 Stunden vom Gardasee entfernt. Den Gardasee als Weinregion kann man im Weinmuseum in Bardolino kennenlernen, dem Heimatort eines der bekanntesten Weine Norditaliens. In einer F\u00fchrung geht\u2019s durch den Barrique-Keller inklusive anschlie\u00dfender Verkostung in der Vinoteca. Der Lago ist aber auch ber\u00fchmt f\u00fcr seine Olivenbaumkultur , in die man am besten beim Besuch einer \u00d6lm\u00fchle, vor allem im S\u00fcden des Gardasees angesiedelt, eintauchen kann. In einer guten Stunde ist man au\u00dferdem in Verona , wo sich bei einem historischen Stadtausflug Kunst und Kultur genie\u00dfen l\u00e4sst. Kletterfreaks kommen hier bei Schlechtwetter auch auf ihre Kosten in der Indoor-Kletteranlage \u201eKing Rock\u201c. Bei 2.000 m\u00b2 Kletterfl\u00e4che kann einiges erkundet werden. Und noch ein paar weitere Tipps: Shoppen im Outlet in Affi (15 min. von Bardolino entfernt), der Vergn\u00fcgungspark Gardaland im S\u00fcden in Peschiera del Garda , der Botanische Garten von Andr\u00e9 Heller in Gardone Riviera , das Thermalzentrum \u201eTerme di Sirmione\u201c im gleichnamigen Ort. Wo kann man in Riva del Garda \u00fcbernachten? In Riva del Garda findet man zahlreiche Hotels unterschiedlicher Kategorien, Ferienwohnungen, Zimmer in Pensionen und Agiturismi und einen Campingplatz. Webcams in der N\u00e4he Brenzone , Garda Wetter Riva del Garda | 16.11.2017 14\u00b0 C 4\u00b0 C SSW 2 km/h | 1 Kn 07:17 16:45 Aktuelle Veranstaltungen Bike Festival Ort: Palazzo dei Congressi mehr Infos... Feratel.com Suche Booking & More Online buchen Reiseziel Land / Country... \u010cesk\u00e1 republika Denmark Deutschland F\u00fcrstentum Liechtenstein Italia Magyarorsz\u00e1g Nederland \u00d6sterreich Polska Schweiz Slovenija Slovensko Schnellsuche Datum Unterkunft Unterkunft w\u00e4hlen ... Zimmer Appartment- Ferienwohnung Camping Erwachsene 1 2 3 4 5 6 7 8 Kinder 0 1 2 3 4 5 6 Kinder Suchen Suche Suchen", "content_length": "51674", "created": "2017-11-24T15:38:33.411Z", "digest": "Live Webcams Italien: Aktuelles Wetter vor Ort - Wetterprognose - Livestreams in Italien zum Skifahren, Snowboarden und f\u00fcr Ski Touren", "doc_id": "44be8916008a4bab83572d9259de76b3", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "riva-del-garda.html", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.feratel.com", "important_content": "Jetzt bewerten", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "http:%2F%2Fwww.feratel.com%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.feratel.com/webcams/italien/riva-del-garda....", "thumbnail": "", "timestamp": "2017-11-24T15:38:33.411Z", "title": "feratel.com: live Webcams, Wetterkameras Riva del Garda", "url": "http://www.feratel.com/webcams/italien/riva-del-garda.html", "virtual_host": []}