{"title": "Bremen ist ... historisch", "important_content": "Wir sind die Bremen-Profis", "config_id": "WAV-wNxlFG2FTSbXh_Rkx", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "content": "Wir sind die Bremen-Profis Service-Center: +49 421 3080010 Sie erreichen uns: Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr Ihre Anfrage an uns Senden Sie uns eine E-Mail... Service-Center: info@bremen-tourism.de ... oder nutzen Sie unser Kontaktformular Ansprechpartner (Vorname, Nachname) * Ihre Nachricht * Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder Firma Telefon E-Mail * Nachricht abschicken imxFormwork.antispamKey Wir sind die Bremen-Profis Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen! Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr Unser Service f\u00fcr Sie: Freundliche und kompetente Ansprechpartner Aktuelle Informationen und Insidertipps Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service Tourist-Informationen Marktplatz/Langenstra\u00dfe Im Kontorhaus, kostenfreies W-LAN. Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr Sa 9.30-17 Uhr So 10-16 Uhr Hauptbahnhof Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum. Mo-Fr 9-18.30 Uhr Sa-So 9.30-17 Uhr Ihr Warenkorb ist leer Service-Telefon +49 421 3080010 Kontakt: international | Deutsch English Plattdeutsch Fran\u00e7aise (French) Espa\u00f1ol (Spanish) Svenska (Swedish) Italiano (Italian) Nederlands (Dutch) P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian) Dansk (Danish) Norsk (Norwegian) Latvijas (Latvian) \u4e2d\u56fd (Chinese) mit uns als Bremen-Profis Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Rad und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen Stadtplan Kongresse Tagungen Warum Bremen Convention Bureau Veranstaltung planen Bremen Tourismus Karte schlie\u00dfen Google Maps Satellit Hybrid Gel\u00e4nde Legende Route Karte durchsuchen Karte durchsuchen Anreise und Informationen Touristinformationen City Airport Bremen Hauptbahnhof Bremen-Wetter Bremen-Tipps Top 11 Veranstaltungs-Tipps F\u00fchrungen, Tickets und mehr Spazierg\u00e4nge Radtouren Hotels und mehr Hotels Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels Appartments, Ferienwohnungen Jugendherbergen, Hostels Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze Schiffe Tagungsplaner Tagungshotels Locations Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Aktiv und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Routenplaner Mit dem Auto Zu Fu\u00df Mit dem Fahrrad Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. Volltextsuche Finden Sie befinden sich hier: Startseite > Lust auf Bremen > Bremen nach Themen > 4 Stichworte f\u00fcr Bremen Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen 4 Stichworte f\u00fcr Bremen Jahreszeiten in Bremen Bremen f\u00fcr ... Der perfekte Tag Bremens beste Seiten Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Stadtf\u00fchrung Unser Tipp - online buchen \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale 7,50 \u20ac f\u00fcr Bremen Stadtf\u00fchrung ... Auf einem gef\u00fchrten Stadtrundgang (zweisprachig, Deutsch/Englisch) erkunden Sie in zwei Stunden die klassischen ... weitere Infos Rathausf\u00fchrung Unser Tipp - online buchen 5,50 \u20ac f\u00fcr Rathausf\u00fchrung Diese F\u00fchrung \u00f6ffnet Ihnen die T\u00fcren zu Bremens Schmuckst\u00fcck am Marktplatz. Mit der Roland-Statue geh\u00f6rt es zum ... weitere Infos Bremer Geschichtenhaus Unser Tipp - online buchen \u00a9 Bremer Geschichtenhaus im Schnoor 6,90 \u20ac f\u00fcr Bremer Geschichtenhaus Erleben Sie eine unterhaltsame Reise mit Bremer Ber\u00fchmtheiten und Originalen in die Vergangenheit der Hansestadt. weitere Infos Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe Unser Tipp - online buchen \u00a9 freiraumfotografie Bremen / Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe 8,00 \u20ac f\u00fcr Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe Die Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe pr\u00e4sentieren mit dem Paula-Modersohn-Becker Museum und dem Museum im Roselius-Haus ein ... weitere Infos Focke Museum Unser Tipp - online buchen 6,00 \u20ac f\u00fcr Focke Museum / Dauerausstellung Gehen Sie auf eine Zeitreise durch 1.200 Jahre Bremer Geschichte! weitere Infos Historisches Bremen Unser Reise-Tipp 189,00 \u20ac ab Historisches Bremen Bremer Geschichte ist spannend! Ob klassischer Stadtrundgang oder lebendiges Geschichtenhaus, dazu Fisch, Bier \u2013 das ... weitere Infos Bremen ist ... historisch Anzeige <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Lust&amp;cb=3796013\" target=\"_blank\"> <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=9&amp;cb=3796013&amp;n=Lust\" border=\"0\" alt=\"\" /> </a> \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern 1.200 Jahre Tradition und Weltoffenheit pr\u00e4gen Bremen, die Hansestadt an der Weser. Die alte Handelsstadt mit ihrem historischen Zentrum rund um den Marktplatz verstr\u00f6mt das Flair einer jungen Gro\u00dfstadt. Und dennoch wird jeder, der sich mit offenen Augen auf Zeitreise begibt, Zeugen der langen Geschichte und jede Menge spannende Geschichten finden. In Bremen gibt es H\u00e4user, die sich wie Perlen an einer Schnur aneinanderreihen, Esel, die einander \u201eGuten Tag\u201c sagen, und Kathedralen, die unter sorgsamer Beobachtung stehen. Unverwechselbar bleiben das pr\u00e4chtige Rathaus im Stil der Weserrenaissance und die ehrw\u00fcrdige Figur des Roland auf dem historischen Marktplatz. Sie verk\u00f6rpern seit 1404 den B\u00fcrgerwillen nach Unabh\u00e4ngigkeit. Rathaus und Roland stehen als einzigartiges Welterbe der Menschheit unter dem Schutz der UNESCO, doch auch der Schnoor \u2013 Bremens \u00e4ltestes Stadtviertel \u2013, die ungew\u00f6hnliche Architektur der traditionsreichen B\u00f6ttcherstra\u00dfe oder der Bremer Dom suchen ihresgleichen. F\u00fcr einen Rundgang zu den wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten ist nicht mal ein Stadtplan n\u00f6tig. 2.000 N\u00e4gel aus Messing und Stahl f\u00fchren vom Liebfrauenkirchhof \u00fcber Marktplatz und Schnoor zur B\u00f6ttcherstra\u00dfe. Anfangspunkt der Route ist das heimliche Wahrzeichen der Hansestadt. Mit dem R\u00fccken zum Rathaus und dem Gesicht zum Liebfrauenkirchhof pr\u00e4sentiert sich die von Gerhard Marcks entworfene Bronzestatue der Bremer Stadtmusikanten . Das M\u00e4rchen von den Sagengestalten ist in aller Welt bekannt und seit den Br\u00fcdern Grimm so eng mit Bremen verbunden wie Rathaus und Roland. Wer den Esel an den Beinen ber\u00fchrt, hat einen Wunsch frei. Doch die Geste will gelernt sein. Mit beiden H\u00e4nden m\u00fcssen Esels Beine leicht gerieben werden, sonst ist der Wunsch f\u00fcr die Katz\u2019. \u00dcbrigens bedeutet die unkorrekte Variante, bei der nur eine Hand zum Einsatz kommt, aus Sicht der Bremer, dass sich zwei Esel \u201eGuten Tag\u201c sagen. Nur wenige Schritte von den Stadtmusikanten entfernt, ebenfalls an der Westseite des Rathauses, befindet sich der Eingang zum \u00e4ltesten Weinkeller Deutschlands. Im Bremer Ratskeller schenkt der Kellermeister bereits seit 1409 edle Tropfen aus. Mit 650 verschiedenen Sorten beherbergt er die gr\u00f6\u00dfte Sammlung deutschen Weins. In der gro\u00dfen Gew\u00f6lbehalle, zwischen S\u00e4ulen und Prunkf\u00e4ssern mundete es auch schon Ber\u00fchmtheiten. Nicht nur Heinrich Heine lie\u00df sich hier zu einem Gedicht inspirieren, auch Wilhelm Hauff verfasste seine Novelle \u201ePhantasien im Bremer Ratskeller\u201c an Ort und Stelle. Besonders stolz sind die Bremer auf ihr \u00fcber 600 Jahre altes Rathaus . Seine Einzigartigkeit best\u00e4tigt seit 2004 das Welterbekomitee der UNESCO. \u201eDas Rathaus und der Roland zu Bremen sind ein einzigartiges Zeugnis f\u00fcr die b\u00fcrgerliche Autonomie und Souver\u00e4nit\u00e4t, wie diese sich im Heiligen R\u00f6mischen Reich entwickelten\u201c, hei\u00dft es in dem Gutachten, das der Entscheidung zugrunde liegt. Darin wird f\u00fcr das Rathaus \u201edie herausragende Form der Architektur der sp\u00e4ten Renaissance in Norddeutschland, die so genannte Weser-Renaissance\u201c ausdr\u00fccklich gew\u00fcrdigt. Nicht zuletzt dieser Architekturstil macht das Rathaus zum Schmuckst\u00fcck der \u201eguten Stube\u201c, wie die Bremer liebevoll ihren historischen Marktplatz nennen. In der oberen Rathaushalle, dem sch\u00f6nsten und repr\u00e4sentativsten Festsaal Bremens, tagte fr\u00fcher der Stadtrat. Die Bedeutung von Handel und Schifffahrt zeigt sich bis heute an den Schiffsmodellen, die von der Decke h\u00e4ngen. Ihre Minikanonen konnten bei Feierlichkeiten sogar abgefeuert werden. Im 20. Jahrhundert wurde aus Platzgr\u00fcnden ein Anbau an das altehrw\u00fcrdige Rathaus notwendig. Architekt Gabriel von Seidel schmiegte ihn dergestalt an das mittelalterliche Vorbild, dass die beiden Geb\u00e4ude heute eine Einheit darstellen. Nicht weniger imposant als das Rathaus ist der wenige Meter davor stehende Roland . Sein Vorg\u00e4nger aus Holz fiel einem Brandanschlag zum Opfer. Denn als Zeichen der Macht der Kaufmannszunft und Symbol der Freiheit der Hansestadt war die Figur der Kirche stets ein Dorn im Auge. Ganz bewusst richtet er daher seinen Blick auf den erzbisch\u00f6flichen Dom, um den Anspruch der bremischen Kaufleute auf die Stadtherrschaft zu untermauern. Aus Stein gemei\u00dfelt steht er nun seit \u00fcber 600 Jahren auf dem historischen Bremer Marktplatz als \u201eeine der \u00e4ltesten und die repr\u00e4sentativste der Roland-Statuen, die als Symbol f\u00fcr Freiheit und Menschheit errichtet wurden\u201c, wie es im Gutachten des Welterbekomitees hei\u00dft. An der Ostseite des Rathauses steht unter der strengen Bobachtung des Rolands der St. Petri-Dom zu Bremen, der mit seinen T\u00fcrmen 99 Meter in die Luft ragt. Nach einem ungeschriebenen Gesetz soll in Bremen kein Geb\u00e4ude errichtet werden, das h\u00f6her als der Dom ist. Das \u00fcberwiegend aus Sandstein erbaute Gotteshaus enth\u00e4lt romanische und gotische Elemente. Ein pr\u00e4gendes Detail der Doppelturmfassade ist das Rosettenfenster aus dem 13. Jahrhundert. Die im Rokoko-Stil gehaltene Kanzel kam als Geschenk der schwedischen K\u00f6nigin Christina im Jahr 1653 an die Weser. Trotz der Vormachtstellung der Bremer Kaufleute ist der St. Petri-Dom bis heute eng mit der weltlichen Macht der Hansestadt verbunden. Nach dem Matth\u00e4usevangelium besitzt der Schutzpatron des Doms die Schl\u00fcssel zum Himmelreich. Einen davon machten sich die weltlichen Herren der Hansestadt an der Weser kurzerhand zu Eigen und so ziert der Petrusschl\u00fcssel bereits seit dem Mittelalter das Bremer Wappen. Nur wenige Gehminuten vom Dom entfernt betritt man im \u00e4ltesten Stadtviertel Bremens fast schon eine andere Zeit. Im Schnoor wird die Vergangenheit lebendig: Kleine, schmale Fachwerkh\u00e4user aus dem 15. und 16. Jahrhundert reihen sich aneinander wie die Perlen an einer Schnur, plattdeutsch \u201eSchnoor\u201c. Eine andere Interpretation des Namens f\u00fchrt die Bezeichnung darauf zur\u00fcck, dass in diesem Teil des alten Fischerquartiers die Taumacher wohnten. Zwischen den gegen\u00fcberliegenden Geb\u00e4udereihen bleiben oft nur schmale G\u00e4nge. Im Schnoor schlendern Besucher in unmittelbarer N\u00e4he der Weser zwischen Goldschmiede- und Kunsthandwerk, ruhen sich in einem der zahlreichen Caf\u00e9s oder Restaurants aus oder erwerben Mitbringsel aus der Hansestadt. Lebendige Historie ist hier im Bremer Geschichtenhaus zu erleben. Ein Haus der Geschichten, die zu Bremen geh\u00f6ren wie das Rathaus und der Roland. Der freundliche Herr mit dem muschelverzierten Dreispitz am Eingang zum Beispiel \u2013 das ist Jakobus Major, an der Fassade in Holz zu bewundern, im Bremer Geschichtenhaus aus Fleisch und Blut. Er berichtet den Besuchern h\u00f6chstpers\u00f6nlich, warum die ber\u00fchmte Pilgerreise nach Santiago de Compostela \u00fcber Bremen ging. Vielleicht wird er die G\u00e4ste auch mit Heini Holtenbeen bekannt machen, dem sie beim Zigarrenmachen zuschauen k\u00f6nnen und der sie dann seinerseits der Fisch-Lucie vorstellt. Wer die ber\u00fcchtigte Giftm\u00f6rderin Gesche Gottfried kennenlernen m\u00f6chte, sollte sich von ihr einen typisch bremischen Pr\u00fcttkaffee aufgie\u00dfen lassen \u2013 mahlen m\u00fcssen die Besucher ihn allerdings mit einer alten Handm\u00fchle vorher selbst. Au\u00dferdem gibt es ein altes Handelsschiff zu navigieren, ein Kaufmannskontor zu bestaunen und vieles aus der Bremer Geschichte und der Geschichte des Schnoors in Erfahrung zu bringen. Vom Schnoor aus sind es nur ein paar Meter flussabw\u00e4rts entlang der Weserpromenade Schlachte zu einem einmaligen Kunst- und Architekturprojekt. In der B\u00f6ttcherstra\u00dfe lebten fr\u00fcher dem Namen entsprechend die Fassmacher, deren Berufsbezeichnung sich vom Ausdruck \u201eBottich\u201c f\u00fcr Fass herleitete. Heute ist die kleine Gasse das Zuhause von Kunst und Kunsthandwerk. Der Bremer Kaffeekaufmann Ludwig Roselius kaufte Anfang des 20. Jahrhunderts nach und nach die H\u00e4user der verfallenen Stra\u00dfe und lie\u00df sie zu einem architektonisch au\u00dfergew\u00f6hnlichen und gleichzeitig einheitlichen Stra\u00dfenzug restaurieren. Mit Hilfe der Architekten Bernhard H\u00f6tger, Eduard Scotland und Alfred Runge erreichte der Erfinder des koffeinfreien Kaffees sein Ziel: die Verbindung zwischen Marktplatz und Weser zu einer bewusst konzipierten H\u00e4usergruppe von architektonischer Bedeutung im Stilmix von Expressionismus und Backsteinbauweise zu gestalten. Eine R\u00fcckbesinnung auf die niederdeutsche Kultur in Sprache, Kunst und Kunsthandwerk war Roselius\u2019 Idee und Ausgangspunkt. Zu den Besonderheiten der B\u00f6ttcherstra\u00dfe geh\u00f6rt der drehbare Turm im Mauerwerk zwischen dem Haus des Glockenspiels und dem Roselius-Haus. Zum Klang des Glockenspiels zeigt er bekannte Ozeanbezwinger, womit Roselius auf den Pioniergeist der Hansestadt anspielt. Denn in Bremen entstand die erste Maschine, die von Ost nach West den Atlantik \u00fcberflog, ein Flugzeug vom Typ Junkers W 33 namens \u201eBremen\u201c. Eine andere Form von Pioniergeist verbirgt sich hinter dem ebenfalls in der Bremer B\u00f6ttcherstra\u00dfe gelegenen Paula-Modersohn-Becker-Haus : Es ist das erste Museum weltweit, das einer Frau gewidmet wurde. Dann gibt es noch die vielen kleinen Kunsthandwerkerbetri, wo sich die K\u00fcnstler bei der Fertigung ihrer Produkte \u00fcber die Schultern schauen lassen. Und nicht zuletzt die Lage der Stra\u00dfe zwischen Weser und Marktplatz macht die kleine Gasse zu einem Magneten f\u00fcr Touristen. Zur\u00fcck auf den Marktplatz: Gleich rechts vom Eingang zur B\u00f6ttcherstra\u00dfe und dem Rathaus direkt gegen\u00fcber residiert die Handelskammer im Sch\u00fctting . An der Front des im Renaissance-Stil entworfenen Geb\u00e4udes aus dem 16. Jahrhundert prangt der Leitspruch der Kaufleute: \u201ebuten un binnen, wagen un winnen\u201c. Das plattdeutsche Motto verdeutlicht das Erfolgsrezept der Handelszunft, hei\u00dft es doch soviel wie \u201edrinnen und drau\u00dfen, wagen und gewinnen\u201c. Im Zweiten Weltkrieg brannte das Geb\u00e4ude bis auf die Umfassungsmauern nieder. Beim Wiederaufbau wurde die Au\u00dfenfront in ihrer alten Form rekonstruiert, w\u00e4hrend die Innenr\u00e4ume neu gestaltet wurden. \u00dcbrigens er\u00f6ffnete hier das erste Kaffeehaus im deutschsprachigen Raum und mit der Schankgenehmigung von 1673 ist Bremen auch die erste deutsche Stadt, in der Kaffee ausgeschenkt werden durfte. Nur wenige Gehminuten vom Sch\u00fctting entfernt steht die Bremer Stadtwaage , in der jeder H\u00e4ndler seine Waren wiegen lassen musste. Das 1586 bis 1588 von L\u00fcder von Bentheim entworfene Geb\u00e4ude ist ein Paradebeispiel f\u00fcr den Architekturstil der Weserrenaissance. Wie zahlreiche weitere Bauten der Hansestadt fiel auch die Stadtwaage dem Bombardement vom 6. Oktober 1944 zum Opfer. Aufgrund von Unstimmigkeiten \u00fcber die Gestaltung verbirgt sich hinter der rekonstruierten Fassade heute ein Neubau, in dem die G\u00fcnter-Grass-Stiftung sowie die Deutsche Kammerphilharmonie Bremen ihren Sitz haben. Auch abseits des Bremer Stadtkerns finden historisch Interessierte lohnende Ausflugsziele. Freunden der Kunst- und Kulturgeschichte bietet der Besuch des Focke-Museums eine ausgezeichnete M\u00f6glichkeit, in die Geschichte Bremens einzutauchen. Zu sehen sind Ausstellungsst\u00fccke aus der Vor- und Fr\u00fchgeschichte des Bremer Raumes sowie dem fr\u00fchen Mittelalter. Auch die Schifffahrt kommt nicht zu kurz. Das Programm wird st\u00e4ndig aktualisiert mit Themen zu Kunsthandwerk und Design sowie Fotografie und Kunst. Weitere architektonische Kleinode finden sich im j\u00fcngsten Stadtviertel Bremens, der \u00dcberseestadt. Hier zeugt Speicher XI von der Wandlungsf\u00e4higkeit eines alten Lagerhauses. In dem alten Hafengeb\u00e4ude mit der historischen Backsteinfassade findet sich heute eine innovative Mischung aus Kunst, Kultur und B\u00fcroalltag. Neben der Hochschule f\u00fcr K\u00fcnste beherbergt das l\u00e4ngste Geb\u00e4ude Bremens das Infocenter der \u00dcberseestadt, das Bremer Hafenmuseum sowie kreative Unternehmen. Ein anschauliches Beispiel f\u00fcr die lebendige Geschichte der Hansestadt. Die Bremer \u00dcberseestadt insgesamt veranschaulicht, wie Vergangenheit und Gegenwart miteinander verschmelzen. Auf einer der gr\u00f6\u00dften Baustellen Europas entsteht hier mitten zwischen alten Hafengeb\u00e4uden Bremens modernstes Arbeits-, Gewerbe-, Wohn- und Freizeitquartier. Neue Architekturen erheben sich neben umgestalteten alten Strukturen \u2013 das macht den Reiz der Gegens\u00e4tze in der \u00dcberseestadt aus. Tipps \u00a9 plan B / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Bremer Rathaus Das Rathaus und die Roland-Statue z\u00e4hlen zu den historischen Glanzlichtern Bremens. Seit 2004 geh\u00f6ren sie zum ... weitere Infos \u00a9 Bremer Geschichtenhaus im Schnoor Bremer Geschichtenhaus Freuen Sie sich auf eine unterhaltsame Reise mit Bremer Ber\u00fchmtheiten in die Vergangenheit Bremens, die im Bremer ... weitere Infos \u00a9 Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Schnoorviertel Das Schnoorviertel ist Bremens \u00e4ltestes Viertel. In dieser Welt der verwinkelten G\u00e4nge befinden sich viele Restaurants, ... weitere Infos \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale B\u00f6ttcherstra\u00dfe Expressionistisches Gesamtkunstwerk aus Backstein zwischen Marktplatz und Weser. weitere Infos vorherige Seite n\u00e4chste Seite zur\u00fcck Bremen Newsletter Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte. Newsletterformular bestellen imxFormwork.antispamKey Social Media Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le. Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen. Startseite Kontakt Datenschutz Sitemap Impressum Bilddatenbank Presse, Social Media Wir \u00fcber uns Brosch\u00fcren und Prospekte Firmen Busunternehmen Reisebedingungen (AGB) Werbung, Media-Daten Service - Telefon \u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen. Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.", "cache": "<!DOCTYPE HTML>\r\n<html>\r\n\r\n  <head>\r\n\r\n    <link href=\"https://plus.google.com/114243879586132776146\" rel=\"publisher\" />\r\n  <!-- ##### Metatags ##### -->\r\n  \r\n  <meta charset=\"utf-8\">\r\n\r\n      <title>Bremen ist ... historisch</title><meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\"><meta name=\"description\" content=\"Vom UNESCO Welterbe bis zu den Stadtmusikanten &ndash; eine Hansestadt voll von Geschichte(n).\"><meta name=\"keywords\" content=\"historisch, Altstadt, hanseatisch, Rathaus\"><meta name=\"publisher\" content=\"BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"hpXMjYOBL9uQ1Q7e_9_v2Dd1jpxmQOU9JfLnWlZewHA\"><meta name=\"language\" content=\"de\"><meta name=\"date\" content=\"2015-12-10T15:58:28+01:00\"><meta name=\"author\" content=\"infomax websolutions GmbH - www.infomax-online.de\"><meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\r\n    \r\n  \r\n\r\n  \r\n      <link rel=\"canonical\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-historisch\" />\r\n  \r\n  <!-- ##### ENDE Metatags ##### -->\r\n\r\n  <!-- ##### Stylesheets ##### -->\r\n\r\n  \r\n    <!--[if !IE]><!-->\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <!--<![endif]-->\r\n\r\n    <!--InternetExplorer Angaben -->\r\n    <!--[if IE]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if gte IE 9]>\r\n      <style type=\"text/css\">\r\n        .gradient { filter: none; }\r\n      </style>\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if lt IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 7]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie7.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 8]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie8.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    \r\n\r\n    \r\n  \r\n  <!-- ##### END Stylesheets ##### -->\r\n\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    var portalLanguage = 'de';\r\n    var trackingPrefix = '';\r\n    var absoluteUri = 'https://www.bremen-tourismus.de';\r\n  </script>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.easing.1.3.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery-ui-1.8.17.custom.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.fancybox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.touchSwipe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.carousel.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.socialshareprivacy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.qtip.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.tipsy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.hashchange.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.gray.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.li-scroller.1.0.js\"></script>\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"/portal/lib/scripts/jquery/jquery.ui.datepicker-de.js\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/fastclick.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/tracking.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/modernizr.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.TextSwitch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/Date.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/StepSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/PositionSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/project/MainImage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/default.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/dates.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/forms.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/ibe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/landingpage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/autocomplete.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/congress-contact.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/hotelList.js\"></script>\n\r\n    \r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n      if(jQuery('html.touch').length > 0) {\r\n        imx.include('/portal/lib/scripts/includes/touch.js');\r\n      }\r\n    });\r\n  </script>\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  \r\n  \n\n      <script>\n      (function (i, s, o, g, r, a, m) {\n        i['GoogleAnalyticsObject'] = r;\n        i[r] = i[r] || function () {\n          (i[r].q = i[r].q || []).push(arguments)\n        }, i[r].l = 1 * new Date();\n        a = s.createElement(o),\n                m = s.getElementsByTagName(o)[0];\n        a.async = 1;\n        a.src = g;\n        m.parentNode.insertBefore(a, m)\n      })(window, document, \"script\", \"//www.google-analytics.com/analytics.js\", \"ga\");\n\n      ga('create', 'UA-31640932-1', 'auto');\n      ga('set', 'anonymizeIp', true);\n\n      if (typeof IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression == 'function') {\n        ga('require', 'ec');\n        IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression();\n      }\n    </script>\n      <script>\n    var customDimensions = [{\"index\":\"dimension1\",\"value\":\"Lust auf Bremen\\/Bremen nach Themen\\/4 Stichworte f\\u00fcr Bremen\"},{\"index\":\"dimension2\",\"value\":\"Article\"},{\"index\":\"dimension6\",\"value\":\"DE_Deutsch\"}];\n    for(index = 0, len = customDimensions.length; index < len; ++index) {\n      ga('set', customDimensions[index]['index'], customDimensions[index]['value']);\n    }\n  </script>\n    <script>\n      ga('send', 'pageview');\n    </script>\n  </head>\r\n  <body class=\"template_imxCMS_article microsite-default \">\r\n\r\n    \r\n    <!-- main header container: contains language setter, logo and top navigation -->\r\n    <div class=\"header\">\r\n\r\n  <div id=\"contactAccessArea\" class=\"tourism\">\r\n  <div class=\"content\">\r\n    <div id=\"contactBarContent-phone\" class=\"contactBarContent tourism\" style=\"\">\r\n\r\n  <h2>Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Service-Center:</h3>\r\n        <p>\r\n          <strong>+49 421 3080010</strong>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>Sie erreichen uns:</h3>\r\n        <p>Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr</p>\r\n        <p>und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>  \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-contact\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <h2>Ihre Anfrage an uns</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Senden Sie uns eine E-Mail...</h3>\r\n        <p>\r\n          Service-Center:<br />\r\n          <a href=\"mailto:info@bremen-tourism.de\">info@bremen-tourism.de</a>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>... oder nutzen Sie unser Kontaktformular</h3>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        <form method=\"post\" action=\"javascript:void(0);\" id=\"contactFormFooter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"contactFormFooter\" />        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname label-formstandardcontactperson text \">Ansprechpartner (Vorname, Nachname) <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"firstname\" id=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname text small \" value=\"\" />\r\n          <input type=\"text\" name=\"name\" id=\"contactFormFooter_name\" class=\"name-name text small no-border \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message label-formstandardmessage text \">Ihre Nachricht <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <textarea name=\"message\" id=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message text \"></textarea>\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <p>Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder</p>\r\n\r\n        </div>\r\n        \r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company label-formstandardcompany text \">Firma</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"company\" id=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone label-formstandardtelephone text \">Telefon</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"telephone\" id=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email label-formstandardemail text \">E-Mail <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"email\" id=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <button type=\"submit\" name=\"submit\">\r\n            <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.mail.png\" />\r\n            Nachricht abschicken\r\n          </button>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n        </div>\r\n\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"language\" value=\"de\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"oBADSuGVJ8tO\" value=\"hdu3jAzbdZF827F58JFau3mkJ8yrfFSMaWMF3HrI5uyFu8z1sD2Q3\" /><label for=\"qqeA57qRJ52N2YVu6rV7\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"qqeA57qRJ52N2YVu6rV7\" id=\"qqeA57qRJ52N2YVu6rV7\" value=\"\" /></form>\r\n              </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n      \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-callback\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\r\n    <h2 class=\"noIcon\">Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n  </a>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <p>\r\n          Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. \r\n        </p>\r\n        <p class=\"red\">Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen!</p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h2>\r\n          <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\">\r\n                          <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de_red.png\" />\r\n                      </a>\r\n        </h2>\r\n        <p class=\"availability\">Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr</p>\r\n        <h3>Unser Service f\u00fcr Sie:</h3>\r\n        <ul>\r\n          <li>Freundliche und kompetente Ansprechpartner<li>Aktuelle Informationen und Insidertipps<li>Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service\r\n        </ul>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td>\r\n        <a href='https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen'>\r\n          <h3 class=\"red\">Tourist-Informationen</h3>\r\n        </a>\r\n        <table>\r\n          <tr>\r\n            <td>\r\n              <p><strong>Marktplatz/Langenstra\u00dfe</strong><br>Im Kontorhaus,<br>kostenfreies W-LAN.<br>Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr<br>Sa 9.30-17 Uhr<br>So 10-16 Uhr</p>\r\n            </td>\r\n            <td>\r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/i-Marke_17mm.png\">\r\n            </td>\r\n          </tr>\r\n        </table>\r\n        <p><strong>Hauptbahnhof</strong><br>Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum.<br>Mo-Fr 9-18.30 Uhr<br>Sa-So 9.30-17 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n\r\n</div>\r  </div>\r\n</div>\r\r\n  <div id=\"metanaviTop\">\r\n    <div class=\"contentArea\">\r\n      <a id=\"shoppingCartLink\" class=\"shoppingCartLink\" href=\"javascript:void(0);\">\r\n  <span>\r\n    Ihr Warenkorb ist leer\r\n  </span>\r\n</a>\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  function updateHeaderShoppingCartTeaser(shoppingCartCount) {\r\n    var messageEmpty = 'Ihr Warenkorb ist leer';\r\n    var message = 'Es befinden sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebote in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageSingle = 'Es befindet sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebot in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageToUse = '';\r\n\r\n    var shoppingCartInMetanavi = jQuery('#shoppingCartLink');\r\n\r\n    if(shoppingCartCount == 0) messageToUse = messageEmpty;\r\n    else if(shoppingCartCount == 1) messageToUse = messageSingle;\r\n    else messageToUse = message;\r\n\r\n    shoppingCartInMetanavi.width('');\r\n    shoppingCartInMetanavi.attr('href', 'https://www.bremen-tourismus.de/action/shoppingCart');\r\n    $('span', shoppingCartInMetanavi).html(messageToUse);\r\n  }\r\n\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function($) {\r\n    /**\r\n     * Calculates the correct size of the cart-link.\r\n     *\r\n     * This needs to be done, since newer versions of browsers like Firefox and Internet Explorer calculate with subpixels,\r\n     * that lead to strange pixel-wide gaps in positioning the tooltip.\r\n     * Therefore the cart-link itself has to be resized at first to get an integer-value of size.\r\n     */\r\n    function normalizeSizeOfCartLink() {\r\n      var cartLink = $('#shoppingCartLink');\r\n      var width = (cartLink.width() + 1);\r\n\r\n      cartLink.width('').width(width);\r\n    }\r\n\r\n    $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart', function(data) {\r\n      if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n        updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', '<div>' + data + '</div>').length);\r\n        normalizeSizeOfCartLink();\r\n      }\r\n    });\r\n\r\n    $('#shoppingCartLink').qtip({\r\n      content: {\r\n        text: '<img class=\"throbber\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal//img/environment/preloader.gif\" alt=\"Loading...\" />',\r\n        ajax: {\r\n          url: 'https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart',\r\n          once: false,\r\n          complete: function() {\r\n            if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n              updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', this.elements.content).length);\r\n              normalizeSizeOfCartLink();\r\n            }\r\n          }\r\n        }\r\n      },\r\n      position: {\r\n        at: 'bottom right',\r\n        my: 'top right',\r\n        viewport: $(window),\r\n        effect: false\r\n      },\r\n      show: {\r\n        solo: true\r\n      },\r\n      hide: {\r\n        delay: 500,\r\n        fixed: true\r\n      },\r\n      style: {\r\n        width: 500,\r\n        classes: 'shoppingCartTooltip'\r\n      },\r\n      events: {\r\n        show: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').addClass('active');\r\n          normalizeSizeOfCartLink();\r\n        },\r\n        hide: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').removeClass('active').width('');\r\n        }\r\n      }\r\n    });\r\n  });\r\n</script>\r\n<script type=\"text/javascript\">\n  jQuery(document).ready(function($) {\n    /**\n     * Sends a ping to the server, so the session won't get lost.\n     *\n     * @returns {undefined} */\n    function ping() {\n      $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart_ping');\n    }\n\n    /**\n     * Ping the server every 2 minutes, so the session won't get lost.\n     */\n    setInterval(ping, 120000);\n  });\n</script>       \n  \n          <div id=\"metanaviTopContainer\" class=\"singlePart metanavi\">\n    <ul>\n      <li>Service-Telefon <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">+49 421 3080010</a></li>\n    </ul>\n  </div>\n\r\n      <div id=\"tabsContactAccess\">\r\n        <span>Kontakt:</span>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"phone\" data-contacttab=\"phone\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"contact\" data-contacttab=\"contact\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"bremenpro\" data-contacttab=\"callback\"></a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div id=\"languageSetter\">\n  <span>\n    <img src=\"/portal/img/environment/flags/international.png\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" />\n    <a class=\"int\" href=\"javascript:void(0);\">international</a>\n  </span>\n  <span class=\"current\">| <img src=\"/portal/img/environment/flags/de.png\" width=\"16\" height=\"11\" alt=\"\" /></span>\n  <ul>\n    <li class=\"flag de\"><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de\">Deutsch</a></li>\n    <li class=\"flag en\"><a href=\"http://www.bremen-tourism.de\">English</a></li>\n    <li class=\"flag pd\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//pd\">Plattdeutsch</a></li>\n    <li class=\"flag fr\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//fr\">Fran\u00e7aise (French)</a></li>\n    <li class=\"flag es\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//es\">Espa\u00f1ol (Spanish)</a></li>\n    <li class=\"flag sv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//sv\">Svenska (Swedish)</a></li>\n    <li class=\"flag it\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//it\">Italiano (Italian)</a></li>\n    <li class=\"flag nl\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//nl\">Nederlands (Dutch)</a></li>\n    <li class=\"flag ru\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//ru\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian)</a></li>\n        <li class=\"flag da\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//da\">Dansk (Danish)</a></li>\n    <li class=\"flag no\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//no\">Norsk (Norwegian)</a></li>\n        <li class=\"flag lv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//lv\">Latvijas (Latvian)</a></li>\n        <li class=\"flag cn\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//cn\">\u4e2d\u56fd (Chinese)</a></li>\n        </ul>\n    </div>    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"headerNavigation\">\r\n    <div class=\"naviWrapper\">\r\n      \r\n        <a id=\"bremenLogo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">\r\n    \r\n    \r\n    <img class=\"default\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/header.logo/de.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    <img class=\"small\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/g/d/4/o/n/g/5/x/7/u/-/412afc5fe699a6ac4f461f2421b3537c.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    </a>\r\n    \n  \n      <div id=\"officialBremenShop\">\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\n        mit uns als <br /><strong>Bremen-Profis</strong>\n      </a>\n    </div>\n      \r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"topnavigation\">\r\n  <ul>\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Bremen auf einen Blick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick\">Bremen auf einen Blick</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Museen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten\">Museen und Wissenswelten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Manufakturen und Industrie\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie\">Manufakturen und Industrie</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Theater und Unterhaltung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung\">Theater und Unterhaltung</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gastronomie und Nightlife\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife\">Gastronomie und Nightlife</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Shopping\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping\">Shopping</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Schiffe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffe\">Schiffe</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Freizeit, Rad und Wellness\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness\">Freizeit, Rad und Wellness</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" active\">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n              \r\n        <li class=\"map\">\r\n          <a data-trackcategory=\"Karte \u00f6ffnen\" data-trackaction=\"Klick Button\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackClick siteTitle top icon mapOpener\" href=\"javascript:MapLarge.show()\">Stadtplan </a>\r\n        </li>\r\n      \r\n      <li class=\"microsite default \">\r\n        <a class=\"top icon\" title=\"Kongresse Tagungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kongresse\">Kongresse Tagungen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Warum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen\">Warum Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Convention Bureau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau\">Convention Bureau</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltung planen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen\">Veranstaltung planen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen Tourismus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Bremen Tourismus</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n      </ul>\r\n</div>\r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"mapnavigation\">\r\n  <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n  <ul>\r\n    <li class=\"first last\">\r\n      <a href=\"javascript:MapLarge.hide()\" class=\"top mapCloser\" title=\"Karte schlie\u00dfen\">Karte schlie\u00dfen</a>\r\n    </li>\r\n  </ul>\r\n\r\n  <div class=\"mapTypeSwitch\">\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.ROADMAP)\" class=\"active\">Google Maps</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.SATELLITE)\">Satellit</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.HYBRID)\">Hybrid</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.TERRAIN)\">Gel\u00e4nde</a>\r\n  </div>\r\n\r\n</div>  </div>\r\n  <div class=\"banderoleWrapper\">\r\n    <div class=\"banderoleStaticWrapper\">\r\n      <div class=\"banderole left\"></div>\r\n      <div class=\"banderole right\"></div>        \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n</div>\r\n\r\n</div>    <!-- END main header container -->\r\n\r\n\r\n    <!-- largeMap: contains maplegend, map and swush -->\r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n<div id=\"largeMapContainer\">\r\n  <div class=\"swush\"></div>\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    <div class=\"mapLegend\">\r\n\r\n      <div class=\"mapLegendTabs\">\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"active\">Legende</a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"route\">Route</a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n      <div class=\"legend\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Karte durchsuchen</h3>\r\n          <form id=\"inMapSearchForm\" method=\"post\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n            <fieldset>\r\n              <legend>Karte durchsuchen</legend>\r\n              <input class=\"text\" name=\"searchterm\" type=\"text\" id=\"mapsearch_searchterm\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Roland, Stadtmusikanten\" />\r\n              <button type=\"submit\"><img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/mapsearch.button.png\" alt=\"mapLegend.search.start=\" /></button>\r\n            </fieldset>\r\n          </form>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\">\r\n          <ul>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Anreise und Informationen</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Touristinformationen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_touristinfo\" value=\"touristinfo\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_touristinfo\">Touristinformationen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"City Airport Bremen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_airport\" value=\"airport\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_airport\">City Airport Bremen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hauptbahnhof\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_railstation\" value=\"railstation\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_railstation\">Hauptbahnhof</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Bremen-Wetter\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_weather\" value=\"weather\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_weather\">Bremen-Wetter</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen-Tipps</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Top 11\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_top11\" value=\"top11\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_top11\">Top 11</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Veranstaltungs-Tipps\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_events\" value=\"events\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_events\">Veranstaltungs-Tipps</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"F\u00fchrungen, Tickets und mehr\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_components\" value=\"components\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_components\">F\u00fchrungen, Tickets und mehr</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Spazierg\u00e4nge\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_walks\" value=\"walks\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_walks\">Spazierg\u00e4nge</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Radtouren\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_biketours\" value=\"biketours\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_biketours\">Radtouren</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Hotels und mehr</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hotels\" value=\"hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hotels\">Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_smallHotels\" value=\"smallHotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_smallHotels\">Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Appartments, Ferienwohnungen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_appartments\" value=\"appartments\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_appartments\">Appartments, Ferienwohnungen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Jugendherbergen, Hostels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hostels\" value=\"hostels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hostels\">Jugendherbergen, Hostels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_camping\" value=\"camping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_camping\">Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Tagungsplaner</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Tagungshotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_hotels\" value=\"conference_hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_hotels\">Tagungshotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Locations\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_locations\" value=\"conference_locations\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_locations\">Locations</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen auf einen Blick</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sights\" value=\"sights\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sights\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Museen und Wissenswelten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_museum\" value=\"museum\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_museum\">Museen und Wissenswelten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Manufakturen und Industrie\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_industry\" value=\"industry\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_industry\">Manufakturen und Industrie</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Theater und Unterhaltung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_leisure\" value=\"leisure\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_leisure\">Theater und Unterhaltung</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Gastronomie und Nightlife\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_gastro\" value=\"gastro\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_gastro\">Gastronomie und Nightlife</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Shopping\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_shopping\" value=\"shopping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_shopping\">Shopping</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Freizeit, Aktiv und Wellness\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sparetime\" value=\"sparetime\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sparetime\">Freizeit, Aktiv und Wellness</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_activity\" value=\"activity\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_activity\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"legend none\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Routenplaner</h3>\r\n\r\n          <form method=\"get\" id=\"routePlanner\">\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"from\" type=\"text\" id=\"routePlanner_from\" placeholder=\"von: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"to\" type=\"text\" id=\"routePlanner_to\" placeholder=\"nach: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <select name=\"mode\" id=\"routePlanner_mode\" class=\"text\">\r\n                <option value=\"DRIVING\">Mit dem Auto</option>\r\n                <option value=\"WALKING\">Zu Fu\u00df</option>\r\n                <option value=\"BICYCLING\">Mit dem Fahrrad</option>\r\n                <option value=\"TRANSIT\">Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln</option>\r\n              </select>\r\n            </div>\r\n\r\n            <input type=\"submit\" class=\"hide\">\r\n          </form>\r\n\r\n          <p class=\"routeCalcDisclaimer\">Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\" id=\"routePlanner_panel\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"mapLarge\" data-pois=\"[]\" data-layers=\"[1,2,3,5]\"></div>\r\n</div>\r    <!-- EMD largeMap -->\r\n\r\n\r\n    <!-- keyvisual: contains the globes for the different frontdoor settings -->\r\n    <div id=\"keyvisual\" >\n\n  \n  <div class=\"swush\"></div>\n  <div class=\"contentArea\">\n          \r\n    <div class=\"keyvisualSearch\">\r\n\r\n      \r\n\r\n      <form action=\"https://www.bremen-tourismus.de/suchen-und-finden\" method=\"get\">\r\n\r\n        <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n        <fieldset>\r\n          <legend>Volltextsuche</legend>\r\n          <input class=\"text\" type=\"text\" name=\"query\" id=\"keyvisualSearch\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Hotels, Stadtmusikanten, F\u00fchrung\" />\r\n          <button type=\"submit\">Finden</button>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n      </form>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n    </div>\n</div>    <!-- END keyvisual -->\r\n\r\n\r\n    <!-- frontdoor specific content: contains the theme slider, the quicksearches and the teaserArea -->\r\n        <!-- END frontdoor specific content -->\r\n\r\n\r\n    <!-- main content wrapper -->\r\n    <div id=\"CONT_content\">\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    \r\n    <div class=\"fullWidth\">\r\n      \r\n\r\n\r\n<ul class=\"breadcrumbs\">\r\n\r\n  <li>Sie befinden sich hier:</li>\r\n\r\n  \r\n      <li><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">Startseite</a></li>\r\n    <li class=\"filler\">&gt;</li>\r\n  \r\n          <li><a title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"4 Stichworte f\u00fcr Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick\">4 Stichworte f\u00fcr Bremen</a></li>\r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n\r\n  \r\n</ul>\r\n\r\n<div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n    </div>\r\n    \r\n    \r\n    <div class=\"contextArea\">\r\n\r\n  <!-- sidenavigation -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n    \r\n\r\n  <div class=\"sideNavigation\">\r\n    <h3>Lust auf Bremen</h3>\r\n    <ul>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>                  </li>\r\n              <li class=\"active\">\r\n          <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>                    <ul>\r\n                        <li class=\"active\"><a title=\"4 Stichworte f\u00fcr Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick\">4 Stichworte f\u00fcr Bremen</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Jahreszeiten in der Stadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/jahreszeiten\">Jahreszeiten in Bremen</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Bremen f\u00fcr ...\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer\">Bremen f\u00fcr ...</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Der perfekte Tag\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/der-perfekte-tag\">Der perfekte Tag</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Bremens beste Seiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-beste-seiten-2\">Bremens beste Seiten</a></li>\r\n                      </ul>\r\n                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>                  </li>\r\n      \r\n    </ul>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n  <!-- END sidenavigation -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context cart -->\r\n    <!-- END context cart -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context search -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <!-- END context search -->\r\n\r\n\r\n  <!-- congress collection -->\r\n    <!-- END congress collection -->\r\n\r\n\r\n  <!-- small map -->\r\n      <!-- END small map -->\r\n\r\n\r\n      <!-- content teaser -->\r\n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Stadtf\u00fchrung</h3>\n          <h4>Unser Tipp - online buchen</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Bremen Stadtf\u00fchrung (Deutsch/Englisch)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1071\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/k/u/s/5/t/t/e/f/l/b/u/-/stadtfuehrung-bremen-weltkulturerbe-roland.jpg\" alt=\"Stadtf\u00fchrung Bremen - Weltkulturerbe Roland, \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Stadtf\u00fchrung Bremen - Weltkulturerbe Roland\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">7,50<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Bremen Stadtf\u00fchrung (Deutsch/Englisch)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1071\">Bremen Stadtf\u00fchrung \n...</a></h4>  <p>Auf einem gef\u00fchrten Stadtrundgang \n(zweisprachig, Deutsch/Englisch) erkunden \nSie in zwei Stunden die klassischen \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Bremen Stadtf\u00fchrung (Deutsch/Englisch)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1071\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Rathausf\u00fchrung</h3>\n          <h4>Unser Tipp - online buchen</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Rathausf\u00fchrung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-965\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/y/g/r/u/c/s/t/e/y/s/w/-/rathaus-gruppe-treppe.jpg\" alt=\"Rathaus Gruppe Treppe\" title=\"Rathaus Gruppe Treppe\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"infoCorner price\">5,50<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Rathausf\u00fchrung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-965\">Rathausf\u00fchrung \n</a></h4>  <p>Diese F\u00fchrung \u00f6ffnet Ihnen die T\u00fcren \nzu Bremens Schmuckst\u00fcck am Marktplatz. \nMit der Roland-Statue geh\u00f6rt es zum \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Rathausf\u00fchrung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-965\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Bremer Geschichtenhaus</h3>\n          <h4>Unser Tipp - online buchen</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Bremer Geschichtenhaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-865\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/!/x/!/z/t/w/c/r/c/n/s/-/bremer-geschichtenhaus.jpg\" alt=\"Bremer Geschichtenhaus, \u00a9 Bremer Geschichtenhaus im Schnoor\" title=\"Bremer Geschichtenhaus\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Bremer Geschichtenhaus im Schnoor</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">6,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Bremer Geschichtenhaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-865\">Bremer Geschichtenhaus \n</a></h4>  <p>Erleben Sie eine unterhaltsame Reise mit \nBremer Ber\u00fchmtheiten und Originalen in \ndie Vergangenheit der Hansestadt. \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Bremer Geschichtenhaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-865\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe</h3>\n          <h4>Unser Tipp - online buchen</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-854\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/3/i/o/p/b/e/f/a/l/7/u/-/museen-boettcherstrasse.jpg\" alt=\"Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe, \u00a9 freiraumfotografie Bremen / Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe\" title=\"Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>freiraumfotografie Bremen / Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe</figcaption>\r\n    <div class=\"infoCorner price\">8,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-854\">Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe \n</a></h4>  <p>Die Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe pr\u00e4sentieren \nmit dem Paula-Modersohn-Becker Museum und \ndem Museum im Roselius-Haus ein \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-854\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Focke Museum</h3>\n          <h4>Unser Tipp - online buchen</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Focke Museum / Dauerausstellung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-869\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/q/q/o/7/c/c/v/y/d/w/w/-/focke-museum-bremen.jpg\" alt=\"Focke Museum Bremen\" title=\"Focke Museum Bremen\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"infoCorner price\">6,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Focke Museum / Dauerausstellung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-869\">Focke Museum / Dauerausstellung \n</a></h4>  <p>Gehen Sie auf eine Zeitreise durch 1.200 \nJahre Bremer Geschichte! \n \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Focke Museum / Dauerausstellung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-869\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Historisches Bremen</h3>\n          <h4>Unser Reise-Tipp</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Historisches Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-historisches-bremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/i/s/1/r/a/k/z/u/4/!/m/-/marktplatz-hanseatenkreuz.jpg\" alt=\"Marktplatz - Hanseatenkreuz.\" title=\"Marktplatz - Hanseatenkreuz.\" width=\"270\" height=\"160\" />\r\n    <div class=\"infoCorner price\">189,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">ab</span></div>  </a>\r\n  <h4><a title=\"Historisches Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-historisches-bremen\">Historisches Bremen \n</a></h4>  <p>Bremer Geschichte ist spannend! Ob \nklassischer Stadtrundgang oder lebendiges \nGeschichtenhaus, dazu Fisch, Bier \u2013 das \n...</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Historisches Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-historisches-bremen\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n                \n        \n        <!-- END content teaser -->\r\n  \r\n\r\n  <!-- trust teaser -->\r\n    <!-- END trust teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- event partner teaser -->\r\n    <!-- END event partner teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- btz partner teaser -->\r\n    <!-- END btz partner teaser -->\r\n\r\n  \r\n</div>    \r\n    <div class=\"mainContentArea\">\r\n      \r\n      \r\n    \r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n  <div class=\"article social-plugin-margin-4\">\r\n  <h1>Bremen ist ... historisch</h1>  \r\n    \r\n  \n  \n\n      <div class=\"banner headline \">\n      <span class=\"ad\">Anzeige</span>\n      <iframe id=\"Lust\" name=\"Lust\" src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=9&amp;target=_blank&amp;cb=3796013\" width=\"160\" height=\"600\" style=\"overflow: hidden; border: 0 none;\">  <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Lust&amp;cb=3796013\" target=\"_blank\">    <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=9&amp;cb=3796013&amp;n=Lust\" border=\"0\" alt=\"\" />  </a></iframe>\n    </div>\n  \n\r\n  \r\n      <!-- MainImage :contains imageGallery for current Article -->\r\n          \r\n  \r\n  <div class=\"mainImage \">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"imageRow\">\r\n\r\n            \r\n      <div class=\"imageCollection\" style=\"width:4848px\">\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/5/m/0/0/p/9/e/4/n/h/0/-/c011d6dce3993de524b4425d226fa7c9.jpeg\" alt=\"Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Marktplatz in Bremen mit Rathaus, Dom und B\u00fcrgerschaft, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>                              <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Marktplatz in Bremen mit Rathaus, Dom und B\u00fcrgerschaft, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{24a894f5-0f51-198c-123d-0bb7e66ada55}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/i/3/w/m/y/i/r/u/v/i/8/-/90f1836dbd6c3026c92435754de3e921.jpeg\" title=\"Schnoorviertel in Bremen bei Nacht, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Schnoorviertel in Bremen bei Nacht, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{90866aed-6499-5057-1377-a6d62baef10a}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/o/n/c/v/p/p/w/h/j/a/-/d29d816f8f40ee7cb4b819a2184c31b1.jpeg\" title=\"Das Bremer Rathaus am Marktplatz, \u00a9 plan B / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"plan B / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Das Bremer Rathaus am Marktplatz, \u00a9 plan B / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{e020877c-a0af-1fde-28ef-4459aad97516}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/9/n/6/c/1/j/o/e/b/l/m/-/91c8f24a69b2e41a5d5c594d2777473d.jpeg\" title=\"Paar vor dem Sch\u00fctting, \u00a9 Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Paar vor dem Sch\u00fctting, \u00a9 Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{114c466e-1881-70a6-e25d-fd8c17dec7e3}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/y/g/o/l/t/s/o/l/r/_/w/-/6957a595a15dff7ad7292450e9183101.jpeg\" title=\"Bremer Stadtmusikanten, \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Bremer Stadtmusikanten, \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{e6073e9b-3c80-0eec-2fe1-8d7c6cbe612c}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/w/h/b/p/g/v/c/n/d/x/q/-/25120ee5081223073cefece12ff513be.jpeg\" title=\"Gasthof zum Kaiser Friedrich im Schnoor, \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Gasthof zum Kaiser Friedrich im Schnoor, \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{c10ffce8-bd47-5b11-fdc1-850fc4e1795a}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/s/z/b/w/i/9/r/5/a/m/8/-/a6d4a14a531f8df9b2357bb66373d50f.jpeg\" title=\"Giebel vom Haus der Sieben Faulen, \u00a9 Ronald Vogel / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Ronald Vogel / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Giebel vom Haus der Sieben Faulen, \u00a9 Ronald Vogel / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{d9ecf099-d810-0b47-c49b-c3d9d59871a0}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/i/i/p/5/7/v/f/l/d/x/c/-/0e68db0bd7ad036a1eee9f065ba87ee9.jpeg\" title=\"Die B\u00f6ttcherstra\u00dfe in Bremen bei Nacht, \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Die B\u00f6ttcherstra\u00dfe in Bremen bei Nacht, \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{dd8fd679-5be0-d8ec-52af-e8a6f3a83bbb}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n      </div>\r\n\r\n          </div>\r\n\r\n          <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"prev\"></a>\r\n      <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"next\"></a>\r\n      <div class=\"positioner\">\r\n                  <a class=\"active\" href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n              </div>\r\n    \r\n  </div>\r\n    \r\n        <!-- END MainImage -->\r\n  \r\n  <p>1.200 Jahre Tradition und Weltoffenheit pr\u00e4gen Bremen, die Hansestadt an der Weser. Die alte Handelsstadt mit ihrem historischen Zentrum rund um den Marktplatz verstr\u00f6mt das Flair einer jungen Gro\u00dfstadt. Und dennoch wird jeder, der sich mit offenen Augen auf Zeitreise begibt, Zeugen der langen Geschichte und jede Menge spannende Geschichten finden. In Bremen gibt es H\u00e4user, die sich wie Perlen an einer Schnur aneinanderreihen, Esel, die einander \u201eGuten Tag\u201c sagen, und Kathedralen, die unter sorgsamer Beobachtung stehen.</p>\r\n\r\n<p>Unverwechselbar bleiben das pr\u00e4chtige Rathaus im Stil der Weserrenaissance und die ehrw\u00fcrdige Figur des Roland auf dem historischen Marktplatz. Sie verk\u00f6rpern seit 1404 den B\u00fcrgerwillen nach Unabh\u00e4ngigkeit. Rathaus und Roland stehen als einzigartiges Welterbe der Menschheit unter dem Schutz der UNESCO, doch auch der Schnoor \u2013 Bremens \u00e4ltestes Stadtviertel \u2013, die ungew\u00f6hnliche Architektur der traditionsreichen B\u00f6ttcherstra\u00dfe oder der Bremer Dom suchen ihresgleichen. F\u00fcr einen Rundgang zu den wichtigsten Sehensw\u00fcrdigkeiten ist nicht mal ein Stadtplan n\u00f6tig. 2.000 N\u00e4gel aus Messing und Stahl f\u00fchren vom Liebfrauenkirchhof \u00fcber Marktplatz und Schnoor zur B\u00f6ttcherstra\u00dfe.</p>\r\n\r\n<p>Anfangspunkt der Route ist das heimliche Wahrzeichen der Hansestadt. Mit dem R\u00fccken zum Rathaus und dem Gesicht zum Liebfrauenkirchhof pr\u00e4sentiert sich die von Gerhard Marcks entworfene Bronzestatue der <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/bremer-stadtmusikanten\" target=\"_blank\">Bremer Stadtmusikanten</a>. Das M\u00e4rchen von den Sagengestalten ist in aller Welt bekannt und seit den Br\u00fcdern Grimm so eng mit Bremen verbunden wie Rathaus und Roland. Wer den Esel an den Beinen ber\u00fchrt, hat einen Wunsch frei. Doch die Geste will gelernt sein. Mit beiden H\u00e4nden m\u00fcssen Esels Beine leicht gerieben werden, sonst ist der Wunsch f\u00fcr die Katz\u2019. \u00dcbrigens bedeutet die unkorrekte Variante, bei der nur eine Hand zum Einsatz kommt, aus Sicht der Bremer, dass sich zwei Esel \u201eGuten Tag\u201c sagen.</p>\r\n\r\n<p>Nur wenige Schritte von den Stadtmusikanten entfernt, ebenfalls an der Westseite des Rathauses, befindet sich der Eingang zum \u00e4ltesten Weinkeller Deutschlands. Im <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/bremer-ratskeller-sehenswert\" target=\"_blank\">Bremer Ratskeller</a> schenkt der Kellermeister bereits seit 1409 edle Tropfen aus. Mit 650 verschiedenen Sorten beherbergt er die gr\u00f6\u00dfte Sammlung deutschen Weins. In der gro\u00dfen Gew\u00f6lbehalle, zwischen S\u00e4ulen und Prunkf\u00e4ssern mundete es auch schon Ber\u00fchmtheiten. Nicht nur Heinrich Heine lie\u00df sich hier zu einem Gedicht inspirieren, auch Wilhelm Hauff verfasste seine Novelle \u201ePhantasien im Bremer Ratskeller\u201c an Ort und Stelle.</p>\r\n\r\n<p>Besonders stolz sind die Bremer auf ihr \u00fcber 600 Jahre altes <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/rathaus-bremen\" target=\"_blank\">Rathaus</a>. Seine Einzigartigkeit best\u00e4tigt seit 2004 das Welterbekomitee der UNESCO. \u201eDas Rathaus und der Roland zu Bremen sind ein einzigartiges Zeugnis f\u00fcr die b\u00fcrgerliche Autonomie und Souver\u00e4nit\u00e4t, wie diese sich im Heiligen R\u00f6mischen Reich entwickelten\u201c, hei\u00dft es in dem Gutachten, das der Entscheidung zugrunde liegt. Darin wird f\u00fcr das Rathaus \u201edie herausragende Form der Architektur der sp\u00e4ten Renaissance in Norddeutschland, die so genannte Weser-Renaissance\u201c ausdr\u00fccklich gew\u00fcrdigt. Nicht zuletzt dieser Architekturstil macht das Rathaus zum Schmuckst\u00fcck der \u201eguten Stube\u201c, wie die Bremer liebevoll ihren historischen Marktplatz nennen. In der oberen Rathaushalle, dem sch\u00f6nsten und repr\u00e4sentativsten Festsaal Bremens, tagte fr\u00fcher der Stadtrat. Die Bedeutung von Handel und Schifffahrt zeigt sich bis heute an den Schiffsmodellen, die von der Decke h\u00e4ngen. Ihre Minikanonen konnten bei Feierlichkeiten sogar abgefeuert werden. Im 20. Jahrhundert wurde aus Platzgr\u00fcnden ein Anbau an das altehrw\u00fcrdige Rathaus notwendig. Architekt Gabriel von Seidel schmiegte ihn dergestalt an das mittelalterliche Vorbild, dass die beiden Geb\u00e4ude heute eine Einheit darstellen.</p>\r\n\r\n<p>Nicht weniger imposant als das Rathaus ist der wenige Meter davor stehende <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/bremer-roland\" target=\"_blank\">Roland</a>. Sein Vorg\u00e4nger aus Holz fiel einem Brandanschlag zum Opfer. Denn als Zeichen der Macht der Kaufmannszunft und Symbol der Freiheit der Hansestadt war die Figur der Kirche stets ein Dorn im Auge. Ganz bewusst richtet er daher seinen Blick auf den erzbisch\u00f6flichen Dom, um den Anspruch der bremischen Kaufleute auf die Stadtherrschaft zu untermauern. Aus Stein gemei\u00dfelt steht er nun seit \u00fcber 600 Jahren auf dem historischen Bremer Marktplatz als \u201eeine der \u00e4ltesten und die repr\u00e4sentativste der Roland-Statuen, die als Symbol f\u00fcr Freiheit und Menschheit errichtet wurden\u201c, wie es im Gutachten des Welterbekomitees hei\u00dft.</p>\r\n\r\n<p>An der Ostseite des Rathauses steht unter der strengen Bobachtung des Rolands der <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/st-petri-dom\" target=\"_blank\">St. Petri-Dom</a> zu Bremen, der mit seinen T\u00fcrmen 99 Meter in die Luft ragt. Nach einem ungeschriebenen Gesetz soll in Bremen kein Geb\u00e4ude errichtet werden, das h\u00f6her als der Dom ist. Das \u00fcberwiegend aus Sandstein erbaute Gotteshaus enth\u00e4lt romanische und gotische Elemente. Ein pr\u00e4gendes Detail der Doppelturmfassade ist das Rosettenfenster aus dem 13. Jahrhundert. Die im Rokoko-Stil gehaltene Kanzel kam als Geschenk der schwedischen K\u00f6nigin Christina im Jahr 1653 an die Weser. Trotz der Vormachtstellung der Bremer Kaufleute ist der St. Petri-Dom bis heute eng mit der weltlichen Macht der Hansestadt verbunden. Nach dem Matth\u00e4usevangelium besitzt der Schutzpatron des Doms die Schl\u00fcssel zum Himmelreich. Einen davon machten sich die weltlichen Herren der Hansestadt an der Weser kurzerhand zu Eigen und so ziert der Petrusschl\u00fcssel bereits seit dem Mittelalter das Bremer Wappen.</p>\r\n\r\n<p>Nur wenige Gehminuten vom Dom entfernt betritt man im \u00e4ltesten Stadtviertel Bremens fast schon eine andere Zeit. Im <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/schnoorviertel\" target=\"_blank\">Schnoor</a> wird die Vergangenheit lebendig: Kleine, schmale Fachwerkh\u00e4user aus dem 15. und 16. Jahrhundert reihen sich aneinander wie die Perlen an einer Schnur, plattdeutsch \u201eSchnoor\u201c. Eine andere Interpretation des Namens f\u00fchrt die Bezeichnung darauf zur\u00fcck, dass in diesem Teil des alten Fischerquartiers die Taumacher wohnten. Zwischen den gegen\u00fcberliegenden Geb\u00e4udereihen bleiben oft nur schmale G\u00e4nge. Im Schnoor schlendern Besucher in unmittelbarer N\u00e4he der Weser zwischen Goldschmiede- und Kunsthandwerk, ruhen sich in einem der zahlreichen Caf\u00e9s oder Restaurants aus oder erwerben Mitbringsel aus der Hansestadt.</p>\r\n\r\n<p>Lebendige Historie ist hier im <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/bremer-geschichtenhaus\" target=\"_blank\">Bremer Geschichtenhaus</a> zu erleben. Ein Haus der Geschichten, die zu Bremen geh\u00f6ren wie das Rathaus und der Roland. Der freundliche Herr mit dem muschelverzierten Dreispitz am Eingang zum Beispiel \u2013 das ist Jakobus Major, an der Fassade in Holz zu bewundern, im Bremer Geschichtenhaus aus Fleisch und Blut. Er berichtet den Besuchern h\u00f6chstpers\u00f6nlich, warum die ber\u00fchmte Pilgerreise nach Santiago de Compostela \u00fcber Bremen ging. Vielleicht wird er die G\u00e4ste auch mit Heini Holtenbeen bekannt machen, dem sie beim Zigarrenmachen zuschauen k\u00f6nnen und der sie dann seinerseits der Fisch-Lucie vorstellt. Wer die ber\u00fcchtigte Giftm\u00f6rderin Gesche Gottfried kennenlernen m\u00f6chte, sollte sich von ihr einen typisch bremischen Pr\u00fcttkaffee aufgie\u00dfen lassen \u2013 mahlen m\u00fcssen die Besucher ihn allerdings mit einer alten Handm\u00fchle vorher selbst. Au\u00dferdem gibt es ein altes Handelsschiff zu navigieren, ein Kaufmannskontor zu bestaunen und vieles aus der Bremer Geschichte und der Geschichte des Schnoors in Erfahrung zu bringen.</p>\r\n\r\n<p>Vom Schnoor aus sind es nur ein paar Meter flussabw\u00e4rts entlang der Weserpromenade Schlachte zu einem einmaligen Kunst- und Architekturprojekt. In der <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/boettcherstrasse\" target=\"_blank\">B\u00f6ttcherstra\u00dfe</a> lebten fr\u00fcher dem Namen entsprechend die Fassmacher, deren Berufsbezeichnung sich vom Ausdruck \u201eBottich\u201c f\u00fcr Fass herleitete. Heute ist die kleine Gasse das Zuhause von Kunst und Kunsthandwerk. Der Bremer Kaffeekaufmann Ludwig Roselius kaufte Anfang des 20. Jahrhunderts nach und nach die H\u00e4user der verfallenen Stra\u00dfe und lie\u00df sie zu einem architektonisch au\u00dfergew\u00f6hnlichen und gleichzeitig einheitlichen Stra\u00dfenzug restaurieren. Mit Hilfe der Architekten Bernhard H\u00f6tger, Eduard Scotland und Alfred Runge erreichte der Erfinder des koffeinfreien Kaffees sein Ziel: die Verbindung zwischen Marktplatz und Weser zu einer bewusst konzipierten H\u00e4usergruppe von architektonischer Bedeutung im Stilmix von Expressionismus und Backsteinbauweise zu gestalten. Eine R\u00fcckbesinnung auf die niederdeutsche Kultur in Sprache, Kunst und Kunsthandwerk war Roselius\u2019 Idee und Ausgangspunkt.</p>\r\n\r\n<p>Zu den Besonderheiten der B\u00f6ttcherstra\u00dfe geh\u00f6rt der drehbare Turm im Mauerwerk zwischen dem Haus des Glockenspiels und dem Roselius-Haus. Zum Klang des Glockenspiels zeigt er bekannte Ozeanbezwinger, womit Roselius auf den Pioniergeist der Hansestadt anspielt. Denn in Bremen entstand die erste Maschine, die von Ost nach West den Atlantik \u00fcberflog, ein Flugzeug vom Typ Junkers W 33 namens \u201eBremen\u201c. Eine andere Form von Pioniergeist verbirgt sich hinter dem ebenfalls in der Bremer B\u00f6ttcherstra\u00dfe gelegenen <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/paula-modersohn-becker-museum\" target=\"_blank\">Paula-Modersohn-Becker-Haus</a>: Es ist das erste Museum weltweit, das einer Frau gewidmet wurde. Dann gibt es noch die vielen kleinen Kunsthandwerkerbetriebe, wo sich die K\u00fcnstler bei der Fertigung ihrer Produkte \u00fcber die Schultern schauen lassen. Und nicht zuletzt die Lage der Stra\u00dfe zwischen Weser und Marktplatz macht die kleine Gasse zu einem Magneten f\u00fcr Touristen.</p>\r\n\r\n<p>Zur\u00fcck auf den Marktplatz: Gleich rechts vom Eingang zur B\u00f6ttcherstra\u00dfe und dem Rathaus direkt gegen\u00fcber residiert die Handelskammer im <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/schuetting\" target=\"_blank\">Sch\u00fctting</a>. An der Front des im Renaissance-Stil entworfenen Geb\u00e4udes aus dem 16. Jahrhundert prangt der Leitspruch der Kaufleute: \u201ebuten un binnen, wagen un winnen\u201c. Das plattdeutsche Motto verdeutlicht das Erfolgsrezept der Handelszunft, hei\u00dft es doch soviel wie \u201edrinnen und drau\u00dfen, wagen und gewinnen\u201c. Im Zweiten Weltkrieg brannte das Geb\u00e4ude bis auf die Umfassungsmauern nieder. Beim Wiederaufbau wurde die Au\u00dfenfront in ihrer alten Form rekonstruiert, w\u00e4hrend die Innenr\u00e4ume neu gestaltet wurden. \u00dcbrigens er\u00f6ffnete hier das erste Kaffeehaus im deutschsprachigen Raum und mit der Schankgenehmigung von 1673 ist Bremen auch die erste deutsche Stadt, in der Kaffee ausgeschenkt werden durfte.</p>\r\n\r\n<p>Nur wenige Gehminuten vom Sch\u00fctting entfernt steht die Bremer <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/stadtwaage\" target=\"_blank\">Stadtwaage</a>, in der jeder H\u00e4ndler seine Waren wiegen lassen musste. Das 1586 bis 1588 von L\u00fcder von Bentheim entworfene Geb\u00e4ude ist ein Paradebeispiel f\u00fcr den Architekturstil der Weserrenaissance. Wie zahlreiche weitere Bauten der Hansestadt fiel auch die Stadtwaage dem Bombardement vom 6. Oktober 1944 zum Opfer. Aufgrund von Unstimmigkeiten \u00fcber die Gestaltung verbirgt sich hinter der rekonstruierten Fassade heute ein Neubau, in dem die G\u00fcnter-Grass-Stiftung sowie die Deutsche Kammerphilharmonie Bremen ihren Sitz haben.</p>\r\n\r\n<p>Auch abseits des Bremer Stadtkerns finden historisch Interessierte lohnende Ausflugsziele. Freunden der Kunst- und Kulturgeschichte bietet der Besuch des <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/focke-museum\" target=\"_blank\">Focke-Museums</a> eine ausgezeichnete M\u00f6glichkeit, in die Geschichte Bremens einzutauchen. Zu sehen sind Ausstellungsst\u00fccke aus der Vor- und Fr\u00fchgeschichte des Bremer Raumes sowie dem fr\u00fchen Mittelalter. Auch die Schifffahrt kommt nicht zu kurz. Das Programm wird st\u00e4ndig aktualisiert mit Themen zu Kunsthandwerk und Design sowie Fotografie und Kunst.</p>\r\n\r\n<p>Weitere architektonische Kleinode finden sich im j\u00fcngsten Stadtviertel Bremens, der \u00dcberseestadt. Hier zeugt <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/speicher-elf\" target=\"_blank\">Speicher XI</a> von der Wandlungsf\u00e4higkeit eines alten Lagerhauses. In dem alten Hafengeb\u00e4ude mit der historischen Backsteinfassade findet sich heute eine innovative Mischung aus Kunst, Kultur und B\u00fcroalltag. Neben der Hochschule f\u00fcr K\u00fcnste beherbergt das l\u00e4ngste Geb\u00e4ude Bremens das Infocenter der \u00dcberseestadt, das Bremer <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/hafenmuseum-speicher-11\" target=\"_blank\">Hafenmuseum</a> sowie kreative Unternehmen. Ein anschauliches Beispiel f\u00fcr die lebendige Geschichte der Hansestadt.</p>\r\n\r\n<p>Die Bremer <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/ueberseestadt\" target=\"_blank\">\u00dcberseestadt</a> insgesamt veranschaulicht, wie Vergangenheit und Gegenwart miteinander verschmelzen. Auf einer der gr\u00f6\u00dften Baustellen Europas entsteht hier mitten zwischen alten Hafengeb\u00e4uden Bremens modernstes Arbeits-, Gewerbe-, Wohn- und Freizeitquartier. Neue Architekturen erheben sich neben umgestalteten alten Strukturen \u2013 das macht den Reiz der Gegens\u00e4tze in der \u00dcberseestadt aus.</p>\r\n\r\n  \r\n        \r\n\r\n</div>\r\n      \r\n        <div class=\"subContentArea contentTabs\">\r\n\r\n    <ul class=\"tabs\">\r\n      \r\n      \r\n              \r\n        <li class=\"roundedBorderTop\">Tipps</li>\r\n        \r\n          </ul>\r\n\r\n    <div class=\"tabContentArea\">\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"tabContentCollection\">\r\n\r\n        \r\n\r\n                  <div class=\"tabContent active\">\r\n  <div class=\"teaserRow\">\r\n            <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:1180px\">\r\n      \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Bremer Rathaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/rathaus-bremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/q/o/6/m/e/4/5/l/5/f/0/-/das-bremer-rathaus-am-marktplatz.jpeg\" alt=\"Das Bremer Rathaus am Marktplatz, \u00a9 plan B / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Das Bremer Rathaus am Marktplatz\" /><figcaption><span>\u00a9</span>plan B / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Bremer Rathaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/rathaus-bremen\">Bremer Rathaus \n</a></h4>\r\n              <p>Das Rathaus und die Roland-Statue z\u00e4hlen \nzu den historischen Glanzlichtern \nBremens. Seit 2004 geh\u00f6ren sie zum \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Bremer Rathaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/rathaus-bremen\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Bremer Geschichtenhaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremer-geschichtenhaus\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/f/a/u/m/g/i/r/l/f/c/q/-/vor-dem-bremer-geschichtenhaus-im-packhaus-st-jacobus.jpeg\" alt=\"Vor dem Bremer Geschichtenhaus im Packhaus St. Jacobus, \u00a9 Bremer Geschichtenhaus im Schnoor\" title=\"Vor dem Bremer Geschichtenhaus im Packhaus St. Jacobus\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Bremer Geschichtenhaus im Schnoor</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Bremer Geschichtenhaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremer-geschichtenhaus\">Bremer Geschichtenhaus \n</a></h4>\r\n              <p>Freuen Sie sich auf eine unterhaltsame \nReise mit Bremer Ber\u00fchmtheiten in die \nVergangenheit Bremens, die im Bremer \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Bremer Geschichtenhaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremer-geschichtenhaus\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Schnoorviertel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schnoorviertel\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/k/l/p/d/u/t/k/d/i/a/y/-/bummel-durch-das-schnoorviertel-in-bremen.jpeg\" alt=\"Bummel durch das Schnoorviertel in Bremen, \u00a9 Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Bummel durch das Schnoorviertel in Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Schnoorviertel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schnoorviertel\">Schnoorviertel \n</a></h4>\r\n              <p>Das Schnoorviertel ist Bremens \u00e4ltestes \nViertel. In dieser Welt der verwinkelten \nG\u00e4nge befinden sich viele Restaurants, \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Schnoorviertel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schnoorviertel\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"B\u00f6ttcherstra\u00dfe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/boettcherstrasse\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/4/z/6/o/z/c/c/y/x/a/i/-/die-boettcherstrasse-das-expressionistische-gesamtkunstwerk-in-bremen.jpeg\" alt=\"Die B\u00f6ttcherstra\u00dfe - das expressionistische Gesamtkunstwerk in Bremen, \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Die B\u00f6ttcherstra\u00dfe - das expressionistische Gesamtkunstwerk in Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"B\u00f6ttcherstra\u00dfe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/boettcherstrasse\">B\u00f6ttcherstra\u00dfe \n</a></h4>\r\n              <p>Expressionistisches Gesamtkunstwerk aus \nBackstein zwischen Marktplatz und Weser. \n \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"B\u00f6ttcherstra\u00dfe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/boettcherstrasse\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n            \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n  \r\n  <div class=\"coverflow noReload\">  \r\n  <a class=\"backLink inactive\" href=\"javascript:void(0);\">vorherige Seite</a>\r\n  <a class=\"nextLink\" href=\"javascript:void(0);\">n\u00e4chste Seite</a>  \r\n</div>  \r\n</div>\r\n                    \r\n        \r\n      </div>\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n      \r\n      \r\n\r\n<div class=\"tools\">\r\n        <div id=\"socialshareprivacy\"></div>\n\n\n\n<script type=\"text/javascript\">\n  $(document).ready(function() {\n    $('#socialshareprivacy li.info_off:not(.settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'activate');\n    });\n    $('#socialshareprivacy li:not(.info_off, .settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'deactivate');\n    });\n    if($('#socialshareprivacy').length > 0){\n      $('#socialshareprivacy').socialSharePrivacy({\n        'services': {\n          facebook: {\n                'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_facebook.png',\n                'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Facebook senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'nicht mit Facebook verbunden',\n              'txt_fb_on': 'mit Facebook verbunden',\n              'language': 'de_DE'\n            },\n            twitter: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_twitter.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Twitter senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_on',\n              'language': 'en'\n            },\n            gplus: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_gplus.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Google+ senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen &ndash; siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_on',\n              'language': 'de'\n            }\n          },\n          'css_path': '',\n          'cookie_domain': 'bremen-tourismus.de',\n          'info_link': 'https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz',\n          'txt_help': 'Wenn Sie diese Felder durch einen Klick aktivieren, werden Informationen an Facebook, Twitter oder Google in die USA \u00fcbertragen und unter Umst&auml;nden auch dort gespeichert. N\u00e4heres erfahren Sie durch einen Klick auf das <em>i</em>.',\n          'settings_perma': 'Dauerhaft aktivieren und Daten\u00fcber&shy;tragung zustimmen:'\n        });\n      }\n    });\n</script>\n      <div class=\"internal_functions\">\r\n    <a href=\"javascript:history.back();\" class=\"backLink\">zur\u00fcck</a>\r\n      </div>\r\n\r\n</div>\r\n    </div>\r\n    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    \r\n  </div>\r\n</div>    <!-- END main content wrapper -->\r\n\r\n\r\n    <!-- footer: contains newsletter form, metanavi, mini dashboard, service teaser and copyrights -->\r\n    <div class=\"footer\">\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n\r\n    <div class=\"singlePart interactionForm\">\n\n  \n    <h4>Bremen Newsletter</h4>\n    <p>Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte.</p>\n\n    \n    \n\n    <form method=\"post\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/newsletter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"newsletterForm\" />      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <fieldset>\n        <legend>Newsletterformular</legend>\n        <input class=\"text\" name=\"email\" type=\"email\" id=\"footer_newsletter_email\" required=\"required\" placeholder=\"Ihre E-Mail Adresse\" />\n        <button type=\"submit\">bestellen</button>\n      </fieldset>\n    <input type=\"hidden\" name=\"oBADSuGVJ8tO\" value=\"hdu3jAzbdZF827F58JFau3mkJ8yrfFSMaWMF3HrI5uyFu8z1sD2Q3\" /><label for=\"z7x9t5QzarD\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"z7x9t5QzarD\" id=\"z7x9t5QzarD\" value=\"\" /></form>\n  \n</div>\r\n    <div class=\"doublePart interactionForm socialMediaDashboard\">\n  <div class=\"innerContent\">\n    <h4>Social Media</h4>\n    <p>Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le.<br />Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen.</p>\n    <a class=\"facebook\" href=\"http://facebook.com/#!/BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"twitter\" href=\"http://twitter.com/#!/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"googleplus\" href=\"http://plus.google.com/+BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"youtube\" href=\"http://www.youtube.com/user/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"pinterest\" href=\"http://www.pinterest.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"instagram\" href=\"https://www.instagram.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n  </div>\n</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart metanavi\">\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Startseite\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Startseite</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Kontakt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt\">Kontakt</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Datenschutz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\">Datenschutz</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Sitemap\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap\">Sitemap</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Impressum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/impressum\">Impressum</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Bilddatenbank\" href=\"http://images.bremen-tourismus.de/\">Bilddatenbank</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Presse, Social Media\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten\">Presse, Social Media</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Wir \u00fcber uns\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz\">Wir \u00fcber uns</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Firmen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen\">Firmen</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Busunternehmen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter\">Busunternehmen</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Reisebedingungen (AGB)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz\">Reisebedingungen (AGB)</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Werbung, Media-Daten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werbung\">Werbung, Media-Daten</a></li>\r\n                    </ul>\r\n            <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart servicetelephone\">\r\n      <h6>Service - Telefon</h6>\r\n      <a class=\"phoneLink\" href=\"tel:+49 421 3080010\">\r\n                  <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de.png\" />\r\n              </a>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart logo\">\r\n      <img alt=\"Logo der BTZ\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/footer.logo.png\" />\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart copyright\">\u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale</div>\r\n\r\n    <div class=\"doublePart officialInfo\">Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen.<br>Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n</div>    <!-- END footer -->\r\n\r\n\r\n      <script>\r\n    imx = window.imx || {};\r\n\r\n    imx.template = 'imxCMS_article';\r\n    imx.language = 'de';\r\n\r\n    imx.map = {\r\n      defaults: {\r\n        latitude: 53.0906821,\r\n        longitude: 8.8095152,\r\n        zoomLevel: 11\r\n      }\r\n    };\r\n  </script>\r\n\r\n  <script src=\"//maps.google.com/maps/api/js?libraries=geometry&amp;key=AIzaSyCIzI7nk5VKwpP0swdNwJnEHjVv5Df8ZgE\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/ejs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/raphael.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/morris.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Mapwork.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/ClusterServer.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Configuration.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLng.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLngBounds.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Map.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Google.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/GoogleStatic.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/StaticMap.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/RichMarker.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/InfoBox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/OverlappingMarkerSpiderfier.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/ElevationProfile.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTiles.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/TourManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/HashManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/Infowindow.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MarkerBuilder.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapOutline.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLarge.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSmall.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTour.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLegend.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSearch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/RoutePlanner.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/desktop.js\"></script>\n\r\n\r\n    \n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/cookieconsent.min.js\"></script>\n\n\n\n<!-- Begin Cookie Consent plugin by Silktide - http://silktide.com/cookieconsent -->\n<script type='text/javascript'>\n  window.cookieconsent_options = {\n    'message': 'Diese Website verwendet Cookies, um eine optimale Nutzung zu erm\u00f6glichen. Wenn Sie unsere Website weiter besuchen, erkl\u00e4ren Sie sich hiermit einverstanden. Weitere Informationen finden Sie <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\" class=\"cc_more_info\" target=\"_blank\">hier</a>.',\n    'dismiss': 'Einverstanden',\n    'theme': '/portal/lib/styles/detail/cookieconsent.css'\n  };\n</script>\n<!-- End Cookie Consent plugin -->\r\n    <!-- Copyright (c) 2000-2017 etracker GmbH. All rights reserved. -->\n<!-- This material may not be reproduced, displayed, modified or distributed -->\n<!-- without the express prior written permission of the copyright holder. -->\n\n<!-- etracker TAG 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">document.write(String.fromCharCode(60)+\"script type=\\\"text/javascript\\\" src=\\\"http\"+(\"https:\"==document.location.protocol?\"s\":\"\")+\"://code.etracker.com/t.js?et=wsxV9g\\\">\"+String.fromCharCode(60)+\"/script>\");</script>\n\n<!-- etracker PARAMETER 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">\nvar et_pagename     = \"DE%2FLust%20auf%20Bremen%2FBremen%20nach%20Themen%2F4%20Stichworte%20f%26uuml%3Br%20Bremen%2FBremen%20ist%20...%20historisch\";\nvar et_areas        = \"DE%2FLustAufBremen_BremennachThemen\";\nvar et_se           = \"8\";\n</script>\n<!-- etracker PARAMETER END -->\n\n<script type=\"text/javascript\">_etc();</script>\n<!-- etracker CODE END -->\n\n\r\n    \r\n\r\n    <script type=\"text/javascript\">\n  function ResourceBundle() {\n    this.resources = {\"weather.misc.rainprobabilcny\":\"Niederschlag\",\"weather.daytime.evening\":\"Abends\",\"weather.daytime.midday\":\"Mittags\",\"weather.daytime.morning\":\"Morgens\",\"weather.misc.rainprobability\":\"Niederschlag\",\"weather.misc.wind\":\"Wind\",\"weather.type.0\":\"sonnig\\/klar\",\"weather.type.1\":\"leicht bew\\u00f6lkt\",\"weather.type.2\":\"wolkig\",\"weather.type.3\":\"bedeckt\",\"weather.type.4\":\"Nebel\",\"weather.type.5\":\"Spr\\u00fchregen\",\"weather.type.6\":\"Regen\",\"weather.type.7\":\"Schnee\",\"weather.type.8\":\"Schauer\",\"weather.type.9\":\"Gewitter\",\"js.breakfast.add\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck hinzuf\\u00fcgen\",\"js.breakfast.remove\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck entfernen\",\"js.breakfast.none\":\"ohne Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"js.breakfast.included\":\"inklusive Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"mapinfowindow.info\":\"Info\",\"mapinfowindow.contact\":\"Kontakt\",\"mapinfowindow.more\":\"mehr erfahren\",\"mapinfowindow.routeto\":\"hierhin reisen\",\"mapinfowindow.contactdata\":\"Kontaktdaten\",\"mapinfowindow.phone\":\"Telefon\",\"mapinfowindow.offers\":\"Pauschalen\",\"mapinfowindow.offerlist\":\"Pauschalen des Hauses\",\"mapinfowindow.sendmail\":\"E-Mail schreiben\",\"mapinfowindow.callnow\":\"Jetzt anrufen\",\"mapinfowindow.weather.current\":\"Aktuell\",\"mapinfowindow.weather.temperatures\":\"Tagesh\\u00f6chstwerte\",\"mapinfowindow.weather.rain\":\"Regenwahrscheinlichkeit\"};\n\n    this.get = function(key, param) {\n      var text = this.resources[key.toLowerCase()] || '';\n\n      if(param && param.length > 0) {\n        for(var index = 0; index < param.length; index++) {\n          text = text.replace('{' + (index + 1) + '}', param[index]);\n        }\n      }\n      return text;\n    }\n  }\n\n  resourceBundle = new ResourceBundle();\n</script>\r\n\r\n  </body>\r\n</html>", "has_cache": "true", "digest": "Vom UNESCO Welterbe bis zu den Stadtmusikanten \u2013 eine Hansestadt voll von Geschichte(n).", "segment": "20171124151548", "host": "www.bremen-tourismus.de", "site": "www.bremen-tourismus.de/bremen-historisch", "filename": "bremen-historisch", "url": "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-historisch", "created": "2017-11-24T15:26:22.035Z", "anchor": ["https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "http://www.bremen-tourismus.de", "http://www.bremen-tourism.de", "https://www.bremen-tourism.de/pd", "https://www.bremen-tourism.de/fr", "https://www.bremen-tourism.de/es", "https://www.bremen-tourism.de/sv", "https://www.bremen-tourism.de/it", "https://www.bremen-tourism.de/nl", "https://www.bremen-tourism.de/ru", "https://www.bremen-tourism.de/da", "https://www.bremen-tourism.de/no", "https://www.bremen-tourism.de/lv", "https://www.bremen-tourism.de/cn", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick", "https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten", "https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung", "https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffe", "https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness", "https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/kongresse", "https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/jahreszeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer", "https://www.bremen-tourismus.de/der-perfekte-tag", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-beste-seiten-2", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1071", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1071", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-1071", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-965", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-965", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-965", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-865", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-865", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-865", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-854", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-854", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-854", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-869", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-869", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/tc-869", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-historisches-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-historisches-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/ueberblick/o-historisches-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B24a894f5-0f51-198c-123d-0bb7e66ada55%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/i/3/w/m/y/i/r/u/v/i/8/-/90f1836dbd6c3026c92435754de3e921.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B90866aed-6499-5057-1377-a6d62baef10a%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/j/o/n/c/v/p/p/w/h/j/a/-/d29d816f8f40ee7cb4b819a2184c31b1.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Be020877c-a0af-1fde-28ef-4459aad97516%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/9/n/6/c/1/j/o/e/b/l/m/-/91c8f24a69b2e41a5d5c594d2777473d.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B114c466e-1881-70a6-e25d-fd8c17dec7e3%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/y/g/o/l/t/s/o/l/r/_/w/-/6957a595a15dff7ad7292450e9183101.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Be6073e9b-3c80-0eec-2fe1-8d7c6cbe612c%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/w/h/b/p/g/v/c/n/d/x/q/-/25120ee5081223073cefece12ff513be.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bc10ffce8-bd47-5b11-fdc1-850fc4e1795a%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/s/z/b/w/i/9/r/5/a/m/8/-/a6d4a14a531f8df9b2357bb66373d50f.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bd9ecf099-d810-0b47-c49b-c3d9d59871a0%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/i/i/p/5/7/v/f/l/d/x/c/-/0e68db0bd7ad036a1eee9f065ba87ee9.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bdd8fd679-5be0-d8ec-52af-e8a6f3a83bbb%7D.jpeg", "http://www.bremen-tourismus.de/bremer-stadtmusikanten", "http://www.bremen-tourismus.de/bremer-ratskeller-sehenswert", "http://www.bremen-tourismus.de/rathaus-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/bremer-roland", "http://www.bremen-tourismus.de/st-petri-dom", "http://www.bremen-tourismus.de/schnoorviertel", "http://www.bremen-tourismus.de/bremer-geschichtenhaus", "http://www.bremen-tourismus.de/boettcherstrasse", "http://www.bremen-tourismus.de/paula-modersohn-becker-museum", "http://www.bremen-tourismus.de/schuetting", "http://www.bremen-tourismus.de/stadtwaage", "http://www.bremen-tourismus.de/focke-museum", "http://www.bremen-tourismus.de/speicher-elf", "http://www.bremen-tourismus.de/hafenmuseum-speicher-11", "http://www.bremen-tourismus.de/ueberseestadt", "https://www.bremen-tourismus.de/rathaus-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/rathaus-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/rathaus-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremer-geschichtenhaus", "https://www.bremen-tourismus.de/bremer-geschichtenhaus", "https://www.bremen-tourismus.de/bremer-geschichtenhaus", "https://www.bremen-tourismus.de/schnoorviertel", "https://www.bremen-tourismus.de/schnoorviertel", "https://www.bremen-tourismus.de/schnoorviertel", "https://www.bremen-tourismus.de/boettcherstrasse", "https://www.bremen-tourismus.de/boettcherstrasse", "https://www.bremen-tourismus.de/boettcherstrasse", "http://facebook.com/", "http://twitter.com/", "http://plus.google.com/+BremenProfis", "http://www.youtube.com/user/BremenErleben", "http://www.pinterest.com/bremenerleben/", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.instagram.com/bremenerleben/", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap", "https://www.bremen-tourismus.de/impressum", "http://images.bremen-tourismus.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten", "https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter", "https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/werbung", "https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=9&target=_blank&cb=3796013", "https://plus.google.com/114243879586132776146", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-historisch", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css"], "mimetype": "text/html", "filetype": "html", "content_length": "102387", "timestamp": "2017-11-24T15:26:22.035Z", "boost": "1.0", "label": [], "role": ["Rguest"], "virtual_host": [], "parent_id": "https:%2F%2Fwww.bremen-tourismus.de%2F;role=Rguest", "thumbnail": "https://www.bremen-tourismus.de/images/k/u/s/5/t/t/e/f/l/b/u/-/stadtfuehrung-bremen-weltkulturerbe-roland.jpg", "click_count": 0, "favorite_count": 0, "doc_id": "d62d972a7bae41ee871aedc9a536aedb"}