{"title": "Roncalli in Bremen - Shows und Events - Veranstaltungen und Events - Reise planen und buchen - Bremen Tourismus", "important_content": "Wir sind die Bremen-Profis", "config_id": "WAV-wNxlFG2FTSbXh_Rkx", "expires": "2017-12-13T19:38:30.352Z", "content": "Wir sind die Bremen-Profis Service-Center: +49 421 3080010 Sie erreichen uns: Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr Ihre Anfrage an uns Senden Sie uns eine E-Mail... Service-Center: info@bremen-tourism.de ... oder nutzen Sie unser Kontaktformular Ansprechpartner (Vorname, Nachname) * Ihre Nachricht * Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder Firma Telefon E-Mail * Nachricht abschicken imxFormwork.antispamKey Wir sind die Bremen-Profis Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen! Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr Unser Service f\u00fcr Sie: Freundliche und kompetente Ansprechpartner Aktuelle Informationen und Insidertipps Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service Tourist-Informationen Marktplatz/Langenstra\u00dfe Im Kontorhaus, kostenfreies W-LAN. Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr Sa 9.30-17 Uhr So 10-16 Uhr Hauptbahnhof Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum. Mo-Fr 9-18.30 Uhr Sa-So 9.30-17 Uhr Ihr Warenkorb ist leer Service-Telefon +49 421 3080010 Kontakt: international | Deutsch English Plattdeutsch Fran\u00e7aise (French) Espa\u00f1ol (Spanish) Svenska (Swedish) Italiano (Italian) Nederlands (Dutch) P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian) Dansk (Danish) Norsk (Norwegian) Latvijas (Latvian) \u4e2d\u56fd (Chinese) mit uns als Bremen-Profis Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Rad und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen Stadtplan Kongresse Tagungen Warum Bremen Convention Bureau Veranstaltung planen Bremen Tourismus Karte schlie\u00dfen Google Maps Satellit Hybrid Gel\u00e4nde Legende Route Karte durchsuchen Karte durchsuchen Anreise und Informationen Touristinformationen City Airport Bremen Hauptbahnhof Bremen-Wetter Bremen-Tipps Top 11 Veranstaltungs-Tipps F\u00fchrungen, Tickets und mehr Spazierg\u00e4nge Radtouren Hotels und mehr Hotels Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels Appartments, Ferienwohnungen Jugendherbergen, Hostels Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze Schiffe Tagungsplaner Tagungshotels Locations Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Aktiv und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Routenplaner Mit dem Auto Zu Fu\u00df Mit dem Fahrrad Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. Volltextsuche Finden Sie befinden sich hier: Startseite > Reise planen und buchen > Veranstaltungen und Events > Shows und Events Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events M\u00e4rkte und Feste Kunst und Kultur Sportveranstaltungen Shows und Events Natur und Technik Messen Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen gro\u00dfe Karte \u00f6ffnen Hotels rund um Messe und \u00d6VB-Arena Zufalls-Tipps \u00a9 Apartment in Bremen Apartment in Bremen 4 G\u00e4ste, 50 m\u00b2, WLAN inclusive und Parken ohne Stress in Bremen-Findorff. weitere Infos Roncalli in Bremen 18.11.-10.12.2017 B\u00fcrgerweide Anzeige <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Reise&amp;cb=8698798\" target=\"_blank\"> <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=3&amp;cb=8698798&amp;n=Reise\" border=\"0\" alt=\"\" /> </a> \u00a9 Roncalli vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern vergr\u00f6\u00dfern Bereits 450.000 begeisterte Zuschauer erlebten 2016 das neue Jubil\u00e4umsprogramm \u201e40 Jahre Reise zum Regenbogen\u201c. Jetzt kommt das umjubelte Spektakel auch nach Bremen. Vierzig Jahre Circus-Zauber Auch nach 40 Jahren schafft es der Begr\u00fcnder einer weltweiten Circus-Renaissance, die Kunst in seiner Manege immer wieder neu zu erfinden. Extra f\u00fcr das gro\u00dfe Jubil\u00e4um hat Bernhard Paul seine Karawanen ausgesandt, um in der ganzen Welt verborgene Talente ausfindig zu machen. Das Publikum darf sich auf ungewohnte, bew\u00e4hrte und neue H\u00f6chstleistungen aus der Welt des Circus freuen. Nostalgie und Moderne verbinden sich zu einem Gesamtkunstwerk und feiern \u2013 gemeinsam mit allen Zuschauern \u2013 ein gro\u00dfes Fest der Sinne und Emotionen. 80 historische Wagen, 120 Artisten, Musiker, K\u00fcnstler und Mitarbeiter - was mit einem Traum begann, hat sich bis heute zu einem der gr\u00f6\u00dften Circus - Unternehmen entwickelt. Verzaubert werden die G\u00e4ste in einem der sch\u00f6nsten Circuszelte der Welt, das rund 1.500 Personen Platz bietet, beleuchtet von \u00fcber 10.000 Gl\u00fchbirnen und Messinglampen, welche die ganze Roncalli-Stadt in nostalgisches Licht tauchen. Es riecht nach Zuckerwatte und gebrannten Mandeln. Live-Musik und K\u00fcnstler in phantasievollen Kost\u00fcmen begr\u00fc\u00dfen die Zuschauer schon am Eingang und nehmen sie mit auf die Reise zum Regenbogen. Zeiten Mi-Fr 15.30 und 20 Uhr Sa 15 und 20 Uhr So+Feiertage 14 und 18 Uhr Mo+Die spielfrei Preise 17,50 \u20ac bis 59,- \u20ac Tickets erhalten Sie in unseren Tourist-Informationen im Kontorhaus und im Hauptbahnhof. Sie m\u00f6chten in Bremen \u00fcbernachten? Hier finden Sie das passende Hotel . Weitere Informationen erhalten Sie bei unserem Service-Center . Tipps Kontakt Anreise \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Weihnachtsmarkt & ... 27.11.-23.12.2017 Marktplatz und Weserpromenade Schlachte Tauchen Sie ein in Lichterglanz und Trubel der ... weitere Infos \u00a9 www.unblind.de Apassionata 26.12.-27.12.2017 \u00d6VB-Arena Die magischen Begegnungen zwischen Mensch und Pferd begeistern das Publikum. weitere Infos \u00a9 MINKUSIMAGES / Turn- und Sportf\u00f6rdergesellschaft Feuerwerk der Turnkunst 02.-03.01.2018 \u00d6VB-Arena Lassen Sie sich in die innovative, kreative Welt der Bewegungsk\u00fcnste entf\u00fchren. weitere Infos \u00a9 Thomas von der Heiden / Aida Night of the Proms Night of the Proms 03.12.2017 \u00d6VB-Arena Au\u00dfergew\u00f6hnlicher Mix exzellenter Musikstars wie Ronan Keating und den ... weitere Infos \u00a9 Frank Pusch / Schlachte Marketing und Service Verband Christmas & MORE 17.11.-19.11.2017 Messe Bremen Entdecken Sie jede Menge Inspirationen und weihnachtliche ... weitere Infos vorherige Seite n\u00e4chste Seite Parkplatz B\u00fcrgerweide Theodor-Heuss-Allee 28215 Bremen Anfahrt mit dem Auto Planen Sie Ihre Anreise mit dem Auto. Anfahrt von Auto-Route anzeigen powered by Google Anfahrt mit dem Fahrrad Um Ihre Route mit dem Fahrrad zu berechnen, klicken Sie bitte auf folgenden Link: Fahrrad-Route anzeigen powered by komoot Entspannt von T\u00fcr zu T\u00fcr Planen Sie Ihre Anreise mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln. Ihre Zieladresse: Theodor-Heuss-Allee, 28215 Bremen Ihre Stra\u00dfe Ihre PLZ Ihr Wohnort Anreisedatum Verbindung Suchen powered by Deutsche Bahn AG Die Suchergebnisse werden von Dritten bereitgestellt. Die BTZ Bremer Tourismus-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. zur\u00fcck Bremen Newsletter Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte. Newsletterformular bestellen imxFormwork.antispamKey Social Media Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le. Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen. Startseite Kontakt Datenschutz Sitemap Impressum Bilddatenbank Presse, Social Media Wir \u00fcber uns Brosch\u00fcren und Prospekte Firmen Busunternehmen Reisebedingungen (AGB) Werbung, Media-Daten Service - Telefon \u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen. Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.", "cache": "<!DOCTYPE HTML>\r\n<html>\r\n\r\n  <head>\r\n\r\n    <link href=\"https://plus.google.com/114243879586132776146\" rel=\"publisher\" />\r\n  <!-- ##### Metatags ##### -->\r\n  \r\n  <meta charset=\"utf-8\">\r\n\r\n      <title>Roncalli in Bremen - Shows und Events - Veranstaltungen und Events - Reise planen und buchen - Bremen Tourismus</title><meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\"><meta name=\"description\" content=\"18.11.-10.12.2017 B&uuml;rgerweide\r\n Das gro&szlig;e Jubil&auml;umsgastspiel in Bremen\"><meta name=\"keywords\" content=\"Bremen, Bremerhaven, Hotel Bremen, Tourismus, Tourism, Touristik, BTZ, Webcam, Universum, Flugplan, Reiseangebote, Stadtf&uuml;hrung, Stadtrundfahrt, Musical, Hansestadt, Hotel, Hotels, Stadtmusikanten, Veranstaltungen, Stadtplan, Innenstadtplan, Kultur, &Uuml;bernachtungen, Newsletter, Umfrage, Reisekatalog, Sehensw&uuml;rdigkeiten\"><meta name=\"publisher\" content=\"BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"hpXMjYOBL9uQ1Q7e_9_v2Dd1jpxmQOU9JfLnWlZewHA\"><meta name=\"language\" content=\"de\"><meta name=\"date\" content=\"2017-05-30T15:21:35+02:00\"><meta name=\"author\" content=\"infomax websolutions GmbH - www.infomax-online.de\"><meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\r\n    <meta name=\"geo.placename\" content=\"Bremen\" />\n<meta name=\"geo.position\" content=\"53.0874;8.80965\" />\n<meta name=\"ICBM\" content=\"53.0874, 8.80965\" />\n\r\n  \r\n\r\n  \r\n      <link rel=\"canonical\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/roncalli-in-bremen\" />\r\n  \r\n  <!-- ##### ENDE Metatags ##### -->\r\n\r\n  <!-- ##### Stylesheets ##### -->\r\n\r\n  \r\n    <!--[if !IE]><!-->\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <!--<![endif]-->\r\n\r\n    <!--InternetExplorer Angaben -->\r\n    <!--[if IE]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if gte IE 9]>\r\n      <style type=\"text/css\">\r\n        .gradient { filter: none; }\r\n      </style>\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if lt IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 7]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie7.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 8]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie8.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    \r\n\r\n    \r\n  \r\n  <!-- ##### END Stylesheets ##### -->\r\n\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    var portalLanguage = 'de';\r\n    var trackingPrefix = '';\r\n    var absoluteUri = 'https://www.bremen-tourismus.de';\r\n  </script>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.easing.1.3.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery-ui-1.8.17.custom.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.fancybox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.touchSwipe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.carousel.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.socialshareprivacy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.qtip.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.tipsy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.hashchange.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.gray.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.li-scroller.1.0.js\"></script>\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"/portal/lib/scripts/jquery/jquery.ui.datepicker-de.js\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/fastclick.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/tracking.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/modernizr.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.TextSwitch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/Date.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/StepSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/PositionSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/project/MainImage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/default.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/dates.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/forms.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/ibe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/landingpage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/autocomplete.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/congress-contact.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/hotelList.js\"></script>\n\r\n    \r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n      if(jQuery('html.touch').length > 0) {\r\n        imx.include('/portal/lib/scripts/includes/touch.js');\r\n      }\r\n    });\r\n  </script>\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  \r\n  \n\n      <script>\n      (function (i, s, o, g, r, a, m) {\n        i['GoogleAnalyticsObject'] = r;\n        i[r] = i[r] || function () {\n          (i[r].q = i[r].q || []).push(arguments)\n        }, i[r].l = 1 * new Date();\n        a = s.createElement(o),\n                m = s.getElementsByTagName(o)[0];\n        a.async = 1;\n        a.src = g;\n        m.parentNode.insertBefore(a, m)\n      })(window, document, \"script\", \"//www.google-analytics.com/analytics.js\", \"ga\");\n\n      ga('create', 'UA-31640932-1', 'auto');\n      ga('set', 'anonymizeIp', true);\n\n      if (typeof IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression == 'function') {\n        ga('require', 'ec');\n        IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression();\n      }\n    </script>\n      <script>\n    var customDimensions = [{\"index\":\"dimension1\",\"value\":\"Reise planen und buchen\\/Veranstaltungen und Events\\/Shows und Events\"},{\"index\":\"dimension2\",\"value\":\"Article\"},{\"index\":\"dimension6\",\"value\":\"DE_Deutsch\"}];\n    for(index = 0, len = customDimensions.length; index < len; ++index) {\n      ga('set', customDimensions[index]['index'], customDimensions[index]['value']);\n    }\n  </script>\n    <script>\n      ga('send', 'pageview');\n    </script>\n  </head>\r\n  <body class=\"template_imxCMS_article microsite-default \">\r\n\r\n    \r\n    <!-- main header container: contains language setter, logo and top navigation -->\r\n    <div class=\"header\">\r\n\r\n  <div id=\"contactAccessArea\" class=\"tourism\">\r\n  <div class=\"content\">\r\n    <div id=\"contactBarContent-phone\" class=\"contactBarContent tourism\" style=\"\">\r\n\r\n  <h2>Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Service-Center:</h3>\r\n        <p>\r\n          <strong>+49 421 3080010</strong>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>Sie erreichen uns:</h3>\r\n        <p>Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr</p>\r\n        <p>und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>  \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-contact\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <h2>Ihre Anfrage an uns</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Senden Sie uns eine E-Mail...</h3>\r\n        <p>\r\n          Service-Center:<br />\r\n          <a href=\"mailto:info@bremen-tourism.de\">info@bremen-tourism.de</a>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>... oder nutzen Sie unser Kontaktformular</h3>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        <form method=\"post\" action=\"javascript:void(0);\" id=\"contactFormFooter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"contactFormFooter\" />        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname label-formstandardcontactperson text \">Ansprechpartner (Vorname, Nachname) <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"firstname\" id=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname text small \" value=\"\" />\r\n          <input type=\"text\" name=\"name\" id=\"contactFormFooter_name\" class=\"name-name text small no-border \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message label-formstandardmessage text \">Ihre Nachricht <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <textarea name=\"message\" id=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message text \"></textarea>\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <p>Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder</p>\r\n\r\n        </div>\r\n        \r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company label-formstandardcompany text \">Firma</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"company\" id=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone label-formstandardtelephone text \">Telefon</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"telephone\" id=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email label-formstandardemail text \">E-Mail <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"email\" id=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <button type=\"submit\" name=\"submit\">\r\n            <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.mail.png\" />\r\n            Nachricht abschicken\r\n          </button>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n        </div>\r\n\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"language\" value=\"de\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"m2uYV4dgeU5\" value=\"X0Xp9AfNlsvhZ8w3t19C3T1yDtlL8P9F6LJ4OpvYmOjLe55kCG8WXUeLx996D549KN7iWnTJ8irVJI\" /><label for=\"hVeFRVB2I4IpA7\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"hVeFRVB2I4IpA7\" id=\"hVeFRVB2I4IpA7\" value=\"\" /></form>\r\n              </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n      \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-callback\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\r\n    <h2 class=\"noIcon\">Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n  </a>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <p>\r\n          Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. \r\n        </p>\r\n        <p class=\"red\">Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen!</p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h2>\r\n          <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\">\r\n                          <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de_red.png\" />\r\n                      </a>\r\n        </h2>\r\n        <p class=\"availability\">Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr</p>\r\n        <h3>Unser Service f\u00fcr Sie:</h3>\r\n        <ul>\r\n          <li>Freundliche und kompetente Ansprechpartner<li>Aktuelle Informationen und Insidertipps<li>Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service\r\n        </ul>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td>\r\n        <a href='https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen'>\r\n          <h3 class=\"red\">Tourist-Informationen</h3>\r\n        </a>\r\n        <table>\r\n          <tr>\r\n            <td>\r\n              <p><strong>Marktplatz/Langenstra\u00dfe</strong><br>Im Kontorhaus,<br>kostenfreies W-LAN.<br>Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr<br>Sa 9.30-17 Uhr<br>So 10-16 Uhr</p>\r\n            </td>\r\n            <td>\r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/i-Marke_17mm.png\">\r\n            </td>\r\n          </tr>\r\n        </table>\r\n        <p><strong>Hauptbahnhof</strong><br>Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum.<br>Mo-Fr 9-18.30 Uhr<br>Sa-So 9.30-17 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n\r\n</div>\r  </div>\r\n</div>\r\r\n  <div id=\"metanaviTop\">\r\n    <div class=\"contentArea\">\r\n      <a id=\"shoppingCartLink\" class=\"shoppingCartLink\" href=\"javascript:void(0);\">\r\n  <span>\r\n    Ihr Warenkorb ist leer\r\n  </span>\r\n</a>\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  function updateHeaderShoppingCartTeaser(shoppingCartCount) {\r\n    var messageEmpty = 'Ihr Warenkorb ist leer';\r\n    var message = 'Es befinden sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebote in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageSingle = 'Es befindet sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebot in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageToUse = '';\r\n\r\n    var shoppingCartInMetanavi = jQuery('#shoppingCartLink');\r\n\r\n    if(shoppingCartCount == 0) messageToUse = messageEmpty;\r\n    else if(shoppingCartCount == 1) messageToUse = messageSingle;\r\n    else messageToUse = message;\r\n\r\n    shoppingCartInMetanavi.width('');\r\n    shoppingCartInMetanavi.attr('href', 'https://www.bremen-tourismus.de/action/shoppingCart');\r\n    $('span', shoppingCartInMetanavi).html(messageToUse);\r\n  }\r\n\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function($) {\r\n    /**\r\n     * Calculates the correct size of the cart-link.\r\n     *\r\n     * This needs to be done, since newer versions of browsers like Firefox and Internet Explorer calculate with subpixels,\r\n     * that lead to strange pixel-wide gaps in positioning the tooltip.\r\n     * Therefore the cart-link itself has to be resized at first to get an integer-value of size.\r\n     */\r\n    function normalizeSizeOfCartLink() {\r\n      var cartLink = $('#shoppingCartLink');\r\n      var width = (cartLink.width() + 1);\r\n\r\n      cartLink.width('').width(width);\r\n    }\r\n\r\n    $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart', function(data) {\r\n      if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n        updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', '<div>' + data + '</div>').length);\r\n        normalizeSizeOfCartLink();\r\n      }\r\n    });\r\n\r\n    $('#shoppingCartLink').qtip({\r\n      content: {\r\n        text: '<img class=\"throbber\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal//img/environment/preloader.gif\" alt=\"Loading...\" />',\r\n        ajax: {\r\n          url: 'https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart',\r\n          once: false,\r\n          complete: function() {\r\n            if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n              updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', this.elements.content).length);\r\n              normalizeSizeOfCartLink();\r\n            }\r\n          }\r\n        }\r\n      },\r\n      position: {\r\n        at: 'bottom right',\r\n        my: 'top right',\r\n        viewport: $(window),\r\n        effect: false\r\n      },\r\n      show: {\r\n        solo: true\r\n      },\r\n      hide: {\r\n        delay: 500,\r\n        fixed: true\r\n      },\r\n      style: {\r\n        width: 500,\r\n        classes: 'shoppingCartTooltip'\r\n      },\r\n      events: {\r\n        show: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').addClass('active');\r\n          normalizeSizeOfCartLink();\r\n        },\r\n        hide: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').removeClass('active').width('');\r\n        }\r\n      }\r\n    });\r\n  });\r\n</script>\r\n<script type=\"text/javascript\">\n  jQuery(document).ready(function($) {\n    /**\n     * Sends a ping to the server, so the session won't get lost.\n     *\n     * @returns {undefined} */\n    function ping() {\n      $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart_ping');\n    }\n\n    /**\n     * Ping the server every 2 minutes, so the session won't get lost.\n     */\n    setInterval(ping, 120000);\n  });\n</script>       \n  \n          <div id=\"metanaviTopContainer\" class=\"singlePart metanavi\">\n    <ul>\n      <li>Service-Telefon <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">+49 421 3080010</a></li>\n    </ul>\n  </div>\n\r\n      <div id=\"tabsContactAccess\">\r\n        <span>Kontakt:</span>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"phone\" data-contacttab=\"phone\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"contact\" data-contacttab=\"contact\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"bremenpro\" data-contacttab=\"callback\"></a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div id=\"languageSetter\">\n  <span>\n    <img src=\"/portal/img/environment/flags/international.png\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" />\n    <a class=\"int\" href=\"javascript:void(0);\">international</a>\n  </span>\n  <span class=\"current\">| <img src=\"/portal/img/environment/flags/de.png\" width=\"16\" height=\"11\" alt=\"\" /></span>\n  <ul>\n    <li class=\"flag de\"><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de\">Deutsch</a></li>\n    <li class=\"flag en\"><a href=\"http://www.bremen-tourism.de\">English</a></li>\n    <li class=\"flag pd\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//pd\">Plattdeutsch</a></li>\n    <li class=\"flag fr\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//fr\">Fran\u00e7aise (French)</a></li>\n    <li class=\"flag es\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//es\">Espa\u00f1ol (Spanish)</a></li>\n    <li class=\"flag sv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//sv\">Svenska (Swedish)</a></li>\n    <li class=\"flag it\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//it\">Italiano (Italian)</a></li>\n    <li class=\"flag nl\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//nl\">Nederlands (Dutch)</a></li>\n    <li class=\"flag ru\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//ru\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian)</a></li>\n        <li class=\"flag da\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//da\">Dansk (Danish)</a></li>\n    <li class=\"flag no\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//no\">Norsk (Norwegian)</a></li>\n        <li class=\"flag lv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//lv\">Latvijas (Latvian)</a></li>\n        <li class=\"flag cn\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//cn\">\u4e2d\u56fd (Chinese)</a></li>\n        </ul>\n    </div>    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"headerNavigation\">\r\n    <div class=\"naviWrapper\">\r\n      \r\n        <a id=\"bremenLogo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">\r\n    \r\n    \r\n    <img class=\"default\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/header.logo/de.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    <img class=\"small\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/g/d/4/o/n/g/5/x/7/u/-/412afc5fe699a6ac4f461f2421b3537c.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    </a>\r\n    \n  \n      <div id=\"officialBremenShop\">\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\n        mit uns als <br /><strong>Bremen-Profis</strong>\n      </a>\n    </div>\n      \r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"topnavigation\">\r\n  <ul>\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Bremen auf einen Blick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick\">Bremen auf einen Blick</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Museen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten\">Museen und Wissenswelten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Manufakturen und Industrie\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie\">Manufakturen und Industrie</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Theater und Unterhaltung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung\">Theater und Unterhaltung</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gastronomie und Nightlife\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife\">Gastronomie und Nightlife</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Shopping\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping\">Shopping</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Schiffe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffe\">Schiffe</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Freizeit, Rad und Wellness\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness\">Freizeit, Rad und Wellness</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" active\">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n              \r\n        <li class=\"map\">\r\n          <a data-trackcategory=\"Karte \u00f6ffnen\" data-trackaction=\"Klick Button\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackClick siteTitle top icon mapOpener\" href=\"javascript:MapLarge.show()\">Stadtplan </a>\r\n        </li>\r\n      \r\n      <li class=\"microsite default \">\r\n        <a class=\"top icon\" title=\"Kongresse Tagungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kongresse\">Kongresse Tagungen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Warum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen\">Warum Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Convention Bureau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau\">Convention Bureau</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltung planen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen\">Veranstaltung planen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen Tourismus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Bremen Tourismus</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n      </ul>\r\n</div>\r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"mapnavigation\">\r\n  <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n  <ul>\r\n    <li class=\"first last\">\r\n      <a href=\"javascript:MapLarge.hide()\" class=\"top mapCloser\" title=\"Karte schlie\u00dfen\">Karte schlie\u00dfen</a>\r\n    </li>\r\n  </ul>\r\n\r\n  <div class=\"mapTypeSwitch\">\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.ROADMAP)\" class=\"active\">Google Maps</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.SATELLITE)\">Satellit</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.HYBRID)\">Hybrid</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.TERRAIN)\">Gel\u00e4nde</a>\r\n  </div>\r\n\r\n</div>  </div>\r\n  <div class=\"banderoleWrapper\">\r\n    <div class=\"banderoleStaticWrapper\">\r\n      <div class=\"banderole left\"></div>\r\n      <div class=\"banderole right\"></div>        \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n</div>\r\n\r\n</div>    <!-- END main header container -->\r\n\r\n\r\n    <!-- largeMap: contains maplegend, map and swush -->\r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n<div id=\"largeMapContainer\">\r\n  <div class=\"swush\"></div>\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    <div class=\"mapLegend\">\r\n\r\n      <div class=\"mapLegendTabs\">\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"active\">Legende</a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"route\">Route</a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n      <div class=\"legend\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Karte durchsuchen</h3>\r\n          <form id=\"inMapSearchForm\" method=\"post\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n            <fieldset>\r\n              <legend>Karte durchsuchen</legend>\r\n              <input class=\"text\" name=\"searchterm\" type=\"text\" id=\"mapsearch_searchterm\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Roland, Stadtmusikanten\" />\r\n              <button type=\"submit\"><img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/mapsearch.button.png\" alt=\"mapLegend.search.start=\" /></button>\r\n            </fieldset>\r\n          </form>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\">\r\n          <ul>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Anreise und Informationen</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Touristinformationen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_touristinfo\" value=\"touristinfo\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_touristinfo\">Touristinformationen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"City Airport Bremen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_airport\" value=\"airport\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_airport\">City Airport Bremen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hauptbahnhof\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_railstation\" value=\"railstation\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_railstation\">Hauptbahnhof</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Bremen-Wetter\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_weather\" value=\"weather\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_weather\">Bremen-Wetter</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen-Tipps</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Top 11\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_top11\" value=\"top11\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_top11\">Top 11</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Veranstaltungs-Tipps\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_events\" value=\"events\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_events\">Veranstaltungs-Tipps</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"F\u00fchrungen, Tickets und mehr\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_components\" value=\"components\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_components\">F\u00fchrungen, Tickets und mehr</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Spazierg\u00e4nge\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_walks\" value=\"walks\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_walks\">Spazierg\u00e4nge</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Radtouren\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_biketours\" value=\"biketours\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_biketours\">Radtouren</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Hotels und mehr</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hotels\" value=\"hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hotels\">Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_smallHotels\" value=\"smallHotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_smallHotels\">Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Appartments, Ferienwohnungen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_appartments\" value=\"appartments\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_appartments\">Appartments, Ferienwohnungen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Jugendherbergen, Hostels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hostels\" value=\"hostels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hostels\">Jugendherbergen, Hostels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_camping\" value=\"camping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_camping\">Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Tagungsplaner</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Tagungshotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_hotels\" value=\"conference_hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_hotels\">Tagungshotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Locations\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_locations\" value=\"conference_locations\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_locations\">Locations</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen auf einen Blick</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sights\" value=\"sights\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sights\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Museen und Wissenswelten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_museum\" value=\"museum\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_museum\">Museen und Wissenswelten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Manufakturen und Industrie\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_industry\" value=\"industry\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_industry\">Manufakturen und Industrie</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Theater und Unterhaltung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_leisure\" value=\"leisure\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_leisure\">Theater und Unterhaltung</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Gastronomie und Nightlife\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_gastro\" value=\"gastro\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_gastro\">Gastronomie und Nightlife</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Shopping\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_shopping\" value=\"shopping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_shopping\">Shopping</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Freizeit, Aktiv und Wellness\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sparetime\" value=\"sparetime\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sparetime\">Freizeit, Aktiv und Wellness</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_activity\" value=\"activity\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_activity\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"legend none\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Routenplaner</h3>\r\n\r\n          <form method=\"get\" id=\"routePlanner\">\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"from\" type=\"text\" id=\"routePlanner_from\" placeholder=\"von: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"to\" type=\"text\" id=\"routePlanner_to\" placeholder=\"nach: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <select name=\"mode\" id=\"routePlanner_mode\" class=\"text\">\r\n                <option value=\"DRIVING\">Mit dem Auto</option>\r\n                <option value=\"WALKING\">Zu Fu\u00df</option>\r\n                <option value=\"BICYCLING\">Mit dem Fahrrad</option>\r\n                <option value=\"TRANSIT\">Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln</option>\r\n              </select>\r\n            </div>\r\n\r\n            <input type=\"submit\" class=\"hide\">\r\n          </form>\r\n\r\n          <p class=\"routeCalcDisclaimer\">Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\" id=\"routePlanner_panel\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"mapLarge\" data-pois=\"[&quot;{975cb079-b5b4-3309-e985-bcdd8d2a5afe}&quot;]\" data-layers=\"[]\"></div>\r\n</div>\r    <!-- EMD largeMap -->\r\n\r\n\r\n    <!-- keyvisual: contains the globes for the different frontdoor settings -->\r\n    <div id=\"keyvisual\" >\n\n  \n  <div class=\"swush\"></div>\n  <div class=\"contentArea\">\n          \r\n    <div class=\"keyvisualSearch\">\r\n\r\n      \r\n\r\n      <form action=\"https://www.bremen-tourismus.de/suchen-und-finden\" method=\"get\">\r\n\r\n        <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n        <fieldset>\r\n          <legend>Volltextsuche</legend>\r\n          <input class=\"text\" type=\"text\" name=\"query\" id=\"keyvisualSearch\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Hotels, Stadtmusikanten, F\u00fchrung\" />\r\n          <button type=\"submit\">Finden</button>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n      </form>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n    </div>\n</div>    <!-- END keyvisual -->\r\n\r\n\r\n    <!-- frontdoor specific content: contains the theme slider, the quicksearches and the teaserArea -->\r\n        <!-- END frontdoor specific content -->\r\n\r\n\r\n    <!-- main content wrapper -->\r\n    <div id=\"CONT_content\">\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    \r\n    <div class=\"fullWidth\">\r\n      \r\n\r\n\r\n<ul class=\"breadcrumbs\">\r\n\r\n  <li>Sie befinden sich hier:</li>\r\n\r\n  \r\n      <li><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">Startseite</a></li>\r\n    <li class=\"filler\">&gt;</li>\r\n  \r\n          <li><a title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"Shows und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shows-events\">Shows und Events</a></li>\r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n\r\n  \r\n</ul>\r\n\r\n<div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n    </div>\r\n    \r\n    \r\n    <div class=\"contextArea\">\r\n\r\n  <!-- sidenavigation -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n    \r\n\r\n  <div class=\"sideNavigation\">\r\n    <h3>Reise planen und buchen</h3>\r\n    <ul>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>                  </li>\r\n              <li class=\"active\">\r\n          <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>                    <ul>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"M\u00e4rkte und Feste\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste\">M\u00e4rkte und Feste</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Kunst und Kultur\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kunst-kultur\">Kunst und Kultur</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Sportveranstaltungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sportveranstaltungen\">Sportveranstaltungen</a></li>\r\n                        <li class=\"active\"><a title=\"Shows und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shows-events\">Shows und Events</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Natur und Technik\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/natur-und-technik\">Natur und Technik</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Messen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/messen-1\">Messen</a></li>\r\n                      </ul>\r\n                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>                  </li>\r\n      \r\n    </ul>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n  <!-- END sidenavigation -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context cart -->\r\n    <!-- END context cart -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context search -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <!-- END context search -->\r\n\r\n\r\n  <!-- congress collection -->\r\n    <!-- END congress collection -->\r\n\r\n\r\n  <!-- small map -->\r\n      <div class=\"mapTeaser\">\n    <div class=\"map\">\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <div id=\"smallMap\" class=\"smallMap\" data-pois=\"[&quot;{975cb079-b5b4-3309-e985-bcdd8d2a5afe}&quot;]\"><div class=\"preloader\"></div></div>\n    </div>\n    <a href=\"javascript:MapLarge.show()\" class=\"mapOpener\">gro\u00dfe Karte \u00f6ffnen</a>\n    <div class=\"closer\"></div>\n  </div>\n  <!-- END small map -->\r\n\r\n\r\n      <!-- content teaser -->\r\n                \n            <div class=\"teaserGroup\">\n\n                \n                  <h3>Hotels rund um Messe und \u00d6VB-Arena</h3>\n          <h4>Zufalls-Tipps</h4>        \n        <!-- content teaser -->\n                  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n<div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n  <a class=\"image\" title=\"Apartment in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shows-events/a-apartment-in-bremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/5/r/q/5/h/a/n/x/i/d/a/-/apartment-in-bremen-wohn-esszimmer.jpg\" alt=\"Apartment in Bremen-Wohn-/Esszimmer, \u00a9 Apartment in Bremen\" title=\"Apartment in Bremen-Wohn-/Esszimmer\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Apartment in Bremen</figcaption>\r\n      </a>\r\n  <h4><a title=\"Apartment in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shows-events/a-apartment-in-bremen\">Apartment in Bremen \n</a></h4>  <p>4 G\u00e4ste, 50 m\u00b2, WLAN inclusive und \nParken ohne Stress in Bremen-Findorff. \n \n</p>  <a class=\"moreInfos\" title=\"Apartment in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shows-events/a-apartment-in-bremen\">weitere Infos</a></div>\r\r\n  \r\n                <!-- END content teaser -->\n\n      </div>\n      \n        <!-- END content teaser -->\r\n  \r\n\r\n  <!-- trust teaser -->\r\n    <!-- END trust teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- event partner teaser -->\r\n    <!-- END event partner teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- btz partner teaser -->\r\n    <!-- END btz partner teaser -->\r\n\r\n  \r\n</div>    \r\n    <div class=\"mainContentArea\">\r\n      \r\n      \r\n    \r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n  <div class=\"article social-plugin-margin-4\">\r\n  <h1>Roncalli in Bremen</h1>  \r\n  <p class=\"subline\">18.11.-10.12.2017 B\u00fcrgerweide</p>  \r\n  \n  \n\n      <div class=\"banner headline \">\n      <span class=\"ad\">Anzeige</span>\n      <iframe id=\"Reise\" name=\"Reise\" src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=3&amp;target=_blank&amp;cb=8698798\" width=\"160\" height=\"600\" style=\"overflow: hidden; border: 0 none;\">  <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Reise&amp;cb=8698798\" target=\"_blank\">    <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=3&amp;cb=8698798&amp;n=Reise\" border=\"0\" alt=\"\" />  </a></iframe>\n    </div>\n  \n\r\n  \r\n      <!-- MainImage :contains imageGallery for current Article -->\r\n          \r\n  \r\n  <div class=\"mainImage \">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"imageRow\">\r\n\r\n            \r\n      <div class=\"imageCollection\" style=\"width:4848px\">\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/l/c/t/p/9/f/a/y/q/8/m/-/fc66ddb811be2841fa1149b01938846c.jpeg\" alt=\"Roncalli\" title=\"Die Au\u00dfenansicht des Circus Roncalli, \u00a9 Roncalli\" width=\"606\" height=\"404\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Roncalli</figcaption>                              <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Die Au\u00dfenansicht des Circus Roncalli, \u00a9 Roncalli\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{b955a161-c0c4-4863-f90b-f9ab6699b0a6}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/!/q/t/2/c/!/b/w/b/l/o/-/adb65f40e6d3a728c73f6b9e9ddaa899.jpeg\" title=\"Artistin im Circus Roncalli, \u00a9 Roncalli\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Roncalli\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Artistin im Circus Roncalli, \u00a9 Roncalli\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{ab5fbf24-ecf7-c9ac-a717-77d24242a5c5}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/q/k/9/v/j/a/4/w/z/e/a/-/cd2e76808e4374d835fae7bdee8675a2.jpeg\" title=\"Das Orchester des Circus Roncalli, \u00a9 Roncalli\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Roncalli\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Das Orchester des Circus Roncalli, \u00a9 Roncalli\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{f4f783e6-6637-73cb-51c9-6afb89c91f2f}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/g/b/h/j/y/x/w/x/9/b/u/-/0f759436d60241ead7f61bcf30095ac6.jpeg\" title=\"Clown aus dem Circus Roncalli, \u00a9 Roncalli\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Roncalli\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Clown aus dem Circus Roncalli, \u00a9 Roncalli\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{94d09ee5-a150-25c8-58ed-f6feb7c9dc85}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/c/d/l/x/r/b/g/r/c/u/q/-/a80d65e1374446ae974af839c5c99c6e.jpeg\" title=\"Roncalli Artistik, \u00a9 Bertrand Guay / Circus Roncalli\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Bertrand Guay / Circus Roncalli\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Roncalli Artistik, \u00a9 Bertrand Guay / Circus Roncalli\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{b622c33e-13b9-9e92-8c9a-f1a8223c1784}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/x/f/w/t/5/u/n/2/j/c/u/-/86aaca4cf60fa0afcd0d93a668d4e588.jpeg\" title=\"Roncalli Clowns, \u00a9 Bertrand Guay / Circus Roncalli\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Bertrand Guay / Circus Roncalli\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Roncalli Clowns, \u00a9 Bertrand Guay / Circus Roncalli\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{f930d3cd-a920-04a1-e9ae-d886731138fd}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/9/1/h/s/3/u/u/x/f/v/w/-/82bf753e8286c2fe9261682729a3c146.jpeg\" title=\"Roncalli Zeit, \u00a9 Bertrand Guay / Circus Roncalli\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Bertrand Guay / Circus Roncalli\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Roncalli Zeit, \u00a9 Bertrand Guay / Circus Roncalli\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{a1629c16-6ac1-fc14-2942-3afb0921b1b5}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/l/z/g/f/k/g/q/q/u/v/u/-/ba336273472e37abebddce8c5f96567d.jpeg\" title=\"Der Circus Roncalli im Winter bei Schnee, \u00a9 Roncalli\" class=\"placeHolder\" data-copyright=\"Roncalli\"></a><div class=\"preloader\"></div>\r\n                                <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"Der Circus Roncalli im Winter bei Schnee, \u00a9 Roncalli\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{84e84022-8c5c-7044-51b9-53c61c492c4d}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n      </div>\r\n\r\n          </div>\r\n\r\n          <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"prev\"></a>\r\n      <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"next\"></a>\r\n      <div class=\"positioner\">\r\n                  <a class=\"active\" href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n                  <a  href=\"javascript:void(0);\"></a>\r\n              </div>\r\n    \r\n  </div>\r\n    \r\n        <!-- END MainImage -->\r\n  \r\n  <p>Bereits 450.000 begeisterte Zuschauer erlebten 2016 das neue Jubil\u00e4umsprogramm \u201e40 Jahre Reise zum Regenbogen\u201c. Jetzt kommt das umjubelte Spektakel auch nach Bremen.</p>\r\n\r\n<h3>Vierzig Jahre Circus-Zauber</h3>\r\n\r\n<p>Auch nach 40 Jahren schafft es der Begr\u00fcnder einer weltweiten Circus-Renaissance, die Kunst in seiner Manege immer wieder neu zu erfinden. Extra f\u00fcr das gro\u00dfe Jubil\u00e4um hat Bernhard Paul seine Karawanen ausgesandt, um in der ganzen Welt verborgene Talente ausfindig zu machen. Das Publikum darf sich auf ungewohnte, bew\u00e4hrte und neue H\u00f6chstleistungen aus der Welt des Circus freuen. Nostalgie und Moderne\u00a0 verbinden sich zu einem Gesamtkunstwerk und feiern \u2013 gemeinsam mit allen Zuschauern \u2013 ein gro\u00dfes Fest der Sinne und Emotionen.</p>\r\n\r\n<p>80 historische Wagen, 120 Artisten, Musiker, K\u00fcnstler und Mitarbeiter - was mit einem Traum begann, hat sich bis heute zu einem der gr\u00f6\u00dften Circus - Unternehmen entwickelt. Verzaubert werden die G\u00e4ste in einem der sch\u00f6nsten Circuszelte der Welt, das rund 1.500 Personen Platz bietet, beleuchtet von \u00fcber 10.000 Gl\u00fchbirnen und Messinglampen, welche die ganze Roncalli-Stadt in nostalgisches Licht tauchen. Es riecht nach Zuckerwatte und gebrannten Mandeln. Live-Musik und K\u00fcnstler in phantasievollen Kost\u00fcmen begr\u00fc\u00dfen die Zuschauer schon am Eingang und nehmen sie mit auf die Reise zum Regenbogen.<br />\r\n\u00a0</p>\r\n\r\n<p><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\" target=\"_blank\"><img style=\"float:left; margin:0 1em; margin-left:0;\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{914beae8-6837-8b9f-c2aa-9d9cd253a834}.jpeg\" width='344' height='31' border=\"0\" alt=\"Infos 0421 / 3080010\" /></a></p>\r\n\r\n<h3>\u00a0</h3>\r\n\r\n<h3><br />\r\nZeiten</h3>\r\n\r\n<p>Mi-Fr 15.30 und 20 Uhr<br />\r\nSa 15 und 20 Uhr<br />\r\nSo+Feiertage 14 und 18 Uhr<br />\r\nMo+Die spielfrei</p>\r\n\r\n<h3>Preise</h3>\r\n\r\n<p>17,50 \u20ac bis 59,- \u20ac</p>\r\n\r\n<p><strong>Tickets erhalten Sie in unseren <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen\"><strong>Tourist-Informationen</strong></a> im Kontorhaus und im Hauptbahnhof.</strong></p>\r\n\r\n<p><em>Sie m\u00f6chten in Bremen \u00fcbernachten? Hier finden Sie das passende </em><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/hotels\"><em>Hotel</em></a><em>. Weitere Informationen erhalten Sie bei unserem </em><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\"><em>Service-Center</em></a><em>.</em></p>\r\n\r\n  \r\n        \r\n\r\n</div>\r\n      \r\n        <div class=\"subContentArea contentTabs\">\r\n\r\n    <ul class=\"tabs\">\r\n      \r\n      \r\n              \r\n        <li class=\"roundedBorderTop\">Tipps</li>\r\n        \r\n              \r\n        <li >Kontakt</li>\r\n        \r\n              \r\n        <li >Anreise</li>\r\n        \r\n          </ul>\r\n\r\n    <div class=\"tabContentArea\">\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"tabContentCollection\">\r\n\r\n        \r\n\r\n                  <div class=\"tabContent active\">\r\n  <div class=\"teaserRow\">\r\n            <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:1475px\">\r\n      \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Weihnachtsmarkt &amp; Schlachte-Zauber\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/8/i/j/b/c/o/k/i/p/i/c/-/panorama-vom-weihnachtsmarkt-in-bremen.jpeg\" alt=\"Panorama vom Weihnachtsmarkt in Bremen, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Panorama vom Weihnachtsmarkt in Bremen\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Weihnachtsmarkt &amp; Schlachte-Zauber\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen\">Weihnachtsmarkt &amp; \n...</a></h4>\r\n              <p>27.11.-23.12.2017 Marktplatz und \nWeserpromenade Schlachte\r\n<br /> \r\nTauchen \nSie ein in Lichterglanz und Trubel der \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Weihnachtsmarkt &amp; Schlachte-Zauber\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Apassionata\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/apassionata\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/9/5/q/d/w/_/j/j/a/a/-/apassionata.jpeg\" alt=\"Apassionata, \u00a9 www.unblind.de\" title=\"Apassionata\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>www.unblind.de</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Apassionata\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/apassionata\">Apassionata \n</a></h4>\r\n              <p>26.12.-27.12.2017 \u00d6VB-Arena\r\n<br /> \r\nDie \nmagischen Begegnungen zwischen Mensch und \nPferd begeistern das Publikum. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Apassionata\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/apassionata\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Feuerwerk der Turnkunst\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/feuerwerk-der-turnkunst\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/x/1/e/o/0/5/v/4/_/o/0/-/feuerwerk-der-turnkunst.jpeg\" alt=\"Feuerwerk der Turnkunst, \u00a9 MINKUSIMAGES / Turn- und Sportf\u00f6rdergesellschaft\" title=\"Feuerwerk der Turnkunst\" /><figcaption><span>\u00a9</span>MINKUSIMAGES / Turn- und Sportf\u00f6rdergesellschaft</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Feuerwerk der Turnkunst\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/feuerwerk-der-turnkunst\">Feuerwerk der Turnkunst \n</a></h4>\r\n              <p>02.-03.01.2018 \u00d6VB-Arena\r\n<br /> \r\nLassen \nSie sich in die innovative, kreative Welt \nder Bewegungsk\u00fcnste entf\u00fchren. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Feuerwerk der Turnkunst\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/feuerwerk-der-turnkunst\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Night of the Proms\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/night-of-the-proms\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/o/!/m/l/s/1/m/b/h/e/o/-/atmosphaere-bei-aida-night-of-the-proms.jpeg\" alt=\"Atmosph\u00e4re bei Aida Night of the Proms, \u00a9 Thomas von der Heiden / Aida Night of the Proms\" title=\"Atmosph\u00e4re bei Aida Night of the Proms\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Thomas von der Heiden / Aida Night of the Proms</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Night of the Proms\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/night-of-the-proms\">Night of the Proms \n</a></h4>\r\n              <p>03.12.2017 \u00d6VB-Arena\r\n<br /> \n\r\nAu\u00dfergew\u00f6hnlicher Mix exzellenter \nMusikstars wie Ronan Keating und den \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Night of the Proms\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/night-of-the-proms\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Christmas &amp; MORE\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/christmas-more\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/x/i/o/w/v/q/6/g/f/a/0/-/engel-beim-schlachte-zauber-bremen.jpeg\" alt=\"Engel beim Schlachte-Zauber Bremen, \u00a9 Frank Pusch / Schlachte Marketing und Service Verband\" title=\"Engel beim Schlachte-Zauber Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Frank Pusch / Schlachte Marketing und Service Verband</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Christmas &amp; MORE\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/christmas-more\">Christmas &amp; MORE \n</a></h4>\r\n              <p>17.11.-19.11.2017 Messe \nBremen\r\n<br />\r\nEntdecken Sie jede Menge \nInspirationen und weihnachtliche \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Christmas &amp; MORE\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/christmas-more\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n            \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n  \r\n  <div class=\"coverflow noReload\">  \r\n  <a class=\"backLink inactive\" href=\"javascript:void(0);\">vorherige Seite</a>\r\n  <a class=\"nextLink\" href=\"javascript:void(0);\">n\u00e4chste Seite</a>  \r\n</div>  \r\n</div>\r\n                    \r\n                  <div class=\"tabContent informations \">\r\n  \r\n    \r\n  <h4>Parkplatz B\u00fcrgerweide</h4>  \r\n  \r\n    <p class=\"subline\">\r\n    Theodor-Heuss-Allee\r\n    &nbsp;    28215&nbsp;Bremen\r\n  </p>\r\n    \r\n    \r\n    \r\n  <div class=\"closer\"></div>\r\n  \r\n</div>\r\n                    \r\n                  <div class=\"tabContent informations travel \">\r\n  \r\n  <!-- *********************** CAR *************************************** -->\r\n\r\n  <h4>Anfahrt mit dem Auto</h4>\r\n  <h6>Planen Sie Ihre Anreise mit dem Auto.</h6>\r\n\r\n  <form id=\"travelByCar\" target=\"_blank\" method=\"get\" action=\"http://maps.google.com\">\r\n          <input type=\"hidden\" name=\"daddr\" value=\"53.0874,8.80965\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"hl\" value=\"de\" />\r\n    <fieldset>\r\n      <div class=\"formRow\">\r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n          <label for=\"saddr_car\" class=\"text\">Anfahrt von</label>\r\n          <input id=\"saddr_car\" name=\"saddr\" class=\"text\" type=\"text\" placeholder=\"Bitte Ausgangspunkt angeben\" />\r\n        </div>\r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n          <button id=\"travelByCarSubmit\">Auto-Route anzeigen</button>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <p class=\"info\">powered by Google</p>\r\n    </fieldset>\r\n  </form>\r\n\r\n  <hr />\r\n\r\n  <!-- *********************** BIKE ************************************** -->\r\n\r\n  <h4>Anfahrt mit dem Fahrrad</h4>\r\n  <h6>Um Ihre Route mit dem Fahrrad zu berechnen, klicken Sie bitte auf folgenden Link:</h6>\r\n\r\n  <form id=\"travelByBike\" target=\"_blank\" method=\"get\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/action/komoot\">\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"destLat\" value=\"53.0874\" />\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"destLng\" value=\"8.80965\" />\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"destAddr\" value=\"Theodor-Heuss-Allee 28215 Bremen\" />\r\n          <input type=\"hidden\" name=\"destName\" value=\"Roncalli in Bremen\" />\r\n        <fieldset>\r\n      <div class=\"formRow\">\r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n          <button id=\"travelByBikeSubmit\" class=\"lonely\">Fahrrad-Route anzeigen</button>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <p class=\"info\">powered by <a href=\"http://www.komoot.de\" target=\"_blank\">komoot</a></p>\r\n    </fieldset>\r\n  </form>\r\n\r\n  <hr />\r\n\r\n      <!-- *********************** PUBLIC TRANSPORT ************************** -->\r\n\r\n    <h4>Entspannt von T\u00fcr zu T\u00fcr</h4>\r\n    <h6>Planen Sie Ihre Anreise mit \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln.</h6>\r\n    <p>Ihre Zieladresse: Theodor-Heuss-Allee, 28215 Bremen</p>\r\n\r\n    <form method=\"get\" action=\"\" id=\"dbTravel\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"dbTravelForm\" />      <fieldset>\r\n        <div class=\"formRow\">\r\n          <div class=\"formColumn\">\r\n            <label for=\"dbTravel_street\" class=\"name-street label-formstandardstreetyours text \">Ihre Stra\u00dfe</label>\r\n            <input type=\"text\" name=\"street\" id=\"dbTravel_street\" class=\"name-street text \" value=\"\" />\r\n          </div>\r\n          <div class=\"formColumn\">\r\n            <label for=\"dbTravel_zipcode\" class=\"name-zipcode label-standardyourzipcode text \">Ihre PLZ</label>\r\n            <input type=\"text\" name=\"zipcode\" id=\"dbTravel_zipcode\" class=\"name-zipcode text \" value=\"\" />\r\n          </div>\r\n          <div class=\"formColumn\">\r\n            <label for=\"dbTravel_zipcode\" class=\"name-city label-standardyourhomeplace text \">Ihr Wohnort</label>\r\n            <input type=\"text\" name=\"city\" id=\"dbTravel_city\" class=\"name-city text \" value=\"\" />\r\n          </div>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"formRow\">\r\n          <div class=\"formColumn\">\r\n            <label for=\"dbTravel_date\" class=\"name-date label-formbookingprevdate text \">Anreisedatum</label>\r\n            <input type=\"text\" name=\"date\" readonly=\"readonly\" id=\"dbTravel_date\" class=\"name-date text date datepicker \" value=\"13.11.2017\" />\r\n          </div>\r\n          <div class=\"formColumn\">\r\n            <button type=\"submit\">Verbindung Suchen</button>\r\n          </div>\r\n        </div>\r\n\r\n        <p class=\"info\">powered by Deutsche Bahn AG</p>\r\n      </fieldset>\r\n\r\n    </form>\r\n    <hr />\r\n  \r\n  <p class=\"info\">Die Suchergebnisse werden von Dritten bereitgestellt. Die BTZ Bremer Tourismus-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n\r\n  <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n</div>\r\n\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  <!--\r\n  function openDBTravel(){\r\n    var street = jQuery('#dbTravel_street').val();\r\n    var zipcode = jQuery('#dbTravel_zipcode').val();\r\n    var city = jQuery('#dbTravel_city').val();\r\n    var date = jQuery('#dbTravel_date').val();\r\n\r\n    var errorMessage = '';\r\n    if(street == '') errorMessage += 'Stra\u00dfe\\n';\r\n    if(zipcode == '') errorMessage += 'Postleitzahl\\n';\r\n    if(city == '') errorMessage += 'Ort\\n';\r\n    if(date == '') errorMessage += 'Datum\\n';\r\n\r\n    if(errorMessage != '') alert('dbTravel.jsError\\n' + errorMessage)\r\n    else window.open(\r\n      \"http://reiseauskunft.bahn.de/bin/query.exe/dn\" +\r\n      \"?dbkanal_004=L01_S01_D001_KPK0024_im-tmn_LZ03&start=1&timesel=depart&date=\" + date + \"&time=10:00&\" +\r\n      \"Z=28215 Bremen Theodor-Heuss-Allee&ZADR=1&\" +\r\n      \"S=\" + zipcode + \"+\" + city + \"+\" + street + \"&SADR=1\"\r\n    );\r\n  }\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function() {\r\n    jQuery(\"form#dbTravel\").submit(function() {\r\n      openDBTravel();\r\n      return false;\r\n    });\r\n  });\r\n  //-->\r\n</script>\r\n\r\n                    \r\n        \r\n      </div>\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n      \r\n      \r\n\r\n<div class=\"tools\">\r\n        <div id=\"socialshareprivacy\"></div>\n\n\n\n<script type=\"text/javascript\">\n  $(document).ready(function() {\n    $('#socialshareprivacy li.info_off:not(.settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'activate');\n    });\n    $('#socialshareprivacy li:not(.info_off, .settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'deactivate');\n    });\n    if($('#socialshareprivacy').length > 0){\n      $('#socialshareprivacy').socialSharePrivacy({\n        'services': {\n          facebook: {\n                'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_facebook.png',\n                'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Facebook senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'nicht mit Facebook verbunden',\n              'txt_fb_on': 'mit Facebook verbunden',\n              'language': 'de_DE'\n            },\n            twitter: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_twitter.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Twitter senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_on',\n              'language': 'en'\n            },\n            gplus: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_gplus.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Google+ senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen &ndash; siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_on',\n              'language': 'de'\n            }\n          },\n          'css_path': '',\n          'cookie_domain': 'bremen-tourismus.de',\n          'info_link': 'https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz',\n          'txt_help': 'Wenn Sie diese Felder durch einen Klick aktivieren, werden Informationen an Facebook, Twitter oder Google in die USA \u00fcbertragen und unter Umst&auml;nden auch dort gespeichert. N\u00e4heres erfahren Sie durch einen Klick auf das <em>i</em>.',\n          'settings_perma': 'Dauerhaft aktivieren und Daten\u00fcber&shy;tragung zustimmen:'\n        });\n      }\n    });\n</script>\n      <div class=\"internal_functions\">\r\n    <a href=\"javascript:history.back();\" class=\"backLink\">zur\u00fcck</a>\r\n      </div>\r\n\r\n</div>\r\n    </div>\r\n    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    \r\n  </div>\r\n</div>    <!-- END main content wrapper -->\r\n\r\n\r\n    <!-- footer: contains newsletter form, metanavi, mini dashboard, service teaser and copyrights -->\r\n    <div class=\"footer\">\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n\r\n    <div class=\"singlePart interactionForm\">\n\n  \n    <h4>Bremen Newsletter</h4>\n    <p>Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte.</p>\n\n    \n    \n\n    <form method=\"post\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/newsletter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"newsletterForm\" />      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <fieldset>\n        <legend>Newsletterformular</legend>\n        <input class=\"text\" name=\"email\" type=\"email\" id=\"footer_newsletter_email\" required=\"required\" placeholder=\"Ihre E-Mail Adresse\" />\n        <button type=\"submit\">bestellen</button>\n      </fieldset>\n    <input type=\"hidden\" name=\"m2uYV4dgeU5\" value=\"X0Xp9AfNlsvhZ8w3t19C3T1yDtlL8P9F6LJ4OpvYmOjLe55kCG8WXUeLx996D549KN7iWnTJ8irVJI\" /><label for=\"u1mKpxuAW0y159Ge2\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"u1mKpxuAW0y159Ge2\" id=\"u1mKpxuAW0y159Ge2\" value=\"\" /></form>\n  \n</div>\r\n    <div class=\"doublePart interactionForm socialMediaDashboard\">\n  <div class=\"innerContent\">\n    <h4>Social Media</h4>\n    <p>Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le.<br />Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen.</p>\n    <a class=\"facebook\" href=\"http://facebook.com/#!/BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"twitter\" href=\"http://twitter.com/#!/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"googleplus\" href=\"http://plus.google.com/+BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"youtube\" href=\"http://www.youtube.com/user/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"pinterest\" href=\"http://www.pinterest.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"instagram\" href=\"https://www.instagram.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n  </div>\n</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart metanavi\">\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Startseite\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Startseite</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Kontakt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt\">Kontakt</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Datenschutz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\">Datenschutz</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Sitemap\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap\">Sitemap</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Impressum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/impressum\">Impressum</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Bilddatenbank\" href=\"http://images.bremen-tourismus.de/\">Bilddatenbank</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Presse, Social Media\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten\">Presse, Social Media</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Wir \u00fcber uns\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz\">Wir \u00fcber uns</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Firmen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen\">Firmen</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Busunternehmen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter\">Busunternehmen</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Reisebedingungen (AGB)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz\">Reisebedingungen (AGB)</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Werbung, Media-Daten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werbung\">Werbung, Media-Daten</a></li>\r\n                    </ul>\r\n            <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart servicetelephone\">\r\n      <h6>Service - Telefon</h6>\r\n      <a class=\"phoneLink\" href=\"tel:+49 421 3080010\">\r\n                  <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de.png\" />\r\n              </a>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart logo\">\r\n      <img alt=\"Logo der BTZ\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/footer.logo.png\" />\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart copyright\">\u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale</div>\r\n\r\n    <div class=\"doublePart officialInfo\">Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen.<br>Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n</div>    <!-- END footer -->\r\n\r\n\r\n      <script>\r\n    imx = window.imx || {};\r\n\r\n    imx.template = 'imxCMS_article';\r\n    imx.language = 'de';\r\n\r\n    imx.map = {\r\n      defaults: {\r\n        latitude: 53.0906821,\r\n        longitude: 8.8095152,\r\n        zoomLevel: 11\r\n      }\r\n    };\r\n  </script>\r\n\r\n  <script src=\"//maps.google.com/maps/api/js?libraries=geometry&amp;key=AIzaSyCIzI7nk5VKwpP0swdNwJnEHjVv5Df8ZgE\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/ejs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/raphael.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/morris.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Mapwork.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/ClusterServer.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Configuration.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLng.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLngBounds.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Map.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Google.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/GoogleStatic.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/StaticMap.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/RichMarker.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/InfoBox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/OverlappingMarkerSpiderfier.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/ElevationProfile.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTiles.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/TourManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/HashManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/Infowindow.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MarkerBuilder.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapOutline.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLarge.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSmall.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTour.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLegend.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSearch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/RoutePlanner.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/desktop.js\"></script>\n\r\n\r\n    \n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/cookieconsent.min.js\"></script>\n\n\n\n<!-- Begin Cookie Consent plugin by Silktide - http://silktide.com/cookieconsent -->\n<script type='text/javascript'>\n  window.cookieconsent_options = {\n    'message': 'Diese Website verwendet Cookies, um eine optimale Nutzung zu erm\u00f6glichen. Wenn Sie unsere Website weiter besuchen, erkl\u00e4ren Sie sich hiermit einverstanden. Weitere Informationen finden Sie <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\" class=\"cc_more_info\" target=\"_blank\">hier</a>.',\n    'dismiss': 'Einverstanden',\n    'theme': '/portal/lib/styles/detail/cookieconsent.css'\n  };\n</script>\n<!-- End Cookie Consent plugin -->\r\n    <!-- Copyright (c) 2000-2017 etracker GmbH. All rights reserved. -->\n<!-- This material may not be reproduced, displayed, modified or distributed -->\n<!-- without the express prior written permission of the copyright holder. -->\n\n<!-- etracker TAG 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">document.write(String.fromCharCode(60)+\"script type=\\\"text/javascript\\\" src=\\\"http\"+(\"https:\"==document.location.protocol?\"s\":\"\")+\"://code.etracker.com/t.js?et=wsxV9g\\\">\"+String.fromCharCode(60)+\"/script>\");</script>\n\n<!-- etracker PARAMETER 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">\nvar et_pagename     = \"DE%2FReise%20planen%20und%20buchen%2FVeranstaltungen%20und%20Events%2FShows%20und%20Events%2FRoncalli%20in%20Bremen\";\nvar et_areas        = \"DE%2FReisePlanenUndBuchen%2FVeranstaltungenundEvents\";\nvar et_se           = \"8\";\n</script>\n<!-- etracker PARAMETER END -->\n\n<script type=\"text/javascript\">_etc();</script>\n<!-- etracker CODE END -->\n\n\r\n    \r\n\r\n    <script type=\"text/javascript\">\n  function ResourceBundle() {\n    this.resources = {\"weather.misc.rainprobabilcny\":\"Niederschlag\",\"weather.daytime.evening\":\"Abends\",\"weather.daytime.midday\":\"Mittags\",\"weather.daytime.morning\":\"Morgens\",\"weather.misc.rainprobability\":\"Niederschlag\",\"weather.misc.wind\":\"Wind\",\"weather.type.0\":\"sonnig\\/klar\",\"weather.type.1\":\"leicht bew\\u00f6lkt\",\"weather.type.2\":\"wolkig\",\"weather.type.3\":\"bedeckt\",\"weather.type.4\":\"Nebel\",\"weather.type.5\":\"Spr\\u00fchregen\",\"weather.type.6\":\"Regen\",\"weather.type.7\":\"Schnee\",\"weather.type.8\":\"Schauer\",\"weather.type.9\":\"Gewitter\",\"js.breakfast.add\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck hinzuf\\u00fcgen\",\"js.breakfast.remove\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck entfernen\",\"js.breakfast.none\":\"ohne Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"js.breakfast.included\":\"inklusive Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"mapinfowindow.info\":\"Info\",\"mapinfowindow.contact\":\"Kontakt\",\"mapinfowindow.more\":\"mehr erfahren\",\"mapinfowindow.routeto\":\"hierhin reisen\",\"mapinfowindow.contactdata\":\"Kontaktdaten\",\"mapinfowindow.phone\":\"Telefon\",\"mapinfowindow.offers\":\"Pauschalen\",\"mapinfowindow.offerlist\":\"Pauschalen des Hauses\",\"mapinfowindow.sendmail\":\"E-Mail schreiben\",\"mapinfowindow.callnow\":\"Jetzt anrufen\",\"mapinfowindow.weather.current\":\"Aktuell\",\"mapinfowindow.weather.temperatures\":\"Tagesh\\u00f6chstwerte\",\"mapinfowindow.weather.rain\":\"Regenwahrscheinlichkeit\"};\n\n    this.get = function(key, param) {\n      var text = this.resources[key.toLowerCase()] || '';\n\n      if(param && param.length > 0) {\n        for(var index = 0; index < param.length; index++) {\n          text = text.replace('{' + (index + 1) + '}', param[index]);\n        }\n      }\n      return text;\n    }\n  }\n\n  resourceBundle = new ResourceBundle();\n</script>\r\n\r\n  </body>\r\n</html>", "has_cache": "true", "digest": "18.11.-10.12.2017 B\u00fcrgerweide\n Das gro\u00dfe Jubil\u00e4umsgastspiel in Bremen", "segment": "20171113193822", "host": "www.bremen-tourismus.de", "site": "www.bremen-tourismus.de/roncalli-in-bremen", "filename": "roncalli-in-bremen", "url": "https://www.bremen-tourismus.de/roncalli-in-bremen", "created": "2017-11-13T20:09:08.346Z", "anchor": ["https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "http://www.bremen-tourismus.de", "http://www.bremen-tourism.de", "https://www.bremen-tourism.de/pd", "https://www.bremen-tourism.de/fr", "https://www.bremen-tourism.de/es", "https://www.bremen-tourism.de/sv", "https://www.bremen-tourism.de/it", "https://www.bremen-tourism.de/nl", "https://www.bremen-tourism.de/ru", "https://www.bremen-tourism.de/da", "https://www.bremen-tourism.de/no", "https://www.bremen-tourism.de/lv", "https://www.bremen-tourism.de/cn", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick", "https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten", "https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung", "https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffe", "https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness", "https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/kongresse", "https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/shows-events", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste", "https://www.bremen-tourismus.de/kunst-kultur", "https://www.bremen-tourismus.de/sportveranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/shows-events", "https://www.bremen-tourismus.de/natur-und-technik", "https://www.bremen-tourismus.de/messen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/shows-events/a-apartment-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/shows-events/a-apartment-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/shows-events/a-apartment-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bb955a161-c0c4-4863-f90b-f9ab6699b0a6%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/!/q/t/2/c/!/b/w/b/l/o/-/adb65f40e6d3a728c73f6b9e9ddaa899.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bab5fbf24-ecf7-c9ac-a717-77d24242a5c5%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/q/k/9/v/j/a/4/w/z/e/a/-/cd2e76808e4374d835fae7bdee8675a2.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bf4f783e6-6637-73cb-51c9-6afb89c91f2f%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/g/b/h/j/y/x/w/x/9/b/u/-/0f759436d60241ead7f61bcf30095ac6.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B94d09ee5-a150-25c8-58ed-f6feb7c9dc85%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/c/d/l/x/r/b/g/r/c/u/q/-/a80d65e1374446ae974af839c5c99c6e.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bb622c33e-13b9-9e92-8c9a-f1a8223c1784%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/x/f/w/t/5/u/n/2/j/c/u/-/86aaca4cf60fa0afcd0d93a668d4e588.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bf930d3cd-a920-04a1-e9ae-d886731138fd%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/9/1/h/s/3/u/u/x/f/v/w/-/82bf753e8286c2fe9261682729a3c146.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Ba1629c16-6ac1-fc14-2942-3afb0921b1b5%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/images/l/z/g/f/k/g/q/q/u/v/u/-/ba336273472e37abebddce8c5f96567d.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7B84e84022-8c5c-7044-51b9-53c61c492c4d%7D.jpeg", "http://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "http://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "http://www.bremen-tourismus.de/hotels", "http://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/apassionata", "https://www.bremen-tourismus.de/apassionata", "https://www.bremen-tourismus.de/apassionata", "https://www.bremen-tourismus.de/feuerwerk-der-turnkunst", "https://www.bremen-tourismus.de/feuerwerk-der-turnkunst", "https://www.bremen-tourismus.de/feuerwerk-der-turnkunst", "https://www.bremen-tourismus.de/night-of-the-proms", "https://www.bremen-tourismus.de/night-of-the-proms", "https://www.bremen-tourismus.de/night-of-the-proms", "https://www.bremen-tourismus.de/christmas-more", "https://www.bremen-tourismus.de/christmas-more", "https://www.bremen-tourismus.de/christmas-more", "http://www.komoot.de", "http://facebook.com/", "http://twitter.com/", "http://plus.google.com/+BremenProfis", "http://www.youtube.com/user/BremenErleben", "http://www.pinterest.com/bremenerleben/", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.instagram.com/bremenerleben/", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap", "https://www.bremen-tourismus.de/impressum", "http://images.bremen-tourismus.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten", "https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter", "https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/werbung", "https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=3&target=_blank&cb=8698798", "https://plus.google.com/114243879586132776146", "https://www.bremen-tourismus.de/roncalli-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css"], "mimetype": "text/html", "filetype": "html", "content_length": "91928", "timestamp": "2017-11-13T20:09:08.346Z", "boost": "1.0", "label": [], "role": ["Rguest"], "virtual_host": [], "parent_id": "https:%2F%2Fwww.bremen-tourismus.de%2Fgewinnspiel;role=Rguest", "thumbnail": "https://www.bremen-tourismus.de/images/5/r/q/5/h/a/n/x/i/d/a/-/apartment-in-bremen-wohn-esszimmer.jpg", "click_count": 0, "favorite_count": 0, "doc_id": "f30cc40cad81458ab894f08fb3afb03e"}