{"title": "Reisebedingungen (AGB) - Buchen bei der BTZ - Kontakt und Service - Reise planen und buchen - Bremen Tourismus", "important_content": "Wir sind die Bremen-Profis", "config_id": "WAV-wNxlFG2FTSbXh_Rkx", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "content": "Wir sind die Bremen-Profis Service-Center: +49 421 3080010 Sie erreichen uns: Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr Ihre Anfrage an uns Senden Sie uns eine E-Mail... Service-Center: info@bremen-tourism.de ... oder nutzen Sie unser Kontaktformular Ansprechpartner (Vorname, Nachname) * Ihre Nachricht * Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder Firma Telefon E-Mail * Nachricht abschicken imxFormwork.antispamKey Wir sind die Bremen-Profis Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen! Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr Unser Service f\u00fcr Sie: Freundliche und kompetente Ansprechpartner Aktuelle Informationen und Insidertipps Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service Tourist-Informationen Marktplatz/Langenstra\u00dfe Im Kontorhaus, kostenfreies W-LAN. Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr Sa 9.30-17 Uhr So 10-16 Uhr Hauptbahnhof Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum. Mo-Fr 9-18.30 Uhr Sa-So 9.30-17 Uhr Ihr Warenkorb ist leer Service-Telefon +49 421 3080010 Kontakt: international | Deutsch English Plattdeutsch Fran\u00e7aise (French) Espa\u00f1ol (Spanish) Svenska (Swedish) Italiano (Italian) Nederlands (Dutch) P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian) Dansk (Danish) Norsk (Norwegian) Latvijas (Latvian) \u4e2d\u56fd (Chinese) mit uns als Bremen-Profis Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Rad und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen Stadtplan Kongresse Tagungen Warum Bremen Convention Bureau Veranstaltung planen Bremen Tourismus Karte schlie\u00dfen Google Maps Satellit Hybrid Gel\u00e4nde Legende Route Karte durchsuchen Karte durchsuchen Anreise und Informationen Touristinformationen City Airport Bremen Hauptbahnhof Bremen-Wetter Bremen-Tipps Top 11 Veranstaltungs-Tipps F\u00fchrungen, Tickets und mehr Spazierg\u00e4nge Radtouren Hotels und mehr Hotels Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels Appartments, Ferienwohnungen Jugendherbergen, Hostels Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze Schiffe Tagungsplaner Tagungshotels Locations Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Aktiv und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Routenplaner Mit dem Auto Zu Fu\u00df Mit dem Fahrrad Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. Volltextsuche Finden Sie befinden sich hier: Startseite > Reise planen und buchen > Kontakt und Service > Buchen bei der BTZ Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events Kontakt und Service Tourist-Informationen Service-Center Kontaktformular BremenErleben im Social Web Buchen bei der BTZ Newsletter Bremen f\u00fcr Busreiseveranstalter Bremen auf Messen Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen Reisebedingungen (AGB) Reisebedingungen f\u00fcr die Vermittlung Anzeige <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Reise&amp;cb=7532435\" target=\"_blank\"> <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=3&amp;cb=7532435&amp;n=Reise\" border=\"0\" alt=\"\" /> </a> \u00a9 Torbz - Fotolia.com vergr\u00f6\u00dfern Gastaufnahme- und Vermittlungsbedingun der Bremer Touristik-Zentrale Vermittlung sonstiger touristischer Leistungen Reisebedingungen f\u00fcr Gruppen Gastaufnahme- und Vermittlungsbedingun der Bremer Touristik-Zentrale Die Firma Bremer Touristik-Zentrale GmbH, Findorffstra\u00dfe 105, 28215 Bremen, vermittelt Unterk\u00fcnfte von Gastgebern und Privatvermietern (Hotels, Gasth\u00e4user, Pensionen, Privatzimmer und Ferienwohnungen), nachstehend einheitlich \"Gastgeber\" genannt, entsprechend dem aktuellen Angebot. Die nachfolgenden Bedingungen werden, soweit wirksam vereinbart, Inhalt des im Buchungsfall zwischen dem Gast und dem Gastgeber zu Stande kommenden Gastaufnahme-/Beherbergungsvertrag und regeln erg\u00e4nzend zu den gesetzlichen Vorschriften das Vertragsverh\u00e4ltnis zwischen dem Gast und dem Gastgeber und die Vermittlungst\u00e4tigkeit der Bremer Touristik-Zentrale. Bitte lesen Sie diese Bedingungen daher sorgf\u00e4ltig durch. 1. Stellung der BTZ 1.1. Die Bremer Touristik-Zentrale - nachfolgend \"BTZ\" abgek\u00fcrzt - hat, soweit keine anderweitigen Vereinbarungen ausdr\u00fccklich getroffen wurden, lediglich die Stellung eines Vermittlers. 1.2. Sie haftet nicht f\u00fcr die Angaben des Gastgebers sowie f\u00fcr Leistungen und Leistungsst\u00f6rungen hinsichtlich der vom Gastgeber zu erbringenden Leistungen. Eine etwaige Haftung der BTZ aus dem Vermittlungsvertrag bleibt hiervon unber\u00fchrt. 2. Vertragsschluss, Reisevermittler, Angaben in Hotelf\u00fchrern 2.1. Mit der Buchung bietet der Gast dem Gastgeber den Abschluss des Gastaufnahmevertrage verbindlich an. Grundlage dieses Angebots sind die Beschreibung der Unterkunft und die erg\u00e4nzenden Informationen in der Buchungsgrundlage (z. B. Ortsbeschreibung, Klassifizierungserl\u00e4uterungen), soweit diese dem Kunden vorliegen. 2.2. Reisemittler - mit Ausnahme der BTZ selbst - sind nicht bevollm\u00e4chtigt, Vereinbarungen zu treffen, Ausk\u00fcnfte zu geben oder Zusicherungen zu machen, die den vereinbarten Inhalt des Vertrages ab\u00e4ndern, \u00fcber die vertraglich zugesagten Leistungen des Gastgebers hinausgehen oder im Widerspruch zur Unterkunftsbeschreib stehen. 2.3. Angaben in Hotelf\u00fchrern und \u00e4hnlichen Verzeichnissen, die nicht von der BTZ oder dem Gastgeber herausgegeben werden, sind f\u00fcr den Gastgeber und dessen Leistungspflicht nicht verbindlich, soweit sie nicht durch ausdr\u00fcckliche Vereinbarung mit dem Gast zum Inhalt der Leistungspflicht des Gastgebers gemacht wurden. 2.4. Die Buchung kann m\u00fcndlich, schriftlich, telefonisch, per Telefax oder auf elektronischem Weg (E-Mail, Internet) erfolgen. Bei elektronischen Buchungen wird dem Gast der Eingang der Buchung unverz\u00fcglich auf elektronischem Weg best\u00e4tigt. 2.5. Der Vertrag kommt mit dem Zugang der Annahmeerkl\u00e4rung (Buchungsbest\u00e4tigung) des Gastgebers, bzw. der BTZ als dessen Vertreter zustande. Die Annahmeerkl\u00e4rung bedarf keiner bestimmten Form, mit der Folge, dass auch m\u00fcndliche und telefonische Best\u00e4tigungen f\u00fcr den Gast und den Gastgeber rechtsverbindlich sind. Im Regelfall wird der Gastgeber oder, als dessen Vertreter, die BTZ - zus\u00e4tzlich eine schriftliche Ausfertigung der Buchungsbest\u00e4tigung an den Gast \u00fcbermitteln. 2.6. Weicht der Inhalt der Buchungsbest\u00e4tigung vom Inhalt der Buchung ab, so liegt ein neues Angebot des Gastgebers vor. Der Vertrag kommt auf der Grundlage dieses neuen Angebots zustande, wenn der Gast die Annahme durch ausdr\u00fcckliche Erkl\u00e4rung, Anzahlung oder Restzahlung oder die Inanspruchnahme der Unterkunft erkl\u00e4rt. 2.7. Unterbreitet der Gastgeber, bzw. die BTZ, auf Wunsch des Gastes oder des Auftraggebers ein spezielles Angebot, so liegt darin, abweichend von den vorstehenden Regelungen, ein verbindliches Vertragsangebot des Gastgebers an den Gast, bzw. den Auftraggeber. In diesen F\u00e4llen kommt der Vertrag, ohne dass es einer entsprechenden R\u00fcckbest\u00e4tigung des Gastgebers, bzw. der BTZ Bedarf, zu Stande, wenn der Gast, bzw. der Auftraggeber dieses Angebot innerhalb der im Angebot genannten Frist ohne Einschr\u00e4nkungen, \u00c4nderungen oder Erweiterungen durch ausdr\u00fcckliche Erkl\u00e4rung, Anzahlung, Restzahlung oder Inanspruchnahme der Unterkunft annimmt. 3. Unverbindliche Reservierungen 3.1. F\u00fcr den Gast unverbindliche Reservierungen, von denen er kostenlos zur\u00fccktreten kann, sind nur bei entsprechender ausdr\u00fccklicher Vereinbarung mit der BTZ oder dem Gastgeber m\u00f6glich. Eine unverbindliche Reservierung kann nicht \u00fcber die Online-Buchungsmaschine erfolgen. 3.2. Ist keine f\u00fcr den Gast unverbindliche Reservierung ausdr\u00fccklich vereinbart worden, so f\u00fchrt die Buchung nach Ziffer 2. (Vertragsschluss) dieser Bedingungen grunds\u00e4tzlich zu einem f\u00fcr den Gastgeber und den Gast/Auftraggeber rechtsverbindlichen Vertrag. 3.3. Ist eine f\u00fcr den Gast unverbindliche Reservierung vereinbart, so wird die gew\u00fcnschte Unterkunft f\u00fcr den Gastgeber verbindlich zur Buchung durch den Gast bis zum vereinbarten Zeitpunkt frei gehalten. Der Gast hat bis zu diesem Zeitpunkt der BTZ, bzw. dem Gastgeber Mitteilung zu machen, falls die Reservierung als auch f\u00fcr ihn verbindliche Buchung behandelt werden soll. Geschieht dies nicht, entf\u00e4llt die Reservierung ohne weitere Benachrichtigungspfl der BTZ oder des Gastgebers. Erfolgt die Mitteilung fristgerecht, so wird die Buchung unabh\u00e4ngig von einer noch erfolgenden Buchungsbest\u00e4tigung des Gastgebers oder der BTZ verbindlich. 4. Preise und Leistungen 4.1. Die im Prospekt oder im Internet angegebenen Preise sind Endpreise und schlie\u00dfen die gesetzliche Mehrwertsteuer und alle Nebenkosten ein, soweit bez\u00fcglich der Nebenkosten nichts anders angegeben ist. Gesondert anfallen und ausgewiesen sein, k\u00f6nnen Kurtaxe oder Fremdenverkehrsabgab/Citytax sowie Entgelte f\u00fcr verbrauchsabh\u00e4ngig abgerechnete Leistungen (z. B. Strom, Gas, Wasser, Kaminholz) und f\u00fcr Wahl- und Zusatzleistungen. 4.2. Die vom Gastgeber geschuldeten Leistungen ergeben sich ausschlie\u00dflich aus dem Inhalt der Buchungsbest\u00e4tigung in Verbindung mit dem g\u00fcltigen Angebot im Internet oder dem Prospekt, bzw. der Objektbeschreibung sowie aus etwa erg\u00e4nzend mit dem Gast/Auftraggeber ausdr\u00fccklich getroffenen Vereinbarungen. Dem Gast/Auftraggeber wird empfohlen, erg\u00e4nzende Vereinbarungen schriftlich zu treffen. 4.3. F\u00fcr Umbuchungen (\u00c4nderungen bez\u00fcglich der Unterkunftsart, des An- und Abreisetermins, der Aufenthaltsdauer, der Verpflegungsart), auf deren Durchf\u00fchrung kein Rechtsanspruch besteht, kann ein Umbuchungsentgelt von 20,- Euro pro \u00c4nderungsvorgang erhoben werden. Dies gilt nicht, wenn die \u00c4nderung nur geringf\u00fcgig ist. 5. Zahlung 5.1. Die F\u00e4lligkeit von Anzahlung und Restzahlung richtet sich nach der mit dem Gast oder dem Auftraggeber getroffenen und in der Buchungsbest\u00e4tigung vermerkten Regelung. Ist eine besondere Vereinbarung nicht getroffen worden, so ist der gesamte Unterkunftspreis einschlie\u00dflich der Entgelte f\u00fcr Nebenkosten und Zusatzleistungen zum Aufenthaltsende zahlungsf\u00e4llig und an den Gastgeber zu bezahlen. 5.2. Der Gastgeber kann bei Aufenthalten von mehr als 1 Woche nach deren Ablauf die Verg\u00fctung f\u00fcr zur\u00fcckliegende Aufenthaltstage sowie f\u00fcr Zusatzleistungen (z. B. im Unterkunftspreis nicht enthaltene Verpflegungsleistung, Entnahmen aus der Minibar) abrechnen und zahlungsf\u00e4llig stellen. 5.3. Auch ohne ausdr\u00fccklichen Vermerk in der Buchungsbest\u00e4tigung kann der Gastgeber eine Anzahlung in H\u00f6he von 20% des Gesamtpreises verlangen. 5.4. Erfolgt durch den Gast eine vereinbarte Anzahlung trotz Mahnung des Gastgebers mit Fristsetzung nicht oder nicht vollst\u00e4ndig, so ist der Gastgeber, soweit er selbst zur Erbringung der vertraglichen Leistungen bereit und in der Lage ist und soweit kein gesetzliches oder vertragliches Zur\u00fcckbehaltungsrecht des Gastes besteht, berechtigt, vom Vertrag zur\u00fcckzutreten und diesen mit R\u00fccktrittskosten gem\u00e4\u00df Ziff. 6 dieser Bedingungen zu belasten. 6. R\u00fccktritt und Nichtanreise 6.1. Im Falle des R\u00fccktritts oder der Nichtanreise bleibt der Anspruch des Gastgebers auf Bezahlung des vereinbarten Aufenthaltspreises einschlie\u00dflich des Verpflegungsanteils und der Entgelte f\u00fcr Zusatzleistungen, bestehen. 6.2. Der Gastgeber hat sich im Rahmen seines gew\u00f6hnlichen Gesch\u00e4ftsbetriebs, ohne Verpflichtung zu besonderen Anstrengungen und unter Ber\u00fccksichtigung des besonderen Charakters der gebuchten Unterkunft (z. B. Nichtraucherzimmer, Familienzimmer) um eine anderweitige Verwendung der Unterkunft zu bem\u00fchen. 6.3. Der Gastgeber hat sich eine anderweitige Belegung und, soweit diese nicht m\u00f6glich ist, ersparte Aufwendungen anrechnen zu lassen. 6.4. Nach den von der Rechtsprechung anerkannten Prozents\u00e4tzen f\u00fcr die Bemessung ersparter Aufwendungen, hat der Gast, bzw. der Auftraggeber an den Gastgeber die folgenden Betr\u00e4ge zu bezahlen, jeweils bezogen auf den gesamten Preis der Unterkunftsleistunge (einschlie\u00dflich aller Nebenkosten), jedoch ohne Ber\u00fccksichtigung etwaiger \u00f6ffentlicher Abgaben wie Fremdenverkehrsabgab, Citytax oder Kurtaxe: - Bei Ferienwohnungen/Unterk\u00fcnften ohne Verpflegung 90% - Bei \u00dcbernachtung/Fr\u00fchst\u00fcck 80% - Bei Halbpension 70% - Bei Vollpension 60% 6.5. Dem Gast/dem Auftraggeber bleibt es ausdr\u00fccklich vorbehalten, dem Gastgeber nachzuweisen, dass seine ersparten Aufwendungen wesentlich h\u00f6her sind, als die vorstehend ber\u00fccksichtigten Abz\u00fcge, bzw. dass eine anderweitige Verwendung der Unterkunftsleistunge oder sonstigen Leistungen stattgefunden hat. Im Falle eines solchen Nachweises sind der Gast, bzw. der Auftraggeber nur verpflichtet, den entsprechend geringeren Betrag zu bezahlen. 6.6. Der Abschluss einer Reiser\u00fccktrittskostenversic wird dringend empfohlen. 6.7. Die R\u00fccktrittserkl\u00e4rung ist aus buchungstechnischen Gr\u00fcnden an die BTZ (nicht an den Gastgeber) zu richten und sollte im Interesse des Gastes schriftlich erfolgen. 7. Pflichten des Kunden 7.1. Der Gast ist verpflichtet, auftretende M\u00e4ngel und St\u00f6rungen unverz\u00fcglich dem Gastgeber anzuzeigen und Abhilfe zu verlangen. Soweit Beanstandungen auftreten, sollte sich der Gast zun\u00e4chst an den jeweiligen LT wenden. Wird der Beschwerde nicht abgeholfen, so soll der Gast die BTZ verst\u00e4ndigen, die sich um Abhilfe bem\u00fchen wird. Eine M\u00e4ngelanzeige, die nur gegen\u00fcber der BTZ erfolgt, ist nicht ausreichend. Unterbleibt die M\u00e4ngelanzeige schuldhaft, k\u00f6nnen Anspr\u00fcche des Gastes ganz oder teilweise entfallen. 7.2. Der Gast kann den Vertrag nur bei erheblichen M\u00e4ngeln oder St\u00f6rungen k\u00fcndigen. Er hat zuvor dem Gastgeber im Rahmen der M\u00e4ngelanzeige eine angemessene Frist zur Abhilfe zu setzen, es sei denn, dass die Abhilfe unm\u00f6glich ist, vom Gastgeber verweigert wird oder die sofortige K\u00fcndigung durch ein besonderes, dem Gastgeber erkennbares Interesse des Gastes sachlich gerechtfertigt ist oder aus solchen Gr\u00fcnden dem Gast die Fortsetzung des Aufenthalts objektiv unzumutbar ist. 8. Haftung 8.1. Die vertragliche Haftung des Gastgebers f\u00fcr Sch\u00e4den, die nicht K\u00f6rpersch\u00e4den sind, ist auf den dreifachen Aufenthaltspreis beschr\u00e4nkt, soweit ein Schaden des Gastes vom Gastgeber weder vors\u00e4tzlich noch grob fahrl\u00e4ssig herbeigef\u00fchrt wird oder soweit der Gastgeber f\u00fcr einen dem Gast entstehenden Schaden allein wegen eines Verschuldens eines Erf\u00fcllungsgehilfen verantwortlich ist. 8.2. Eine etwaige Gastwirtshaftung des Gastgebers f\u00fcr eingebrachte Sachen gem\u00e4\u00df Paragraphen 701 ff. BGB bleibt durch diese Regelung unber\u00fchrt. 8.3. Der Gastgeber haftet nicht f\u00fcr Leistungsst\u00f6rungen im Zusammenhang mit Leistungen, die w\u00e4hrend des Aufenthalts f\u00fcr den Gast/Auftraggeber erkennbar als Fremdleistungen lediglich vermittelt werden (z. B. Sportveranstaltungen, Theaterbesuche, Ausstellungen usw.). Entsprechendes gilt f\u00fcr Fremdleistungen, die bereits zusammen mit der Buchung der Unterkunft vermittelt werden, soweit diese in der Ausschreibung, bzw. der Buchungsbest\u00e4tigung ausdr\u00fccklich als Fremdleistungen gekennzeichnet sind. 9. Verj\u00e4hrung 9.1. Vertragliche Anspr\u00fcche des Gastes/Auftraggebers gegen\u00fcber dem Gastgeber oder der BTZ aus der Verletzung des Lebens, des K\u00f6rpers oder der Gesundheit einschlie\u00dflich vertraglicher Anspr\u00fcche auf Schmerzensgeld, die auf deren fahrl\u00e4ssiger Pflichtverletzung oder einer vors\u00e4tzlichen oder fahrl\u00e4ssigen Pflichtverletzung ihrer gesetzlichen Vertreter oder Erf\u00fcllungsgehilfen beruhen, verj\u00e4hren in drei Jahren. Dies gilt auch f\u00fcr Anspr\u00fcche auf den Ersatz sonstiger Sch\u00e4den, die auf einer grob fahrl\u00e4ssigen Pflichtverletzung des Gastgebers, bzw. der BTZ oder auf einer vors\u00e4tzlichen oder grob fahrl\u00e4ssigen Pflichtverletzung von deren gesetzlichen Vertreter oder Erf\u00fcllungsgehilfen beruhen. 9.2. Alle \u00fcbrigen vertraglichen Anspr\u00fcche verj\u00e4hren in einem Jahr. 9.3. Die Verj\u00e4hrung nach den vorstehenden Bestimmungen beginnt jeweils mit dem Schluss des Jahres, in dem der Anspruch entstanden ist und der Gast/Auftraggeber von Umst\u00e4nden, die den Anspruch begr\u00fcnden und dem Gastgeber, bzw. der BTZ als Schuldner Kenntnis erlangt oder ohne grobe Fahrl\u00e4ssigkeit erlangen m\u00fcsste. 9.4. Schweben zwischen dem Gast und dem Gastgeber, bzw. der BTZ Verhandlungen \u00fcber geltend gemachte Anspr\u00fcche oder die den Anspruch begr\u00fcndenden Umst\u00e4nde, so ist die Verj\u00e4hrung gehemmt bis der Gast oder der Gastgeber, bzw. die BTZ die Fortsetzung der Verhandlungen verweigert. Die vorbezeichnete Verj\u00e4hrungsfrist von einem Jahr tritt fr\u00fchestens 3 Monate nach dem Ende der Hemmung ein. 10. Rechtswahl und Gerichtsstand 10.1. Auf das Vertragsverh\u00e4ltnis zwischen dem Gast, bzw. dem Auftraggeber und dem Gastgeber, bzw. der BTZ findet ausschlie\u00dflich deutsches Recht Anwendung. Entsprechendes gilt f\u00fcr das sonstige Rechtsverh\u00e4ltnis. 10.2. Der Gast, bzw. der Auftraggeber, k\u00f6nnen den Gastgeber, bzw. die BTZ nur an deren Sitz verklagen. 10.3. F\u00fcr Klagen des Gastgebers, bzw. der BTZ gegen den Gast, bzw. den Auftraggeber ist der Wohnsitz des Kunden ma\u00dfgebend. F\u00fcr Klagen gegen G\u00e4ste, bzw. Auftraggeber, die Kaufleute, juristische Personen des \u00f6ffentlichen oder privaten Rechts oder Personen sind, die Ihren Wohn- /Gesch\u00e4ftssitz oder gew\u00f6hnlichen Aufenthaltsort im Ausland haben, oder deren Wohn-/Gesch\u00e4ftssitz oder gew\u00f6hnlicher Aufenthalt im Zeitpunkt der Klageerhebung nicht bekannt ist, wird als Gerichtsstand der Sitz des Gastgeber vereinbart. 10.4. Die vorstehenden Bestimmungen gelten nicht, wenn und insoweit auf den Vertrag anwendbare, nicht abdingbare Bestimmungen der Europ\u00e4ischen Union oder andere internationale Bestimmungen anwendbar sind. 11. Streitbeilegung 11.1 Die BTZ ist nicht verpflichtet, an einem Streitschlichtungsve gem\u00e4\u00df Verbraucherstreitbei (VSBG) teilzunehmen. Sie nimmt jedoch freiwillig an einem Streitschlichtungsve teil. Gem\u00e4\u00df \u00a7 36 Absatz 1 Nr. 2 VSBG zust\u00e4ndige Verbraucherstreitsch ist die Allgemeine Verbraucherschlichtu, Stra\u00dfburger Str. 8, 77694 Kehl am Rhein, Kontakt: www.verbraucher-schlichter.de . 11.2 Link zur EU-Plattform zur Online-Streitbeilegung . \u00a9 Urheberrechtlich gesch\u00fctzt; RA Noll, Stuttgart, 2004-2013. Vermittelnde Tourismusstelle ist: Bremer Touristik-Zentrale Gesellschaft f\u00fcr Marketing und Service mbH Findorffstra\u00dfe 105 28215 Bremen Telefon +49 (0)4 21 / 30 800-10 Telefax +49 (0)4 21 / 30 800-30 E-Mail info@bremen-tourism.de Vermittlung sonstiger touristischer Leistungen Lieber Gast, gerne vermitteln wir Ihnen touristische Einzelleistungen (Veranstaltungsticket, F\u00fchrungen, Fahrten, Theater- und Konzertkarten usw.) sowie Pauschalreiseangebot fremder Reiseveranstalter entsprechend unserem aktuellen Buchungsangebot. Die Bremer Touristik-Zentrale handelt als Reservierungsstelle im Namen und f\u00fcr Rechnung des Anbieters sonstiger Leistungen oder Reiseveranstalters. Vertragliche Beziehungen hinsichtlich der vermittelten Leistung bestehen nur zwischen Gast und dem Anbieter sonstiger Leistungen bzw. Reiseveranstalter. Diese erbringen die vermittelte Leistung eigenverantwortlich. F\u00fcr die vertragsgem\u00e4\u00dfe Erbringung der Leistung haften allein Ihre Vertragspartner. Zwischen Gast und der Bremer Touristik-Zentrale kommt bei einer best\u00e4tigten Buchung nur ein Vermittlungsvertrag zustande. Im Rahmen dieses Vermittlungsvertrage ist die Bremer Touristik-Zentrale zur umfassenden Information, Beratung und ordnungsgem\u00e4\u00dfen Abwicklung der Vermittlungsleistung verpflichtet. Bei Reklamationen sollte der Gast sich daher unverz\u00fcglich an seinen Vertragspartner (Anbieter sonstiger Leistungen oder Reiseveranstalter) wenden und Abhilfe verlangen. Hilft dieser der Reklamation nicht ab, steht die Bremer Touristik-Zentrale gerne zur Schlichtung bereit. Bitte beachten Sie, dass insbesondere f\u00fcr Eintrittskarten, Veranstaltungsticket, F\u00fchrungen und Fahrten eine R\u00fccknahme der Karten oder eine Umbuchung grunds\u00e4tzlich ausgeschlossen ist. Bei geschlossenen Gruppen ab 10 Personen kann die Bremer Touristik-Zentrale bei Umbuchung eine Bearbeitungsgeb\u00fchr von 20,- \u20ac pro \u00c4nderungsvorgang berechnen. F\u00fcr Umbuchung/R\u00fccktritt ab 14 Tagen vor Reisebeginn entsteht eine Geb\u00fchr von 20,- \u20ac, am Tag der Anreise 100 %. Wir empfehlen den Abschluss einer Reise-R\u00fccktrittskosten- Versicherung oder eines Karten-R\u00fccknahme-Schutzes. Reisebedingungen f\u00fcr Gruppen F\u00fcr Buchungen mit \u00dcbernachtung ben\u00f6tigen wir die Namen aller Reiseteilnehmer. Bitte teilen Sie uns diese bis 30 Tage vor Anreise mit. Liegen zwischen Buchungsabschluss und Reiseantritt weniger als 30 Tage, nennen Sie uns die Namen aller Teilnehmer bitte umgehend. Sofern eine Reise-R\u00fccktrittskosten-Versicherung gebucht wurde, besteht f\u00fcr namentlich nicht aufgef\u00fchrte Reiseteilnehmer kein Versicherungsschutz. Haben Sie f\u00fcr eine G\u00e4stef\u00fchrung einen individuellen Termin au\u00dferhalb unserer Gesch\u00e4ftszeiten (Mo-Fr 8.30 bis 18 Uhr, Sa 9.30 bis 13 Uhr) vereinbart, erfragen Sie bitte die Mobilrufnummer Ihres/r G\u00e4stef\u00fchrers/in, damit Sie im Fall von Versp\u00e4tungen direkt Kontakt aufnehmen k\u00f6nnen. Zahlungsbedingungen Die Bezahlung von Stadtf\u00fchrungen (ohne weitere Leistungen) ist bis 14 Tage vor Reisetermin f\u00e4llig. F\u00fcr alle weiteren Buchungen (Hotelpauschalen, Hotelzimmer, Tagesprogramme, Reise-Bausteine) gilt: Bei Best\u00e4tigung ist eine Anzahlung von 20 % f\u00e4llig, mindestens 20,- EURO. Die Restzahlung leisten Sie bitte bis vier Wochen vor Ihrem Reisetermin, damit der Versand der Reiseunterlagen rechtzeitig erfolgen kann. Umbuchungs- und Stornobedingungen Zimmervermittlung: Die Frist f\u00fcr eine kostenlose Stornierung ist abh\u00e4ngig von der Vorgabe des Hotels. Sofern Ihnen keine k\u00fcrzere Frist best\u00e4tigt wurde, gilt die kostenlose Stornierung bis 8 Wochen vor dem Reisetermin. F\u00fcr die Reduzierung der Personenzahl entstehen Kosten abh\u00e4ngig von der Gruppengr\u00f6\u00dfe, der Anzahl der stornierten Zimmer und der Frist bis zum Reisetermin. Die Geb\u00fchren m\u00fcssen im Einzelfall beim Hotel angefragt werden. In jedem Fall entsteht eine Bearbeitungsgeb\u00fchr von 20,- EURO pro \u00c4nderung. Reise-Bausteine, gastronomische Leistungen, Tagesprogramme und F\u00fchrungen: Die Stornierung der Gruppe oder eine Umbuchung (also \u00c4nderung der Personenzahl, des Termins, der Uhrzeit oder der gebuchten Leistung) ist bis zu 14 Tage vor Reisetermin kostenlos m\u00f6glich. Danach entsteht eine Bear\u00adbeitungsgeb\u00fchr von einmalig 20,- EURO. Am Tag der Anreise fallen bei Stornierung oder Umbuchung 100 % des Reisepreises an. Sofern Leistungstr\u00e4ger gesonderte Bedingungen vorgeben, werden diese auf der Buchungsbest\u00e4tigung separat ausgewiesen. Unsere ausf\u00fchrlichen Gastaufnahme- und Vermittlungsbedingun finden Sie im aktuellen Reise-Katalog oder hier auf www.bremen-tourismus.de Link zur EU-Plattform zur Online-Streitbeilegung . Tipps \u00a9 Matthias Enter - Fotolia.com Hilfe / FAQ zu Online-Buchungen Antworten auf die am h\u00e4ufigsten gestellten Fragen zu Online-Buchungen. weitere Infos \u00a9 sexcamp graphics - Fotolia.com Stornierung Hinweise zur Stornierung. weitere Infos \u00a9 Foto Mann: unpict - Fotolia.com Ihr Vorteil Wir sind vor Ort. Wir kennen uns aus. Profitieren Sie von besten Kontakten und Preisen. weitere Infos vorherige Seite n\u00e4chste Seite zur\u00fcck Bremen Newsletter Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte. Newsletterformular bestellen imxFormwork.antispamKey Social Media Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le. Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen. Startseite Kontakt Datenschutz Sitemap Impressum Bilddatenbank Presse, Social Media Wir \u00fcber uns Brosch\u00fcren und Prospekte Firmen Busunternehmen Reisebedingungen (AGB) Werbung, Media-Daten Service - Telefon \u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen. Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.", "cache": "<!DOCTYPE HTML>\r\n<html>\r\n\r\n  <head>\r\n\r\n    <link href=\"https://plus.google.com/114243879586132776146\" rel=\"publisher\" />\r\n  <!-- ##### Metatags ##### -->\r\n  \r\n  <meta charset=\"utf-8\">\r\n\r\n      <title>Reisebedingungen (AGB) - Buchen bei der BTZ - Kontakt und Service - Reise planen und buchen - Bremen Tourismus</title><meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\"><meta name=\"description\" content=\"Reisebedingungen f&uuml;r die Vermittlung\"><meta name=\"keywords\" content=\"Bremen, Bremerhaven, Hotel Bremen, Tourismus, Tourism, Touristik, BTZ, Webcam, Universum, Flugplan, Reiseangebote, Stadtf&uuml;hrung, Stadtrundfahrt, Musical, Hansestadt, Hotel, Hotels, Stadtmusikanten, Veranstaltungen, Stadtplan, Innenstadtplan, Kultur, &Uuml;bernachtungen, Newsletter, Umfrage, Reisekatalog, Sehensw&uuml;rdigkeiten\"><meta name=\"publisher\" content=\"BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"hpXMjYOBL9uQ1Q7e_9_v2Dd1jpxmQOU9JfLnWlZewHA\"><meta name=\"language\" content=\"de\"><meta name=\"date\" content=\"2017-05-11T13:42:39+02:00\"><meta name=\"author\" content=\"infomax websolutions GmbH - www.infomax-online.de\"><meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\r\n    \r\n  \r\n\r\n  \r\n      <link rel=\"canonical\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reisebedingungen-agb\" />\r\n  \r\n  <!-- ##### ENDE Metatags ##### -->\r\n\r\n  <!-- ##### Stylesheets ##### -->\r\n\r\n  \r\n    <!--[if !IE]><!-->\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <!--<![endif]-->\r\n\r\n    <!--InternetExplorer Angaben -->\r\n    <!--[if IE]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if gte IE 9]>\r\n      <style type=\"text/css\">\r\n        .gradient { filter: none; }\r\n      </style>\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if lt IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 7]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie7.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 8]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie8.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    \r\n\r\n    \r\n  \r\n  <!-- ##### END Stylesheets ##### -->\r\n\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    var portalLanguage = 'de';\r\n    var trackingPrefix = '';\r\n    var absoluteUri = 'https://www.bremen-tourismus.de';\r\n  </script>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.easing.1.3.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery-ui-1.8.17.custom.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.fancybox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.touchSwipe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.carousel.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.socialshareprivacy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.qtip.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.tipsy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.hashchange.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.gray.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.li-scroller.1.0.js\"></script>\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"/portal/lib/scripts/jquery/jquery.ui.datepicker-de.js\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/fastclick.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/tracking.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/modernizr.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.TextSwitch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/Date.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/StepSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/PositionSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/project/MainImage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/default.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/dates.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/forms.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/ibe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/landingpage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/autocomplete.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/congress-contact.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/hotelList.js\"></script>\n\r\n    \r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n      if(jQuery('html.touch').length > 0) {\r\n        imx.include('/portal/lib/scripts/includes/touch.js');\r\n      }\r\n    });\r\n  </script>\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  \r\n  \n\n      <script>\n      (function (i, s, o, g, r, a, m) {\n        i['GoogleAnalyticsObject'] = r;\n        i[r] = i[r] || function () {\n          (i[r].q = i[r].q || []).push(arguments)\n        }, i[r].l = 1 * new Date();\n        a = s.createElement(o),\n                m = s.getElementsByTagName(o)[0];\n        a.async = 1;\n        a.src = g;\n        m.parentNode.insertBefore(a, m)\n      })(window, document, \"script\", \"//www.google-analytics.com/analytics.js\", \"ga\");\n\n      ga('create', 'UA-31640932-1', 'auto');\n      ga('set', 'anonymizeIp', true);\n\n      if (typeof IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression == 'function') {\n        ga('require', 'ec');\n        IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression();\n      }\n    </script>\n      <script>\n    var customDimensions = [{\"index\":\"dimension1\",\"value\":\"Reise planen und buchen\\/Kontakt und Service\\/Buchen bei der BTZ\"},{\"index\":\"dimension2\",\"value\":\"Article\"},{\"index\":\"dimension6\",\"value\":\"DE_Deutsch\"}];\n    for(index = 0, len = customDimensions.length; index < len; ++index) {\n      ga('set', customDimensions[index]['index'], customDimensions[index]['value']);\n    }\n  </script>\n    <script>\n      ga('send', 'pageview');\n    </script>\n  </head>\r\n  <body class=\"template_imxCMS_article microsite-default \">\r\n\r\n    \r\n    <!-- main header container: contains language setter, logo and top navigation -->\r\n    <div class=\"header\">\r\n\r\n  <div id=\"contactAccessArea\" class=\"tourism\">\r\n  <div class=\"content\">\r\n    <div id=\"contactBarContent-phone\" class=\"contactBarContent tourism\" style=\"\">\r\n\r\n  <h2>Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Service-Center:</h3>\r\n        <p>\r\n          <strong>+49 421 3080010</strong>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>Sie erreichen uns:</h3>\r\n        <p>Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr</p>\r\n        <p>und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>  \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-contact\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <h2>Ihre Anfrage an uns</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Senden Sie uns eine E-Mail...</h3>\r\n        <p>\r\n          Service-Center:<br />\r\n          <a href=\"mailto:info@bremen-tourism.de\">info@bremen-tourism.de</a>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>... oder nutzen Sie unser Kontaktformular</h3>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        <form method=\"post\" action=\"javascript:void(0);\" id=\"contactFormFooter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"contactFormFooter\" />        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname label-formstandardcontactperson text \">Ansprechpartner (Vorname, Nachname) <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"firstname\" id=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname text small \" value=\"\" />\r\n          <input type=\"text\" name=\"name\" id=\"contactFormFooter_name\" class=\"name-name text small no-border \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message label-formstandardmessage text \">Ihre Nachricht <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <textarea name=\"message\" id=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message text \"></textarea>\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <p>Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder</p>\r\n\r\n        </div>\r\n        \r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company label-formstandardcompany text \">Firma</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"company\" id=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone label-formstandardtelephone text \">Telefon</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"telephone\" id=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email label-formstandardemail text \">E-Mail <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"email\" id=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <button type=\"submit\" name=\"submit\">\r\n            <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.mail.png\" />\r\n            Nachricht abschicken\r\n          </button>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n        </div>\r\n\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"language\" value=\"de\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"s0GPt9fzE7q\" value=\"50t08k1v4HX81DWn9HyRUXC9vEbbm0wN1rMi5eY0VWqO8Fx1\" /><label for=\"uys1s2VMooS9X\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"uys1s2VMooS9X\" id=\"uys1s2VMooS9X\" value=\"\" /></form>\r\n              </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n      \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-callback\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\r\n    <h2 class=\"noIcon\">Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n  </a>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <p>\r\n          Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. \r\n        </p>\r\n        <p class=\"red\">Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen!</p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h2>\r\n          <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\">\r\n                          <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de_red.png\" />\r\n                      </a>\r\n        </h2>\r\n        <p class=\"availability\">Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr</p>\r\n        <h3>Unser Service f\u00fcr Sie:</h3>\r\n        <ul>\r\n          <li>Freundliche und kompetente Ansprechpartner<li>Aktuelle Informationen und Insidertipps<li>Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service\r\n        </ul>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td>\r\n        <a href='https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen'>\r\n          <h3 class=\"red\">Tourist-Informationen</h3>\r\n        </a>\r\n        <table>\r\n          <tr>\r\n            <td>\r\n              <p><strong>Marktplatz/Langenstra\u00dfe</strong><br>Im Kontorhaus,<br>kostenfreies W-LAN.<br>Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr<br>Sa 9.30-17 Uhr<br>So 10-16 Uhr</p>\r\n            </td>\r\n            <td>\r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/i-Marke_17mm.png\">\r\n            </td>\r\n          </tr>\r\n        </table>\r\n        <p><strong>Hauptbahnhof</strong><br>Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum.<br>Mo-Fr 9-18.30 Uhr<br>Sa-So 9.30-17 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n\r\n</div>\r  </div>\r\n</div>\r\r\n  <div id=\"metanaviTop\">\r\n    <div class=\"contentArea\">\r\n      <a id=\"shoppingCartLink\" class=\"shoppingCartLink\" href=\"javascript:void(0);\">\r\n  <span>\r\n    Ihr Warenkorb ist leer\r\n  </span>\r\n</a>\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  function updateHeaderShoppingCartTeaser(shoppingCartCount) {\r\n    var messageEmpty = 'Ihr Warenkorb ist leer';\r\n    var message = 'Es befinden sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebote in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageSingle = 'Es befindet sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebot in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageToUse = '';\r\n\r\n    var shoppingCartInMetanavi = jQuery('#shoppingCartLink');\r\n\r\n    if(shoppingCartCount == 0) messageToUse = messageEmpty;\r\n    else if(shoppingCartCount == 1) messageToUse = messageSingle;\r\n    else messageToUse = message;\r\n\r\n    shoppingCartInMetanavi.width('');\r\n    shoppingCartInMetanavi.attr('href', 'https://www.bremen-tourismus.de/action/shoppingCart');\r\n    $('span', shoppingCartInMetanavi).html(messageToUse);\r\n  }\r\n\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function($) {\r\n    /**\r\n     * Calculates the correct size of the cart-link.\r\n     *\r\n     * This needs to be done, since newer versions of browsers like Firefox and Internet Explorer calculate with subpixels,\r\n     * that lead to strange pixel-wide gaps in positioning the tooltip.\r\n     * Therefore the cart-link itself has to be resized at first to get an integer-value of size.\r\n     */\r\n    function normalizeSizeOfCartLink() {\r\n      var cartLink = $('#shoppingCartLink');\r\n      var width = (cartLink.width() + 1);\r\n\r\n      cartLink.width('').width(width);\r\n    }\r\n\r\n    $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart', function(data) {\r\n      if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n        updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', '<div>' + data + '</div>').length);\r\n        normalizeSizeOfCartLink();\r\n      }\r\n    });\r\n\r\n    $('#shoppingCartLink').qtip({\r\n      content: {\r\n        text: '<img class=\"throbber\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal//img/environment/preloader.gif\" alt=\"Loading...\" />',\r\n        ajax: {\r\n          url: 'https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart',\r\n          once: false,\r\n          complete: function() {\r\n            if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n              updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', this.elements.content).length);\r\n              normalizeSizeOfCartLink();\r\n            }\r\n          }\r\n        }\r\n      },\r\n      position: {\r\n        at: 'bottom right',\r\n        my: 'top right',\r\n        viewport: $(window),\r\n        effect: false\r\n      },\r\n      show: {\r\n        solo: true\r\n      },\r\n      hide: {\r\n        delay: 500,\r\n        fixed: true\r\n      },\r\n      style: {\r\n        width: 500,\r\n        classes: 'shoppingCartTooltip'\r\n      },\r\n      events: {\r\n        show: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').addClass('active');\r\n          normalizeSizeOfCartLink();\r\n        },\r\n        hide: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').removeClass('active').width('');\r\n        }\r\n      }\r\n    });\r\n  });\r\n</script>\r\n<script type=\"text/javascript\">\n  jQuery(document).ready(function($) {\n    /**\n     * Sends a ping to the server, so the session won't get lost.\n     *\n     * @returns {undefined} */\n    function ping() {\n      $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart_ping');\n    }\n\n    /**\n     * Ping the server every 2 minutes, so the session won't get lost.\n     */\n    setInterval(ping, 120000);\n  });\n</script>       \n  \n          <div id=\"metanaviTopContainer\" class=\"singlePart metanavi\">\n    <ul>\n      <li>Service-Telefon <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">+49 421 3080010</a></li>\n    </ul>\n  </div>\n\r\n      <div id=\"tabsContactAccess\">\r\n        <span>Kontakt:</span>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"phone\" data-contacttab=\"phone\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"contact\" data-contacttab=\"contact\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"bremenpro\" data-contacttab=\"callback\"></a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div id=\"languageSetter\">\n  <span>\n    <img src=\"/portal/img/environment/flags/international.png\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" />\n    <a class=\"int\" href=\"javascript:void(0);\">international</a>\n  </span>\n  <span class=\"current\">| <img src=\"/portal/img/environment/flags/de.png\" width=\"16\" height=\"11\" alt=\"\" /></span>\n  <ul>\n    <li class=\"flag de\"><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de\">Deutsch</a></li>\n    <li class=\"flag en\"><a href=\"http://www.bremen-tourism.de\">English</a></li>\n    <li class=\"flag pd\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//pd\">Plattdeutsch</a></li>\n    <li class=\"flag fr\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//fr\">Fran\u00e7aise (French)</a></li>\n    <li class=\"flag es\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//es\">Espa\u00f1ol (Spanish)</a></li>\n    <li class=\"flag sv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//sv\">Svenska (Swedish)</a></li>\n    <li class=\"flag it\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//it\">Italiano (Italian)</a></li>\n    <li class=\"flag nl\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//nl\">Nederlands (Dutch)</a></li>\n    <li class=\"flag ru\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//ru\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian)</a></li>\n        <li class=\"flag da\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//da\">Dansk (Danish)</a></li>\n    <li class=\"flag no\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//no\">Norsk (Norwegian)</a></li>\n        <li class=\"flag lv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//lv\">Latvijas (Latvian)</a></li>\n        <li class=\"flag cn\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//cn\">\u4e2d\u56fd (Chinese)</a></li>\n        </ul>\n    </div>    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"headerNavigation\">\r\n    <div class=\"naviWrapper\">\r\n      \r\n        <a id=\"bremenLogo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">\r\n    \r\n    \r\n    <img class=\"default\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/header.logo/de.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    <img class=\"small\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/g/d/4/o/n/g/5/x/7/u/-/412afc5fe699a6ac4f461f2421b3537c.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    </a>\r\n    \n  \n      <div id=\"officialBremenShop\">\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\n        mit uns als <br /><strong>Bremen-Profis</strong>\n      </a>\n    </div>\n      \r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"topnavigation\">\r\n  <ul>\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Bremen auf einen Blick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick\">Bremen auf einen Blick</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Museen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten\">Museen und Wissenswelten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Manufakturen und Industrie\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie\">Manufakturen und Industrie</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Theater und Unterhaltung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung\">Theater und Unterhaltung</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gastronomie und Nightlife\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife\">Gastronomie und Nightlife</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Shopping\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping\">Shopping</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Schiffe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffe\">Schiffe</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Freizeit, Rad und Wellness\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness\">Freizeit, Rad und Wellness</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" active\">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n              \r\n        <li class=\"map\">\r\n          <a data-trackcategory=\"Karte \u00f6ffnen\" data-trackaction=\"Klick Button\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackClick siteTitle top icon mapOpener\" href=\"javascript:MapLarge.show()\">Stadtplan </a>\r\n        </li>\r\n      \r\n      <li class=\"microsite default \">\r\n        <a class=\"top icon\" title=\"Kongresse Tagungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kongresse\">Kongresse Tagungen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Warum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen\">Warum Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Convention Bureau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau\">Convention Bureau</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltung planen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen\">Veranstaltung planen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen Tourismus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Bremen Tourismus</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n      </ul>\r\n</div>\r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"mapnavigation\">\r\n  <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n  <ul>\r\n    <li class=\"first last\">\r\n      <a href=\"javascript:MapLarge.hide()\" class=\"top mapCloser\" title=\"Karte schlie\u00dfen\">Karte schlie\u00dfen</a>\r\n    </li>\r\n  </ul>\r\n\r\n  <div class=\"mapTypeSwitch\">\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.ROADMAP)\" class=\"active\">Google Maps</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.SATELLITE)\">Satellit</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.HYBRID)\">Hybrid</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.TERRAIN)\">Gel\u00e4nde</a>\r\n  </div>\r\n\r\n</div>  </div>\r\n  <div class=\"banderoleWrapper\">\r\n    <div class=\"banderoleStaticWrapper\">\r\n      <div class=\"banderole left\"></div>\r\n      <div class=\"banderole right\"></div>        \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n</div>\r\n\r\n</div>    <!-- END main header container -->\r\n\r\n\r\n    <!-- largeMap: contains maplegend, map and swush -->\r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n<div id=\"largeMapContainer\">\r\n  <div class=\"swush\"></div>\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    <div class=\"mapLegend\">\r\n\r\n      <div class=\"mapLegendTabs\">\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"active\">Legende</a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"route\">Route</a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n      <div class=\"legend\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Karte durchsuchen</h3>\r\n          <form id=\"inMapSearchForm\" method=\"post\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n            <fieldset>\r\n              <legend>Karte durchsuchen</legend>\r\n              <input class=\"text\" name=\"searchterm\" type=\"text\" id=\"mapsearch_searchterm\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Roland, Stadtmusikanten\" />\r\n              <button type=\"submit\"><img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/mapsearch.button.png\" alt=\"mapLegend.search.start=\" /></button>\r\n            </fieldset>\r\n          </form>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\">\r\n          <ul>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Anreise und Informationen</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Touristinformationen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_touristinfo\" value=\"touristinfo\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_touristinfo\">Touristinformationen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"City Airport Bremen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_airport\" value=\"airport\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_airport\">City Airport Bremen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hauptbahnhof\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_railstation\" value=\"railstation\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_railstation\">Hauptbahnhof</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Bremen-Wetter\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_weather\" value=\"weather\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_weather\">Bremen-Wetter</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen-Tipps</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Top 11\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_top11\" value=\"top11\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_top11\">Top 11</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Veranstaltungs-Tipps\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_events\" value=\"events\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_events\">Veranstaltungs-Tipps</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"F\u00fchrungen, Tickets und mehr\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_components\" value=\"components\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_components\">F\u00fchrungen, Tickets und mehr</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Spazierg\u00e4nge\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_walks\" value=\"walks\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_walks\">Spazierg\u00e4nge</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Radtouren\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_biketours\" value=\"biketours\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_biketours\">Radtouren</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Hotels und mehr</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hotels\" value=\"hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hotels\">Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_smallHotels\" value=\"smallHotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_smallHotels\">Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Appartments, Ferienwohnungen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_appartments\" value=\"appartments\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_appartments\">Appartments, Ferienwohnungen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Jugendherbergen, Hostels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hostels\" value=\"hostels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hostels\">Jugendherbergen, Hostels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_camping\" value=\"camping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_camping\">Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Tagungsplaner</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Tagungshotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_hotels\" value=\"conference_hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_hotels\">Tagungshotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Locations\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_locations\" value=\"conference_locations\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_locations\">Locations</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen auf einen Blick</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sights\" value=\"sights\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sights\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Museen und Wissenswelten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_museum\" value=\"museum\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_museum\">Museen und Wissenswelten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Manufakturen und Industrie\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_industry\" value=\"industry\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_industry\">Manufakturen und Industrie</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Theater und Unterhaltung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_leisure\" value=\"leisure\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_leisure\">Theater und Unterhaltung</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Gastronomie und Nightlife\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_gastro\" value=\"gastro\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_gastro\">Gastronomie und Nightlife</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Shopping\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_shopping\" value=\"shopping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_shopping\">Shopping</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Freizeit, Aktiv und Wellness\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sparetime\" value=\"sparetime\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sparetime\">Freizeit, Aktiv und Wellness</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_activity\" value=\"activity\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_activity\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"legend none\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Routenplaner</h3>\r\n\r\n          <form method=\"get\" id=\"routePlanner\">\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"from\" type=\"text\" id=\"routePlanner_from\" placeholder=\"von: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"to\" type=\"text\" id=\"routePlanner_to\" placeholder=\"nach: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <select name=\"mode\" id=\"routePlanner_mode\" class=\"text\">\r\n                <option value=\"DRIVING\">Mit dem Auto</option>\r\n                <option value=\"WALKING\">Zu Fu\u00df</option>\r\n                <option value=\"BICYCLING\">Mit dem Fahrrad</option>\r\n                <option value=\"TRANSIT\">Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln</option>\r\n              </select>\r\n            </div>\r\n\r\n            <input type=\"submit\" class=\"hide\">\r\n          </form>\r\n\r\n          <p class=\"routeCalcDisclaimer\">Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\" id=\"routePlanner_panel\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"mapLarge\" data-pois=\"[]\" data-layers=\"[1,2,3,5]\"></div>\r\n</div>\r    <!-- EMD largeMap -->\r\n\r\n\r\n    <!-- keyvisual: contains the globes for the different frontdoor settings -->\r\n    <div id=\"keyvisual\" >\n\n  \n  <div class=\"swush\"></div>\n  <div class=\"contentArea\">\n          \r\n    <div class=\"keyvisualSearch\">\r\n\r\n      \r\n\r\n      <form action=\"https://www.bremen-tourismus.de/suchen-und-finden\" method=\"get\">\r\n\r\n        <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n        <fieldset>\r\n          <legend>Volltextsuche</legend>\r\n          <input class=\"text\" type=\"text\" name=\"query\" id=\"keyvisualSearch\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Hotels, Stadtmusikanten, F\u00fchrung\" />\r\n          <button type=\"submit\">Finden</button>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n      </form>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n    </div>\n</div>    <!-- END keyvisual -->\r\n\r\n\r\n    <!-- frontdoor specific content: contains the theme slider, the quicksearches and the teaserArea -->\r\n        <!-- END frontdoor specific content -->\r\n\r\n\r\n    <!-- main content wrapper -->\r\n    <div id=\"CONT_content\">\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    \r\n    <div class=\"fullWidth\">\r\n      \r\n\r\n\r\n<ul class=\"breadcrumbs\">\r\n\r\n  <li>Sie befinden sich hier:</li>\r\n\r\n  \r\n      <li><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">Startseite</a></li>\r\n    <li class=\"filler\">&gt;</li>\r\n  \r\n          <li><a title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"Buchen bei der BTZ\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz\">Buchen bei der BTZ</a></li>\r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n\r\n  \r\n</ul>\r\n\r\n<div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n    </div>\r\n    \r\n    \r\n    <div class=\"contextArea\">\r\n\r\n  <!-- sidenavigation -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n    \r\n\r\n  <div class=\"sideNavigation\">\r\n    <h3>Reise planen und buchen</h3>\r\n    <ul>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>                  </li>\r\n              <li class=\"active\">\r\n          <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>                    <ul>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Tourist-Informationen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen\">Tourist-Informationen</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Service-Center\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\">Service-Center</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Kontaktformular\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kontaktformular\">Kontaktformular</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"BremenErleben im Social Web\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/social-web\">BremenErleben im Social Web</a></li>\r\n                        <li class=\"active\"><a title=\"Buchen bei der BTZ\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz\">Buchen bei der BTZ</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Newsletter\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/newsletter-bestellen\">Newsletter</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Bremen f\u00fcr Busreiseveranstalter\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter\">Bremen f\u00fcr Busreiseveranstalter</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Bremen auf Messen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/messebeteiligungen\">Bremen auf Messen</a></li>\r\n                      </ul>\r\n                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>                  </li>\r\n      \r\n    </ul>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n  <!-- END sidenavigation -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context cart -->\r\n    <!-- END context cart -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context search -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <!-- END context search -->\r\n\r\n\r\n  <!-- congress collection -->\r\n    <!-- END congress collection -->\r\n\r\n\r\n  <!-- small map -->\r\n      <!-- END small map -->\r\n\r\n\r\n      <!-- content teaser -->\r\n        <!-- END content teaser -->\r\n  \r\n\r\n  <!-- trust teaser -->\r\n    <!-- END trust teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- event partner teaser -->\r\n    <!-- END event partner teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- btz partner teaser -->\r\n    <!-- END btz partner teaser -->\r\n\r\n  \r\n</div>    \r\n    <div class=\"mainContentArea\">\r\n      \r\n      \r\n    \r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n  <div class=\"article social-plugin-margin-4\">\r\n  <h1>Reisebedingungen (AGB)</h1>  \r\n  <p class=\"subline\">Reisebedingungen f\u00fcr die Vermittlung</p>  \r\n  \n  \n\n      <div class=\"banner headline \">\n      <span class=\"ad\">Anzeige</span>\n      <iframe id=\"Reise\" name=\"Reise\" src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=3&amp;target=_blank&amp;cb=7532435\" width=\"160\" height=\"600\" style=\"overflow: hidden; border: 0 none;\">  <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Reise&amp;cb=7532435\" target=\"_blank\">    <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=3&amp;cb=7532435&amp;n=Reise\" border=\"0\" alt=\"\" />  </a></iframe>\n    </div>\n  \n\r\n  \r\n      <!-- MainImage :contains imageGallery for current Article -->\r\n          \r\n  \r\n  <div class=\"mainImage \">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"imageRow\">\r\n\r\n            \r\n      <div class=\"imageCollection\" style=\"width:606px\">\r\n\r\n        \r\n          <div class=\"image\">\r\n                                                                                    \r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/9/x/y/x/w/c/e/4/o/u/-/d2850f3251d5afa0444fcbab449efbe3.jpeg\" alt=\"Torbz - Fotolia.com\" title=\"AGB, \u00a9 Torbz - Fotolia.com\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Torbz - Fotolia.com</figcaption>                              <a rel=\"alternate\" class=\"magnifier galleryImage\" title=\"AGB, \u00a9 Torbz - Fotolia.com\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{d41943b8-63ac-e4ab-80ac-4468fc21a0b9}.jpeg\">vergr\u00f6\u00dfern</a>\r\n                      </div>\r\n\r\n        \r\n      </div>\r\n\r\n          </div>\r\n\r\n    \r\n  </div>\r\n    \r\n        <!-- END MainImage -->\r\n  \r\n  <p><a href=\"#Gastaufnahme\">Gastaufnahme- und Vermittlungsbedingungen der Bremer Touristik-Zentrale</a></p>\r\n\r\n<p><a href=\"#Vermittlung\">Vermittlung sonstiger touristischer Leistungen</a></p>\r\n\r\n<p><a href=\"#Gruppen\">Reisebedingungen f\u00fcr Gruppen</a></p>\r\n\r\n<hr />\r\n<h3><br />\r\n<a name=\"Gastaufnahme\">Gastaufnahme- und Vermittlungsbedingungen der Bremer Touristik-Zentrale</a></h3>\r\n\r\n<p>\u00a0</p>\r\n\r\n<p>Die Firma Bremer Touristik-Zentrale GmbH, Findorffstra\u00dfe 105, 28215 Bremen, vermittelt Unterk\u00fcnfte von <strong>Gastgebern und Privatvermietern</strong> (Hotels, Gasth\u00e4user, Pensionen, Privatzimmer und Ferienwohnungen), nachstehend einheitlich <strong>\"Gastgeber\"</strong> genannt, entsprechend dem aktuellen Angebot. Die nachfolgenden Bedingungen werden, soweit wirksam vereinbart, Inhalt des im Buchungsfall <strong>zwischen dem Gast und dem Gastgeber zu Stande kommenden Gastaufnahme-/Beherbergungsvertrags</strong> und regeln erg\u00e4nzend zu den gesetzlichen Vorschriften das Vertragsverh\u00e4ltnis zwischen dem Gast und dem Gastgeber und die Vermittlungst\u00e4tigkeit der <strong>Bremer Touristik-Zentrale. Bitte lesen Sie diese Bedingungen daher sorgf\u00e4ltig durch.</strong><br />\r\n\u00a0</p>\r\n\r\n<p><strong>1. Stellung der BTZ</strong></p>\r\n\r\n<p>1.1. Die <strong>Bremer Touristik-Zentrale</strong> - nachfolgend <strong>\"BTZ\"</strong> abgek\u00fcrzt - hat, soweit keine anderweitigen Vereinbarungen ausdr\u00fccklich getroffen wurden, lediglich die Stellung eines Vermittlers.<br />\r\n1.2. Sie haftet nicht f\u00fcr die Angaben des Gastgebers sowie f\u00fcr Leistungen und Leistungsst\u00f6rungen hinsichtlich der vom Gastgeber zu erbringenden Leistungen. Eine etwaige Haftung der BTZ aus dem Vermittlungsvertrag bleibt hiervon unber\u00fchrt.</p>\r\n\r\n<p><strong>2. Vertragsschluss, Reisevermittler, Angaben in Hotelf\u00fchrern</strong></p>\r\n\r\n<p>2.1. Mit der Buchung bietet der Gast dem Gastgeber den Abschluss des Gastaufnahmevertrages verbindlich an. Grundlage dieses Angebots sind die Beschreibung der Unterkunft und die erg\u00e4nzenden Informationen in der Buchungsgrundlage (z. B. Ortsbeschreibung, Klassifizierungserl\u00e4uterungen), soweit diese dem Kunden vorliegen.<br />\r\n2.2. Reisemittler - mit Ausnahme der BTZ selbst - sind nicht bevollm\u00e4chtigt, Vereinbarungen zu treffen, Ausk\u00fcnfte zu geben oder Zusicherungen zu machen, die den vereinbarten Inhalt des Vertrages ab\u00e4ndern, \u00fcber die vertraglich zugesagten Leistungen des Gastgebers hinausgehen oder im Widerspruch zur Unterkunftsbeschreibung stehen.<br />\r\n2.3. Angaben in Hotelf\u00fchrern und \u00e4hnlichen Verzeichnissen, die nicht von der BTZ oder dem Gastgeber herausgegeben werden, sind f\u00fcr den Gastgeber und dessen Leistungspflicht nicht verbindlich, soweit sie nicht durch ausdr\u00fcckliche Vereinbarung mit dem Gast zum Inhalt der Leistungspflicht des Gastgebers gemacht wurden.<br />\r\n2.4. Die Buchung kann m\u00fcndlich, schriftlich, telefonisch, per Telefax oder auf elektronischem Weg (E-Mail, Internet) erfolgen. Bei elektronischen Buchungen wird dem Gast der Eingang der Buchung unverz\u00fcglich auf elektronischem Weg best\u00e4tigt.<br />\r\n2.5. Der Vertrag kommt mit dem Zugang der Annahmeerkl\u00e4rung (Buchungsbest\u00e4tigung) des Gastgebers, bzw. der BTZ als dessen Vertreter zustande. Die Annahmeerkl\u00e4rung bedarf keiner bestimmten Form, mit der Folge, dass auch m\u00fcndliche und telefonische Best\u00e4tigungen f\u00fcr den Gast und den Gastgeber rechtsverbindlich sind. Im Regelfall wird der Gastgeber oder, als dessen Vertreter, die BTZ - zus\u00e4tzlich eine schriftliche Ausfertigung der Buchungsbest\u00e4tigung an den Gast \u00fcbermitteln.<br />\r\n2.6. Weicht der Inhalt der Buchungsbest\u00e4tigung vom Inhalt der Buchung ab, so liegt ein neues Angebot des Gastgebers vor. Der Vertrag kommt auf der Grundlage dieses neuen Angebots zustande, wenn der Gast die Annahme durch ausdr\u00fcckliche Erkl\u00e4rung, Anzahlung oder Restzahlung oder die Inanspruchnahme der Unterkunft erkl\u00e4rt.<br />\r\n2.7. Unterbreitet der Gastgeber, bzw. die BTZ, auf Wunsch des Gastes oder des Auftraggebers ein spezielles Angebot, so liegt darin, abweichend von den vorstehenden Regelungen, ein verbindliches Vertragsangebot des Gastgebers an den Gast, bzw. den Auftraggeber. In diesen F\u00e4llen kommt der Vertrag, ohne dass es einer entsprechenden R\u00fcckbest\u00e4tigung des Gastgebers, bzw. der BTZ Bedarf, zu Stande, wenn der Gast, bzw. der Auftraggeber dieses Angebot innerhalb der im Angebot genannten Frist ohne Einschr\u00e4nkungen, \u00c4nderungen oder Erweiterungen durch ausdr\u00fcckliche Erkl\u00e4rung, Anzahlung, Restzahlung oder Inanspruchnahme der Unterkunft annimmt.</p>\r\n\r\n<p><strong>3. Unverbindliche Reservierungen</strong></p>\r\n\r\n<p>3.1. F\u00fcr den Gast unverbindliche Reservierungen, von denen er kostenlos zur\u00fccktreten kann, sind nur bei entsprechender ausdr\u00fccklicher Vereinbarung mit der BTZ oder dem Gastgeber m\u00f6glich. Eine unverbindliche Reservierung kann nicht \u00fcber die Online-Buchungsmaschine erfolgen.<br />\r\n3.2. Ist keine f\u00fcr den Gast unverbindliche Reservierung ausdr\u00fccklich vereinbart worden, so f\u00fchrt die Buchung nach Ziffer 2. (Vertragsschluss) dieser Bedingungen grunds\u00e4tzlich zu einem f\u00fcr den Gastgeber und den Gast/Auftraggeber rechtsverbindlichen Vertrag.<br />\r\n3.3. Ist eine f\u00fcr den Gast unverbindliche Reservierung vereinbart, so wird die gew\u00fcnschte Unterkunft f\u00fcr den Gastgeber verbindlich zur Buchung durch den Gast bis zum vereinbarten Zeitpunkt frei gehalten. Der Gast hat bis zu diesem Zeitpunkt der BTZ, bzw. dem Gastgeber Mitteilung zu machen, falls die Reservierung als auch f\u00fcr ihn verbindliche Buchung behandelt werden soll. Geschieht dies nicht, entf\u00e4llt die Reservierung ohne weitere Benachrichtigungspflicht der BTZ oder des Gastgebers. Erfolgt die Mitteilung fristgerecht, so wird die Buchung unabh\u00e4ngig von einer noch erfolgenden Buchungsbest\u00e4tigung des Gastgebers oder der BTZ verbindlich.</p>\r\n\r\n<p><strong>4. Preise und Leistungen</strong></p>\r\n\r\n<p>4.1. Die im Prospekt oder im Internet angegebenen Preise sind Endpreise und schlie\u00dfen die gesetzliche Mehrwertsteuer und alle Nebenkosten ein, soweit bez\u00fcglich der Nebenkosten nichts anders angegeben ist. Gesondert anfallen und ausgewiesen sein, k\u00f6nnen Kurtaxe oder Fremdenverkehrsabgaben/Citytax sowie Entgelte f\u00fcr verbrauchsabh\u00e4ngig abgerechnete Leistungen (z. B. Strom, Gas, Wasser, Kaminholz) und f\u00fcr Wahl- und Zusatzleistungen.<br />\r\n4.2. Die vom Gastgeber geschuldeten Leistungen ergeben sich ausschlie\u00dflich aus dem Inhalt der Buchungsbest\u00e4tigung in Verbindung mit dem g\u00fcltigen Angebot im Internet oder dem Prospekt, bzw. der Objektbeschreibung sowie aus etwa erg\u00e4nzend mit dem Gast/Auftraggeber ausdr\u00fccklich getroffenen Vereinbarungen. Dem Gast/Auftraggeber wird empfohlen, erg\u00e4nzende Vereinbarungen schriftlich zu treffen.<br />\r\n4.3. F\u00fcr Umbuchungen (\u00c4nderungen bez\u00fcglich der Unterkunftsart, des An- und Abreisetermins, der Aufenthaltsdauer, der Verpflegungsart), auf deren Durchf\u00fchrung kein Rechtsanspruch besteht, kann ein Umbuchungsentgelt von 20,- Euro pro \u00c4nderungsvorgang erhoben werden. Dies gilt nicht, wenn die \u00c4nderung nur geringf\u00fcgig ist.</p>\r\n\r\n<p><strong>5. Zahlung</strong></p>\r\n\r\n<p>5.1. Die F\u00e4lligkeit von Anzahlung und Restzahlung richtet sich nach der mit dem Gast oder dem Auftraggeber getroffenen und in der Buchungsbest\u00e4tigung vermerkten Regelung. Ist eine besondere Vereinbarung nicht getroffen worden, so ist der gesamte Unterkunftspreis einschlie\u00dflich der Entgelte f\u00fcr Nebenkosten und Zusatzleistungen zum Aufenthaltsende zahlungsf\u00e4llig und an den Gastgeber zu bezahlen.<br />\r\n5.2. Der Gastgeber kann bei Aufenthalten von mehr als 1 Woche nach deren Ablauf die Verg\u00fctung f\u00fcr zur\u00fcckliegende Aufenthaltstage sowie f\u00fcr Zusatzleistungen (z. B. im Unterkunftspreis nicht enthaltene Verpflegungsleistungen, Entnahmen aus der Minibar) abrechnen und zahlungsf\u00e4llig stellen.<br />\r\n5.3. Auch ohne ausdr\u00fccklichen Vermerk in der Buchungsbest\u00e4tigung kann der Gastgeber eine Anzahlung in H\u00f6he von 20% des Gesamtpreises verlangen.<br />\r\n5.4. Erfolgt durch den Gast eine vereinbarte Anzahlung trotz Mahnung des Gastgebers mit Fristsetzung nicht oder nicht vollst\u00e4ndig, so ist der Gastgeber, soweit er selbst zur Erbringung der vertraglichen Leistungen bereit und in der Lage ist und soweit kein gesetzliches oder vertragliches Zur\u00fcckbehaltungsrecht des Gastes besteht, berechtigt, vom Vertrag zur\u00fcckzutreten und diesen mit R\u00fccktrittskosten gem\u00e4\u00df Ziff. 6 dieser Bedingungen zu belasten.</p>\r\n\r\n<p><strong>6. R\u00fccktritt und Nichtanreise</strong></p>\r\n\r\n<p>6.1. Im Falle des R\u00fccktritts oder der Nichtanreise bleibt der Anspruch des Gastgebers auf Bezahlung des vereinbarten Aufenthaltspreises einschlie\u00dflich des Verpflegungsanteils und der Entgelte f\u00fcr Zusatzleistungen, bestehen.<br />\r\n6.2. Der Gastgeber hat sich im Rahmen seines gew\u00f6hnlichen Gesch\u00e4ftsbetriebs, ohne Verpflichtung zu besonderen Anstrengungen und unter Ber\u00fccksichtigung des besonderen Charakters der gebuchten Unterkunft (z. B. Nichtraucherzimmer, Familienzimmer) um eine anderweitige Verwendung der Unterkunft zu bem\u00fchen.<br />\r\n6.3. Der Gastgeber hat sich eine anderweitige Belegung und, soweit diese nicht m\u00f6glich ist, ersparte Aufwendungen anrechnen zu lassen.<br />\r\n6.4. Nach den von der Rechtsprechung anerkannten Prozents\u00e4tzen f\u00fcr die Bemessung ersparter Aufwendungen, hat der Gast, bzw. der Auftraggeber an den Gastgeber die folgenden Betr\u00e4ge zu bezahlen, jeweils bezogen auf den gesamten Preis der Unterkunftsleistungen (einschlie\u00dflich aller Nebenkosten), jedoch ohne Ber\u00fccksichtigung etwaiger \u00f6ffentlicher Abgaben wie Fremdenverkehrsabgabe, Citytax oder Kurtaxe:<br />\r\n<strong>- Bei Ferienwohnungen/Unterk\u00fcnften ohne Verpflegung 90%<br />\r\n- Bei \u00dcbernachtung/Fr\u00fchst\u00fcck 80%<br />\r\n- Bei Halbpension 70%<br />\r\n- Bei Vollpension 60%</strong><br />\r\n6.5. Dem Gast/dem Auftraggeber bleibt es ausdr\u00fccklich vorbehalten, dem Gastgeber nachzuweisen, dass seine ersparten Aufwendungen wesentlich h\u00f6her sind, als die vorstehend ber\u00fccksichtigten Abz\u00fcge, bzw. dass eine anderweitige Verwendung der Unterkunftsleistungen oder sonstigen Leistungen stattgefunden hat. Im Falle eines solchen Nachweises sind der Gast, bzw. der Auftraggeber nur verpflichtet, den entsprechend geringeren Betrag zu bezahlen.<br />\r\n6.6. <strong>Der Abschluss einer Reiser\u00fccktrittskostenversicherung wird dringend empfohlen.</strong><br />\r\n6.7. Die R\u00fccktrittserkl\u00e4rung ist aus buchungstechnischen Gr\u00fcnden an die BTZ (nicht an den Gastgeber) zu richten und sollte im Interesse des Gastes schriftlich erfolgen.</p>\r\n\r\n<p><strong>7. Pflichten des Kunden</strong></p>\r\n\r\n<p>7.1. Der Gast ist verpflichtet, auftretende M\u00e4ngel und St\u00f6rungen unverz\u00fcglich dem Gastgeber anzuzeigen und Abhilfe zu verlangen. Soweit Beanstandungen auftreten, sollte sich der Gast zun\u00e4chst an den jeweiligen LT wenden. Wird der Beschwerde nicht abgeholfen, so soll der Gast die BTZ verst\u00e4ndigen, die sich um Abhilfe bem\u00fchen wird. Eine M\u00e4ngelanzeige, die nur gegen\u00fcber der BTZ erfolgt, ist nicht ausreichend. Unterbleibt die M\u00e4ngelanzeige schuldhaft, k\u00f6nnen Anspr\u00fcche des Gastes ganz oder teilweise entfallen.<br />\r\n7.2. Der Gast kann den Vertrag nur bei erheblichen M\u00e4ngeln oder St\u00f6rungen k\u00fcndigen. Er hat zuvor dem Gastgeber im Rahmen der M\u00e4ngelanzeige eine angemessene Frist zur Abhilfe zu setzen, es sei denn, dass die Abhilfe unm\u00f6glich ist, vom Gastgeber verweigert wird oder die sofortige K\u00fcndigung durch ein besonderes, dem Gastgeber erkennbares Interesse des Gastes sachlich gerechtfertigt ist oder aus solchen Gr\u00fcnden dem Gast die Fortsetzung des Aufenthalts objektiv unzumutbar ist.</p>\r\n\r\n<p><strong>8. Haftung</strong></p>\r\n\r\n<p>8.1. Die vertragliche Haftung des Gastgebers f\u00fcr Sch\u00e4den, die nicht K\u00f6rpersch\u00e4den sind, ist auf den dreifachen Aufenthaltspreis beschr\u00e4nkt, soweit ein Schaden des Gastes vom Gastgeber weder vors\u00e4tzlich noch grob fahrl\u00e4ssig herbeigef\u00fchrt wird oder soweit der Gastgeber f\u00fcr einen dem Gast entstehenden Schaden allein wegen eines Verschuldens eines Erf\u00fcllungsgehilfen verantwortlich ist.<br />\r\n8.2. Eine etwaige Gastwirtshaftung des Gastgebers f\u00fcr eingebrachte Sachen gem\u00e4\u00df Paragraphen 701 ff. BGB bleibt durch diese Regelung unber\u00fchrt.<br />\r\n8.3. Der Gastgeber haftet nicht f\u00fcr Leistungsst\u00f6rungen im Zusammenhang mit Leistungen, die w\u00e4hrend des Aufenthalts f\u00fcr den Gast/Auftraggeber erkennbar als Fremdleistungen lediglich vermittelt werden (z. B. Sportveranstaltungen, Theaterbesuche, Ausstellungen usw.). Entsprechendes gilt f\u00fcr Fremdleistungen, die bereits zusammen mit der Buchung der Unterkunft vermittelt werden, soweit diese in der Ausschreibung, bzw. der Buchungsbest\u00e4tigung ausdr\u00fccklich als Fremdleistungen gekennzeichnet sind.</p>\r\n\r\n<p><strong>9. Verj\u00e4hrung</strong></p>\r\n\r\n<p>9.1. Vertragliche Anspr\u00fcche des Gastes/Auftraggebers gegen\u00fcber dem Gastgeber oder der BTZ aus der Verletzung des Lebens, des K\u00f6rpers oder der Gesundheit einschlie\u00dflich vertraglicher Anspr\u00fcche auf Schmerzensgeld, die auf deren fahrl\u00e4ssiger Pflichtverletzung oder einer vors\u00e4tzlichen oder fahrl\u00e4ssigen Pflichtverletzung ihrer gesetzlichen Vertreter oder Erf\u00fcllungsgehilfen beruhen, verj\u00e4hren in drei Jahren. Dies gilt auch f\u00fcr Anspr\u00fcche auf den Ersatz sonstiger Sch\u00e4den, die auf einer grob fahrl\u00e4ssigen Pflichtverletzung des Gastgebers, bzw. der BTZ oder auf einer vors\u00e4tzlichen oder grob fahrl\u00e4ssigen Pflichtverletzung von deren gesetzlichen Vertreter oder Erf\u00fcllungsgehilfen beruhen.<br />\r\n9.2. Alle \u00fcbrigen vertraglichen Anspr\u00fcche verj\u00e4hren in einem Jahr.<br />\r\n9.3. Die Verj\u00e4hrung nach den vorstehenden Bestimmungen beginnt jeweils mit dem Schluss des Jahres, in dem der Anspruch entstanden ist und der Gast/Auftraggeber von Umst\u00e4nden, die den Anspruch begr\u00fcnden und dem Gastgeber, bzw. der BTZ als Schuldner Kenntnis erlangt oder ohne grobe Fahrl\u00e4ssigkeit erlangen m\u00fcsste.<br />\r\n9.4. Schweben zwischen dem Gast und dem Gastgeber, bzw. der BTZ Verhandlungen \u00fcber geltend gemachte Anspr\u00fcche oder die den Anspruch begr\u00fcndenden Umst\u00e4nde, so ist die Verj\u00e4hrung gehemmt bis der Gast oder der Gastgeber, bzw. die BTZ die Fortsetzung der Verhandlungen verweigert. Die vorbezeichnete Verj\u00e4hrungsfrist von einem Jahr tritt fr\u00fchestens 3 Monate nach dem Ende der Hemmung ein.</p>\r\n\r\n<p><strong>10. Rechtswahl und Gerichtsstand</strong></p>\r\n\r\n<p>10.1. Auf das Vertragsverh\u00e4ltnis zwischen dem Gast, bzw. dem Auftraggeber und dem Gastgeber, bzw. der BTZ findet ausschlie\u00dflich deutsches Recht Anwendung. Entsprechendes gilt f\u00fcr das sonstige Rechtsverh\u00e4ltnis.<br />\r\n10.2. Der Gast, bzw. der Auftraggeber, k\u00f6nnen den Gastgeber, bzw. die BTZ nur an deren Sitz verklagen.<br />\r\n10.3. F\u00fcr Klagen des Gastgebers, bzw. der BTZ gegen den Gast, bzw. den Auftraggeber ist der Wohnsitz des Kunden ma\u00dfgebend. F\u00fcr Klagen gegen G\u00e4ste, bzw. Auftraggeber, die Kaufleute, juristische Personen des \u00f6ffentlichen oder privaten Rechts oder Personen sind, die Ihren Wohn- /Gesch\u00e4ftssitz oder gew\u00f6hnlichen Aufenthaltsort im Ausland haben, oder deren Wohn-/Gesch\u00e4ftssitz oder gew\u00f6hnlicher Aufenthalt im Zeitpunkt der Klageerhebung nicht bekannt ist, wird als Gerichtsstand der Sitz des Gastgeber vereinbart.<br />\r\n10.4. Die vorstehenden Bestimmungen gelten nicht, wenn und insoweit auf den Vertrag anwendbare, nicht abdingbare Bestimmungen der Europ\u00e4ischen Union oder andere internationale Bestimmungen anwendbar sind.</p>\r\n\r\n<p><strong>11. Streitbeilegung</strong></p>\r\n\r\n<p>11.1 Die BTZ ist nicht verpflichtet, an einem Streitschlichtungsverfahren gem\u00e4\u00df Verbraucherstreitbeilegungsverfahren (VSBG) teilzunehmen. Sie nimmt jedoch freiwillig an einem Streitschlichtungsverfahren teil. Gem\u00e4\u00df \u00a7 36 Absatz 1 Nr. 2 VSBG zust\u00e4ndige Verbraucherstreitschlichtungsstelle ist die Allgemeine Verbraucherschlichtungsstelle, Stra\u00dfburger Str. 8, 77694 Kehl am Rhein, Kontakt: <a href=\"http://www.verbraucher-schlichter.de\" target=\"_blank\">www.verbraucher-schlichter.de</a>.<br />\r\n11.2 Link zur EU-Plattform zur <a href=\"http://www.ec.europa.eu/consumers/odr\">Online-Streitbeilegung</a>.</p>\r\n\r\n<p>\u00a9 Urheberrechtlich gesch\u00fctzt; RA Noll, Stuttgart, 2004-2013.</p>\r\n\r\n<p>Vermittelnde Tourismusstelle ist:<br />\r\nBremer Touristik-Zentrale Gesellschaft f\u00fcr Marketing und Service mbH<br />\r\nFindorffstra\u00dfe 105<br />\r\n28215 Bremen<br />\r\nTelefon +49 (0)4 21 / 30 800-10<br />\r\nTelefax +49 (0)4 21 / 30 800-30<br />\r\nE-Mail\u00a0<a href=\"mailto:info@bremen-tourism.de\">info@bremen-tourism.de</a></p>\r\n\r\n<p>\u00a0</p>\r\n\r\n<p>\u00a0</p>\r\n\r\n<hr />\r\n<p>\u00a0</p>\r\n\r\n<h3><a name=\"Vermittlung\">Vermittlung sonstiger touristischer Leistungen</a></h3>\r\n\r\n<p>\u00a0</p>\r\n\r\n<p><strong>Lieber Gast,</strong> gerne vermitteln wir Ihnen touristische Einzelleistungen (Veranstaltungstickets, F\u00fchrungen, Fahrten, Theater- und Konzertkarten usw.) sowie Pauschalreiseangebote fremder Reiseveranstalter entsprechend unserem aktuellen Buchungsangebot. Die Bremer Touristik-Zentrale handelt als Reservierungsstelle im Namen und f\u00fcr Rechnung des Anbieters sonstiger Leistungen oder Reiseveranstalters. Vertragliche Beziehungen hinsichtlich der vermittelten Leistung bestehen nur zwischen Gast und dem Anbieter sonstiger Leistungen bzw. Reiseveranstalter. Diese erbringen die vermittelte Leistung eigenverantwortlich. F\u00fcr die vertragsgem\u00e4\u00dfe Erbringung der Leistung haften allein Ihre Vertragspartner. Zwischen Gast und der Bremer Touristik-Zentrale kommt bei einer best\u00e4tigten Buchung nur ein Vermittlungsvertrag zustande. Im Rahmen dieses <strong>Vermittlungsvertrages</strong> ist die Bremer Touristik-Zentrale zur umfassenden Information, Beratung und ordnungsgem\u00e4\u00dfen Abwicklung der Vermittlungsleistung verpflichtet. Bei <strong>Reklamationen</strong> sollte der Gast sich daher unverz\u00fcglich an seinen Vertragspartner (Anbieter sonstiger Leistungen oder Reiseveranstalter) wenden und Abhilfe verlangen. Hilft dieser der Reklamation nicht ab, steht die Bremer Touristik-Zentrale gerne zur Schlichtung bereit.</p>\r\n\r\n<p>Bitte beachten Sie, dass insbesondere f\u00fcr Eintrittskarten, Veranstaltungstickets, F\u00fchrungen und Fahrten eine <strong>R\u00fccknahme</strong> der Karten oder eine Umbuchung grunds\u00e4tzlich <strong>ausgeschlossen</strong> ist.</p>\r\n\r\n<p>Bei geschlossenen <strong>Gruppen ab 10 Personen</strong> kann die Bremer Touristik-Zentrale bei Umbuchung eine Bearbeitungsgeb\u00fchr von 20,- \u20ac pro \u00c4nderungsvorgang berechnen. F\u00fcr Umbuchung/R\u00fccktritt ab 14 Tagen vor Reisebeginn entsteht eine Geb\u00fchr von 20,- \u20ac, am Tag der Anreise 100 %. <strong>Wir empfehlen den Abschluss einer Reise-R\u00fccktrittskosten- Versicherung oder eines Karten-R\u00fccknahme-Schutzes.</strong><br />\r\n\u00a0</p>\r\n\r\n<hr />\r\n<h2><a id=\"Gruppen\" name=\"Gruppen\"><u>Reisebedingungen f\u00fcr Gruppen</u></a></h2>\r\n\r\n<p>F\u00fcr Buchungen mit \u00dcbernachtung ben\u00f6tigen wir die Namen aller Reiseteilnehmer. Bitte teilen Sie uns diese bis 30 Tage vor Anreise mit. Liegen zwischen Buchungsabschluss und Reiseantritt weniger als 30 Tage, nennen Sie uns die Namen aller Teilnehmer bitte umgehend.</p>\r\n\r\n<p>Sofern eine Reise-R\u00fccktrittskosten-Versicherung gebucht wurde, besteht f\u00fcr namentlich nicht aufgef\u00fchrte Reiseteilnehmer kein Versicherungsschutz.</p>\r\n\r\n<p>Haben Sie f\u00fcr eine G\u00e4stef\u00fchrung einen individuellen Termin au\u00dferhalb unserer Gesch\u00e4ftszeiten (Mo-Fr 8.30 bis 18 Uhr, Sa 9.30 bis 13 Uhr) vereinbart, erfragen Sie bitte die Mobilrufnummer Ihres/r G\u00e4stef\u00fchrers/in, damit Sie im Fall von Versp\u00e4tungen direkt Kontakt aufnehmen k\u00f6nnen.</p>\r\n\r\n<p><strong>Zahlungsbedingungen</strong></p>\r\n\r\n<p>Die Bezahlung von Stadtf\u00fchrungen (ohne weitere Leistungen) ist bis 14 Tage vor Reisetermin f\u00e4llig.</p>\r\n\r\n<p>F\u00fcr alle weiteren Buchungen (Hotelpauschalen, Hotelzimmer, Tagesprogramme, Reise-Bausteine) gilt:<br />\r\nBei Best\u00e4tigung ist eine Anzahlung von 20 % f\u00e4llig, mindestens 20,- EURO. Die Restzahlung leisten Sie bitte bis vier Wochen vor Ihrem Reisetermin, damit der Versand der Reiseunterlagen rechtzeitig erfolgen kann.</p>\r\n\r\n<h3>Umbuchungs- und Stornobedingungen</h3>\r\n\r\n<p><strong>Zimmervermittlung:</strong></p>\r\n\r\n<p>Die Frist f\u00fcr eine kostenlose Stornierung ist abh\u00e4ngig von der Vorgabe des Hotels. Sofern Ihnen keine k\u00fcrzere Frist best\u00e4tigt wurde, gilt die kostenlose Stornierung bis 8 Wochen vor dem Reisetermin. F\u00fcr die Reduzierung der Personenzahl entstehen Kosten abh\u00e4ngig von der Gruppengr\u00f6\u00dfe, der Anzahl der stornierten Zimmer und der Frist bis zum Reisetermin. Die Geb\u00fchren m\u00fcssen im Einzelfall beim Hotel angefragt werden. In jedem Fall entsteht eine Bearbeitungsgeb\u00fchr von 20,- EURO pro \u00c4nderung.</p>\r\n\r\n<p><strong>Reise-Bausteine, gastronomische Leistungen, Tagesprogramme und F\u00fchrungen:</strong></p>\r\n\r\n<p>Die Stornierung der Gruppe oder eine Umbuchung (also \u00c4nderung der Personenzahl, des Termins, der Uhrzeit oder der gebuchten Leistung) ist bis zu 14 Tage vor Reisetermin kostenlos m\u00f6glich. Danach entsteht eine Bear\u00adbeitungsgeb\u00fchr von einmalig 20,- EURO.</p>\r\n\r\n<p>Am Tag der Anreise fallen bei Stornierung oder Umbuchung 100 % des Reisepreises an.</p>\r\n\r\n<p>Sofern Leistungstr\u00e4ger gesonderte Bedingungen vorgeben, werden diese auf der Buchungsbest\u00e4tigung separat ausgewiesen.</p>\r\n\r\n<p>Unsere ausf\u00fchrlichen Gastaufnahme- und Vermittlungsbedingungen finden Sie im aktuellen Reise-Katalog oder hier auf <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/reisebedingungen-agb#Gastaufnahme\">www.bremen-tourismus.de</a></p>\r\n\r\n<hr />\r\n<p>Link zur EU-Plattform zur <a href=\"http://www.ec.europa.eu/consumers/odr\" target=\"_blank\">Online-Streitbeilegung</a>.</p>\r\n\r\n  \r\n        \r\n\r\n</div>\r\n      \r\n        <div class=\"subContentArea contentTabs\">\r\n\r\n    <ul class=\"tabs\">\r\n      \r\n      \r\n              \r\n        <li class=\"roundedBorderTop\">Tipps</li>\r\n        \r\n          </ul>\r\n\r\n    <div class=\"tabContentArea\">\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"tabContentCollection\">\r\n\r\n        \r\n\r\n                  <div class=\"tabContent active\">\r\n  <div class=\"teaserRow\">\r\n            <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:885px\">\r\n      \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Hilfe / FAQ zu Online-Buchungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/hilfe-faq\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/y/u/s/z/x/b/n/d/y/n/c/-/hilfe.jpeg\" alt=\"Hilfe, \u00a9 Matthias Enter - Fotolia.com\" title=\"Hilfe\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Matthias Enter - Fotolia.com</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Hilfe / FAQ zu Online-Buchungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/hilfe-faq\">Hilfe / FAQ zu Online-Buchungen \n</a></h4>\r\n              <p>Antworten auf die am h\u00e4ufigsten \ngestellten Fragen zu Online-Buchungen. \n \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Hilfe / FAQ zu Online-Buchungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/hilfe-faq\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Stornierung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stornierung\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/2/i/i/e/p/8/u/5/s/h/8/-/storno.jpeg\" alt=\"Storno, \u00a9 sexcamp graphics - Fotolia.com\" title=\"Storno\" /><figcaption><span>\u00a9</span>sexcamp graphics - Fotolia.com</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Stornierung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stornierung\">Stornierung \n</a></h4>\r\n              <p>Hinweise zur Stornierung. \n \n \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Stornierung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stornierung\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n              \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Ihr Vorteil\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/s/z/u/5/f/a/l/q/7/l/e/-/wir-sind-die-bremen-experten.jpeg\" alt=\"Wir sind die Bremen-Experten, \u00a9 Foto Mann: unpict - Fotolia.com\" title=\"Wir sind die Bremen-Experten\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Foto Mann: unpict - Fotolia.com</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Ihr Vorteil\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil\">Ihr Vorteil \n</a></h4>\r\n              <p>Wir sind vor Ort. Wir kennen uns aus. \nProfitieren Sie von besten Kontakten und \nPreisen. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Ihr Vorteil\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n            \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n  \r\n  <div class=\"coverflow noReload\">  \r\n  <a class=\"backLink inactive\" href=\"javascript:void(0);\">vorherige Seite</a>\r\n  <a class=\"nextLink\" href=\"javascript:void(0);\">n\u00e4chste Seite</a>  \r\n</div>  \r\n</div>\r\n                    \r\n        \r\n      </div>\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n      \r\n      \r\n\r\n<div class=\"tools\">\r\n        <div id=\"socialshareprivacy\"></div>\n\n\n\n<script type=\"text/javascript\">\n  $(document).ready(function() {\n    $('#socialshareprivacy li.info_off:not(.settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'activate');\n    });\n    $('#socialshareprivacy li:not(.info_off, .settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'deactivate');\n    });\n    if($('#socialshareprivacy').length > 0){\n      $('#socialshareprivacy').socialSharePrivacy({\n        'services': {\n          facebook: {\n                'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_facebook.png',\n                'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Facebook senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'nicht mit Facebook verbunden',\n              'txt_fb_on': 'mit Facebook verbunden',\n              'language': 'de_DE'\n            },\n            twitter: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_twitter.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Twitter senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_on',\n              'language': 'en'\n            },\n            gplus: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_gplus.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Google+ senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen &ndash; siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_on',\n              'language': 'de'\n            }\n          },\n          'css_path': '',\n          'cookie_domain': 'bremen-tourismus.de',\n          'info_link': 'https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz',\n          'txt_help': 'Wenn Sie diese Felder durch einen Klick aktivieren, werden Informationen an Facebook, Twitter oder Google in die USA \u00fcbertragen und unter Umst&auml;nden auch dort gespeichert. N\u00e4heres erfahren Sie durch einen Klick auf das <em>i</em>.',\n          'settings_perma': 'Dauerhaft aktivieren und Daten\u00fcber&shy;tragung zustimmen:'\n        });\n      }\n    });\n</script>\n      <div class=\"internal_functions\">\r\n    <a href=\"javascript:history.back();\" class=\"backLink\">zur\u00fcck</a>\r\n      </div>\r\n\r\n</div>\r\n    </div>\r\n    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    \r\n  </div>\r\n</div>    <!-- END main content wrapper -->\r\n\r\n\r\n    <!-- footer: contains newsletter form, metanavi, mini dashboard, service teaser and copyrights -->\r\n    <div class=\"footer\">\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n\r\n    <div class=\"singlePart interactionForm\">\n\n  \n    <h4>Bremen Newsletter</h4>\n    <p>Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte.</p>\n\n    \n    \n\n    <form method=\"post\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/newsletter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"newsletterForm\" />      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <fieldset>\n        <legend>Newsletterformular</legend>\n        <input class=\"text\" name=\"email\" type=\"email\" id=\"footer_newsletter_email\" required=\"required\" placeholder=\"Ihre E-Mail Adresse\" />\n        <button type=\"submit\">bestellen</button>\n      </fieldset>\n    <input type=\"hidden\" name=\"s0GPt9fzE7q\" value=\"50t08k1v4HX81DWn9HyRUXC9vEbbm0wN1rMi5eY0VWqO8Fx1\" /><label for=\"tA24HL6L44VBNboY68Q2\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"tA24HL6L44VBNboY68Q2\" id=\"tA24HL6L44VBNboY68Q2\" value=\"\" /></form>\n  \n</div>\r\n    <div class=\"doublePart interactionForm socialMediaDashboard\">\n  <div class=\"innerContent\">\n    <h4>Social Media</h4>\n    <p>Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le.<br />Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen.</p>\n    <a class=\"facebook\" href=\"http://facebook.com/#!/BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"twitter\" href=\"http://twitter.com/#!/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"googleplus\" href=\"http://plus.google.com/+BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"youtube\" href=\"http://www.youtube.com/user/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"pinterest\" href=\"http://www.pinterest.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"instagram\" href=\"https://www.instagram.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n  </div>\n</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart metanavi\">\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Startseite\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Startseite</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Kontakt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt\">Kontakt</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Datenschutz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\">Datenschutz</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Sitemap\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap\">Sitemap</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Impressum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/impressum\">Impressum</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Bilddatenbank\" href=\"http://images.bremen-tourismus.de/\">Bilddatenbank</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Presse, Social Media\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten\">Presse, Social Media</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Wir \u00fcber uns\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz\">Wir \u00fcber uns</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Firmen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen\">Firmen</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Busunternehmen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter\">Busunternehmen</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Reisebedingungen (AGB)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz\">Reisebedingungen (AGB)</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Werbung, Media-Daten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werbung\">Werbung, Media-Daten</a></li>\r\n                    </ul>\r\n            <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart servicetelephone\">\r\n      <h6>Service - Telefon</h6>\r\n      <a class=\"phoneLink\" href=\"tel:+49 421 3080010\">\r\n                  <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de.png\" />\r\n              </a>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart logo\">\r\n      <img alt=\"Logo der BTZ\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/footer.logo.png\" />\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart copyright\">\u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale</div>\r\n\r\n    <div class=\"doublePart officialInfo\">Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen.<br>Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n</div>    <!-- END footer -->\r\n\r\n\r\n      <script>\r\n    imx = window.imx || {};\r\n\r\n    imx.template = 'imxCMS_article';\r\n    imx.language = 'de';\r\n\r\n    imx.map = {\r\n      defaults: {\r\n        latitude: 53.0906821,\r\n        longitude: 8.8095152,\r\n        zoomLevel: 11\r\n      }\r\n    };\r\n  </script>\r\n\r\n  <script src=\"//maps.google.com/maps/api/js?libraries=geometry&amp;key=AIzaSyCIzI7nk5VKwpP0swdNwJnEHjVv5Df8ZgE\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/ejs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/raphael.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/morris.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Mapwork.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/ClusterServer.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Configuration.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLng.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLngBounds.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Map.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Google.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/GoogleStatic.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/StaticMap.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/RichMarker.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/InfoBox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/OverlappingMarkerSpiderfier.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/ElevationProfile.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTiles.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/TourManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/HashManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/Infowindow.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MarkerBuilder.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapOutline.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLarge.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSmall.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTour.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLegend.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSearch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/RoutePlanner.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/desktop.js\"></script>\n\r\n\r\n    \n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/cookieconsent.min.js\"></script>\n\n\n\n<!-- Begin Cookie Consent plugin by Silktide - http://silktide.com/cookieconsent -->\n<script type='text/javascript'>\n  window.cookieconsent_options = {\n    'message': 'Diese Website verwendet Cookies, um eine optimale Nutzung zu erm\u00f6glichen. Wenn Sie unsere Website weiter besuchen, erkl\u00e4ren Sie sich hiermit einverstanden. Weitere Informationen finden Sie <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\" class=\"cc_more_info\" target=\"_blank\">hier</a>.',\n    'dismiss': 'Einverstanden',\n    'theme': '/portal/lib/styles/detail/cookieconsent.css'\n  };\n</script>\n<!-- End Cookie Consent plugin -->\r\n    <!-- Copyright (c) 2000-2017 etracker GmbH. All rights reserved. -->\n<!-- This material may not be reproduced, displayed, modified or distributed -->\n<!-- without the express prior written permission of the copyright holder. -->\n\n<!-- etracker TAG 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">document.write(String.fromCharCode(60)+\"script type=\\\"text/javascript\\\" src=\\\"http\"+(\"https:\"==document.location.protocol?\"s\":\"\")+\"://code.etracker.com/t.js?et=wsxV9g\\\">\"+String.fromCharCode(60)+\"/script>\");</script>\n\n<!-- etracker PARAMETER 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">\nvar et_pagename     = \"DE%2FReise%20planen%20und%20buchen%2FKontakt%20und%20Service%2FBuchen%20bei%20der%20BTZ%2FReisebedingungen%20%28AGB%29\";\nvar et_areas        = \"DE%2FReisePlanenUndBuchen%2FKontaktService\";\nvar et_se           = \"8\";\n</script>\n<!-- etracker PARAMETER END -->\n\n<script type=\"text/javascript\">_etc();</script>\n<!-- etracker CODE END -->\n\n\r\n    \r\n\r\n    <script type=\"text/javascript\">\n  function ResourceBundle() {\n    this.resources = {\"weather.misc.rainprobabilcny\":\"Niederschlag\",\"weather.daytime.evening\":\"Abends\",\"weather.daytime.midday\":\"Mittags\",\"weather.daytime.morning\":\"Morgens\",\"weather.misc.rainprobability\":\"Niederschlag\",\"weather.misc.wind\":\"Wind\",\"weather.type.0\":\"sonnig\\/klar\",\"weather.type.1\":\"leicht bew\\u00f6lkt\",\"weather.type.2\":\"wolkig\",\"weather.type.3\":\"bedeckt\",\"weather.type.4\":\"Nebel\",\"weather.type.5\":\"Spr\\u00fchregen\",\"weather.type.6\":\"Regen\",\"weather.type.7\":\"Schnee\",\"weather.type.8\":\"Schauer\",\"weather.type.9\":\"Gewitter\",\"js.breakfast.add\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck hinzuf\\u00fcgen\",\"js.breakfast.remove\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck entfernen\",\"js.breakfast.none\":\"ohne Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"js.breakfast.included\":\"inklusive Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"mapinfowindow.info\":\"Info\",\"mapinfowindow.contact\":\"Kontakt\",\"mapinfowindow.more\":\"mehr erfahren\",\"mapinfowindow.routeto\":\"hierhin reisen\",\"mapinfowindow.contactdata\":\"Kontaktdaten\",\"mapinfowindow.phone\":\"Telefon\",\"mapinfowindow.offers\":\"Pauschalen\",\"mapinfowindow.offerlist\":\"Pauschalen des Hauses\",\"mapinfowindow.sendmail\":\"E-Mail schreiben\",\"mapinfowindow.callnow\":\"Jetzt anrufen\",\"mapinfowindow.weather.current\":\"Aktuell\",\"mapinfowindow.weather.temperatures\":\"Tagesh\\u00f6chstwerte\",\"mapinfowindow.weather.rain\":\"Regenwahrscheinlichkeit\"};\n\n    this.get = function(key, param) {\n      var text = this.resources[key.toLowerCase()] || '';\n\n      if(param && param.length > 0) {\n        for(var index = 0; index < param.length; index++) {\n          text = text.replace('{' + (index + 1) + '}', param[index]);\n        }\n      }\n      return text;\n    }\n  }\n\n  resourceBundle = new ResourceBundle();\n</script>\r\n\r\n  </body>\r\n</html>", "has_cache": "true", "digest": "Reisebedingungen f\u00fcr die Vermittlung", "segment": "20171124151548", "host": "www.bremen-tourismus.de", "site": "www.bremen-tourismus.de/reisebedingungen-agb", "filename": "reisebedingungen-agb", "url": "https://www.bremen-tourismus.de/reisebedingungen-agb", "created": "2017-11-24T15:53:26.708Z", "anchor": ["https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "http://www.bremen-tourismus.de", "http://www.bremen-tourism.de", "https://www.bremen-tourism.de/pd", "https://www.bremen-tourism.de/fr", "https://www.bremen-tourism.de/es", "https://www.bremen-tourism.de/sv", "https://www.bremen-tourism.de/it", "https://www.bremen-tourism.de/nl", "https://www.bremen-tourism.de/ru", "https://www.bremen-tourism.de/da", "https://www.bremen-tourism.de/no", "https://www.bremen-tourism.de/lv", "https://www.bremen-tourism.de/cn", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick", "https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten", "https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung", "https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffe", "https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness", "https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/kongresse", "https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/kontaktformular", "https://www.bremen-tourismus.de/social-web", "https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/newsletter-bestellen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter", "https://www.bremen-tourismus.de/messebeteiligungen", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/%7Bd41943b8-63ac-e4ab-80ac-4468fc21a0b9%7D.jpeg", "https://www.bremen-tourismus.de/reisebedingungen-agb", "https://www.bremen-tourismus.de/reisebedingungen-agb", "https://www.bremen-tourismus.de/reisebedingungen-agb", "http://www.verbraucher-schlichter.de", "http://www.ec.europa.eu/consumers/odr", "http://www.bremen-tourismus.de/reisebedingungen-agb", "http://www.ec.europa.eu/consumers/odr", "https://www.bremen-tourismus.de/hilfe-faq", "https://www.bremen-tourismus.de/hilfe-faq", "https://www.bremen-tourismus.de/hilfe-faq", "https://www.bremen-tourismus.de/stornierung", "https://www.bremen-tourismus.de/stornierung", "https://www.bremen-tourismus.de/stornierung", "https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil", "https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil", "https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil", "http://facebook.com/", "http://twitter.com/", "http://plus.google.com/+BremenProfis", "http://www.youtube.com/user/BremenErleben", "http://www.pinterest.com/bremenerleben/", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.instagram.com/bremenerleben/", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap", "https://www.bremen-tourismus.de/impressum", "http://images.bremen-tourismus.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten", "https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter", "https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/werbung", "https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=3&target=_blank&cb=7532435", "https://plus.google.com/114243879586132776146", "https://www.bremen-tourismus.de/reisebedingungen-agb", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css"], "mimetype": "text/html", "filetype": "html", "content_length": "95942", "timestamp": "2017-11-24T15:53:26.708Z", "boost": "1.0", "label": [], "role": ["Rguest"], "virtual_host": [], "parent_id": "https:%2F%2Fwww.bremen-tourismus.de%2Fbuchen-bei-der-btz;role=Rguest", "thumbnail": "", "click_count": 0, "favorite_count": 0, "doc_id": "c507cb68ca6241768e5e581a58af53a2"}