{"title": "Bremen: Hotels in Bremen, g\u00fcnstige St\u00e4dtereisen - Bremer Touristik-Zentrale", "important_content": "Bremen: Hotels in Bremen, g\u00fcnstige St\u00e4dtereisen - Bremer Touristik-Zentrale", "config_id": "WAV-wNxlFG2FTSbXh_Rkx", "expires": "2017-12-15T16:01:38.860Z", "content": "Bremen: Hotels in Bremen, g\u00fcnstige St\u00e4dtereisen - Bremer Touristik-Zentrale Wir sind die Bremen-Profis Service-Center: +49 421 3080010 Sie erreichen uns: Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr Ihre Anfrage an uns Senden Sie uns eine E-Mail... Service-Center: info@bremen-tourism.de ... oder nutzen Sie unser Kontaktformular Ansprechpartner (Vorname, Nachname) * Ihre Nachricht * Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder Firma Telefon E-Mail * Nachricht abschicken imxFormwork.antispamKey Wir sind die Bremen-Profis Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen! Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr Unser Service f\u00fcr Sie: Freundliche und kompetente Ansprechpartner Aktuelle Informationen und Insidertipps Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service Tourist-Informationen Marktplatz/Langenstra\u00dfe Im Kontorhaus, kostenfreies W-LAN. Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr Sa 9.30-17 Uhr So 10-16 Uhr Hauptbahnhof Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum. Mo-Fr 9-18.30 Uhr Sa-So 9.30-17 Uhr Ihr Warenkorb ist leer Service-Telefon +49 421 3080010 Kontakt: international | Deutsch English Plattdeutsch Fran\u00e7aise (French) Espa\u00f1ol (Spanish) Svenska (Swedish) Italiano (Italian) Nederlands (Dutch) P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian) Dansk (Danish) Norsk (Norwegian) Latvijas (Latvian) \u4e2d\u56fd (Chinese) mit uns als Bremen-Profis Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Rad und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen Stadtplan Kongresse Tagungen Warum Bremen Convention Bureau Veranstaltung planen Bremen Tourismus Karte schlie\u00dfen Google Maps Satellit Hybrid Gel\u00e4nde Legende Route Karte durchsuchen Karte durchsuchen Anreise und Informationen Touristinformationen City Airport Bremen Hauptbahnhof Bremen-Wetter Bremen-Tipps Top 11 Veranstaltungs-Tipps F\u00fchrungen, Tickets und mehr Spazierg\u00e4nge Radtouren Hotels und mehr Hotels Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels Appartments, Ferienwohnungen Jugendherbergen, Hostels Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze Schiffe Tagungsplaner Tagungshotels Locations Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Aktiv und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Routenplaner Mit dem Auto Zu Fu\u00df Mit dem Fahrrad Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale #tastebremen Hanseatisch genie\u00dfen! \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Matthias Haase / \u00dcbersee-Museum Bremen \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Studio B / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jochen M\u00f6nch / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jochen M\u00f6nch / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Michael Ihle / Anheuser-Busch InBev Deutschland, Brauerei Beck & Co \u00a9 Universum Bremen \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Fotodesign Czerski / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Sylvia Schuchardt / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 botanika \u00a9 DGzRS Deutsche Gesellschaft zur Rettung Schiffbr\u00fcchiger \u00a9 Maike Lucas / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jochen M\u00f6nch / BTZ Bremer Touristik Zentrale \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Carolin Hinz / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Kirsten Tilgner / BTZ, Bremen und RAG Bremen/Nds. \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Otto Hitzegrad / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Marcus Meyer / Deutsche Kammerphilharmonie Bremen \u00a9 BTZ Bremer Touristik Zentrale \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / Schlachte Marketing und Service Verband \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Ingo Wagner / WFB Wirtschaftsf\u00f6rderung Bremen \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 \u00d6VB-Arena \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Volltextsuche Finden 0 1 2 3 4 Tipps Historisch \u00dcberraschend Nat\u00fcrlich Lebendig In Bremen suchen Hotels Reiseangebote Veranstaltungen Reisedatum Anreise Abreise Reisedatum unbekannt Zimmer 0 Personen im Zimmer: Erwachsene 1 2 3 4 5 6 Kinder 0 1 2 3 4 5 6 Zimmer 1 Personen im Zimmer: Erwachsene 1 2 3 4 5 6 7 8 Kinder 0 1 2 3 4 5 6 Zimmer 2 Personen im Zimmer: Erwachsene 1 2 3 4 5 6 7 8 Kinder 0 1 2 3 4 5 6 Zimmer 3 Personen im Zimmer: Erwachsene 1 2 3 4 5 6 7 8 Kinder 0 1 2 3 4 5 6 Aktionen Zimmer hinzuf\u00fcgen Unterkunft finden St\u00f6bern Sie in einer Vielzahl von g\u00fcnstigen Pauschalreisen. Regelm\u00e4\u00dfige Stadtf\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets und mehr. Individuelle Themenf\u00fchrungen und Angebote f\u00fcr Gruppen. In Bremen ist immer etwas los. Unsere Empfehlungen und Event-Highlights. Veranstaltungskalend von A-Z. #sternstunden2018 Erleben Sie Bremen - die Stadt der Luft- und Raumfahrt! Die Sternstunden 2018 bieten Ihnen \u00fcber 50 spannende Events mehr erfahren \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale 8,90 \u20ac f\u00fcr Stadtmusikanten-Express - Tour Innenstadt Klein, wendig und leise: Das ist der \"Stadtmusikanten-Express\" . Erkunden Sie bequem und umweltfreundlich Bremens historische Altstadt. mehr erfahren \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale #tastebremen Genuss wird an der Weser gro\u00df geschrieben! Lernen Sie die Metropole am Wasser von ihrer \u201ek\u00f6stlichen\u201c Seite kennen. mehr erfahren Bremen: Made of stars! Musik aufdrehen und - genie\u00dfen. Unser sch\u00f6ner Bremen-Film. Vom UNESCO-Welterbe Rathaus bis zur Raumfahrt. Weitere Videos \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale 8,90 \u20ac f\u00fcr ErlebnisCARD Bremen 1-Tageskarte 1-Tageskarte f\u00fcr 1 Person und 2 Kinder bis 14 Jahre, inklusive Nutzung des \u00f6ffentlichen Nahverkehrs in Bremen sowie attraktiven Erm\u00e4\u00dfigungen. mehr erfahren \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale 10,50 \u20ac f\u00fcr Ratskellerf\u00fchrung 2017 Der ber\u00fchmte Bremer Ratskeller blickt auf \u00fcber 600 Jahre Geschichte zur\u00fcck und beherbergt die gr\u00f6\u00dfte Sammlung deutscher Weine. mehr erfahren 72,00 \u20ac ab Bremen zum Kennenlernen Ein Kurztrip nach Bremen - Vielfalt garantiert! Lernen Sie unsere charmante Hansestadt kennen und lassen Sie sich begeistern. mehr erfahren \u00a9 Max Lautenschl\u00e4ger / Deutsche Bahn AG Bahnhit - g\u00fcnstig und bequem Ab 128,- p. P. im DZ 1 \u00dcbernachtung im sch\u00f6nen Bremen inklusive Anreise mit dem ICE - Top-Angebot! Infos und Buchung \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale 8,90 \u20ac f\u00fcr \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale 8,90 \u20ac f\u00fcr \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale 10,50 \u20ac f\u00fcr 72,00 \u20ac ab \u00a9 Max Lautenschl\u00e4ger / Deutsche Bahn AG \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Bremen ist ... historisch Begeben Sie sich auf eine Zeitreise 1.200 Jahre Tradition und Weltoffenheit pr\u00e4gen die Hansestadt an der Weser. Historisches Bremen entdecken \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale 37,50 \u20ac f\u00fcr Auf den Spuren der Bremer ... Unterhaltsame, kulinarische Stadtf\u00fchrung in Begleitung eines G\u00e4stef\u00fchrers, mit Besuch von drei verschiedenen Gastronomien in der historischen Bremer Altstadt. mehr erfahren 19,90 \u20ac f\u00fcr Kneipenbummel Locker und leger - eine Stadtf\u00fchrung, die eigentlich keine ist, sondern eher ein Kneipenbummel mit fachkundiger Begleitung. mehr erfahren \u00a9 Jonas Ginter/Freie Brau Union Bremen GmbH Bock auf Brauen Hinter den Kulissen der Freien Brau Union Bremen mehr erfahren \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale 110,00 \u20ac ab Kunst Reise Bremen - Max Beckmann. ... Einen Tag in einem der f\u00fchrenden Museen Deutschlands ist immer etwas Besonderes. Mit diesem Arrangement wird daraus ein unvergessliches Erlebnis f\u00fcr alle Sinne. mehr erfahren \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale 14,00 \u20ac f\u00fcr Weihnachtsm\u00e4rchen Ein gef\u00fchrter Stadt- und Weihnachtsmarktbumme durch die besinnliche Stimmung der Adventszeit in Bremen. mehr erfahren \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale 37,50 \u20ac f\u00fcr 19,90 \u20ac f\u00fcr \u00a9 Jonas Ginter/Freie Brau Union Bremen GmbH \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale 110,00 \u20ac ab \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale 14,00 \u20ac f\u00fcr \u00a9 Universum Bremen Bremen ist ... \u00fcberraschend Bremen bringt Sie zum Staunen Bremen \u00fcberrascht - mit Technologie, Industrie und ganz viel Wissen. \u00dcberraschendes Bremen entdecken \u00a9 Gaby Ahnert 64,00 \u20ac f\u00fcr Exklusives Sommer-Walking-Dinner Auf dieser hochwertigen Schlemmertour quer durch den historischen Innenstadtkern Bremens erwartet sie in drei ausgew\u00e4hlten bremischen Gastronomien Vor-, ... mehr erfahren \u00a9 Rike Oehlerking/BTZ Bremer Touristik-Zentrale Besuch beim Burgermeister Im Blog werfen Sie einen Blick in die K\u00fcche eines Burgerbraters mehr erfahren \u00a9 Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen 189,00 \u20ac ab Blu for two Versteckt, hinter dem Radisson Blu Hotel Bremen, liegt die ber\u00fchmte B\u00f6ttcherstra\u00dfe, ein Gesamtkunstwerk auf wenig mehr als hundert Metern und eine eigene ... mehr erfahren \u00a9 Jan Rathke 17,90 \u20ac f\u00fcr Raumfahrtf\u00fchrung Raumfahrt hautnah erleben! Wir geben Ihnen Einblicke in die Produktion von Weltraumstationen und Raketen. H\u00f6hepunkt ist der begehbare Nachbau des ... mehr erfahren \u00a9 Kirsten Hartlage/Marco Meister 12,90 \u20ac f\u00fcr S\u00fc\u00dfes kulinarisches ... Erfahren Sie interessante Details \u00fcber Schokolade, Marzipan, Nougat oder Ingwer. mehr erfahren \u00a9 Universum Bremen \u00a9 Gaby Ahnert 64,00 \u20ac f\u00fcr \u00a9 Rike Oehlerking/BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen 189,00 \u20ac ab \u00a9 Jan Rathke 17,90 \u20ac f\u00fcr \u00a9 Kirsten Hartlage/Marco Meister 12,90 \u20ac f\u00fcr \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Bremen ist ... nat\u00fcrlich Naherholung mitten in der City Bremen, die Metropole an der Weser, ist eine entspannte und gr\u00fcne Stadt. Nat\u00fcrliches Bremen entdecken \u00a9 Pocha/Burwitz / Dorint Hotels & Resorts 199,00 \u20ac ab Wellness im Park F\u00fchlen Sie sich wie auf einem f\u00fcrstlichen Landsitz im Dorint Park Hotel Bremen und genie\u00dfen Sie drei Wellnesstage mitten im wundersch\u00f6nen B\u00fcrgerpark. mehr erfahren \u00a9 Ingrid Krause/BTZ Bremer Touristik-Zentrale Das ultimative Falafel-Rollo In Bremen wurde das Rollo erfunden Im Blog zeigen wir, wo es in Bremen leckere Falafel-Rollos gibt mehr erfahren \u00a9 Frank Scheffka / Hafenmuseum Speicher XI 15,00 \u20ac f\u00fcr F\u00fchrung \"Teetied\" bei der Berthold ... Erhalten Sie einen exklusiven Einblick zur Ware Tee, den die traditionsreiche Logistik-Firma Vollers GmbH nicht nur f\u00fcr namhafte Gro\u00dfkunden lagert.... mehr erfahren \u00a9 Alena Zeman / Fotowettbewerb 2009/2010 der BTZ Bremer Touristik-Zentrale Parks in Bremen Bremen, die gr\u00fcne Stadt Neben dem historischen B\u00fcrgerpark locken viele weitere G\u00e4rten und Naherholungsgebiete. mehr erfahren \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Pocha/Burwitz / Dorint Hotels & Resorts 199,00 \u20ac ab \u00a9 Ingrid Krause/BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 Frank Scheffka / Hafenmuseum Speicher XI 15,00 \u20ac f\u00fcr \u00a9 Alena Zeman / Fotowettbewerb 2009/2010 der BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale Bremen ist ... lebendig Ein \u00dcberblick Von Stra\u00dfenzirkus bis Klassik-Open-Air-Festival: In Bremen ist immer was los! Lebendiges Bremen entdecken \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale Bremen Blog Spannende Geschichten, interessante Menschen \u00dcber die Vielfalt Bremens lesen Sie in unserem Blog. mehr erfahren 10,00 \u20ac f\u00fcr \u00d6ffentliches Kaffeeseminar bei ... Begeben Sie sich auf eine Reise in die Welt des Kaffees und verfolgen Sie die Entwicklung der Kaffeebohne vom Anbau bis zum Getr\u00e4nk. mehr erfahren \u00a9 Anheuser-Busch InBev 12,90 \u20ac f\u00fcr Brauereitour Beck & Co (Deutsch) Viele interessante Informationen rund um die Kunst des Brauens, die Brauerei und die Marken Beck's und Haake-Beck, erleben Sie bei der Brauereitour. mehr erfahren 39,00 \u20ac f\u00fcr Walking Dinner Ein \"Abendessen im Spazierengehen\". W\u00e4hrend eines gef\u00fchrten Innenstadtrundganges verw\u00f6hnen wir Sie mit fast allen Sinnen. mehr erfahren \u00a9 Nordwest-Ticket Tickets online buchen Nordwest-Ticket Buchen Sie Ihre Veranstaltungs-Tickets bei unserem Partner Nordwest-Ticket. Zum Ticketshop \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale 10,00 \u20ac f\u00fcr \u00a9 Anheuser-Busch InBev 12,90 \u20ac f\u00fcr 39,00 \u20ac f\u00fcr \u00a9 Nordwest-Ticket Bremen Newsletter Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte. Newsletterformular bestellen imxFormwork.antispamKey Social Media Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le. Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen. Startseite Kontakt Datenschutz Sitemap Impressum Bilddatenbank Presse, Social Media Wir \u00fcber uns Brosch\u00fcren und Prospekte Firmen Busunternehmen Reisebedingungen (AGB) Werbung, Media-Daten Service - Telefon \u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen. Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.", "cache": "<!DOCTYPE HTML>\r\n<html>\r\n\r\n  <head>\r\n\r\n    <link href=\"https://plus.google.com/114243879586132776146\" rel=\"publisher\" />\r\n  <!-- ##### Metatags ##### -->\r\n  \r\n  <meta charset=\"utf-8\">\r\n\r\n      <title>Bremen: Hotels in Bremen, g\u00fcnstige St\u00e4dtereisen - Bremer Touristik-Zentrale</title><meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\"><meta name=\"description\" content=\"Hotels in Bremen. Auf der offiziellen Tourismus-Seite von Bremen finden Sie alle Infos zu Ihrem Urlaub in Bremen: Hotel, Ferienwohnung, Veranstaltungen, Stadtf&uuml;hrung und vieles mehr\"><meta name=\"keywords\" content=\"Bremen, Bremerhaven, Hotel Bremen, Tourismus, Tourism, Touristik, BTZ, Webcam, Universum, Flugplan, Reiseangebote, Stadtf&uuml;hrung, Stadtrundfahrt, Musical, Hansestadt, Hotel, Hotels, Stadtmusikanten, Veranstaltungen, Stadtplan, Innenstadtplan, Kultur, &Uuml;bernachtungen, Newsletter, Umfrage, Reisekatalog, Sehensw&uuml;rdigkeiten\"><meta name=\"publisher\" content=\"BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"hpXMjYOBL9uQ1Q7e_9_v2Dd1jpxmQOU9JfLnWlZewHA\"><meta name=\"language\" content=\"de\"><meta name=\"author\" content=\"infomax websolutions GmbH - www.infomax-online.de\"><meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\r\n  \r\n\r\n  \r\n  \r\n  <!-- ##### ENDE Metatags ##### -->\r\n\r\n  <!-- ##### Stylesheets ##### -->\r\n\r\n  \r\n    <!--[if !IE]><!-->\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <!--<![endif]-->\r\n\r\n    <!--InternetExplorer Angaben -->\r\n    <!--[if IE]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if gte IE 9]>\r\n      <style type=\"text/css\">\r\n        .gradient { filter: none; }\r\n      </style>\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if lt IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 7]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie7.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 8]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie8.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    \r\n\r\n    \r\n  \r\n  <!-- ##### END Stylesheets ##### -->\r\n\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    var portalLanguage = 'de';\r\n    var trackingPrefix = '';\r\n    var absoluteUri = 'https://www.bremen-tourismus.de';\r\n  </script>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.easing.1.3.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery-ui-1.8.17.custom.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.fancybox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.touchSwipe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.carousel.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.socialshareprivacy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.qtip.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.tipsy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.hashchange.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.gray.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.li-scroller.1.0.js\"></script>\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"/portal/lib/scripts/jquery/jquery.ui.datepicker-de.js\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/fastclick.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/tracking.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/modernizr.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.TextSwitch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/Date.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/StepSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/PositionSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/project/MainImage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/default.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/dates.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/forms.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/ibe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/landingpage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/autocomplete.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/congress-contact.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/hotelList.js\"></script>\n\r\n      <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.KeyvisualGallery.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/project/TeaserPanel.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/frontdoor.js\"></script>\n\r\n    \r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n      if(jQuery('html.touch').length > 0) {\r\n        imx.include('/portal/lib/scripts/includes/touch.js');\r\n      }\r\n    });\r\n  </script>\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  \r\n  \n\n      <script>\n      (function (i, s, o, g, r, a, m) {\n        i['GoogleAnalyticsObject'] = r;\n        i[r] = i[r] || function () {\n          (i[r].q = i[r].q || []).push(arguments)\n        }, i[r].l = 1 * new Date();\n        a = s.createElement(o),\n                m = s.getElementsByTagName(o)[0];\n        a.async = 1;\n        a.src = g;\n        m.parentNode.insertBefore(a, m)\n      })(window, document, \"script\", \"//www.google-analytics.com/analytics.js\", \"ga\");\n\n      ga('create', 'UA-31640932-1', 'auto');\n      ga('set', 'anonymizeIp', true);\n\n      if (typeof IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression == 'function') {\n        ga('require', 'ec');\n        IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression();\n      }\n    </script>\n      <script>\n    var customDimensions = [{\"index\":\"dimension1\",\"value\":\"\"},{\"index\":\"dimension2\",\"value\":\"Article\"},{\"index\":\"dimension6\",\"value\":\"DE_Deutsch\"}];\n    for(index = 0, len = customDimensions.length; index < len; ++index) {\n      ga('set', customDimensions[index]['index'], customDimensions[index]['value']);\n    }\n  </script>\n    <script>\n      ga('send', 'pageview');\n    </script>\n  </head>\r\n  <body class=\"template_index microsite-default frontdoor\">\r\n\r\n    <h1 class=\"none\">Bremen: Hotels in Bremen, g\u00fcnstige St\u00e4dtereisen - Bremer Touristik-Zentrale</h1>\r\n    <!-- main header container: contains language setter, logo and top navigation -->\r\n    <div class=\"header\">\r\n\r\n  <div id=\"contactAccessArea\" class=\"tourism\">\r\n  <div class=\"content\">\r\n    <div id=\"contactBarContent-phone\" class=\"contactBarContent tourism\" style=\"\">\r\n\r\n  <h2>Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Service-Center:</h3>\r\n        <p>\r\n          <strong>+49 421 3080010</strong>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>Sie erreichen uns:</h3>\r\n        <p>Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr</p>\r\n        <p>und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>  \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-contact\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <h2>Ihre Anfrage an uns</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Senden Sie uns eine E-Mail...</h3>\r\n        <p>\r\n          Service-Center:<br />\r\n          <a href=\"mailto:info@bremen-tourism.de\">info@bremen-tourism.de</a>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>... oder nutzen Sie unser Kontaktformular</h3>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        <form method=\"post\" action=\"javascript:void(0);\" id=\"contactFormFooter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"contactFormFooter\" />        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname label-formstandardcontactperson text \">Ansprechpartner (Vorname, Nachname) <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"firstname\" id=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname text small \" value=\"\" />\r\n          <input type=\"text\" name=\"name\" id=\"contactFormFooter_name\" class=\"name-name text small no-border \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message label-formstandardmessage text \">Ihre Nachricht <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <textarea name=\"message\" id=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message text \"></textarea>\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <p>Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder</p>\r\n\r\n        </div>\r\n        \r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company label-formstandardcompany text \">Firma</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"company\" id=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone label-formstandardtelephone text \">Telefon</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"telephone\" id=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email label-formstandardemail text \">E-Mail <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"email\" id=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <button type=\"submit\" name=\"submit\">\r\n            <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.mail.png\" />\r\n            Nachricht abschicken\r\n          </button>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n        </div>\r\n\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"language\" value=\"de\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"jBbrG00zj6T\" value=\"e1wgLNe9YE3DC3HUqB2kOLuN55i1ou7XKa65e70idrUIH87OK5JA9u7ZTz86x\" /><label for=\"q3n11W2y9Lq\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"q3n11W2y9Lq\" id=\"q3n11W2y9Lq\" value=\"\" /></form>\r\n              </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n      \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-callback\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\r\n    <h2 class=\"noIcon\">Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n  </a>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <p>\r\n          Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. \r\n        </p>\r\n        <p class=\"red\">Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen!</p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h2>\r\n          <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\">\r\n                          <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de_red.png\" />\r\n                      </a>\r\n        </h2>\r\n        <p class=\"availability\">Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr</p>\r\n        <h3>Unser Service f\u00fcr Sie:</h3>\r\n        <ul>\r\n          <li>Freundliche und kompetente Ansprechpartner<li>Aktuelle Informationen und Insidertipps<li>Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service\r\n        </ul>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td>\r\n        <a href='https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen'>\r\n          <h3 class=\"red\">Tourist-Informationen</h3>\r\n        </a>\r\n        <table>\r\n          <tr>\r\n            <td>\r\n              <p><strong>Marktplatz/Langenstra\u00dfe</strong><br>Im Kontorhaus,<br>kostenfreies W-LAN.<br>Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr<br>Sa 9.30-17 Uhr<br>So 10-16 Uhr</p>\r\n            </td>\r\n            <td>\r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/i-Marke_17mm.png\">\r\n            </td>\r\n          </tr>\r\n        </table>\r\n        <p><strong>Hauptbahnhof</strong><br>Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum.<br>Mo-Fr 9-18.30 Uhr<br>Sa-So 9.30-17 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n\r\n</div>\r  </div>\r\n</div>\r\r\n  <div id=\"metanaviTop\">\r\n    <div class=\"contentArea\">\r\n      <a id=\"shoppingCartLink\" class=\"shoppingCartLink\" href=\"javascript:void(0);\">\r\n  <span>\r\n    Ihr Warenkorb ist leer\r\n  </span>\r\n</a>\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  function updateHeaderShoppingCartTeaser(shoppingCartCount) {\r\n    var messageEmpty = 'Ihr Warenkorb ist leer';\r\n    var message = 'Es befinden sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebote in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageSingle = 'Es befindet sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebot in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageToUse = '';\r\n\r\n    var shoppingCartInMetanavi = jQuery('#shoppingCartLink');\r\n\r\n    if(shoppingCartCount == 0) messageToUse = messageEmpty;\r\n    else if(shoppingCartCount == 1) messageToUse = messageSingle;\r\n    else messageToUse = message;\r\n\r\n    shoppingCartInMetanavi.width('');\r\n    shoppingCartInMetanavi.attr('href', 'https://www.bremen-tourismus.de/action/shoppingCart');\r\n    $('span', shoppingCartInMetanavi).html(messageToUse);\r\n  }\r\n\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function($) {\r\n    /**\r\n     * Calculates the correct size of the cart-link.\r\n     *\r\n     * This needs to be done, since newer versions of browsers like Firefox and Internet Explorer calculate with subpixels,\r\n     * that lead to strange pixel-wide gaps in positioning the tooltip.\r\n     * Therefore the cart-link itself has to be resized at first to get an integer-value of size.\r\n     */\r\n    function normalizeSizeOfCartLink() {\r\n      var cartLink = $('#shoppingCartLink');\r\n      var width = (cartLink.width() + 1);\r\n\r\n      cartLink.width('').width(width);\r\n    }\r\n\r\n    $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart', function(data) {\r\n      if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n        updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', '<div>' + data + '</div>').length);\r\n        normalizeSizeOfCartLink();\r\n      }\r\n    });\r\n\r\n    $('#shoppingCartLink').qtip({\r\n      content: {\r\n        text: '<img class=\"throbber\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal//img/environment/preloader.gif\" alt=\"Loading...\" />',\r\n        ajax: {\r\n          url: 'https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart',\r\n          once: false,\r\n          complete: function() {\r\n            if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n              updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', this.elements.content).length);\r\n              normalizeSizeOfCartLink();\r\n            }\r\n          }\r\n        }\r\n      },\r\n      position: {\r\n        at: 'bottom right',\r\n        my: 'top right',\r\n        viewport: $(window),\r\n        effect: false\r\n      },\r\n      show: {\r\n        solo: true\r\n      },\r\n      hide: {\r\n        delay: 500,\r\n        fixed: true\r\n      },\r\n      style: {\r\n        width: 500,\r\n        classes: 'shoppingCartTooltip'\r\n      },\r\n      events: {\r\n        show: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').addClass('active');\r\n          normalizeSizeOfCartLink();\r\n        },\r\n        hide: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').removeClass('active').width('');\r\n        }\r\n      }\r\n    });\r\n  });\r\n</script>\r\n<script type=\"text/javascript\">\n  jQuery(document).ready(function($) {\n    /**\n     * Sends a ping to the server, so the session won't get lost.\n     *\n     * @returns {undefined} */\n    function ping() {\n      $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart_ping');\n    }\n\n    /**\n     * Ping the server every 2 minutes, so the session won't get lost.\n     */\n    setInterval(ping, 120000);\n  });\n</script>       \n  \n          <div id=\"metanaviTopContainer\" class=\"singlePart metanavi\">\n    <ul>\n      <li>Service-Telefon <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">+49 421 3080010</a></li>\n    </ul>\n  </div>\n\r\n      <div id=\"tabsContactAccess\">\r\n        <span>Kontakt:</span>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"phone\" data-contacttab=\"phone\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"contact\" data-contacttab=\"contact\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"bremenpro\" data-contacttab=\"callback\"></a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div id=\"languageSetter\">\n  <span>\n    <img src=\"/portal/img/environment/flags/international.png\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" />\n    <a class=\"int\" href=\"javascript:void(0);\">international</a>\n  </span>\n  <span class=\"current\">| <img src=\"/portal/img/environment/flags/de.png\" width=\"16\" height=\"11\" alt=\"\" /></span>\n  <ul>\n    <li class=\"flag de\"><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de\">Deutsch</a></li>\n    <li class=\"flag en\"><a href=\"http://www.bremen-tourism.de\">English</a></li>\n    <li class=\"flag pd\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//pd\">Plattdeutsch</a></li>\n    <li class=\"flag fr\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//fr\">Fran\u00e7aise (French)</a></li>\n    <li class=\"flag es\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//es\">Espa\u00f1ol (Spanish)</a></li>\n    <li class=\"flag sv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//sv\">Svenska (Swedish)</a></li>\n    <li class=\"flag it\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//it\">Italiano (Italian)</a></li>\n    <li class=\"flag nl\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//nl\">Nederlands (Dutch)</a></li>\n    <li class=\"flag ru\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//ru\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian)</a></li>\n        <li class=\"flag da\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//da\">Dansk (Danish)</a></li>\n    <li class=\"flag no\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//no\">Norsk (Norwegian)</a></li>\n        <li class=\"flag lv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//lv\">Latvijas (Latvian)</a></li>\n        <li class=\"flag cn\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//cn\">\u4e2d\u56fd (Chinese)</a></li>\n        </ul>\n    </div>    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"headerNavigation\">\r\n    <div class=\"naviWrapper\">\r\n      \r\n        <a id=\"bremenLogo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">\r\n    \r\n    \r\n    <img class=\"default\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/header.logo/de.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    <img class=\"small\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/g/d/4/o/n/g/5/x/7/u/-/412afc5fe699a6ac4f461f2421b3537c.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    </a>\r\n    \n  \n      <div id=\"officialBremenShop\">\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\n        mit uns als <br /><strong>Bremen-Profis</strong>\n      </a>\n    </div>\n      \r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"topnavigation\">\r\n  <ul>\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Bremen auf einen Blick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick\">Bremen auf einen Blick</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Museen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten\">Museen und Wissenswelten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Manufakturen und Industrie\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie\">Manufakturen und Industrie</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Theater und Unterhaltung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung\">Theater und Unterhaltung</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gastronomie und Nightlife\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife\">Gastronomie und Nightlife</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Shopping\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping\">Shopping</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Schiffe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffe\">Schiffe</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Freizeit, Rad und Wellness\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness\">Freizeit, Rad und Wellness</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n              \r\n        <li class=\"map\">\r\n          <a data-trackcategory=\"Karte \u00f6ffnen\" data-trackaction=\"Klick Button\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackClick siteTitle top icon mapOpener\" href=\"javascript:MapLarge.show()\">Stadtplan </a>\r\n        </li>\r\n      \r\n      <li class=\"microsite default \">\r\n        <a class=\"top icon\" title=\"Kongresse Tagungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kongresse\">Kongresse Tagungen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Warum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen\">Warum Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Convention Bureau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau\">Convention Bureau</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltung planen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen\">Veranstaltung planen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen Tourismus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Bremen Tourismus</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n      </ul>\r\n</div>\r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"mapnavigation\">\r\n  <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n  <ul>\r\n    <li class=\"first last\">\r\n      <a href=\"javascript:MapLarge.hide()\" class=\"top mapCloser\" title=\"Karte schlie\u00dfen\">Karte schlie\u00dfen</a>\r\n    </li>\r\n  </ul>\r\n\r\n  <div class=\"mapTypeSwitch\">\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.ROADMAP)\" class=\"active\">Google Maps</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.SATELLITE)\">Satellit</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.HYBRID)\">Hybrid</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.TERRAIN)\">Gel\u00e4nde</a>\r\n  </div>\r\n\r\n</div>  </div>\r\n  <div class=\"banderoleWrapper\">\r\n    <div class=\"banderoleStaticWrapper\">\r\n      <div class=\"banderole left\"></div>\r\n      <div class=\"banderole right\"></div>        \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n</div>\r\n\r\n</div>    <!-- END main header container -->\r\n\r\n\r\n    <!-- largeMap: contains maplegend, map and swush -->\r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n<div id=\"largeMapContainer\">\r\n  <div class=\"swush\"></div>\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    <div class=\"mapLegend\">\r\n\r\n      <div class=\"mapLegendTabs\">\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"active\">Legende</a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"route\">Route</a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n      <div class=\"legend\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Karte durchsuchen</h3>\r\n          <form id=\"inMapSearchForm\" method=\"post\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n            <fieldset>\r\n              <legend>Karte durchsuchen</legend>\r\n              <input class=\"text\" name=\"searchterm\" type=\"text\" id=\"mapsearch_searchterm\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Roland, Stadtmusikanten\" />\r\n              <button type=\"submit\"><img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/mapsearch.button.png\" alt=\"mapLegend.search.start=\" /></button>\r\n            </fieldset>\r\n          </form>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\">\r\n          <ul>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Anreise und Informationen</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Touristinformationen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_touristinfo\" value=\"touristinfo\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_touristinfo\">Touristinformationen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"City Airport Bremen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_airport\" value=\"airport\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_airport\">City Airport Bremen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hauptbahnhof\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_railstation\" value=\"railstation\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_railstation\">Hauptbahnhof</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Bremen-Wetter\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_weather\" value=\"weather\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_weather\">Bremen-Wetter</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen-Tipps</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Top 11\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_top11\" value=\"top11\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_top11\">Top 11</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Veranstaltungs-Tipps\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_events\" value=\"events\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_events\">Veranstaltungs-Tipps</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"F\u00fchrungen, Tickets und mehr\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_components\" value=\"components\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_components\">F\u00fchrungen, Tickets und mehr</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Spazierg\u00e4nge\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_walks\" value=\"walks\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_walks\">Spazierg\u00e4nge</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Radtouren\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_biketours\" value=\"biketours\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_biketours\">Radtouren</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Hotels und mehr</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hotels\" value=\"hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hotels\">Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_smallHotels\" value=\"smallHotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_smallHotels\">Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Appartments, Ferienwohnungen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_appartments\" value=\"appartments\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_appartments\">Appartments, Ferienwohnungen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Jugendherbergen, Hostels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hostels\" value=\"hostels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hostels\">Jugendherbergen, Hostels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_camping\" value=\"camping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_camping\">Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Tagungsplaner</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Tagungshotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_hotels\" value=\"conference_hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_hotels\">Tagungshotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Locations\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_locations\" value=\"conference_locations\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_locations\">Locations</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen auf einen Blick</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sights\" value=\"sights\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sights\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Museen und Wissenswelten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_museum\" value=\"museum\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_museum\">Museen und Wissenswelten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Manufakturen und Industrie\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_industry\" value=\"industry\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_industry\">Manufakturen und Industrie</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Theater und Unterhaltung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_leisure\" value=\"leisure\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_leisure\">Theater und Unterhaltung</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Gastronomie und Nightlife\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_gastro\" value=\"gastro\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_gastro\">Gastronomie und Nightlife</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Shopping\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_shopping\" value=\"shopping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_shopping\">Shopping</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Freizeit, Aktiv und Wellness\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sparetime\" value=\"sparetime\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sparetime\">Freizeit, Aktiv und Wellness</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_activity\" value=\"activity\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_activity\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"legend none\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Routenplaner</h3>\r\n\r\n          <form method=\"get\" id=\"routePlanner\">\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"from\" type=\"text\" id=\"routePlanner_from\" placeholder=\"von: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"to\" type=\"text\" id=\"routePlanner_to\" placeholder=\"nach: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <select name=\"mode\" id=\"routePlanner_mode\" class=\"text\">\r\n                <option value=\"DRIVING\">Mit dem Auto</option>\r\n                <option value=\"WALKING\">Zu Fu\u00df</option>\r\n                <option value=\"BICYCLING\">Mit dem Fahrrad</option>\r\n                <option value=\"TRANSIT\">Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln</option>\r\n              </select>\r\n            </div>\r\n\r\n            <input type=\"submit\" class=\"hide\">\r\n          </form>\r\n\r\n          <p class=\"routeCalcDisclaimer\">Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\" id=\"routePlanner_panel\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"mapLarge\" data-pois=\"[]\" data-layers=\"[1,2,3,5]\"></div>\r\n</div>\r    <!-- EMD largeMap -->\r\n\r\n\r\n    <!-- keyvisual: contains the globes for the different frontdoor settings -->\r\n    <div id=\"keyvisual\" class=\"frontdoor\">\n\n        <div class=\"keyvisualGroup\" data-number=\"0\">\n  <ul class=\"galleryItems\">\n          <li style=\"background-image: url('https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{7d545b36-2d9b-69ad-5db0-99573d4f1959}.jpeg')\" data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{7d545b36-2d9b-69ad-5db0-99573d4f1959}.jpeg\" title=\"Bremer Weihnachtsmarkt auf dem Marktplatz\">\n\n      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{7d545b36-2d9b-69ad-5db0-99573d4f1959}.jpeg\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{7d545b36-2d9b-69ad-5db0-99573d4f1959}.jpeg\" alt=\"Bremer Weihnachtsmarkt auf dem Marktplatz\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{1f7e8582-19f3-cd6e-21fc-2980f3963e62}.jpeg\" title=\"#tastebremen\">\n\n      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{1f7e8582-19f3-cd6e-21fc-2980f3963e62}.jpeg\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{1f7e8582-19f3-cd6e-21fc-2980f3963e62}.jpeg\" alt=\"#tastebremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n      <div class=\"hgroup\">\n      <h1><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/tastebremen\" target=\"_blank\">#tastebremen</a></h1>\n              <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/tastebremen\" target=\"_blank\" class=\"button h1\">\n    Hanseatisch genie\u00dfen!  </a>\n</div>\n\n<figcaption><span>\u00a9</span>Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{72d6fffe-0e7c-97d1-ebe5-6fda2e83ea42}.jpeg\" title=\"Erleben was die Welt bedeutet im \u00dcbersee-Museum in Bremen\">\n\n      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{72d6fffe-0e7c-97d1-ebe5-6fda2e83ea42}.jpeg\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{72d6fffe-0e7c-97d1-ebe5-6fda2e83ea42}.jpeg\" alt=\"Erleben was die Welt bedeutet im \u00dcbersee-Museum in Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Matthias Haase / \u00dcbersee-Museum Bremen</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{a6941f10-794a-0e43-f5b8-c2eb2b1e2e0e}.jpeg\" title=\"Sielwall-Eck - Herz des Szene-Viertels\">\n\n      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{a6941f10-794a-0e43-f5b8-c2eb2b1e2e0e}.jpeg\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{a6941f10-794a-0e43-f5b8-c2eb2b1e2e0e}.jpeg\" alt=\"Sielwall-Eck - Herz des Szene-Viertels\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{82121025-922f-7305-b478-459cb37d3cf6}.jpeg\" title=\"Kunsthalle Bremen in den Wallanlagen\">\n\n      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{82121025-922f-7305-b478-459cb37d3cf6}.jpeg\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{82121025-922f-7305-b478-459cb37d3cf6}.jpeg\" alt=\"Kunsthalle Bremen in den Wallanlagen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{da13c110-e0c9-37ca-33f7-a9854a721ef3}.jpeg\" title=\"Feuerwerk zum Bremer Schlachte-Zauber\">\n\n      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{da13c110-e0c9-37ca-33f7-a9854a721ef3}.jpeg\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{da13c110-e0c9-37ca-33f7-a9854a721ef3}.jpeg\" alt=\"Feuerwerk zum Bremer Schlachte-Zauber\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{0b49a5a5-9019-d1c2-3bad-54847527651c}.jpeg\" title=\"Die Bremer Stadtmusikanten bei Nacht\">\n\n      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{0b49a5a5-9019-d1c2-3bad-54847527651c}.jpeg\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{0b49a5a5-9019-d1c2-3bad-54847527651c}.jpeg\" alt=\"Die Bremer Stadtmusikanten bei Nacht\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{2df68be2-482c-5496-c69b-f0093a957c3f}.jpeg\" title=\"Mittelaltermarkt mit Schlachtschiff zum Schlachte-Zauber\">\n\n      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{2df68be2-482c-5496-c69b-f0093a957c3f}.jpeg\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{2df68be2-482c-5496-c69b-f0093a957c3f}.jpeg\" alt=\"Mittelaltermarkt mit Schlachtschiff zum Schlachte-Zauber\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{65f1d9c7-c7e5-af10-34c8-a27152eff2cf}.jpeg\" title=\"Luftaufnahme von Bremen\">\n\n      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{65f1d9c7-c7e5-af10-34c8-a27152eff2cf}.jpeg\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{65f1d9c7-c7e5-af10-34c8-a27152eff2cf}.jpeg\" alt=\"Luftaufnahme von Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Studio B / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>      </ul>\n\n      <ul class=\"dots\">\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"1\" href=\"javascript://\" class=\"bullet active trackClick siteTitle\" data-number=\"0\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"2\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"1\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"3\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"2\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"4\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"3\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"5\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"4\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"6\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"5\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"7\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"6\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"8\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"7\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"9\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"8\"></a>\n    </li>\n  </ul>    <div class=\"coverFlow\">\n  <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"links bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"prev trackClick siteTitle\"></a>\n  <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"rechts bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"next trackClick siteTitle\"></a>\n</div>  </div>      <div class=\"keyvisualGroup\" data-number=\"1\" style=\"display: none;\">\n  <ul class=\"galleryItems\">\n          <li style=\"background-image: url('https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{5d3bc89f-c52c-8dae-53e6-724a1452662c}.jpeg')\" data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{5d3bc89f-c52c-8dae-53e6-724a1452662c}.jpeg\" title=\"F\u00fchrung in der Oberen Rathaushalle Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{5d3bc89f-c52c-8dae-53e6-724a1452662c}.jpeg\" alt=\"F\u00fchrung in der Oberen Rathaushalle Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{dbb8593c-1254-86d0-bbb0-5548944f4017}.jpeg\" title=\"Roland und Rathaus - UNESCO-Welterbe in Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{dbb8593c-1254-86d0-bbb0-5548944f4017}.jpeg\" alt=\"Roland und Rathaus - UNESCO-Welterbe in Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jochen M\u00f6nch / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{686c2e67-ae70-f9c7-cdaa-e8cd010c268a}.jpeg\" title=\"W\u00fcstest\u00e4tte im Schnoorviertel Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{686c2e67-ae70-f9c7-cdaa-e8cd010c268a}.jpeg\" alt=\"W\u00fcstest\u00e4tte im Schnoorviertel Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{7d545b36-2d9b-69ad-5db0-99573d4f1959}.jpeg\" title=\"Bremer Weihnachtsmarkt auf dem Marktplatz\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{7d545b36-2d9b-69ad-5db0-99573d4f1959}.jpeg\" alt=\"Bremer Weihnachtsmarkt auf dem Marktplatz\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{2b5dbeb0-ba33-f59a-9d1f-3e28b853acd3}.jpeg\" title=\"Paar vor dem Bremer Sch\u00fctting\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{2b5dbeb0-ba33-f59a-9d1f-3e28b853acd3}.jpeg\" alt=\"Paar vor dem Bremer Sch\u00fctting\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{08aa22c6-3822-240c-1997-614e2e90116b}.jpeg\" title=\"B\u00f6ttcherstra\u00dfe in Bremen mit Glockenspiel\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{08aa22c6-3822-240c-1997-614e2e90116b}.jpeg\" alt=\"B\u00f6ttcherstra\u00dfe in Bremen mit Glockenspiel\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{8e79ae8a-37f0-717b-d152-69426801f430}.jpeg\" title=\"Die G\u00fcldenkammer im Rathaus Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{8e79ae8a-37f0-717b-d152-69426801f430}.jpeg\" alt=\"Die G\u00fcldenkammer im Rathaus Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{0e57da2c-cb01-74c1-5019-4de1e932d293}.jpeg\" title=\"Schatzkammer im Bremer Ratskeller\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{0e57da2c-cb01-74c1-5019-4de1e932d293}.jpeg\" alt=\"Schatzkammer im Bremer Ratskeller\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{4f6efb8b-b8b4-8cf3-423d-7f3878fa91d0}.jpeg\" title=\"Bremer Marktplatz mit UNESCO-Welterbe Rathaus\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{4f6efb8b-b8b4-8cf3-423d-7f3878fa91d0}.jpeg\" alt=\"Bremer Marktplatz mit UNESCO-Welterbe Rathaus\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{895f9877-967a-e1d2-b379-de916e2eadf5}.jpeg\" title=\"Bremer Schnoorviertel bei Nacht\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{895f9877-967a-e1d2-b379-de916e2eadf5}.jpeg\" alt=\"Bremer Schnoorviertel bei Nacht\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{027729bb-4fc5-5633-5340-37a6ae9f21fe}.jpeg\" title=\"Bremer Stadtmusikanten vor der Liebfrauenkirche\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{027729bb-4fc5-5633-5340-37a6ae9f21fe}.jpeg\" alt=\"Bremer Stadtmusikanten vor der Liebfrauenkirche\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jochen M\u00f6nch / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{9c540729-02ef-468c-e5cc-5dabc9e6e955}.jpeg\" title=\"Paar bumnmelt durch das Bremer Schnoorviertel\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{9c540729-02ef-468c-e5cc-5dabc9e6e955}.jpeg\" alt=\"Paar bumnmelt durch das Bremer Schnoorviertel\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>      </ul>\n\n      <ul class=\"dots\">\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"1\" href=\"javascript://\" class=\"bullet active trackClick siteTitle\" data-number=\"0\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"2\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"1\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"3\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"2\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"4\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"3\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"5\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"4\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"6\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"5\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"7\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"6\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"8\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"7\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"9\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"8\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"10\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"9\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"11\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"10\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"12\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"11\"></a>\n    </li>\n  </ul>    <div class=\"coverFlow\">\n  <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"links bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"prev trackClick siteTitle\"></a>\n  <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"rechts bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"next trackClick siteTitle\"></a>\n</div>  </div>      <div class=\"keyvisualGroup\" data-number=\"2\" style=\"display: none;\">\n  <ul class=\"galleryItems\">\n          <li style=\"background-image: url('https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{e3b99d06-844b-c752-c6cd-1d981e46785d}.jpeg')\" data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{e3b99d06-844b-c752-c6cd-1d981e46785d}.jpeg\" title=\"F\u00fchrung bei der Brauerei Beck &amp; Co\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{e3b99d06-844b-c752-c6cd-1d981e46785d}.jpeg\" alt=\"F\u00fchrung bei der Brauerei Beck &amp; Co\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Michael Ihle / Anheuser-Busch InBev Deutschland, Brauerei Beck &amp; Co</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{d5c0a7c0-eb79-f0ae-7609-2f88391c5067}.jpeg\" title=\"Science Center Universum Bremen bei Nacht\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{d5c0a7c0-eb79-f0ae-7609-2f88391c5067}.jpeg\" alt=\"Science Center Universum Bremen bei Nacht\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Universum Bremen</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{28bc3722-a2dd-2e06-f29d-8abb9d1c07ec}.jpeg\" title=\"Raumfahrt-F\u00fchrung bei Airbus Defence and Space in Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{28bc3722-a2dd-2e06-f29d-8abb9d1c07ec}.jpeg\" alt=\"Raumfahrt-F\u00fchrung bei Airbus Defence and Space in Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{49bd2a4b-2b23-daae-072c-017bd785ce06}.jpeg\" title=\"Kunst aus Ozeanien im \u00dcbersee-Museum Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{49bd2a4b-2b23-daae-072c-017bd785ce06}.jpeg\" alt=\"Kunst aus Ozeanien im \u00dcbersee-Museum Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Fotodesign Czerski / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{2ad2a181-f50c-0d31-6bc3-2a9d4c32e1f0}.jpeg\" title=\"Werkf\u00fchrung bei Mercedes-Benz in Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{2ad2a181-f50c-0d31-6bc3-2a9d4c32e1f0}.jpeg\" alt=\"Werkf\u00fchrung bei Mercedes-Benz in Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{1fc3aa0c-91ba-3713-1314-5765ee155710}.jpeg\" title=\"Kinder horchen am Bremer Loch\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{1fc3aa0c-91ba-3713-1314-5765ee155710}.jpeg\" alt=\"Kinder horchen am Bremer Loch\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{2fedc257-ebf9-47f9-899f-2017fd180add}.jpeg\" title=\"Die \u00dcberseestadt - neuer Stadtteil im alten Hafen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{2fedc257-ebf9-47f9-899f-2017fd180add}.jpeg\" alt=\"Die \u00dcberseestadt - neuer Stadtteil im alten Hafen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{ba109686-142a-791a-2bb0-f6cd0fc31bde}.jpeg\" title=\"Kaffeestadt Bremen - R\u00f6stvorgang\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{ba109686-142a-791a-2bb0-f6cd0fc31bde}.jpeg\" alt=\"Kaffeestadt Bremen - R\u00f6stvorgang\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Sylvia Schuchardt / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{0d717d2e-169d-7101-09f7-91753558d6c4}.jpeg\" title=\"Buddha in der botanika Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{0d717d2e-169d-7101-09f7-91753558d6c4}.jpeg\" alt=\"Buddha in der botanika Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>botanika</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{c2f8c804-bac4-b088-9389-229c8b84854f}.jpeg\" title=\"Bremen ist Heimat der Seenotretter\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{c2f8c804-bac4-b088-9389-229c8b84854f}.jpeg\" alt=\"Bremen ist Heimat der Seenotretter\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>DGzRS Deutsche Gesellschaft zur Rettung Schiffbr\u00fcchiger</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{c4412a34-647f-5a62-5892-7b5b25180065}.jpeg\" title=\"Hai in der Abteilung Bionik vom Spicarium\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{c4412a34-647f-5a62-5892-7b5b25180065}.jpeg\" alt=\"Hai in der Abteilung Bionik vom Spicarium\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Maike Lucas / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{021ce70c-d74f-f166-5fe0-3078996bafc4}.jpeg\" title=\"Radtour mit Pedelecs in der \u00dcberseestadt Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{021ce70c-d74f-f166-5fe0-3078996bafc4}.jpeg\" alt=\"Radtour mit Pedelecs in der \u00dcberseestadt Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>      </ul>\n\n      <ul class=\"dots\">\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"1\" href=\"javascript://\" class=\"bullet active trackClick siteTitle\" data-number=\"0\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"2\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"1\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"3\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"2\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"4\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"3\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"5\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"4\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"6\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"5\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"7\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"6\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"8\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"7\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"9\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"8\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"10\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"9\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"11\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"10\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"12\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"11\"></a>\n    </li>\n  </ul>    <div class=\"coverFlow\">\n  <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"links bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"prev trackClick siteTitle\"></a>\n  <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"rechts bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"next trackClick siteTitle\"></a>\n</div>  </div>      <div class=\"keyvisualGroup\" data-number=\"3\" style=\"display: none;\">\n  <ul class=\"galleryItems\">\n          <li style=\"background-image: url('https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{6ab3f1da-e028-310a-2ce5-f9fab924b445}.jpeg')\" data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{6ab3f1da-e028-310a-2ce5-f9fab924b445}.jpeg\" title=\"Bootsfahrt mit Marie im B\u00fcrgerpark Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{6ab3f1da-e028-310a-2ce5-f9fab924b445}.jpeg\" alt=\"Bootsfahrt mit Marie im B\u00fcrgerpark Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{984b28d4-807b-a35b-5109-57ed5f56c55a}.jpeg\" title=\"Martinianleger an der Bremer Weserpromenade Schlachte\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{984b28d4-807b-a35b-5109-57ed5f56c55a}.jpeg\" alt=\"Martinianleger an der Bremer Weserpromenade Schlachte\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{dd8f13bd-8baa-ccd4-ece5-c17592805397}.jpeg\" title=\"Schulschiff Deutschland in Bremen-Vegesack\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{dd8f13bd-8baa-ccd4-ece5-c17592805397}.jpeg\" alt=\"Schulschiff Deutschland in Bremen-Vegesack\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jochen M\u00f6nch / BTZ Bremer Touristik Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{4a1129f9-96c1-5a64-06ca-a82efab22723}.jpeg\" title=\"Europahafen mit Marina\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{4a1129f9-96c1-5a64-06ca-a82efab22723}.jpeg\" alt=\"Europahafen mit Marina\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{670cea61-5978-c678-3874-5b3725218fac}.jpeg\" title=\"Rhododendronpark Bremen zur Hauptbl\u00fcte\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{670cea61-5978-c678-3874-5b3725218fac}.jpeg\" alt=\"Rhododendronpark Bremen zur Hauptbl\u00fcte\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{a82e2708-7b00-7684-186f-09c6c3f462b8}.jpeg\" title=\"Biergarten an der Bremer Weserpromenade Schlachte\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{a82e2708-7b00-7684-186f-09c6c3f462b8}.jpeg\" alt=\"Biergarten an der Bremer Weserpromenade Schlachte\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{81c54957-d3c5-3fb1-29c3-d9a1c3442927}.jpeg\" title=\"Marina im Europahafen in der \u00dcberseestadt Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{81c54957-d3c5-3fb1-29c3-d9a1c3442927}.jpeg\" alt=\"Marina im Europahafen in der \u00dcberseestadt Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{f77fec78-7ba4-3b9a-b662-2f5ff047b18a}.jpeg\" title=\"Historische Torfkahnfahrt zum Saisonabschluss\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{f77fec78-7ba4-3b9a-b662-2f5ff047b18a}.jpeg\" alt=\"Historische Torfkahnfahrt zum Saisonabschluss\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Carolin Hinz / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{6f95fc91-445e-4d7e-cf76-b890a25ffbd7}.jpeg\" title=\"Speicher XI mit dem Hafenmuseum in der Bremer \u00dcberseestadt\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{6f95fc91-445e-4d7e-cf76-b890a25ffbd7}.jpeg\" alt=\"Speicher XI mit dem Hafenmuseum in der Bremer \u00dcberseestadt\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{1fd42c1b-2641-a246-b47c-6b53df19a0b2}.jpeg\" title=\"Radfahrer in den Bremer Wallanlagen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{1fd42c1b-2641-a246-b47c-6b53df19a0b2}.jpeg\" alt=\"Radfahrer in den Bremer Wallanlagen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Kirsten Tilgner / BTZ, Bremen und RAG Bremen/Nds.</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{6e02c497-51f6-46d3-44d7-e20ec466b2ea}.jpeg\" title=\"Molenturm in der Bremer \u00dcberseestadt\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{6e02c497-51f6-46d3-44d7-e20ec466b2ea}.jpeg\" alt=\"Molenturm in der Bremer \u00dcberseestadt\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{6cf44a99-c9e7-c73a-1d86-bf30f44afe2c}.jpeg\" title=\"Herbstmorgen im Bremer Blockland\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{6cf44a99-c9e7-c73a-1d86-bf30f44afe2c}.jpeg\" alt=\"Herbstmorgen im Bremer Blockland\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Otto Hitzegrad / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>      </ul>\n\n      <ul class=\"dots\">\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"1\" href=\"javascript://\" class=\"bullet active trackClick siteTitle\" data-number=\"0\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"2\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"1\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"3\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"2\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"4\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"3\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"5\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"4\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"6\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"5\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"7\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"6\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"8\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"7\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"9\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"8\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"10\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"9\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"11\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"10\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"12\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"11\"></a>\n    </li>\n  </ul>    <div class=\"coverFlow\">\n  <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"links bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"prev trackClick siteTitle\"></a>\n  <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"rechts bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"next trackClick siteTitle\"></a>\n</div>  </div>      <div class=\"keyvisualGroup\" data-number=\"4\" style=\"display: none;\">\n  <ul class=\"galleryItems\">\n          <li style=\"background-image: url('https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{4af72f42-d113-141b-d829-f1ad2727371c}.jpeg')\" data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{4af72f42-d113-141b-d829-f1ad2727371c}.jpeg\" title=\"Stelzenl\u00e4ufer beim Samba-Karneval in Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{4af72f42-d113-141b-d829-f1ad2727371c}.jpeg\" alt=\"Stelzenl\u00e4ufer beim Samba-Karneval in Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{6e803501-0afa-5520-1297-cb9a1a4a3c0e}.jpeg\" title=\"Volksfeststimmung auf dem Bremer Freimarkt\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{6e803501-0afa-5520-1297-cb9a1a4a3c0e}.jpeg\" alt=\"Volksfeststimmung auf dem Bremer Freimarkt\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{d642e2de-6645-947f-cb07-70614c1bb3cf}.jpeg\" title=\"Cocktails genie\u00dfen an der Weserpromenade Schlachte in Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{d642e2de-6645-947f-cb07-70614c1bb3cf}.jpeg\" alt=\"Cocktails genie\u00dfen an der Weserpromenade Schlachte in Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{06855d5f-74ae-9bee-c0b4-f5d702e67006}.jpeg\" title=\"Kulturgenuss beim Sommer in Lesmona\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{06855d5f-74ae-9bee-c0b4-f5d702e67006}.jpeg\" alt=\"Kulturgenuss beim Sommer in Lesmona\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Marcus Meyer / Deutsche Kammerphilharmonie Bremen</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{33483179-0fb1-5779-60b5-9a7249a9b185}.jpeg\" title=\"Fankurve beim Fu\u00dfballclub SV Werder Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{33483179-0fb1-5779-60b5-9a7249a9b185}.jpeg\" alt=\"Fankurve beim Fu\u00dfballclub SV Werder Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>BTZ Bremer Touristik Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{9991b0b9-9eb7-7100-f230-df69fa424d36}.jpeg\" title=\"Schlachte-Zauber an der Weser in Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{9991b0b9-9eb7-7100-f230-df69fa424d36}.jpeg\" alt=\"Schlachte-Zauber an der Weser in Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Torsten Kr\u00fcger / Schlachte Marketing und Service Verband</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{35db7631-fbd0-af71-d723-01fd6a5895cd}.jpeg\" title=\"Artistin im GOP Variet\u00e9 Theater Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{35db7631-fbd0-af71-d723-01fd6a5895cd}.jpeg\" alt=\"Artistin im GOP Variet\u00e9 Theater Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{2dcb44cd-d4b4-92db-e6d1-f65689baca0c}.jpeg\" title=\"P\u00e4rchen vor der Kulisse der Breminale\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{2dcb44cd-d4b4-92db-e6d1-f65689baca0c}.jpeg\" alt=\"P\u00e4rchen vor der Kulisse der Breminale\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Ingo Wagner / WFB Wirtschaftsf\u00f6rderung Bremen</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{71fda45e-ddbd-7349-055c-a14270877ed3}.jpeg\" title=\"Rasante Fahrt der Radprofis bei den Sixdays Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{71fda45e-ddbd-7349-055c-a14270877ed3}.jpeg\" alt=\"Rasante Fahrt der Radprofis bei den Sixdays Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{97cfaf29-8317-f6d1-f828-e6d188500ace}.jpeg\" title=\"Nachts am Sielwall-Eck im Bremer Viertel\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{97cfaf29-8317-f6d1-f828-e6d188500ace}.jpeg\" alt=\"Nachts am Sielwall-Eck im Bremer Viertel\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{82154c35-2417-a27f-6135-aa3e35850e80}.jpeg\" title=\"Konzert in der \u00d6VB-Arena Bremen\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{82154c35-2417-a27f-6135-aa3e35850e80}.jpeg\" alt=\"Konzert in der \u00d6VB-Arena Bremen\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>\u00d6VB-Arena</figcaption>\n</li>          <li data-background-image=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{f66cc66f-c3eb-68cc-b47c-92dc3a3f7352}.jpeg\" title=\"Schlachte-Zauber - Gruppe auf dem Mittelaltermarkt\">\n\n      <img src=\"data:image/gif;base64,R0lGODlhAQABAIAAAP///wAAACwAAAAAAQABAAACAkQBADs=\" data-src=\"https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{f66cc66f-c3eb-68cc-b47c-92dc3a3f7352}.jpeg\" alt=\"Schlachte-Zauber - Gruppe auf dem Mittelaltermarkt\" width=\"1680\" height=\"763\" />\n  \n  <figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n</li>      </ul>\n\n      <ul class=\"dots\">\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"1\" href=\"javascript://\" class=\"bullet active trackClick siteTitle\" data-number=\"0\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"2\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"1\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"3\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"2\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"4\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"3\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"5\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"4\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"6\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"5\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"7\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"6\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"8\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"7\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"9\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"8\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"10\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"9\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"11\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"10\"></a>\n    </li>\n      <li>\n      <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"12\" href=\"javascript://\" class=\"bullet trackClick siteTitle\" data-number=\"11\"></a>\n    </li>\n  </ul>    <div class=\"coverFlow\">\n  <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"links bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"prev trackClick siteTitle\"></a>\n  <a data-trackcategory=\"Bildergalerie\" data-trackaction=\"rechts bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"next trackClick siteTitle\"></a>\n</div>  </div>  \n  <div class=\"swush\"></div>\n  <div class=\"contentArea\">\n          \r\n    <div class=\"keyvisualSearch\">\r\n\r\n      \r\n\r\n      <form action=\"https://www.bremen-tourismus.de/suchen-und-finden\" method=\"get\">\r\n\r\n        <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n        <fieldset>\r\n          <legend>Volltextsuche</legend>\r\n          <input class=\"text\" type=\"text\" name=\"query\" id=\"keyvisualSearch\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Hotels, Stadtmusikanten, F\u00fchrung\" />\r\n          <button type=\"submit\">Finden</button>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n      </form>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n    </div>\n</div>    <!-- END keyvisual -->\r\n\r\n\r\n    <!-- frontdoor specific content: contains the theme slider, the quicksearches and the teaserArea -->\r\n    <div id=\"CONT_frontdoorContent\">\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <div class=\"themeSlider\">\r\n  \r\n  <select id=\"KeyvisualTheme\" name=\"KeyvisualTheme\" class=\"none\">\r\n    <option>0</option>\r\n    <option>1</option>\r\n    <option>2</option>\r\n    <option>3</option>\r\n    <option>4</option>\r\n  </select>\r\n\r\n  <div class=\"button left\"></div>\r\n  <div class=\"sliderHelper\"><div id=\"sliderKeyvisualTheme\" class=\"uiSliderSelect\"></div></div>\r\n  <div class=\"button right\"></div>\r\n\r\n    <h4 class=\"active \">Tipps</h4>\r\n    <h4 class=\" \">Historisch</h4>\r\n    <h4 class=\" \">\u00dcberraschend</h4>\r\n    <h4 class=\" \">Nat\u00fcrlich</h4>\r\n    <h4 class=\" \">Lebendig</h4>\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n</div>      \r\n      \r\n\r\n\r\n<div class=\"quickSearch\">\r\n\r\n  <h3>In Bremen suchen</h3>\r\n\r\n  <ul class=\"tabs\">\r\n    <li data-trackcategory=\"Schnellsuche Startseite\" data-trackaction=\"Tabwechsel\" data-tracktitle=\"Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"active trackClick\">Hotels</li>    <li data-trackcategory=\"Schnellsuche Startseite\" data-trackaction=\"Tabwechsel\" data-tracktitle=\"Reiseangebote\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackClick\">Reiseangebote</li>\r\n    <li data-trackcategory=\"Schnellsuche Startseite\" data-trackaction=\"Tabwechsel\" data-tracktitle=\"Veranstaltungen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackClick\">Veranstaltungen</li>  </ul>\r\n\r\n  <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n  <div class=\"formCollection\">\r\n          \r\n\r\n<form method=\"get\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\" id=\"hotelsearch\" class=\"none\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"hotelsearch\" />\r\n<input type=\"checkbox\" name=\"customized[]\" value=\"1\" id=\"hotelsearch_customized_1\" class=\"name-customized value-1 index-0  none not-checked \" />\r\n\r\n<fieldset>\r\n  <legend>Reisedatum</legend>\r\n  <div class=\"partside section\">\r\n    <label for=\"quicksearch_hotel_arrival\" class=\"name-arrival label-formbookingarrival \">Anreise</label><br />\r\n    <input type=\"text\" name=\"arrival\" readonly=\"readonly\" id=\"quicksearch_hotel_arrival\" class=\"name-arrival text date \" value=\"15.11.2017\" />\r\n  </div>\r\n  <div class=\"partside section\">\r\n    <label for=\"quicksearch_hotel_departure\" class=\"name-departure label-formbookingdeparture \">Abreise</label><br />\r\n    <input type=\"text\" name=\"departure\" readonly=\"readonly\" id=\"quicksearch_hotel_departure\" class=\"name-departure text date \" value=\"16.11.2017\" />\r\n  </div>\r\n  <div class=\"closer\"></div>\r\n  <div class=\"fullside section\">\r\n    <input type=\"checkbox\" name=\"noDate[]\" value=\"true\" id=\"hotelsearch_noDate_1\" class=\"name-nodate value-true index-0  not-checked \" /><label for=\"hotelsearch_noDate_1\" class=\"name-nodate value-true index-0 label-reisedatumunbekannt not-checked \">Reisedatum unbekannt</label>\r\n  </div>\r\n  <hr />\r\n</fieldset>\r\n\r\n<input type=\"text\" name=\"roomCount\" id=\"hotelsearch_roomCount\" class=\"name-roomcount none \" value=\"1\" />\r\n\r\n  \r\n  <fieldset class=\"hotelroom \">\r\n\r\n    <legend>Zimmer 0</legend>\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"roomNumber0\" value=\"0\" />\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"roomtype0\" value=\"overall\" />\r\n\r\n        <span>Personen im Zimmer:</span>\r\n\r\n    <div class=\"partside section\">\r\n      <label for=\"hotelsearch_persons0\" class=\"name-persons0 label-ibesearchroomspersons \">Erwachsene</label><br />\r\n      <select name=\"persons0\" id=\"hotelsearch_persons0\" class=\"name-persons0 text \"><option value=\"1\">1</option><option value=\"2\" selected=\"selected\">2</option><option value=\"3\">3</option><option value=\"4\">4</option><option value=\"5\">5</option><option value=\"6\">6</option></select>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"partside section\">\r\n      <label for=\"hotelsearch_children0\" class=\"name-children0 label-ibesearchroomschildren \">Kinder</label><br />\r\n      <select name=\"children0\" id=\"hotelsearch_children0\" class=\"name-children0 text \"><option value=\"0\" selected=\"selected\">0</option><option value=\"1\">1</option><option value=\"2\">2</option><option value=\"3\">3</option><option value=\"4\">4</option><option value=\"5\">5</option><option value=\"6\">6</option></select>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <hr />\r\n  </fieldset>\r\n\r\n  \r\n  <fieldset class=\"hotelroom none\">\r\n\r\n    <legend>Zimmer 1</legend>\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"roomNumber1\" value=\"1\" />\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"roomtype1\" value=\"overall\" />\r\n\r\n          <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"removeRoom\"></a>\r\n        <span>Personen im Zimmer:</span>\r\n\r\n    <div class=\"partside section\">\r\n      <label for=\"hotelsearch_persons1\" class=\"name-persons1 label-ibesearchroomspersons \">Erwachsene</label><br />\r\n      <select name=\"persons1\" id=\"hotelsearch_persons1\" class=\"name-persons1 text \"><option value=\"1\">1</option><option value=\"2\" selected=\"selected\">2</option><option value=\"3\">3</option><option value=\"4\">4</option><option value=\"5\">5</option><option value=\"6\">6</option><option value=\"7\">7</option><option value=\"8\">8</option></select>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"partside section\">\r\n      <label for=\"hotelsearch_children1\" class=\"name-children1 label-ibesearchroomschildren \">Kinder</label><br />\r\n      <select name=\"children1\" id=\"hotelsearch_children1\" class=\"name-children1 text \"><option value=\"0\" selected=\"selected\">0</option><option value=\"1\">1</option><option value=\"2\">2</option><option value=\"3\">3</option><option value=\"4\">4</option><option value=\"5\">5</option><option value=\"6\">6</option></select>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <hr />\r\n  </fieldset>\r\n\r\n  \r\n  <fieldset class=\"hotelroom none\">\r\n\r\n    <legend>Zimmer 2</legend>\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"roomNumber2\" value=\"2\" />\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"roomtype2\" value=\"overall\" />\r\n\r\n          <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"removeRoom\"></a>\r\n        <span>Personen im Zimmer:</span>\r\n\r\n    <div class=\"partside section\">\r\n      <label for=\"hotelsearch_persons2\" class=\"name-persons2 label-ibesearchroomspersons \">Erwachsene</label><br />\r\n      <select name=\"persons2\" id=\"hotelsearch_persons2\" class=\"name-persons2 text \"><option value=\"1\">1</option><option value=\"2\" selected=\"selected\">2</option><option value=\"3\">3</option><option value=\"4\">4</option><option value=\"5\">5</option><option value=\"6\">6</option><option value=\"7\">7</option><option value=\"8\">8</option></select>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"partside section\">\r\n      <label for=\"hotelsearch_children2\" class=\"name-children2 label-ibesearchroomschildren \">Kinder</label><br />\r\n      <select name=\"children2\" id=\"hotelsearch_children2\" class=\"name-children2 text \"><option value=\"0\" selected=\"selected\">0</option><option value=\"1\">1</option><option value=\"2\">2</option><option value=\"3\">3</option><option value=\"4\">4</option><option value=\"5\">5</option><option value=\"6\">6</option></select>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <hr />\r\n  </fieldset>\r\n\r\n  \r\n  <fieldset class=\"hotelroom none\">\r\n\r\n    <legend>Zimmer 3</legend>\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"roomNumber3\" value=\"3\" />\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"roomtype3\" value=\"overall\" />\r\n\r\n          <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"removeRoom\"></a>\r\n        <span>Personen im Zimmer:</span>\r\n\r\n    <div class=\"partside section\">\r\n      <label for=\"hotelsearch_persons3\" class=\"name-persons3 label-ibesearchroomspersons \">Erwachsene</label><br />\r\n      <select name=\"persons3\" id=\"hotelsearch_persons3\" class=\"name-persons3 text \"><option value=\"1\">1</option><option value=\"2\" selected=\"selected\">2</option><option value=\"3\">3</option><option value=\"4\">4</option><option value=\"5\">5</option><option value=\"6\">6</option><option value=\"7\">7</option><option value=\"8\">8</option></select>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"partside section\">\r\n      <label for=\"hotelsearch_children3\" class=\"name-children3 label-ibesearchroomschildren \">Kinder</label><br />\r\n      <select name=\"children3\" id=\"hotelsearch_children3\" class=\"name-children3 text \"><option value=\"0\" selected=\"selected\">0</option><option value=\"1\">1</option><option value=\"2\">2</option><option value=\"3\">3</option><option value=\"4\">4</option><option value=\"5\">5</option><option value=\"6\">6</option></select>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <hr />\r\n  </fieldset>\r\n\r\n\r\n<fieldset>\r\n  <legend>Aktionen</legend>\r\n  <div class=\"fullside section\">\r\n    <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"addRooms\">Zimmer hinzuf\u00fcgen</a>\r\n  </div>\r\n  <div class=\"closer\"></div>\r\n  <div class=\"fullside section\">\r\n    <button type=\"submit\"><img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.house.png\" />Unterkunft finden</button>\r\n  </div>\r\n</fieldset>\r\n\r\n</form>\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  <!--\r\n  jQuery(document).ready(function ($) {\r\n\r\n    // Decide whether rooms form must be opened after submitting form or not\r\n    $('form#hotelsearch .hotelroom select').change(function () {\r\n      $('#hotelsearch_customized_1').attr('checked', true)\r\n    });\r\n    $('form#hotelsearch .hotelroom input[type=\"text\"]').keydown(function () {\r\n      $('#hotelsearch_customized_1').attr('checked', true)\r\n    });\r\n    $('form#hotelsearch a.addRooms, form#hotelsearch a.removeRoom').click(function () {\r\n      var moreThanOneRoom = $('form#hotelsearch .hotelroom:visible').size() > 1;\r\n      if (moreThanOneRoom) {\r\n        $('#hotelsearch_customized_1').attr('checked', true)\r\n      }\r\n    });\r\n\r\n  });\r\n  //-->\r\n</script>    \r\n\r\n    <form>\r\n  <fieldset class=\"frontdoorinfo packages\">\r\n    <div class=\"fullside section\">\r\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\" alt=\"Pauschalen finden\" class=\"bigLabel\">\r\n        <img class=\"icon\" src=\"portal/img/branding/default/kofferIcon.png\">   St\u00f6bern Sie in einer Vielzahl von g\u00fcnstigen Pauschalreisen.\r\n      </a>\r\n    </div>\r\n  </fieldset>\r\n  <hr>\r\n  <fieldset class=\"frontdoorinfo ticket\">\r\n    <div class=\"fullside section\">\r\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\" alt=\"%get name=\"frontdoor.teaser.2.2.button\"%]\" class=\"bigLabel\">\r\n         <img class=\"icon\" src=\"portal/img/branding/default/bremenIcon.png\">   Regelm\u00e4\u00dfige Stadtf\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets und mehr.\r\n      </a>\r\n    </div>\r\n  </fieldset>\r\n  <hr>\r\n    <fieldset class=\"frontdoorinfo group\">\r\n    <div class=\"fullside section\">\r\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\" alt=\"Gruppenreisen finden\" class=\"bigLabel\">\r\n        <img class=\"icon\" src=\"portal/img/branding/default/gruppenIcon.png\">   Individuelle Themenf\u00fchrungen und Angebote f\u00fcr Gruppen.\r\n      </a>\r\n    </div>\r\n  </fieldset>\r\n  </form>\r\n  <form>\r\n  <fieldset class=\"frontdoorinfo\">\r\n    <div class=\"fullside section\">\r\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\" alt=\"F\u00fchrungen finden\" class=\"bigLabel\">\r\n        <img class=\"icon\" src=\"portal/img/branding/default/kalenderIcon.png\">   In Bremen ist immer etwas los. Unsere Empfehlungen und Event-Highlights.\r\n      </a>\r\n    </div>\r\n\r\n  </fieldset>\r\n      <hr>\r\n    <fieldset class=\"frontdoorinfo\">\r\n      <div class=\"fullside section\">\r\n        <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungskalender\" alt=\"F\u00fchrungen finden\" class=\"bigLabel\">\r\n           Veranstaltungskalender von A-Z.\r\n        </a>\r\n      </div>\r\n    </fieldset>\r\n  </form>\r\r\n</div>\r\n\r\n</div>      \r\n      <div class=\"teaserArea\">\r\n  <div class=\"mainTeaserCollection\">\r\n          <div class=\"teaserGroup\">\r\n\r\n  <!-- teaserRow for big teaser -->\r\n  <div class=\"bigTeaser\">\r\n            <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:4408px\">\r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"#sternstunden2018\">\n\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"#sternstunden2018 \n \n\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt\">      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/m/v/k/s/k/x/p/s/b/j/4/-/sternstunden2018.jpeg\" alt=\"sternstunden2018\" title=\"sternstunden2018\" />\n  </a>\n\n<div class=\"text\">\n<h3><a title=\"#sternstunden2018\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt\">#sternstunden2018 \n \n</a></h3><p class=\"subline\">Erleben Sie Bremen - die Stadt \nder Luft- und Raumfahrt! \n</p><p>Die Sternstunden 2018 bieten Ihnen \n\u00fcber 50 spannende Events \n \n</p>\n<a class=\"moreInfos\" title=\"#sternstunden2018\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt\">mehr erfahren\n</a></div>\n\n</div>              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Stadtmusikanten-Express - Tour Innenstadt\">\n  \n  \n      \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Stadtmusikanten-Express \n- Tour Innenstadt \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1302\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/t/8/w/d/w/z/j/w/p/v/y/-/der-stadtmusikanten-express.jpg\" alt=\"Der Stadtmusikanten-Express, \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Der Stadtmusikanten-Express\" width=\"275\" height=\"190\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n    <div class=\"infoCorner price\">8,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>  \n  <div class=\"text\">\n    <h3><a title=\"Stadtmusikanten-Express - Tour Innenstadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1302\">Stadtmusikanten-Express \n- Tour Innenstadt \n</a></h3>    <p>Klein, wendig und leise: Das ist \nder \"Stadtmusikanten-Express\" . \nErkunden Sie bequem und \numweltfreundlich Bremens \nhistorische Altstadt. \n</p>    \n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Stadtmusikanten-Express - Tour Innenstadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1302\">      mehr erfahren\n          </a>  </div>\n  \n</div>  \r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"#tastebremen\">\n\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"#tastebremen \n \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen\">      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/n/j/u/v/u/z/u/o/7/q/y/-/tastebremen.jpeg\" alt=\"#tastebremen, \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"#tastebremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n  </a>\n\n<div class=\"text\">\n<h3><a title=\"#tastebremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen\">#tastebremen \n \n</a></h3><p class=\"subline\">Genuss wird an der Weser gro\u00df \ngeschrieben! \n</p><p>Lernen Sie die Metropole am Wasser \nvon ihrer \u201ek\u00f6stlichen\u201c Seite \nkennen. \n</p>\n<a class=\"moreInfos\" title=\"#tastebremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen\">mehr erfahren\n</a></div>\n\n</div>              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Bremen: Made of stars!\">\n\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Bremen: Made of \nstars! \n\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/allgemeine-bremen-videos?id={491b50be-f5b7-a12b-c0a6-13f088761b8a}\">      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/y/v/j/k/j/d/s/e/g/0/a/-/95eea312d73db28e32531d5f4c93f42d.jpg\" alt=\"\" width=\"275\" height=\"190\" />\n    <div class=\"infoCorner icon\"><img src=\"/portal/img/objects/context.teaser.icon.movie.png\" alt=\"\" width=\"24\" height=\"21\" /></div>\n    </a>\n<a class=\"playVideo\" href=\"/action/video?v={491b50be-f5b7-a12b-c0a6-13f088761b8a}\"></a>\n<div class=\"text\">\n<h3><a title=\"Weitere Videos\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/allgemeine-bremen-videos?id={491b50be-f5b7-a12b-c0a6-13f088761b8a}\">Bremen: Made of \nstars! \n</a></h3><p class=\"subline\">Musik aufdrehen und - genie\u00dfen. \n \n</p><p>Unser sch\u00f6ner Bremen-Film. Vom \nUNESCO-Welterbe Rathaus bis zur \nRaumfahrt. \n</p>\n<a class=\"moreInfos\" title=\"Weitere Videos\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/allgemeine-bremen-videos?id={491b50be-f5b7-a12b-c0a6-13f088761b8a}\">Weitere Videos \n \n\n</a></div>\n\n</div>              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"ErlebnisCARD Bremen 1-Tageskarte\">\n  \n  \n      \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"ErlebnisCARD Bremen \n1-Tageskarte \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-244\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/o/i/h/g/n/w/v/b/z/q/a/-/erlebniscard-tageskarte-1-erwachsener-2-kinder-bis-14-j.jpg\" alt=\"ErlebnisCard Tageskarte 1 Erwachsener + 2 Kinder (bis 14 J.), \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"ErlebnisCard Tageskarte 1 Erwachsener + 2 Kinder (bis 14 J.)\" width=\"275\" height=\"190\" /><figcaption><span>\u00a9</span>BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n    <div class=\"infoCorner price\">8,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>  \n  <div class=\"text\">\n    <h3><a title=\"ErlebnisCARD Bremen 1-Tageskarte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen \n1-Tageskarte \n</a></h3>    <p>1-Tageskarte f\u00fcr 1 Person und 2 \nKinder bis 14 Jahre, inklusive \nNutzung des \u00f6ffentlichen \nNahverkehrs in Bremen sowie \nattraktiven Erm\u00e4\u00dfigungen. \n</p>    \n    <a class=\"moreInfos\" title=\"ErlebnisCARD Bremen 1-Tageskarte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-244\">      mehr erfahren\n          </a>  </div>\n  \n</div>  \r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Ratskellerf\u00fchrung 2017\">\n  \n  \n      \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Ratskellerf\u00fchrung \n2017 \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-953\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/g/z/1/b/z/!/v/j/d/o/w/-/groesste-weinsammlung-deutschlands.jpg\" alt=\"Gr\u00f6\u00dfte Weinsammlung Deutschlands, \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Gr\u00f6\u00dfte Weinsammlung Deutschlands\" width=\"275\" height=\"190\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n    <div class=\"infoCorner price\">10,50<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>  \n  <div class=\"text\">\n    <h3><a title=\"Ratskellerf\u00fchrung 2017\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-953\">Ratskellerf\u00fchrung \n2017 \n</a></h3>    <p>Der ber\u00fchmte Bremer Ratskeller \nblickt auf \u00fcber 600 Jahre \nGeschichte zur\u00fcck und beherbergt \ndie gr\u00f6\u00dfte Sammlung deutscher \nWeine. \n</p>    \n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Ratskellerf\u00fchrung 2017\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-953\">      mehr erfahren\n          </a>  </div>\n  \n</div>  \r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Bremen zum Kennenlernen\">\n  \n  \n      \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Bremen zum \nKennenlernen \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-bremen-zum-kennenlernen-1\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/u/!/0/w/b/o/i/u/7/r/w/-/stadtmusikanten.jpg\" alt=\"Stadtmusikanten\" title=\"Stadtmusikanten\" width=\"275\" height=\"190\" />\n    <div class=\"infoCorner price\">72,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">ab</span></div>  </a>  \n  <div class=\"text\">\n    <h3><a title=\"Bremen zum Kennenlernen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-bremen-zum-kennenlernen-1\">Bremen zum \nKennenlernen \n</a></h3>    <p>Ein Kurztrip nach Bremen - Vielfalt \ngarantiert! Lernen Sie unsere \ncharmante Hansestadt kennen und \nlassen Sie sich begeistern. \n \n</p>    \n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Bremen zum Kennenlernen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-bremen-zum-kennenlernen-1\">      mehr erfahren\n          </a>  </div>\n  \n</div>  \r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Bahnhit - g\u00fcnstig und bequem\">\n\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Bahnhit - g\u00fcnstig \nund bequem \n\" href=\"http://buchen.bahnhit.de/AffiliateBahnhitBremen/package?reset=1\">      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/e/s/2/d/6/a/s/2/j/a/-/bahnhitde.jpeg\" alt=\"Bahnhit.de, \u00a9 Max Lautenschl\u00e4ger / Deutsche Bahn AG\" title=\"Bahnhit.de\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Max Lautenschl\u00e4ger / Deutsche Bahn AG</figcaption>\n  </a>\n\n<div class=\"text\">\n<h3><a title=\"Infos und Buchung\" href=\"http://buchen.bahnhit.de/AffiliateBahnhitBremen/package?reset=1\">Bahnhit - g\u00fcnstig \nund bequem \n</a></h3><p class=\"subline\">Ab 128,- p. P. im DZ \n \n</p><p>1 \u00dcbernachtung im sch\u00f6nen Bremen \ninklusive Anreise mit dem ICE - \nTop-Angebot! \n</p>\n<a class=\"moreInfos\" title=\"Infos und Buchung\" href=\"http://buchen.bahnhit.de/AffiliateBahnhitBremen/package?reset=1\">Infos und Buchung \n \n\n</a></div>\n\n</div>          </div>\r\n  </div>\r\n  <!-- END teaserRow for big teaser -->\r\n\r\n  <!-- teaserRow for tiny preview teaser -->\r\n  <div class=\"smallTeaser\">\r\n          \r\n          \r\n    <a data-trackcategory=\"Teaserslider Startseite\" data-trackaction=\"links bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"#sternstunden2018\" data-trackvalue=\"\" href=\"javascript:void(0);\" class=\"prevTeaser trackClick\"></a>\r\n\r\n    <div class=\"teaserRow\">\r\n                  <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:1184px\">\r\n                  <div class=\"teaser active\" data-teasertitle=\"#sternstunden2018\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/z/t/i/g/p/v/1/5/u/r/u/-/sternstunden2018.jpeg\" alt=\"sternstunden2018\" title=\"sternstunden2018\" class=\"grayscale grayscale-fade\" />\r\n\r\n</div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Stadtmusikanten-Express - Tour Innenstadt\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/w/t/z/k/s/o/i/2/h/a/-/der-stadtmusikanten-express.jpg\" alt=\"Der Stadtmusikanten-Express, \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Der Stadtmusikanten-Express\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n\r\n<div class=\"infoCorner price\">8,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div></div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"#tastebremen\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/_/r/b/b/k/5/c/j/0/v/4/-/tastebremen.jpeg\" alt=\"#tastebremen, \u00a9 Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"#tastebremen\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Torsten Kr\u00fcger / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n\r\n</div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Bremen: Made of stars!\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/n/z/x/v/9/i/s/e/t/7/4/-/95eea312d73db28e32531d5f4c93f42d.jpg\" alt=\"\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" />\r\n\r\n</div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"ErlebnisCARD Bremen 1-Tageskarte\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/l/g/e/h/u/n/x/y/l/l/g/-/erlebniscard-tageskarte-1-erwachsener-2-kinder-bis-14-j.jpg\" alt=\"ErlebnisCard Tageskarte 1 Erwachsener + 2 Kinder (bis 14 J.), \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"ErlebnisCard Tageskarte 1 Erwachsener + 2 Kinder (bis 14 J.)\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n\r\n<div class=\"infoCorner price\">8,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div></div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Ratskellerf\u00fchrung 2017\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/y/i/u/m/t/h/_/n/9/o/c/-/groesste-weinsammlung-deutschlands.jpg\" alt=\"Gr\u00f6\u00dfte Weinsammlung Deutschlands, \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Gr\u00f6\u00dfte Weinsammlung Deutschlands\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n\r\n<div class=\"infoCorner price\">10,50<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div></div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Bremen zum Kennenlernen\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/u/b/h/l/2/m/p/r/!/9/e/-/stadtmusikanten.jpg\" alt=\"Stadtmusikanten\" title=\"Stadtmusikanten\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" />\r\n\r\n<div class=\"infoCorner price\">72,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">ab</span></div></div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Bahnhit - g\u00fcnstig und bequem\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/7/8/b/x/e/h/w/q/m/d/s/-/bahnhitde.jpeg\" alt=\"Bahnhit.de, \u00a9 Max Lautenschl\u00e4ger / Deutsche Bahn AG\" title=\"Bahnhit.de\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Max Lautenschl\u00e4ger / Deutsche Bahn AG</figcaption>\r\n\r\n</div>              </div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <a data-trackcategory=\"Teaserslider Startseite\" data-trackaction=\"rechts bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"#sternstunden2018\" data-trackvalue=\"\" href=\"javascript:void(0);\" class=\"nextTeaser trackClick\"></a>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n  </div>\r\n  <!-- END teaserRow for tiny preview teaser -->\r\n\r\n</div>\r\n              <div class=\"teaserGroup\">\r\n\r\n  <!-- teaserRow for big teaser -->\r\n  <div class=\"bigTeaser\">\r\n            <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:3306px\">\r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Bremen ist ... historisch\">\n\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Bremen ist ... \nhistorisch \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-historisch\">      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/z/p/i/o/w/u/u/r/p/0/-/roland-die-freiheitsstatue-von-bremen.jpeg\" alt=\"Roland - die Freiheitsstatue von Bremen, \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Roland - die Freiheitsstatue von Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n  </a>\n\n<div class=\"text\">\n<h3><a title=\"Historisches Bremen entdecken\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-historisch\">Bremen ist ... \nhistorisch \n</a></h3><p class=\"subline\">Begeben Sie sich auf eine \nZeitreise \n</p><p>1.200 Jahre Tradition und \nWeltoffenheit pr\u00e4gen die \nHansestadt an der Weser. \n</p>\n<a class=\"moreInfos\" title=\"Historisches Bremen entdecken\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-historisch\">Historisches Bremen \nentdecken \n\n</a></div>\n\n</div>              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Auf den Spuren der Bremer Stadtmusikanten\">\n  \n  \n      \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Auf den Spuren der \nBremer \n...\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1185\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/x/n/h/d/g/j/r/e/i/s/g/-/auf-den-spuren-der-bremer-stadtmusikanten.jpg\" alt=\"Auf den Spuren der Bremer Stadtmusikanten, \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Auf den Spuren der Bremer Stadtmusikanten\" width=\"275\" height=\"190\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n    <div class=\"infoCorner price\">37,50<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>  \n  <div class=\"text\">\n    <h3><a title=\"Auf den Spuren der Bremer Stadtmusikanten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1185\">Auf den Spuren der \nBremer \n...</a></h3>    <p>Unterhaltsame, kulinarische \nStadtf\u00fchrung in Begleitung eines \nG\u00e4stef\u00fchrers, mit Besuch von drei \nverschiedenen Gastronomien in der \nhistorischen Bremer Altstadt. \n</p>    \n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Auf den Spuren der Bremer Stadtmusikanten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1185\">      mehr erfahren\n          </a>  </div>\n  \n</div>  \r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Kneipenbummel\">\n  \n  \n      \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Kneipenbummel \n \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1108\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/f/b/6/d/p/g/m/s/r/m/s/-/viel-spass-beim-kneipenbummel.jpg\" alt=\"Viel Spa\u00df beim Kneipenbummel\" title=\"Viel Spa\u00df beim Kneipenbummel\" width=\"275\" height=\"190\" />\n    <div class=\"infoCorner price\">19,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>  \n  <div class=\"text\">\n    <h3><a title=\"Kneipenbummel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1108\">Kneipenbummel \n \n</a></h3>    <p>Locker und leger - eine \nStadtf\u00fchrung, die eigentlich keine \nist, sondern eher ein Kneipenbummel \nmit fachkundiger Begleitung. \n \n</p>    \n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Kneipenbummel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1108\">      mehr erfahren\n          </a>  </div>\n  \n</div>  \r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Bock auf Brauen\">\n\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Bock auf Brauen \n \n\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de/union/\">      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/7/e/j/f/i/9/6/_/1/9/w/-/brauerin-und-brauer-in-der-freien-brau-union-bremen.jpeg\" alt=\"Brauerin und Brauer in der Freien Brau Union Bremen, \u00a9 Jonas Ginter/Freie Brau Union Bremen GmbH\" title=\"Brauerin und Brauer in der Freien Brau Union Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter/Freie Brau Union Bremen GmbH</figcaption>\n  </a>\n\n<div class=\"text\">\n<h3><a title=\"Bock auf Brauen\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de/union/\">Bock auf Brauen \n \n</a></h3><p>Hinter den Kulissen der Freien Brau \nUnion Bremen \n \n</p>\n<a class=\"moreInfos\" title=\"Bock auf Brauen\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de/union/\">mehr erfahren\n</a></div>\n\n</div>              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Kunst Reise Bremen - Max Beckmann. Welttheater\">\n  \n  \n      \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Kunst Reise Bremen - \nMax Beckmann. \n...\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-kunst-reise-bremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/w/b/5/v/b/f/m/o/t/j/0/-/kunsthalle-bremen-bei-nacht.jpg\" alt=\"Kunsthalle Bremen bei Nacht, \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Kunsthalle Bremen bei Nacht\" width=\"275\" height=\"190\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n    <div class=\"infoCorner price\">110,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">ab</span></div>  </a>  \n  <div class=\"text\">\n    <h3><a title=\"Kunst Reise Bremen - Max Beckmann. Welttheater\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-kunst-reise-bremen\">Kunst Reise Bremen - \nMax Beckmann. \n...</a></h3>    <p>Einen Tag in einem der f\u00fchrenden \nMuseen Deutschlands ist immer etwas \nBesonderes. Mit diesem Arrangement \nwird daraus ein unvergessliches \nErlebnis f\u00fcr alle Sinne. \n</p>    \n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Kunst Reise Bremen - Max Beckmann. Welttheater\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-kunst-reise-bremen\">      mehr erfahren\n          </a>  </div>\n  \n</div>  \r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Weihnachtsm\u00e4rchen\">\n  \n  \n      \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Weihnachtsm\u00e4rchen \n \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-238\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/w/b/y/2/q/w/n/z/7/5/8/-/weihnachtsmarkt-bremen.jpg\" alt=\"Weihnachtsmarkt Bremen., \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Weihnachtsmarkt Bremen.\" width=\"275\" height=\"190\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n    <div class=\"infoCorner price\">14,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>  \n  <div class=\"text\">\n    <h3><a title=\"Weihnachtsm\u00e4rchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-238\">Weihnachtsm\u00e4rchen \n \n</a></h3>    <p>Ein gef\u00fchrter Stadt- und \nWeihnachtsmarktbummel durch die \nbesinnliche Stimmung der \nAdventszeit in Bremen. \n \n</p>    \n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Weihnachtsm\u00e4rchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-238\">      mehr erfahren\n          </a>  </div>\n  \n</div>  \r\n          </div>\r\n  </div>\r\n  <!-- END teaserRow for big teaser -->\r\n\r\n  <!-- teaserRow for tiny preview teaser -->\r\n  <div class=\"smallTeaser\">\r\n          \r\n          \r\n    <a data-trackcategory=\"Teaserslider Startseite\" data-trackaction=\"links bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"Bremen ist ... historisch\" data-trackvalue=\"\" href=\"javascript:void(0);\" class=\"prevTeaser trackClick\"></a>\r\n\r\n    <div class=\"teaserRow\">\r\n                  <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:888px\">\r\n                  <div class=\"teaser active\" data-teasertitle=\"Bremen ist ... historisch\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/s/3/1/a/3/y/5/w/g/1/e/-/roland-die-freiheitsstatue-von-bremen.jpeg\" alt=\"Roland - die Freiheitsstatue von Bremen, \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Roland - die Freiheitsstatue von Bremen\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n\r\n</div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Auf den Spuren der Bremer Stadtmusikanten\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/e/x/z/k/s/0/w/4/o/k/u/-/auf-den-spuren-der-bremer-stadtmusikanten.jpg\" alt=\"Auf den Spuren der Bremer Stadtmusikanten, \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Auf den Spuren der Bremer Stadtmusikanten\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n\r\n<div class=\"infoCorner price\">37,50<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div></div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Kneipenbummel\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/t/t/f/f/r/y/5/k/z/e/o/-/viel-spass-beim-kneipenbummel.jpg\" alt=\"Viel Spa\u00df beim Kneipenbummel\" title=\"Viel Spa\u00df beim Kneipenbummel\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" />\r\n\r\n<div class=\"infoCorner price\">19,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div></div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Bock auf Brauen\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/9/_/k/c/x/1/5/s/3/n/m/-/brauerin-und-brauer-in-der-freien-brau-union-bremen.jpeg\" alt=\"Brauerin und Brauer in der Freien Brau Union Bremen, \u00a9 Jonas Ginter/Freie Brau Union Bremen GmbH\" title=\"Brauerin und Brauer in der Freien Brau Union Bremen\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter/Freie Brau Union Bremen GmbH</figcaption>\r\n\r\n</div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Kunst Reise Bremen - Max Beckmann. Welttheater\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/u/x/k/o/z/x/v/p/z/n/y/-/kunsthalle-bremen-bei-nacht.jpg\" alt=\"Kunsthalle Bremen bei Nacht, \u00a9 Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Kunsthalle Bremen bei Nacht\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jan Rathke / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n\r\n<div class=\"infoCorner price\">110,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">ab</span></div></div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Weihnachtsm\u00e4rchen\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/e/q/4/c/v/x/k/0/2/e/m/-/weihnachtsmarkt-bremen.jpg\" alt=\"Weihnachtsmarkt Bremen., \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Weihnachtsmarkt Bremen.\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n\r\n<div class=\"infoCorner price\">14,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div></div>              </div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <a data-trackcategory=\"Teaserslider Startseite\" data-trackaction=\"rechts bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"Bremen ist ... historisch\" data-trackvalue=\"\" href=\"javascript:void(0);\" class=\"nextTeaser trackClick\"></a>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n  </div>\r\n  <!-- END teaserRow for tiny preview teaser -->\r\n\r\n</div>\r\n              <div class=\"teaserGroup\">\r\n\r\n  <!-- teaserRow for big teaser -->\r\n  <div class=\"bigTeaser\">\r\n            <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:3306px\">\r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Bremen ist ... \u00fcberraschend\">\n\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Bremen ist ... \n\u00fcberraschend \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-ueberraschend\">      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/g/l/f/h/e/v/b/0/4/s/q/-/das-science-center-universum-bremen-am-tag.jpeg\" alt=\"Das Science-Center Universum Bremen am Tag, \u00a9 Universum Bremen\" title=\"Das Science-Center Universum Bremen am Tag\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Universum Bremen</figcaption>\n  </a>\n\n<div class=\"text\">\n<h3><a title=\"\u00dcberraschendes Bremen entdecken\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-ueberraschend\">Bremen ist ... \n\u00fcberraschend \n</a></h3><p class=\"subline\">Bremen bringt Sie zum Staunen \n \n</p><p>Bremen \u00fcberrascht - mit \nTechnologie, Industrie und ganz \nviel Wissen. \n</p>\n<a class=\"moreInfos\" title=\"\u00dcberraschendes Bremen entdecken\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-ueberraschend\">\u00dcberraschendes \nBremen entdecken \n\n</a></div>\n\n</div>              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Exklusives Sommer-Walking-Dinner\">\n  \n  \n      \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Exklusives \nSommer-Walking-Dinner \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1290\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/u/n/e/r/v/j/s/r/b/d/4/-/restaurant-alto.jpg\" alt=\"Restaurant Alto, \u00a9 Gaby Ahnert\" title=\"Restaurant Alto\" width=\"275\" height=\"190\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Gaby Ahnert</figcaption>\n    <div class=\"infoCorner price\">64,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>  \n  <div class=\"text\">\n    <h3><a title=\"Exklusives Sommer-Walking-Dinner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1290\">Exklusives \nSommer-Walking-Dinner \n</a></h3>    <p>Auf dieser hochwertigen \nSchlemmertour quer durch den \nhistorischen Innenstadtkern Bremens \nerwartet sie in drei ausgew\u00e4hlten \nbremischen Gastronomien Vor-, \n...</p>    \n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Exklusives Sommer-Walking-Dinner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1290\">      mehr erfahren\n          </a>  </div>\n  \n</div>  \r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Besuch beim Burgermeister\">\n\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Besuch beim \nBurgermeister \n\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de/burger/\">      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/f/1/n/5/f/5/w/y/4/s/o/-/burger-im-restaurant-lobby-im-radisson-blu-bremen.jpeg\" alt=\"Burger im Restaurant L.O.B.B.Y. im Radisson Blu Bremen, \u00a9 Rike Oehlerking/BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Burger im Restaurant L.O.B.B.Y. im Radisson Blu Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Rike Oehlerking/BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n  </a>\n\n<div class=\"text\">\n<h3><a title=\"Besuch beim Burgermeister\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de/burger/\">Besuch beim \nBurgermeister \n</a></h3><p>Im Blog werfen Sie einen Blick in \ndie K\u00fcche eines Burgerbraters \n \n</p>\n<a class=\"moreInfos\" title=\"Besuch beim Burgermeister\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de/burger/\">mehr erfahren\n</a></div>\n\n</div>              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Blu for two\">\n  \n  \n      \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Blu for two \n \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-blue-for-two\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/5/z/n/f/s/9/9/b/u/b/0/-/aussenansicht-radisson-blu-hotel-bremen.png\" alt=\"Aussenansicht Radisson Blu Hotel Bremen, \u00a9 Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen\" title=\"Aussenansicht Radisson Blu Hotel Bremen\" width=\"275\" height=\"190\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen</figcaption>\n    <div class=\"infoCorner price\">189,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">ab</span></div>  </a>  \n  <div class=\"text\">\n    <h3><a title=\"Blu for two\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-blue-for-two\">Blu for two \n \n</a></h3>    <p>Versteckt, hinter dem Radisson Blu \nHotel Bremen, liegt die ber\u00fchmte \nB\u00f6ttcherstra\u00dfe, ein \nGesamtkunstwerk auf wenig mehr als \nhundert Metern und eine eigene \n...</p>    \n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Blu for two\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-blue-for-two\">      mehr erfahren\n          </a>  </div>\n  \n</div>  \r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Raumfahrtf\u00fchrung\">\n  \n  \n      \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Raumfahrtf\u00fchrung \n \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-955\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/u/b/y/g/k/m/s/u/q/9/4/-/raumfahrtfuehrung.jpg\" alt=\"Raumfahrtf\u00fchrung, \u00a9 Jan Rathke\" title=\"Raumfahrtf\u00fchrung\" width=\"275\" height=\"190\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jan Rathke</figcaption>\n    <div class=\"infoCorner price\">17,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>  \n  <div class=\"text\">\n    <h3><a title=\"Raumfahrtf\u00fchrung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-955\">Raumfahrtf\u00fchrung \n \n</a></h3>    <p>Raumfahrt hautnah erleben! Wir \ngeben Ihnen Einblicke in die \nProduktion von Weltraumstationen \nund Raketen. H\u00f6hepunkt ist der \nbegehbare Nachbau des \n...</p>    \n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Raumfahrtf\u00fchrung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-955\">      mehr erfahren\n          </a>  </div>\n  \n</div>  \r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"S\u00fc\u00dfes kulinarisches Seminar\">\n  \n  \n      \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"S\u00fc\u00dfes \nkulinarisches \n...\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1300\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/p/p/l/8/o/h/q/!/1/w/a/-/schokolade-im-ueberfluss.jpg\" alt=\"Schokolade im \u00dcberfluss, \u00a9 Kirsten Hartlage/Marco Meister\" title=\"Schokolade im \u00dcberfluss\" width=\"275\" height=\"190\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Kirsten Hartlage/Marco Meister</figcaption>\n    <div class=\"infoCorner price\">12,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>  \n  <div class=\"text\">\n    <h3><a title=\"S\u00fc\u00dfes kulinarisches Seminar\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1300\">S\u00fc\u00dfes \nkulinarisches \n...</a></h3>    <p>Erfahren Sie interessante Details \n\u00fcber Schokolade, Marzipan, Nougat \noder Ingwer. \n \n \n</p>    \n    <a class=\"moreInfos\" title=\"S\u00fc\u00dfes kulinarisches Seminar\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1300\">      mehr erfahren\n          </a>  </div>\n  \n</div>  \r\n          </div>\r\n  </div>\r\n  <!-- END teaserRow for big teaser -->\r\n\r\n  <!-- teaserRow for tiny preview teaser -->\r\n  <div class=\"smallTeaser\">\r\n          \r\n          \r\n    <a data-trackcategory=\"Teaserslider Startseite\" data-trackaction=\"links bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"Bremen ist ... \u00fcberraschend\" data-trackvalue=\"\" href=\"javascript:void(0);\" class=\"prevTeaser trackClick\"></a>\r\n\r\n    <div class=\"teaserRow\">\r\n                  <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:888px\">\r\n                  <div class=\"teaser active\" data-teasertitle=\"Bremen ist ... \u00fcberraschend\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/z/l/8/k/o/x/w/a/w/k/s/-/das-science-center-universum-bremen-am-tag.jpeg\" alt=\"Das Science-Center Universum Bremen am Tag, \u00a9 Universum Bremen\" title=\"Das Science-Center Universum Bremen am Tag\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Universum Bremen</figcaption>\r\n\r\n</div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Exklusives Sommer-Walking-Dinner\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/s/d/m/r/z/c/f/q/p/d/u/-/restaurant-alto.jpg\" alt=\"Restaurant Alto, \u00a9 Gaby Ahnert\" title=\"Restaurant Alto\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Gaby Ahnert</figcaption>\r\n\r\n<div class=\"infoCorner price\">64,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div></div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Besuch beim Burgermeister\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/2/r/d/e/o/g/d/b/p/f/o/-/burger-im-restaurant-lobby-im-radisson-blu-bremen.jpeg\" alt=\"Burger im Restaurant L.O.B.B.Y. im Radisson Blu Bremen, \u00a9 Rike Oehlerking/BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Burger im Restaurant L.O.B.B.Y. im Radisson Blu Bremen\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Rike Oehlerking/BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n\r\n</div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Blu for two\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/k/h/r/n/!/a/i/x/a/p/o/-/aussenansicht-radisson-blu-hotel-bremen.png\" alt=\"Aussenansicht Radisson Blu Hotel Bremen, \u00a9 Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen\" title=\"Aussenansicht Radisson Blu Hotel Bremen\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Francis Vauban / Radisson Blu Hotel, Bremen</figcaption>\r\n\r\n<div class=\"infoCorner price\">189,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">ab</span></div></div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Raumfahrtf\u00fchrung\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/x/r/r/q/n/s/a/g/q/h/m/-/raumfahrtfuehrung.jpg\" alt=\"Raumfahrtf\u00fchrung, \u00a9 Jan Rathke\" title=\"Raumfahrtf\u00fchrung\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jan Rathke</figcaption>\r\n\r\n<div class=\"infoCorner price\">17,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div></div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"S\u00fc\u00dfes kulinarisches Seminar\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/o/f/n/r/b/o/k/v/m/v/4/-/schokolade-im-ueberfluss.jpg\" alt=\"Schokolade im \u00dcberfluss, \u00a9 Kirsten Hartlage/Marco Meister\" title=\"Schokolade im \u00dcberfluss\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Kirsten Hartlage/Marco Meister</figcaption>\r\n\r\n<div class=\"infoCorner price\">12,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div></div>              </div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <a data-trackcategory=\"Teaserslider Startseite\" data-trackaction=\"rechts bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"Bremen ist ... \u00fcberraschend\" data-trackvalue=\"\" href=\"javascript:void(0);\" class=\"nextTeaser trackClick\"></a>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n  </div>\r\n  <!-- END teaserRow for tiny preview teaser -->\r\n\r\n</div>\r\n              <div class=\"teaserGroup\">\r\n\r\n  <!-- teaserRow for big teaser -->\r\n  <div class=\"bigTeaser\">\r\n            <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:2755px\">\r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Bremen ist ... nat\u00fcrlich\">\n\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Bremen ist ... \nnat\u00fcrlich \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-natuerlich\">      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/e/a/1/i/c/c/0/4/k/l/g/-/schiffe-an-der-schlachte-vor-der-martinikirche.jpeg\" alt=\"Schiffe an der Schlachte vor der Martinikirche, \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Schiffe an der Schlachte vor der Martinikirche\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n  </a>\n\n<div class=\"text\">\n<h3><a title=\"Nat\u00fcrliches Bremen entdecken\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-natuerlich\">Bremen ist ... \nnat\u00fcrlich \n</a></h3><p class=\"subline\">Naherholung mitten in der City \n \n</p><p>Bremen, die Metropole an der Weser, \nist eine entspannte und gr\u00fcne \nStadt. \n</p>\n<a class=\"moreInfos\" title=\"Nat\u00fcrliches Bremen entdecken\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-natuerlich\">Nat\u00fcrliches Bremen \nentdecken \n\n</a></div>\n\n</div>              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Wellness im Park\">\n  \n  \n      \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Wellness im Park \n \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-wellness-im-park-hotel-1\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/k/d/h/l/n/s/o/c/j/c/k/-/dorint-park-hotel-bremen-aussenansicht.jpg\" alt=\"Dorint Park Hotel Bremen - Au\u00dfenansicht, \u00a9 Pocha/Burwitz / Dorint Hotels & Resorts\" title=\"Dorint Park Hotel Bremen - Au\u00dfenansicht\" width=\"275\" height=\"190\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Pocha/Burwitz / Dorint Hotels & Resorts</figcaption>\n    <div class=\"infoCorner price\">199,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">ab</span></div>  </a>  \n  <div class=\"text\">\n    <h3><a title=\"Wellness im Park\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-wellness-im-park-hotel-1\">Wellness im Park \n \n</a></h3>    <p>F\u00fchlen Sie sich wie auf einem \nf\u00fcrstlichen Landsitz im Dorint \nPark Hotel Bremen und genie\u00dfen Sie \ndrei Wellnesstage mitten im \nwundersch\u00f6nen B\u00fcrgerpark. \n</p>    \n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Wellness im Park\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-wellness-im-park-hotel-1\">      mehr erfahren\n          </a>  </div>\n  \n</div>  \r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Das ultimative Falafel-Rollo\">\n\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Das ultimative \nFalafel-Rollo \n\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de/falafel-rollo/\">      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/y/v/x/i/q/x/c/o/m/o/k/-/tandour-im-viertel-in-bremen.jpeg\" alt=\"Tandour im Viertel in Bremen, \u00a9 Ingrid Krause/BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Tandour im Viertel in Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Ingrid Krause/BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n  </a>\n\n<div class=\"text\">\n<h3><a title=\"Das ultimative Falafel-Rollo\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de/falafel-rollo/\">Das ultimative \nFalafel-Rollo \n</a></h3><p class=\"subline\">In Bremen wurde das Rollo \nerfunden \n</p><p>Im Blog zeigen wir, wo es in Bremen \nleckere Falafel-Rollos gibt \n \n</p>\n<a class=\"moreInfos\" title=\"Das ultimative Falafel-Rollo\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de/falafel-rollo/\">mehr erfahren\n</a></div>\n\n</div>              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"F\u00fchrung \"Teetied\" bei der Berthold Vollers GmbH\">\n  \n  \n      \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"F\u00fchrung 'Teetied' \nbei der Berthold \n...\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1174\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/b/k/h/y/e/y/x/n/l/k/w/-/hafenmuseum-teetied.jpg\" alt=\"Hafenmuseum Teetied, \u00a9 Frank Scheffka / Hafenmuseum Speicher XI\" title=\"Hafenmuseum Teetied\" width=\"275\" height=\"190\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Frank Scheffka / Hafenmuseum Speicher XI</figcaption>\n    <div class=\"infoCorner price\">15,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>  \n  <div class=\"text\">\n    <h3><a title=\"F\u00fchrung 'Teetied' bei der Berthold Vollers GmbH\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1174\">F\u00fchrung \"Teetied\" \nbei der Berthold \n...</a></h3>    <p>Erhalten Sie einen exklusiven \nEinblick zur Ware Tee, den die \ntraditionsreiche Logistik-Firma \nVollers GmbH nicht nur f\u00fcr \nnamhafte Gro\u00dfkunden lagert.... \n</p>    \n    <a class=\"moreInfos\" title=\"F\u00fchrung 'Teetied' bei der Berthold Vollers GmbH\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1174\">      mehr erfahren\n          </a>  </div>\n  \n</div>  \r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Parks in Bremen\">\n\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Parks in Bremen \n \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/parks-und-naherholung-in-bremen\">      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/q/u/1/n/j/t/v/p/v/y/m/-/bremer-buergerpark-im-herbst.jpeg\" alt=\"Bremer B\u00fcrgerpark im Herbst, \u00a9 Alena Zeman / Fotowettbewerb 2009/2010 der BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Bremer B\u00fcrgerpark im Herbst\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Alena Zeman / Fotowettbewerb 2009/2010 der BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n  </a>\n\n<div class=\"text\">\n<h3><a title=\"Parks in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/parks-und-naherholung-in-bremen\">Parks in Bremen \n \n</a></h3><p class=\"subline\">Bremen, die gr\u00fcne Stadt \n \n</p><p>Neben dem historischen B\u00fcrgerpark \nlocken viele weitere G\u00e4rten und \nNaherholungsgebiete. \n</p>\n<a class=\"moreInfos\" title=\"Parks in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/parks-und-naherholung-in-bremen\">mehr erfahren\n</a></div>\n\n</div>          </div>\r\n  </div>\r\n  <!-- END teaserRow for big teaser -->\r\n\r\n  <!-- teaserRow for tiny preview teaser -->\r\n  <div class=\"smallTeaser\">\r\n          \r\n          \r\n    <a data-trackcategory=\"Teaserslider Startseite\" data-trackaction=\"links bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"Bremen ist ... nat\u00fcrlich\" data-trackvalue=\"\" href=\"javascript:void(0);\" class=\"prevTeaser trackClick\"></a>\r\n\r\n    <div class=\"teaserRow\">\r\n                  <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:740px\">\r\n                  <div class=\"teaser active\" data-teasertitle=\"Bremen ist ... nat\u00fcrlich\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/k/f/f/h/w/b/q/l/7/g/s/-/schiffe-an-der-schlachte-vor-der-martinikirche.jpeg\" alt=\"Schiffe an der Schlachte vor der Martinikirche, \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Schiffe an der Schlachte vor der Martinikirche\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n\r\n</div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Wellness im Park\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/4/_/1/q/l/l/n/h/4/u/0/-/dorint-park-hotel-bremen-aussenansicht.jpg\" alt=\"Dorint Park Hotel Bremen - Au\u00dfenansicht, \u00a9 Pocha/Burwitz / Dorint Hotels & Resorts\" title=\"Dorint Park Hotel Bremen - Au\u00dfenansicht\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Pocha/Burwitz / Dorint Hotels & Resorts</figcaption>\r\n\r\n<div class=\"infoCorner price\">199,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">ab</span></div></div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Das ultimative Falafel-Rollo\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/m/h/f/w/9/l/i/l/u/j/8/-/tandour-im-viertel-in-bremen.jpeg\" alt=\"Tandour im Viertel in Bremen, \u00a9 Ingrid Krause/BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Tandour im Viertel in Bremen\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Ingrid Krause/BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n\r\n</div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"F\u00fchrung \"Teetied\" bei der Berthold Vollers GmbH\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/k/1/w/e/i/q/t/q/t/o/a/-/hafenmuseum-teetied.jpg\" alt=\"Hafenmuseum Teetied, \u00a9 Frank Scheffka / Hafenmuseum Speicher XI\" title=\"Hafenmuseum Teetied\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Frank Scheffka / Hafenmuseum Speicher XI</figcaption>\r\n\r\n<div class=\"infoCorner price\">15,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div></div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Parks in Bremen\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/e/g/m/a/q/i/_/5/k/r/q/-/bremer-buergerpark-im-herbst.jpeg\" alt=\"Bremer B\u00fcrgerpark im Herbst, \u00a9 Alena Zeman / Fotowettbewerb 2009/2010 der BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Bremer B\u00fcrgerpark im Herbst\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Alena Zeman / Fotowettbewerb 2009/2010 der BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n\r\n</div>              </div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <a data-trackcategory=\"Teaserslider Startseite\" data-trackaction=\"rechts bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"Bremen ist ... nat\u00fcrlich\" data-trackvalue=\"\" href=\"javascript:void(0);\" class=\"nextTeaser trackClick\"></a>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n  </div>\r\n  <!-- END teaserRow for tiny preview teaser -->\r\n\r\n</div>\r\n              <div class=\"teaserGroup\">\r\n\r\n  <!-- teaserRow for big teaser -->\r\n  <div class=\"bigTeaser\">\r\n            <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:3306px\">\r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Bremen ist ... lebendig\">\n\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Bremen ist ... \nlebendig \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-lebendig\">      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/r/r/r/v/v/h/i/n/6/h/w/-/werder-fankurve-im-bremer-weser-stadion.jpeg\" alt=\"Werder-Fankurve im Bremer Weser-Stadion, \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Werder-Fankurve im Bremer Weser-Stadion\" /><figcaption><span>\u00a9</span>BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n  </a>\n\n<div class=\"text\">\n<h3><a title=\"Lebendiges Bremen entdecken\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-lebendig\">Bremen ist ... \nlebendig \n</a></h3><p class=\"subline\">Ein \u00dcberblick \n \n</p><p>Von Stra\u00dfenzirkus bis \nKlassik-Open-Air-Festival: In \nBremen ist immer was los! \n</p>\n<a class=\"moreInfos\" title=\"Lebendiges Bremen entdecken\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-lebendig\">Lebendiges Bremen \nentdecken \n\n</a></div>\n\n</div>              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Bremen Blog\">\n\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Bremen Blog \n \n\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de/\">      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/7/w/s/u/k/e/v/3/j/7/0/-/bremen-blog.jpeg\" alt=\"Bremen-Blog, \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Bremen-Blog\" /><figcaption><span>\u00a9</span>BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\n  </a>\n\n<div class=\"text\">\n<h3><a title=\"Bremen Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de/\">Bremen Blog \n \n</a></h3><p class=\"subline\">Spannende Geschichten, \ninteressante Menschen \n</p><p>\u00dcber die Vielfalt Bremens lesen \nSie in unserem Blog. \n \n</p>\n<a class=\"moreInfos\" title=\"Bremen Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de/\">mehr erfahren\n</a></div>\n\n</div>              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"\u00d6ffentliches Kaffeeseminar bei Lloyd Caffee\">\n  \n  \n      \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"\u00d6ffentliches \nKaffeeseminar bei \n...\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-374\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/8/9/j/c/q/5/3/n/j/r/g/-/kaffeeroestung-bei-lloyd-caffee.jpg\" alt=\"Kaffeer\u00f6stung bei Lloyd Caffee.\" title=\"Kaffeer\u00f6stung bei Lloyd Caffee.\" width=\"275\" height=\"190\" />\n    <div class=\"infoCorner price\">10,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>  \n  <div class=\"text\">\n    <h3><a title=\"\u00d6ffentliches Kaffeeseminar bei Lloyd Caffee\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-374\">\u00d6ffentliches \nKaffeeseminar bei \n...</a></h3>    <p>Begeben Sie sich auf eine Reise in \ndie Welt des Kaffees und verfolgen \nSie die Entwicklung der Kaffeebohne \nvom Anbau bis zum Getr\u00e4nk. \n \n</p>    \n    <a class=\"moreInfos\" title=\"\u00d6ffentliches Kaffeeseminar bei Lloyd Caffee\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-374\">      mehr erfahren\n          </a>  </div>\n  \n</div>  \r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Brauereitour Beck &amp; Co (Deutsch)\">\n  \n  \n      \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Brauereitour Beck &amp; \nCo (Deutsch) \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1067\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/x/g/a/u/5/b/q/u/e/i/c/-/becks-flasche-in-der-sonderedition-zum-140jaehrigen-jubilaeum.jpg\" alt=\"Beck\u00b4s-Flasche in der Sonderedition zum 140j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um, \u00a9 Anheuser-Busch InBev\" title=\"Beck\u00b4s-Flasche in der Sonderedition zum 140j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um\" width=\"275\" height=\"190\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Anheuser-Busch InBev</figcaption>\n    <div class=\"infoCorner price\">12,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>  \n  <div class=\"text\">\n    <h3><a title=\"Brauereitour Beck & Co (Deutsch)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1067\">Brauereitour Beck &amp; \nCo (Deutsch) \n</a></h3>    <p>Viele interessante Informationen \nrund um die Kunst des Brauens, die \nBrauerei und die Marken Beck's und \nHaake-Beck, erleben Sie bei der \nBrauereitour. \n</p>    \n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Brauereitour Beck & Co (Deutsch)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1067\">      mehr erfahren\n          </a>  </div>\n  \n</div>  \r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Walking Dinner\">\n  \n  \n      \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Walking Dinner \n \n\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1096\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/p/l/l/5/p/o/e/k/o/o/i/-/erleben-sie-drei-gastronomien-waehrend-des-walking-dinners.jpg\" alt=\"Erleben Sie drei Gastronomien w\u00e4hrend des Walking Dinners\" title=\"Erleben Sie drei Gastronomien w\u00e4hrend des Walking Dinners\" width=\"275\" height=\"190\" />\n    <div class=\"infoCorner price\">39,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>  </a>  \n  <div class=\"text\">\n    <h3><a title=\"Walking Dinner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1096\">Walking Dinner \n \n</a></h3>    <p>Ein \"Abendessen im Spazierengehen\". \nW\u00e4hrend eines gef\u00fchrten \nInnenstadtrundganges verw\u00f6hnen wir \nSie mit fast allen Sinnen. \n \n</p>    \n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Walking Dinner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1096\">      mehr erfahren\n          </a>  </div>\n  \n</div>  \r\n              <div class=\"teaser\" data-teasertitle=\"Tickets online buchen\">\n\n  \n  \n  \n  \n  \n  \n\n  <a class=\"image\" title=\"Tickets online \nbuchen \n\" href=\"http://shop.nordwest-ticket.de/?uid=WWSEP1075\">      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/c/l/f/y/v/a/m/y/z/r/e/-/nordwest-ticket-startseite.jpeg\" alt=\"Nordwest-Ticket Startseite, \u00a9 Nordwest-Ticket\" title=\"Nordwest-Ticket Startseite\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Nordwest-Ticket</figcaption>\n  </a>\n\n<div class=\"text\">\n<h3><a title=\"Zum Ticketshop\" href=\"http://shop.nordwest-ticket.de/?uid=WWSEP1075\">Tickets online \nbuchen \n</a></h3><p class=\"subline\">Nordwest-Ticket \n \n</p><p>Buchen Sie Ihre \nVeranstaltungs-Tickets bei unserem \nPartner Nordwest-Ticket. \n</p>\n<a class=\"moreInfos\" title=\"Zum Ticketshop\" href=\"http://shop.nordwest-ticket.de/?uid=WWSEP1075\">Zum Ticketshop \n \n\n</a></div>\n\n</div>          </div>\r\n  </div>\r\n  <!-- END teaserRow for big teaser -->\r\n\r\n  <!-- teaserRow for tiny preview teaser -->\r\n  <div class=\"smallTeaser\">\r\n          \r\n          \r\n    <a data-trackcategory=\"Teaserslider Startseite\" data-trackaction=\"links bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"Bremen ist ... lebendig\" data-trackvalue=\"\" href=\"javascript:void(0);\" class=\"prevTeaser trackClick\"></a>\r\n\r\n    <div class=\"teaserRow\">\r\n                  <div class=\"teaserCollection\" style=\"width:888px\">\r\n                  <div class=\"teaser active\" data-teasertitle=\"Bremen ist ... lebendig\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/o/3/s/q/g/_/e/m/i/8/c/-/werder-fankurve-im-bremer-weser-stadion.jpeg\" alt=\"Werder-Fankurve im Bremer Weser-Stadion, \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Werder-Fankurve im Bremer Weser-Stadion\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n\r\n</div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Bremen Blog\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/7/_/h/_/k/k/k/c/r/v/s/-/bremen-blog.jpeg\" alt=\"Bremen-Blog, \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Bremen-Blog\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n\r\n</div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"\u00d6ffentliches Kaffeeseminar bei Lloyd Caffee\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/6/8/e/e/4/w/b/8/u/t/q/-/kaffeeroestung-bei-lloyd-caffee.jpg\" alt=\"Kaffeer\u00f6stung bei Lloyd Caffee.\" title=\"Kaffeer\u00f6stung bei Lloyd Caffee.\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" />\r\n\r\n<div class=\"infoCorner price\">10,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div></div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Brauereitour Beck &amp; Co (Deutsch)\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/e/3/l/b/x/v/q/x/x/w/4/-/becks-flasche-in-der-sonderedition-zum-140jaehrigen-jubilaeum.jpg\" alt=\"Beck\u00b4s-Flasche in der Sonderedition zum 140j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um, \u00a9 Anheuser-Busch InBev\" title=\"Beck\u00b4s-Flasche in der Sonderedition zum 140j\u00e4hrigen Jubil\u00e4um\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Anheuser-Busch InBev</figcaption>\r\n\r\n<div class=\"infoCorner price\">12,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div></div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Walking Dinner\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/!/x/x/g/j/p/x/y/o/c/4/-/erleben-sie-drei-gastronomien-waehrend-des-walking-dinners.jpg\" alt=\"Erleben Sie drei Gastronomien w\u00e4hrend des Walking Dinners\" title=\"Erleben Sie drei Gastronomien w\u00e4hrend des Walking Dinners\" width=\"127\" height=\"77\" class=\"grayscale grayscale-fade\" />\r\n\r\n<div class=\"infoCorner price\">39,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div></div>                  <div class=\"teaser \" data-teasertitle=\"Tickets online buchen\">\r\n  <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n\r\n\r\n<img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/0/4/!/c/!/v/!/r/a/v/w/-/nordwest-ticket-startseite.jpeg\" alt=\"Nordwest-Ticket Startseite, \u00a9 Nordwest-Ticket\" title=\"Nordwest-Ticket Startseite\" class=\"grayscale grayscale-fade\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Nordwest-Ticket</figcaption>\r\n\r\n</div>              </div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <a data-trackcategory=\"Teaserslider Startseite\" data-trackaction=\"rechts bl\u00e4ttern\" data-tracktitle=\"Bremen ist ... lebendig\" data-trackvalue=\"\" href=\"javascript:void(0);\" class=\"nextTeaser trackClick\"></a>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n  </div>\r\n  <!-- END teaserRow for tiny preview teaser -->\r\n\r\n</div>\r\n            <div class=\"closer\"></div>\r\n  </div>\r\n</div>      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n</div>\r\n    <!-- END frontdoor specific content -->\r\n\r\n\r\n    <!-- main content wrapper -->\r\n        <!-- END main content wrapper -->\r\n\r\n\r\n    <!-- footer: contains newsletter form, metanavi, mini dashboard, service teaser and copyrights -->\r\n    <div class=\"footer\">\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n\r\n    <div class=\"singlePart interactionForm\">\n\n  \n    <h4>Bremen Newsletter</h4>\n    <p>Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte.</p>\n\n    \n    \n\n    <form method=\"post\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/newsletter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"newsletterForm\" />      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <fieldset>\n        <legend>Newsletterformular</legend>\n        <input class=\"text\" name=\"email\" type=\"email\" id=\"footer_newsletter_email\" required=\"required\" placeholder=\"Ihre E-Mail Adresse\" />\n        <button type=\"submit\">bestellen</button>\n      </fieldset>\n    <input type=\"hidden\" name=\"jBbrG00zj6T\" value=\"e1wgLNe9YE3DC3HUqB2kOLuN55i1ou7XKa65e70idrUIH87OK5JA9u7ZTz86x\" /><label for=\"fCox1C2Vs5pU6QlQW4\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"fCox1C2Vs5pU6QlQW4\" id=\"fCox1C2Vs5pU6QlQW4\" value=\"\" /></form>\n  \n</div>\r\n    <div class=\"doublePart interactionForm socialMediaDashboard\">\n  <div class=\"innerContent\">\n    <h4>Social Media</h4>\n    <p>Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le.<br />Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen.</p>\n    <a class=\"facebook\" href=\"http://facebook.com/#!/BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"twitter\" href=\"http://twitter.com/#!/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"googleplus\" href=\"http://plus.google.com/+BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"youtube\" href=\"http://www.youtube.com/user/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"pinterest\" href=\"http://www.pinterest.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"instagram\" href=\"https://www.instagram.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n  </div>\n</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart metanavi\">\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Startseite\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Startseite</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Kontakt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt\">Kontakt</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Datenschutz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\">Datenschutz</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Sitemap\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap\">Sitemap</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Impressum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/impressum\">Impressum</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Bilddatenbank\" href=\"http://images.bremen-tourismus.de/\">Bilddatenbank</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Presse, Social Media\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten\">Presse, Social Media</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Wir \u00fcber uns\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz\">Wir \u00fcber uns</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Firmen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen\">Firmen</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Busunternehmen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter\">Busunternehmen</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Reisebedingungen (AGB)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz\">Reisebedingungen (AGB)</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Werbung, Media-Daten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werbung\">Werbung, Media-Daten</a></li>\r\n                    </ul>\r\n            <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart servicetelephone\">\r\n      <h6>Service - Telefon</h6>\r\n      <a class=\"phoneLink\" href=\"tel:+49 421 3080010\">\r\n                  <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de.png\" />\r\n              </a>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart logo\">\r\n      <img alt=\"Logo der BTZ\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/footer.logo.png\" />\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart copyright\">\u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale</div>\r\n\r\n    <div class=\"doublePart officialInfo\">Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen.<br>Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n</div>    <!-- END footer -->\r\n\r\n\r\n      <script>\r\n    imx = window.imx || {};\r\n\r\n    imx.template = 'index';\r\n    imx.language = 'de';\r\n\r\n    imx.map = {\r\n      defaults: {\r\n        latitude: 53.0906821,\r\n        longitude: 8.8095152,\r\n        zoomLevel: 11\r\n      }\r\n    };\r\n  </script>\r\n\r\n  <script src=\"//maps.google.com/maps/api/js?libraries=geometry&amp;key=AIzaSyCIzI7nk5VKwpP0swdNwJnEHjVv5Df8ZgE\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/ejs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/raphael.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/morris.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Mapwork.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/ClusterServer.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Configuration.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLng.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLngBounds.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Map.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Google.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/GoogleStatic.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/StaticMap.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/RichMarker.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/InfoBox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/OverlappingMarkerSpiderfier.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/ElevationProfile.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTiles.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/TourManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/HashManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/Infowindow.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MarkerBuilder.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapOutline.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLarge.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSmall.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTour.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLegend.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSearch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/RoutePlanner.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/desktop.js\"></script>\n\r\n\r\n    \n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/cookieconsent.min.js\"></script>\n\n\n\n<!-- Begin Cookie Consent plugin by Silktide - http://silktide.com/cookieconsent -->\n<script type='text/javascript'>\n  window.cookieconsent_options = {\n    'message': 'Diese Website verwendet Cookies, um eine optimale Nutzung zu erm\u00f6glichen. Wenn Sie unsere Website weiter besuchen, erkl\u00e4ren Sie sich hiermit einverstanden. Weitere Informationen finden Sie <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\" class=\"cc_more_info\" target=\"_blank\">hier</a>.',\n    'dismiss': 'Einverstanden',\n    'theme': '/portal/lib/styles/detail/cookieconsent.css'\n  };\n</script>\n<!-- End Cookie Consent plugin -->\r\n    <!-- Copyright (c) 2000-2017 etracker GmbH. All rights reserved. -->\n<!-- This material may not be reproduced, displayed, modified or distributed -->\n<!-- without the express prior written permission of the copyright holder. -->\n\n<!-- etracker TAG 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">document.write(String.fromCharCode(60)+\"script type=\\\"text/javascript\\\" src=\\\"http\"+(\"https:\"==document.location.protocol?\"s\":\"\")+\"://code.etracker.com/t.js?et=wsxV9g\\\">\"+String.fromCharCode(60)+\"/script>\");</script>\n\n<!-- etracker PARAMETER 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">\nvar et_pagename     = \"__INDEX__DE_Startseite\";\nvar et_areas        = \"DE\";\nvar et_se           = \"8\";\n</script>\n<!-- etracker PARAMETER END -->\n\n<script type=\"text/javascript\">_etc();</script>\n<!-- etracker CODE END -->\n\n\r\n    \r\n\r\n    <script type=\"text/javascript\">\n  function ResourceBundle() {\n    this.resources = {\"weather.misc.rainprobabilcny\":\"Niederschlag\",\"weather.daytime.evening\":\"Abends\",\"weather.daytime.midday\":\"Mittags\",\"weather.daytime.morning\":\"Morgens\",\"weather.misc.rainprobability\":\"Niederschlag\",\"weather.misc.wind\":\"Wind\",\"weather.type.0\":\"sonnig\\/klar\",\"weather.type.1\":\"leicht bew\\u00f6lkt\",\"weather.type.2\":\"wolkig\",\"weather.type.3\":\"bedeckt\",\"weather.type.4\":\"Nebel\",\"weather.type.5\":\"Spr\\u00fchregen\",\"weather.type.6\":\"Regen\",\"weather.type.7\":\"Schnee\",\"weather.type.8\":\"Schauer\",\"weather.type.9\":\"Gewitter\",\"js.breakfast.add\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck hinzuf\\u00fcgen\",\"js.breakfast.remove\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck entfernen\",\"js.breakfast.none\":\"ohne Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"js.breakfast.included\":\"inklusive Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"mapinfowindow.info\":\"Info\",\"mapinfowindow.contact\":\"Kontakt\",\"mapinfowindow.more\":\"mehr erfahren\",\"mapinfowindow.routeto\":\"hierhin reisen\",\"mapinfowindow.contactdata\":\"Kontaktdaten\",\"mapinfowindow.phone\":\"Telefon\",\"mapinfowindow.offers\":\"Pauschalen\",\"mapinfowindow.offerlist\":\"Pauschalen des Hauses\",\"mapinfowindow.sendmail\":\"E-Mail schreiben\",\"mapinfowindow.callnow\":\"Jetzt anrufen\",\"mapinfowindow.weather.current\":\"Aktuell\",\"mapinfowindow.weather.temperatures\":\"Tagesh\\u00f6chstwerte\",\"mapinfowindow.weather.rain\":\"Regenwahrscheinlichkeit\"};\n\n    this.get = function(key, param) {\n      var text = this.resources[key.toLowerCase()] || '';\n\n      if(param && param.length > 0) {\n        for(var index = 0; index < param.length; index++) {\n          text = text.replace('{' + (index + 1) + '}', param[index]);\n        }\n      }\n      return text;\n    }\n  }\n\n  resourceBundle = new ResourceBundle();\n</script>\r\n\r\n  </body>\r\n</html>", "has_cache": "true", "digest": "Hotels in Bremen. Auf der offiziellen Tourismus-Seite von Bremen finden Sie alle Infos zu Ihrem Urlaub in Bremen: Hotel, Ferienwohnung, Veranstaltungen, Stadtf\u00fchrung und vieles mehr", "segment": "20171115160131", "host": "www.bremen-tourismus.de", "site": "www.bremen-tourismus.de/", "url": "https://www.bremen-tourismus.de/", "created": "2017-11-15T16:02:59.026Z", "anchor": ["https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "http://www.bremen-tourismus.de", "http://www.bremen-tourism.de", "https://www.bremen-tourism.de/pd", "https://www.bremen-tourism.de/fr", "https://www.bremen-tourism.de/es", "https://www.bremen-tourism.de/sv", "https://www.bremen-tourism.de/it", "https://www.bremen-tourism.de/nl", "https://www.bremen-tourism.de/ru", "https://www.bremen-tourism.de/da", "https://www.bremen-tourism.de/no", "https://www.bremen-tourism.de/lv", "https://www.bremen-tourism.de/cn", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick", "https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten", "https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung", "https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffe", "https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness", "https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/kongresse", "https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "http://www.bremen-tourismus.de/tastebremen", "http://www.bremen-tourismus.de/tastebremen", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungskalender", "http://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt", "http://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt", "http://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1302", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1302", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1302", "https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen", "https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen", "https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen", "http://www.bremen-tourismus.de/allgemeine-bremen-videos?id=%7B491b50be-f5b7-a12b-c0a6-13f088761b8a%7D", "https://www.bremen-tourismus.de/action/video?v=%7B491b50be-f5b7-a12b-c0a6-13f088761b8a%7D", "http://www.bremen-tourismus.de/allgemeine-bremen-videos?id=%7B491b50be-f5b7-a12b-c0a6-13f088761b8a%7D", "http://www.bremen-tourismus.de/allgemeine-bremen-videos?id=%7B491b50be-f5b7-a12b-c0a6-13f088761b8a%7D", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-953", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-953", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-953", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-bremen-zum-kennenlernen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-bremen-zum-kennenlernen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-bremen-zum-kennenlernen-1", "http://buchen.bahnhit.de/AffiliateBahnhitBremen/package?reset=1", "http://buchen.bahnhit.de/AffiliateBahnhitBremen/package?reset=1", "http://buchen.bahnhit.de/AffiliateBahnhitBremen/package?reset=1", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-historisch", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-historisch", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-historisch", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1185", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1185", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1185", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1108", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1108", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1108", "http://blog.bremen-tourismus.de/union/", "http://blog.bremen-tourismus.de/union/", "http://blog.bremen-tourismus.de/union/", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-kunst-reise-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-kunst-reise-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-kunst-reise-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-238", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-238", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-238", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-ueberraschend", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-ueberraschend", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-ueberraschend", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1290", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1290", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1290", "http://blog.bremen-tourismus.de/burger/", "http://blog.bremen-tourismus.de/burger/", "http://blog.bremen-tourismus.de/burger/", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-blue-for-two", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-blue-for-two", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-blue-for-two", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-955", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-955", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-955", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1300", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1300", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1300", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-natuerlich", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-natuerlich", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-natuerlich", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-wellness-im-park-hotel-1", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-wellness-im-park-hotel-1", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/o-wellness-im-park-hotel-1", "http://blog.bremen-tourismus.de/falafel-rollo/", "http://blog.bremen-tourismus.de/falafel-rollo/", "http://blog.bremen-tourismus.de/falafel-rollo/", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1174", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1174", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1174", "https://www.bremen-tourismus.de/parks-und-naherholung-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/parks-und-naherholung-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/parks-und-naherholung-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-lebendig", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-lebendig", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-lebendig", "http://blog.bremen-tourismus.de/", "http://blog.bremen-tourismus.de/", "http://blog.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-374", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-374", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-374", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1067", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1067", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1067", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1096", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1096", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen/tc-1096", "http://shop.nordwest-ticket.de/?uid=WWSEP1075", "http://shop.nordwest-ticket.de/?uid=WWSEP1075", "http://shop.nordwest-ticket.de/?uid=WWSEP1075", "http://facebook.com/", "http://twitter.com/", "http://plus.google.com/+BremenProfis", "http://www.youtube.com/user/BremenErleben", "http://www.pinterest.com/bremenerleben/", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.instagram.com/bremenerleben/", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap", "https://www.bremen-tourismus.de/impressum", "http://images.bremen-tourismus.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten", "https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter", "https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/werbung", "https://plus.google.com/114243879586132776146", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css"], "mimetype": "text/html", "filetype": "html", "content_length": "178509", "timestamp": "2017-11-15T16:02:59.026Z", "boost": "1.0", "label": [], "role": ["Rguest"], "virtual_host": [], "thumbnail": "https://www.bremen-tourismus.de/data/mediadb/cms_pictures/{7d545b36-2d9b-69ad-5db0-99573d4f1959}.jpeg", "click_count": 0, "favorite_count": 0, "doc_id": "bb5ba7f8ffe84ceeb6439d8905c089bc"}