{"anchor": ["https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1895/compte", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/en/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "http://www.la-gruyere.ch/", "http://www.fribourgtourisme.ch", "http://www.murtentourismus.ch/", "http://www.estavayer-payerne.ch/", "http://www.romontregion.ch/", "http://www.les-paccots.ch", "http://www.schwarzsee.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4229/webcams", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4044/newsletter", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4071/be-my-guest", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3989/brochures", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1742/exemple-page-libre", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6444/hotels", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3215/hebergements-insolites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3211/camping", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3438/agritourisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers", "https://www.dzin.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV24", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV23", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV94", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3831/randonnees-guidees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3661/cartes-de-randonnees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP508", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7280", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12818", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6357", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5845", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1103", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP519", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP521", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP533", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV27", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV28", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GV29", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP606", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP605", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP607", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3216/nos-lacs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3793/nos-rivieres", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3740/navigation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP532", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP305", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3846/centres-commerciaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6013", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5091/groupes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3261/sports-nautiques", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3218/nos-plages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3263/peche", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3262/beach-volley", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3217/nos-piscines", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3264/tennis-squash-badminton", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3265/golf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3141/minigolf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3268/varappe-escalade", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3269/equitation", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3140/karting", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6887", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3271/skate-park", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3272/bowling", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3274/montgolfiere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3273/petanque", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3277/nordic-walking-courir", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3275/parapente-delta", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3276/aviation-parachutisme", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3278/autres-sports", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP554", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3292/buvettes-d-alpage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1759/liste-des-restaurants", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3293/caveaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3847/tables-d-hotes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3294/tea-rooms", "http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3851/producteurs-locaux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP498", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP499", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP502", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP501", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4010/la-biere", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP505", "http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3296/cinemas", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3300/bars-clubs", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3299/salons-de-jeux", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP536", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP537", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP538", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP534", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4006/la-benichon", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP894", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP543", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP544", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP545", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP541", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP540", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3732/informations-utiles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP608", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP610", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP613", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP614", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3396/patinage", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P26623", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP895", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P10069", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP566", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP784", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP736", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP735", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP738", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP737", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP620", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP619", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP621", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5373", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3435/compagnies-privees", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3433/service-regulier", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP618", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP617", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP616", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3861/expositions-temporaires", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP504", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP896", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP1877", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3584/cartes", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3595/restaurants-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3594/hotels-accessibles", "https://www.fribourgregion.ch/fr/", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.facebook.com/share.php?v=4&src=bm&u=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature&t=Excursions%20nature%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://twitter.com/intent/tweet?text=Excursions%20nature%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature&", "https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature&title=Excursions%20nature%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion&", "http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature&title=Excursions%20nature%20-%20Fribourg%20R%C3%A9gion", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGP523%2Fexcursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P18127/visite-de-la-fromagerie-d-alpage-murith?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6932/vallee-de-la-brecca?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12854/id-rando?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12842/rand-eau?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12844/sentier-des-arbres?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12845/sentier-traina-manchou?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6955/chemin-a-parcourir-a-pieds-nus-heitenried?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7278/la-cascade-de-schwarzsee?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6954/les-arenes-de-foret-du-gantrisch?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7262/sentier-botanique?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7264/l-ermitage-de-la-madeleine?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P7263/le-lac-de-schiffenen?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6951/la-ruine-d-obermaggenberg?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P8751/les-grottes-des-roches-grises-la-lamberta?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6884/ski-de-fond?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5845/le-centre-nature-aspo-de-la-sauge?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P8064/pierre-louis-agassiz-le-palet-roulant?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P11485/visite-guidee-a-travers-le-sentier-maraicher?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12508/sentier-de-galmeline?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12510/foyer-et-places-de-grillades?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P13184/reserve-naturelle-les-chenevieres-de-guevaux?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12298/le-jardin-de-la-passion?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5367/le-pied-total?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P8123/les-chutes-de-chavanette?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5368/le-plus-grand-menhir-de-suisse?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12426/ferme-au-clair-de-lune?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6330/activites-de-la-ferme?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4060/forfait-reve-gourmand?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6685/sentier-botanique-chatel-st-denis?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6357/reserve-naturelle-du-vanil-noir?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12713/sentier-nature-de-la-moliere?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P11691/parc-naturel-regional-gruyere-pays-d-enhaut?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6887/charmey-aventures?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5062/excursion-a-l-ile-d-ogoz?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6023/fromagerie-d-alpage?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6692/pisciculture-de-la-gruyere?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6698/parcours-vita?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5622/ecurie-du-borgeat?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5627/randolama?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P25550/ecurie-de-la-rosseneyre?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P19860/parcours-vita?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12710/sentier-didactique?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12703/sentier-viticole?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12818/la-grande-caricaie?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6681/l-etang-de-rathvel?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12707/centre-nature-birdlife-de-la-sauge?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P12706/centre-pro-natura-de-champ-pittet?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6425/ecole-en-pleine-nature?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6686/sentier-botanique-attalens?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5653/ferme-des-sens?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5670/ferme-des-planches?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5679/visite-de-la-chevrerie?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P5667/cabane-du-petit-oiseau?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6684/sentier-a-tire-d-ailes?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6683/tourbiere-la-mosse-d-en-bas?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6682/tourbiere-les-mauvaises-places?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/P6680/le-lac-des-joncs?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP493/famille", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4059/aventure-en-famille?group=523", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1755/page-des-evenements", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1756/page-des-actualites", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1761/social-hub", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4091/quisommesnous", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4205/medias", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4035/contact", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4100/reseau-protourism", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z6260/observatoire-page-entree", "https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html", "http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html", "http://www.myswitzerland.com", "http://www.fr.ch", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631", "https://static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/rss/fr", "https://static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631", "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/en/GP523/excursions-nature", "https://www.fribourgregion.ch/de/GP523/ausfluege-natur"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html><html lang=\"fr\"><head><title>Excursions nature - Fribourg R\u00e9gion</title><meta charset=\"utf-8\" /><meta name=\"author\" content=\"Didwedo, EDSI-tech, UFT\"><meta name=\"keywords\" content=\"\"><meta name=\"description\" content=\"-\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"yjixBpP6LQoyGKCsrGpNN9LR_z2j5g0c1ye9LeAQH1s\" /><meta name=\"apple-mobile-web-app-capable\" content=\"yes\"><meta name=\"apple-mobile-web-app-status-bar-style\" content=\"black\"><meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, user-scalable=0, minimum-scale=1.0, maximum-scale=1.0\"><meta name=\"Robots\" content=\"index,follow\"><meta name=\"Category\" content=\"travel\"><link rel=\"icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/fc3f108917b8fb20d018ada6bf48c24ece7104db.png?1511275631\" type=\"image/png\"><link rel=\"apple-touch-icon\" href=\"//static.fribourgregion.ch/8e4d7dbb4d7eaf07474d57a8531f4b80fe06477a.png?1511275631\"><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Flux RSS\" href=\"/rss/fr\" /><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" type=\"text/css\" href=\"//static.fribourgregion.ch/css/c49d030.css?1511275631\"><!--[if lt IE 9]><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" href=\"//static.fribourgregion.ch/0dc1c785ac2b4663a2fabc0e8442ccbcbd9d5a6a.css?1511275631\" type=\"text/css\"><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/970288d5784069afcca4d2775edf507c2d0bff7a.js?1511275631\"></script><![endif]--><!-- Open Graph --><meta property=\"og:title\" content=\"Excursions nature\" /><meta property=\"og:description\" content=\"-\" /><meta property=\"og:type\" content=\"article\" /><meta property=\"og:url\" content=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature\" /><meta property=\"og:image\" content=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25177/6c8107e909552e076dd8c51e25ec23a17b274ba2_COVER.jpg\" /><meta property=\"og:locale\" content=\"fr\" /><meta property=\"og:site_name\" content=\"Excursions nature - Fribourg R\u00e9gion\" /><!-- Linked Data --><script type=\"application/ld+json\">\n        {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"BreadcrumbList\",\n    \"name\": \"Excursions nature\",\n    \"itemListElement\":\n    [\n                                {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 1,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P18127/visite-de-la-fromagerie-d-alpage-murith\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/38283/aeac6b0e36b369a9f547529b59be4c2f8bcb87ca_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.582018431651\",\n        \"longitude\": \"7.0768451392814\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Gruy\u00e8res\",        \"postalCode\": \"1663\",        \"streetAddress\": \"La Ferme du Bourgoz  Jacques &amp; Eliane Murith  Chemin du Bourgo 14\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 921 26 23\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Visite de la fromagerie d&#039;alpage Murith\",\n    \"description\": \"LE SECRET DU GRUY\u00c8RE D\u2019ALPAGE AOP\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 2,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8751/les-grottes-des-roches-grises-la-lamberta\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24938/3b8bf45cfb8cf3710c955e90b6d6b03c85b07dce_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.953888893558\",\n        \"longitude\": \"7.0862427951215\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Sugiez\",        \"postalCode\": \"1786\",        \"streetAddress\": \"Vully Tourisme  Route de la Gare 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 673 18 72\",\n                \"url\" : \"http://www.levully.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Les grottes des Roches Grises &quot;La Lamberta&quot;\",\n    \"description\": \"Les grottes des Roches Grises &quot;La Lamberta&quot; sont des grottes artificielles situ\u00e9es en dessus de M\u00f4tier.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 3,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5845/le-centre-nature-aspo-de-la-sauge\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13671/ad615806b900e77be64cbe92a3dc0c1bab94c284_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.974707482233\",\n        \"longitude\": \"7.0536640092803\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Cudrefin\",        \"postalCode\": \"1588\",        \"streetAddress\": \"SVS-Naturschutzzentrum La Sauge\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 677 03 77\",\n                \"url\" : \"http://www.birdlife.ch/lasauge\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"18:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Le centre-nature ASPO de La Sauge\",\n    \"description\": \"Venez d\u00e9couvrir les richesses naturelles, mises en valeur par un parcours-nature, des observatoires de vision de la faune, des expositions et des projections.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 4,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6425/ecole-en-pleine-nature\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/27860/c4df814b0f76e144aea0d849d3ed9ffdb0a8a9a6_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.52490340958\",\n        \"longitude\": \"6.9044477426105\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Isabelle Seghin  Route de Montreux 41\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)79 318 01 39\",\n                \"url\" : \"http://www.en-pleine-nature.blogspot.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Ecole &quot;En pleine nature&quot;\",\n    \"description\": \"\u00c9cole ouverte \u00e0 tous. Acquisition des connaissances sur : botanique, fleurs du Dr Bach, \u00e9lixirs floraux, vertus des plantes et fleurs m\u00e9dicinales, et la communication interpersonnelle.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 5,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6686/sentier-botanique-attalens\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/22074/5299e2d107b79e652d5dbb2602b614bf69ca0db3_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.501189661723\",\n        \"longitude\": \"6.8552972336702\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Sentier botanique - Attalens\",\n    \"description\": \"\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 6,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5653/ferme-des-sens\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/29167/b1a7aaad821a2b2f334f87be6708d90d1c0cb63a_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.531223346178\",\n        \"longitude\": \"6.9014764850045\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Famille  St\u00e9phane et Sylvie Vial-Colliard  Chemin de la Gurla 41\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 06 78\",\n                \"url\" : \"http://lafermedessens.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Ferme des Sens\",\n    \"description\": \"Magasin biologique, panier bio, animaux de races menac\u00e9es et fabrication de fromage.\r\nViande de b\u0153uf et porc sur r\u00e9servation.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 7,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5670/ferme-des-planches\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/13491/91f6ed65201f1192b4e5cb72c1c57d2aa0024818_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.56899573314\",\n        \"longitude\": \"6.9061001127416\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Semsales\",        \"postalCode\": \"1623\",        \"streetAddress\": \"Famille  S\u00e9bastien Maillard  Route de la Roug\u00e8ve 149\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0) 79 694 97 02\",\n                \"url\" : \"http://www.suissecerfs.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Ferme des Planches\",\n    \"description\": \"\u00c9levage de cervid\u00e9s et vente de produits issus de l&#039;exploitation. Miellerie.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 8,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5679/visite-de-la-chevrerie\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28849/c28152187718c77c75c119f243c44fb579f6e371_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.526736546989\",\n        \"longitude\": \"6.9003520310252\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/     Les Paccots &amp; R\u00e9gion\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Visite de la ch\u00e8vrerie\",\n    \"description\": \"Offre sp\u00e9ciale groupe, d\u00e8s 10 personnes\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 9,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5667/cabane-du-petit-oiseau\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/13488/100a7334a26b3b1b8b7cfb79eb9870e892492a8b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.543338574263\",\n        \"longitude\": \"6.9773207007529\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Rathvel\",        \"postalCode\": \"1619\",        \"streetAddress\": \"Famille Alexis T\u00e2che\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 21 948 77 01\",\n                \"url\" : \"http://www.rathvel.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Cabane du Petit Oiseau\",\n    \"description\": \"Animaux de la ferme, buvette et petit train. Mini-zoo, jeux pour les enfants et petit train \u00e0 la Cabane du Petit Oiseau de Rathvel.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 10,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6684/sentier-a-tire-d-ailes\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14829/9cb54277cdf89e85bb00aa1ae121e40f92351316_COVER.jpeg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.606056460012\",\n        \"longitude\": \"6.9267941600671\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot;\",\n    \"description\": \"Le sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot; se situe dans la magnifique for\u00eat du Bois de Ban, situ\u00e9e \u00e0 930 m d&#039;altitude et dominant la tourbi\u00e8re de &quot;la Mosse-d&#039;En-Bas&quot;. Suivez notre ami le Pic qui vous emm\u00e8ne sur un sentier de copeaux de bois \u00e0 la d\u00e9couverte des oiseaux peuplant la for\u00eat.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 11,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6683/tourbiere-la-mosse-d-en-bas\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14828/21d706d737c2ba68e5c3acbc357004c881fd43a2_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.606764054611\",\n        \"longitude\": \"6.9285966045251\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Tourbi\u00e8re &quot;La Mosse d&#039;En Bas&quot;\",\n    \"description\": \"Cette tourbi\u00e8re est class\u00e9e comme marais d&#039;importance nationale et prot\u00e9g\u00e9e depuis 1991. De m\u00e9moire d&#039;homme, la tourbi\u00e8re a toujours \u00e9t\u00e9 exploit\u00e9e.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 12,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6682/tourbiere-les-mauvaises-places\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14827/ff20d9b851c0478c2f0022305866d396462719cf_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.556918231857\",\n        \"longitude\": \"6.9638717868918\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Tourbi\u00e8re &quot;Les Mauvaises Places&quot;\",\n    \"description\": \"Le massif du Niremont, dont le sommet atteint 1500m est caract\u00e9ris\u00e9 par une mosa\u00efque de tourbi\u00e8res, prairies humides, p\u00e2turages et for\u00eats d&#039;une rare beaut\u00e9.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 13,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6680/le-lac-des-joncs\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/47218/8f5c3f8fce3d49800d107835a1c6d6dbbc637767_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.513137810016\",\n        \"longitude\": \"6.9473944407279\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Les Paccots\",        \"postalCode\": \"1619\",        \"streetAddress\": \"Lac des Joncs\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41(0) 21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Le Lac des Joncs\",\n    \"description\": \"Le Lac des Joncs, situ\u00e9 en-dessus des Paccots, est un plan d&#039;eau montagnard de grande profondeur datant de plus de 5000 ans.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 14,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6681/l-etang-de-rathvel\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14826/d9c9925c36837e15a2e2edf0bc5713c723b8f36a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.544659724608\",\n        \"longitude\": \"6.9821146993761\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"L&#039;\u00e9tang de Rathvel\",\n    \"description\": \"L&#039;\u00e9tang de Rathvel, de faible profondeur, est issu d&#039;une ancienne exploitation de tourbe, datant de quelques centaines d&#039;ann\u00e9es.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 15,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6685/sentier-botanique-chatel-st-denis\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14830/711354895a7c4240dc7a3eeb737dcedb3d260f3e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.525159847458\",\n        \"longitude\": \"6.9178959086757\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Sentier botanique - Ch\u00e2tel-St-Denis\",\n    \"description\": \"\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 16,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6884/ski-de-fond\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/27397/6e5603f19025a6ec260697a25f0f69b409662faf_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.609590545304\",\n        \"longitude\": \"6.9095925919482\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Le Cr\u00eat\",        \"postalCode\": \"1611\",        \"streetAddress\": \"Ski-Club Grattavache\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0) 21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.scgrattavache.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Ski de fond\",\n    \"description\": \"Centre nordique du Cr\u00eat\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 17,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4060/forfait-reve-gourmand\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/22187/ab731cd343855e857501750a8177316677fb8e7d_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.522692381054\",\n        \"longitude\": \"6.9446666837393\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/     Les Paccots et la R\u00e9gion  Place d&#039;Armes 15\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Forfait R\u00eave Gourmand\",\n    \"description\": \"Evadez-vous le temps de deux jours gr\u00e2ce \u00e0 notre forfait R\u00eave Gourmand!\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 18,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8064/pierre-louis-agassiz-le-palet-roulant\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24962/912e01da9cde31ca253f69878ce3d479f38c6ea4_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.961056141165\",\n        \"longitude\": \"7.0751198812435\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Sugiez\",        \"postalCode\": \"1786\",        \"streetAddress\": \"Vully Tourisme  Route de la Gare 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 673 18 72\",\n                \"url\" : \"http://www.levully.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Pierre \u00abLouis Agassiz\u00bb - le Palet Roulant\",\n    \"description\": \"Un bloc erratique est par d\u00e9finition un bloc errant. Celui du Mont-Vully a fait un voyage extraordinaire.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 19,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12298/le-jardin-de-la-passion\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13034/ce62209088dd3eeb0655ce512010fdf21e5a8986_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.667863736909\",\n        \"longitude\": \"6.9650301150978\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Est\u00e9venens\",        \"postalCode\": \"1687\",        \"streetAddress\": \"Pierre-Andr\u00e9 et Patricia Uldry  Ch. de Reinach 11\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 652 13 04\",\n                \"url\" : \"http://www.paysages-du-gibloux.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Le Jardin de la Passion\",\n    \"description\": \"Tr\u00e9sor de 2&#039;600 m2, avec plus de 25&#039;000 fleurs et l\u00e9gumes\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 20,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5367/le-pied-total\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13044/ad1522e0bb7763fcade126cd4ac7222ebf6c4b87_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.737315213005\",\n        \"longitude\": \"6.9874932201462\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Villarimboud\",        \"postalCode\": \"1691\",        \"streetAddress\": \"Route de Fribourg 74\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.bivouacdanslesarbres.ch/\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Le Pied Total\",\n    \"description\": \"Parcours pieds nus : red\u00e9couvrez des sensations uniques !\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 21,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P8123/les-chutes-de-chavanette\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/17720/432f77c06044cdc572bc4a017d9ee1842a643162_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.62107378679\",\n        \"longitude\": \"6.8090311290143\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"Les Chutes de Chavanette\",\n    \"description\": \"Les chutes de Chavanette sont situ\u00e9es dans le district de la Gl\u00e2ne, aux environs de la petite ville m\u00e9di\u00e9vale de Rue. Ces derni\u00e8res sont \u00e9galement nomm\u00e9es chutes de la Broye, en r\u00e9f\u00e9rence au nom de la rivi\u00e8re qui les forme.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 22,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5368/le-plus-grand-menhir-de-suisse\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13048/2c08a2d9dac3c22b8ca491f4b226e6c059a826f9_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.5753641077\",\n        \"longitude\": \"6.7948530509309\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Pal\u00e9zieux-Village\",        \"postalCode\": \"1607\",        \"streetAddress\": \"Commune d&#039;Oron  Grand-Rue 6\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.oron.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Le plus grand Menhir de Suisse\",\n    \"description\": \"\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 23,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12426/ferme-au-clair-de-lune\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27466/5412ac9cddc60b6dbcf97b0d1d803ad8db5bd3c2_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.703043869867\",\n        \"longitude\": \"6.9488031866786\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Ferme Au Clair de Lune  Famille Hurni  Rte de Massonnens 52\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.auclairdelune.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Ferme Au clair de lune\",\n    \"description\": \"Ferme et laiterie biodynamique\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 24,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6330/activites-de-la-ferme\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/14281/d2267e09f6d89fe41bc8ef127d731ff805166d32_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.766740847916\",\n        \"longitude\": \"6.8873508918116\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Granges-Marnand\",        \"postalCode\": \"1523\",        \"streetAddress\": \"Le Bochet\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 668 22 13\",\n                  \n      \n    \"name\": \"Activit\u00e9s de la ferme\",\n    \"description\": \"\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 25,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11485/visite-guidee-a-travers-le-sentier-maraicher\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24811/1b993202aa5a202e86a88456548e1ae2c8b44d98_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.968978747944\",\n        \"longitude\": \"7.1724294126034\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Murten Tourimsus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 7\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 51 12\",\n                \"url\" : \"http://www.murtentourismus.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Visite guid\u00e9e \u00e0 travers le sentier mara\u00eecher\",\n    \"description\": \"Bienvenue dans le plus grand jardin potager de Suisse. De d\u00e9but mai \u00e0 mi-octobre, vous pouvez d\u00e9couvrir plus de 40 l\u00e9gumes diff\u00e9rents en suivant des chemins balis\u00e9s \u00e0 v\u00e9lo.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 26,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12508/sentier-de-galmeline\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/23355/ece6f3d78f74190bb817891450d3a8431fb23d60_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.907884286907\",\n        \"longitude\": \"7.1761080622673\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Jeuss\",        \"postalCode\": \"1793\",        \"streetAddress\": \"Waldrevierk\u00f6rperschaft Galm  Galmgutweg 4\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 674 32 40\",\n                \"url\" : \"http://www.galm.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Sentier de Galmeline\",\n    \"description\": \"Suivez Galmeline pour une balade au coeur de la for\u00eat du Galm. Le sentier de Galmeline se trouve dans l&#039;Obereichelried et commence au centre forestier de Galm.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 27,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12510/foyer-et-places-de-grillades\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27604/9e5ad523daa0c8bfc0f61420a4742e12b3170443_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.925531188539\",\n        \"longitude\": \"7.1160024404526\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murten\",        \"postalCode\": \"3280\",        \"streetAddress\": \"Murten Tourismus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 670 51 12\",\n                \"url\" : \"http://www.regionmurtensee.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Foyer et places de grillades\",\n    \"description\": \"La r\u00e9gion du lac de Morat met \u00e0 disposition des amateurs de grillades et de grand air plusieurs foyers et places de grillades dans les for\u00eats des alentours.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 28,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12710/sentier-didactique\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/27782/cd8ee659121b9e3c466fe82877100f79a1105489_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.892198407573\",\n        \"longitude\": \"6.9066754728924\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Chevroux\",        \"postalCode\": \"1545\",        \"streetAddress\": \"Commune de Chevroux\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 667 10 05\",\n                \"url\" : \"http://www.chevroux.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Sentier didactique\",\n    \"description\": \"Au d\u00e9part de Chevroux, aventurez-vous sur le sentier tout en bois qui traverse une partie de la r\u00e9serve naturelle de la Grande Cari\u00e7aie.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 29,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12703/sentier-viticole\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28216/94d327525ec061c12222c2c044f2def228545f5a_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.814268805409\",\n        \"longitude\": \"6.7872155177329\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Cheyres\",        \"postalCode\": \"1468\",        \"streetAddress\": \"Cheyres-Ch\u00e2bles Tourisme\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 663 28 53\",\n                \"url\" : \"http://www.cheyres-chables-tourisme.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Sentier viticole\",\n    \"description\": \"Seul \u00e0 \u00eatre situ\u00e9 sur la rive Sud du lac de Neuch\u00e2tel et reposant sur un sous-sol molassique, le vignoble de Cheyres est \u00e0 l\u2019origine de vins particuli\u00e8rement fruit\u00e9s et typ\u00e9s de leur terroir.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 30,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12713/sentier-nature-de-la-moliere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28242/fbd3229f1499782fe1b260e048820f38313387c2_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.790443696789\",\n        \"longitude\": \"6.807254281073\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Murist\",        \"postalCode\": \"1489\",        \"streetAddress\": \"Administration communale  Le Rosset 55\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 665 14 72\",\n                \"url\" : \"http://www.murist.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Sentier nature de la Moli\u00e8re\",\n    \"description\": \"Un magnifique sentier didactique a \u00e9t\u00e9 mis en place pour faire d\u00e9couvrir les particularit\u00e9s de la r\u00e9gion de Murist.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 31,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12818/la-grande-caricaie\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/46701/68a5ea84e85c4b3aa231cb12716a42bcbc301e90_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.85725813465\",\n        \"longitude\": \"6.8518698161822\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Cheseaux-Nor\u00e9az\",        \"postalCode\": \"1400\",        \"streetAddress\": \"Association de la Grande Cari\u00e7aie  Chemin de la Cari\u00e7aie 3\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)24 425 18 88\",\n                \"url\" : \"http://www.grande-caricaie.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"La Grande Cari\u00e7aie\",\n    \"description\": \"C&#039;est le plus grand marais lacustre de Suisse. D\u00e9couvrez une nature d&#039;une richesse insoup\u00e7onn\u00e9e en vous baladant sur les chemins traversant les r\u00e9serves naturelles.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 32,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z4059/aventure-en-famille\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13046/1aeebedae44e031a68375b21b9dca5dc3d81b200_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.694354559594\",\n        \"longitude\": \"6.9180378131568\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Romont\",        \"postalCode\": \"1680\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion  Rue du Ch\u00e2teau 112\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 651 90 55\",\n                \"url\" : \"http://www.romontregion.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Aventure en famille\",\n    \"description\": \"Deux jours de pur plaisir \u00e0 la d\u00e9couverte d&#039;exp\u00e9riences et de sensations nouvelles pour petits et grands.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 33,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12854/id-rando\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28679/f9452f3ecade5413733347f0654b4d3d53459ec1_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.51585065559\",\n        \"longitude\": \"6.9461116776802\"\n    },\n                      \n      \n    \"name\": \"ID Rando\",\n    \"description\": \"R\u00e9seau de randonn\u00e9es de Mol\u00e9son \u00e0 Leysin au coeur des Pr\u00e9alpes.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 34,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12707/centre-nature-birdlife-de-la-sauge\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28230/52a0507a39fcd0ad6f7d912396ec8d1e2de0b405_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.974945605093\",\n        \"longitude\": \"7.0533152252218\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Cudrefin\",        \"postalCode\": \"1588\",        \"streetAddress\": \"La Sauge\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 677 03 77\",\n                \"url\" : \"http://birdlife.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Centre-Nature BirdLife de La Sauge\",\n    \"description\": \"La Sauge, une fen\u00eatre ouverte sur la nature. Les r\u00e9serves naturelles \u00e0 l&#039;extr\u00e9mit\u00e9 Nord-Est du lac de Neuch\u00e2tel constituent un sanctuaire pour la vie sauvage unique en Suisse.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 35,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12706/centre-pro-natura-de-champ-pittet\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28463/ec216ef44a30acc88d32a4c0f98097d2b15334f3_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.815667079625\",\n        \"longitude\": \"6.7620718669161\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Cheseaux-Nor\u00e9az\",        \"postalCode\": \"1400\",        \"streetAddress\": \"Chemin de la Cari\u00e7aie 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)24 423 35 70\",\n                \"url\" : \"http://www.pronatura.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Centre Pro Natura de Champ-Pittet\",\n    \"description\": \"Situ\u00e9 au coeur de la Grande Cari\u00e7aie, le plus grand marais lacustre de Suisse, Champ-Pittet vous donne acc\u00e8s \u00e0 ce joyau naturel de la rive sud du lac de Neuch\u00e2tel.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 36,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P13184/reserve-naturelle-les-chenevieres-de-guevaux\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/32547/3a066a5f983fc1efc902b992cab0a125b0a1eed6_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.93547479636\",\n        \"longitude\": \"7.0536056751735\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Lausanne\",        \"postalCode\": \"1002\",        \"streetAddress\": \"Pro Natura Vaud\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 21 963 19 55\",\n                \"url\" : \"http://www.pronatura-vd.ch/nos_reserves\",\n          \n      \n    \"name\": \"R\u00e9serve naturelle Les Chenevi\u00e8res de Gu\u00e9vaux\",\n    \"description\": \"La r\u00e9serve des Chenevi\u00e8res de Gu\u00e9vaux est situ\u00e9e sur la commune de Vully-les-Lacs, au bord du lac de Morat.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 37,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6955/chemin-a-parcourir-a-pieds-nus-heitenried\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33211/190f2ce43978ffb1991507f9d65e4eaabc8feb63_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.824283119412\",\n        \"longitude\": \"7.2947042807937\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Heitenried\",        \"postalCode\": \"1714\",        \"streetAddress\": \"Barfussweg Heitenried\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.barfusswegheitenried.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Chemin \u00e0 parcourir \u00e0 pieds nus - Heitenried\",\n    \"description\": \"Le sentier pieds nus, votre promenade du dimanche: avoir du plaisir - conna\u00eetre la nature pure- percevoir avec tous vos sens.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 38,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P7278/la-cascade-de-schwarzsee\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28034/512a1297f4c58417bd746ca977817d116ac86d70_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.662399079183\",\n        \"longitude\": \"7.2658174932167\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Schwarzsee\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Schwarzsee Tourismus  Schwarzseestrasse 212\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 412 13 13\",\n                \"url\" : \"http://www.schwarzsee.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"La cascade de Schwarzsee\",\n    \"description\": \"L\u2018entends-tu gronder, murmurer, gargouiller et chanter ? Il ne suffit que de quelques minutes \u00e0 pieds depuis le lac pour atteindre la cascade de Schwarzsee.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 39,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6954/les-arenes-de-foret-du-gantrisch\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28065/79a17108ed58dbbbfd81038354bed495174ebdbd_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.781489636592\",\n        \"longitude\": \"7.4342143535614\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Schwarzenburg\",        \"postalCode\": \"3150\",        \"streetAddress\": \"Waldarena Gantrisch\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)31 732 80 80\",\n                \"url\" : \"http://www.waldarena.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Les ar\u00e8nes de for\u00eat du Gantrisch\",\n    \"description\": \"Un lieu plein d&#039;\u00e9v\u00e9nements, de formation et d&#039;aventure au parc naturel du Gantrisch.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 40,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P7262/sentier-botanique\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/43629/70288163a5be14807fe4f3a40fa331ec04721014_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.841235400045\",\n        \"longitude\": \"7.1563911437988\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Schwarzsee\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Schwarzsee Tourismus  Schwarzseestrasse 212\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 412 13 13\",\n                \"url\" : \"http://www.schwarzsee.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Sentier botanique\",\n    \"description\": \"Le visiteur trouve au long du circuit (dur\u00e9e env. 1h30) 60 arbres, buissons et plantes des marais de notre r\u00e9gion. L&#039;attrait particulier de ce sentier botanique consiste en la diversit\u00e9 des milieux naturels propres \u00e0 ces plantes. Chaque plante est d\u00e9crite et illustr\u00e9e sur un panneau.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 41,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P7264/l-ermitage-de-la-madeleine\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/43640/ce353b8f280997fbd29911ffcdb35da34cd612eb_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.828189898969\",\n        \"longitude\": \"7.1671843528748\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Schwarzsee\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Schwarzsee Tourismus  Schwarzseestrasse 212\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 412 13 13\",\n                \"url\" : \"http://www.schwarzsee.ch/\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"20:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"L&#039;ermitage de la Madeleine\",\n    \"description\": \"L&#039;ermitage de la Madeleine \u00e0 R\u00e4sch, pr\u00e8s de D\u00fcdingen, est creus\u00e9 dans les falaises qui surplombent le lac artificiel de Schiffenen. Il est compos\u00e9 de diff\u00e9rentes pi\u00e8ces et a une longueur totale de 120m.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 42,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P7263/le-lac-de-schiffenen\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/16369/8ffd4e6f96fe16a946da82cd034c5f2078c01c55_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.880971838846\",\n        \"longitude\": \"7.1920430660248\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Schwarzsee\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Schwarzsee Tourismus  Schwarzseestrasse 212\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 412 13 13\",\n                \"url\" : \"http://www.schwarzsee.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Le lac de Schiffenen\",\n    \"description\": \"Le lac de Schiffenen est un lieu appr\u00e9ci\u00e9 de tous.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 43,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6951/la-ruine-d-obermaggenberg\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28061/8141d24f806c00f38da9db66ed2569bbbce799de_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.783374823973\",\n        \"longitude\": \"7.30104804039\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Freibourg\",        \"postalCode\": \"1701\",        \"streetAddress\": \"Heimatkundeverein Deutschfreiburg  Postfach 420\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 347 12 14\",\n                \"url\" : \"http://www.heimatkundeverein.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"La ruine d&#039;Obermaggenberg\",\n    \"description\": \"La ruine d&#039;Obermaggenberg est le seul vestige encore existant de nos jours des ch\u00e2teaux forts de la Singine.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 44,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6932/vallee-de-la-brecca\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/29100/b8dd4d0b099039f6ace151cff95e3b7d93a795ab_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.641334880673\",\n        \"longitude\": \"7.2659792304694\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Schwarzsees\",        \"postalCode\": \"1716\",        \"streetAddress\": \"Schwarzsee Tourismus  Schwarzseestrasse 212\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 412 13 13\",\n                \"url\" : \"http://www.schwarzsee-tourismus.ch/\",\n          \n      \n    \"name\": \"Vall\u00e9e de la Brecca\",\n    \"description\": \"Empruntez le \u00abH\u00f6henweg\u00bb au d\u00e9part de Riggisalp vers la Brecca, l\u2019une de nos plus belles vall\u00e9es alpines, creus\u00e9e il y a des dizaines de milliers d\u2019ann\u00e9es par les glaciers.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 45,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12842/rand-eau\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/47219/2a5ce0827cdc9fd39cc75dbf4fbf2a5a873948c0_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.511784882169\",\n        \"longitude\": \"6.9443646670697\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Rand&#039;eau\",\n    \"description\": \"Sentier didactique sur le th\u00e8me de l&#039;eau.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 46,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12844/sentier-des-arbres\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/48025/ea1cd0db20f2bb5eede18f7ef39b17b4331b82f5_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.576067701981\",\n        \"longitude\": \"6.869674444024\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Sentier des arbres\",\n    \"description\": \"Trois arbres, r\u00e9pertori\u00e9s comme spectaculaires (parmi 27 autres dans tout le canton) par le service des for\u00eats et de la faune, sont d\u00e9sormais reli\u00e9s entre eux par un sentier p\u00e9destre sur la commune de Saint-Martin.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 47,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P12845/sentier-traina-manchou\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/47217/c890de08ec72c13352000eead1054e4f03cdc9a6_COVER.png\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.571367224484\",\n        \"longitude\": \"6.938467740838\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2tel-St-Denis\",        \"postalCode\": \"1618\",        \"streetAddress\": \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis, Les Paccots &amp; la R\u00e9gion  Place d&#039;Armes 15\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)21 948 84 56\",\n                \"url\" : \"http://www.les-paccots.ch/fr/Activites-ete/randonnees-a-theme/sentier-traina-manchou.html\",\n          \n      \n    \"name\": \"Sentier Tra\u00eena Manchou\",\n    \"description\": \"Sentier didactique sur les arbres \u00e0 Semsales.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 48,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P19860/parcours-vita\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25274/3932ebc58dd219975d963a5fc4bffe765d42ce21_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.788765167199\",\n        \"longitude\": \"7.1214205026627\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1700\",        \"streetAddress\": \"Place Jean-Tinguely 1\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 350 11 11\",\n                \"url\" : \"http://www.fribourgtourisme.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Parcours Vita\",\n    \"description\": \"Zurich Parcoursvita cherche \u00e0 encourager les sports de loisir en plein air, \u00e0 promouvoir la pr\u00e9vention en mati\u00e8re de sant\u00e9 et \u00e0 d\u00e9velopper la coh\u00e9sion familiale ainsi que le contact avec la nature \u2013 et cette mission n&#039;a pas chang\u00e9 depuis sa cr\u00e9ation. \r\n\r\nLes sportifs amateurs empruntent un parcours dans la for\u00eat comportant 15 stations proposant au total 43 exercices.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 49,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6357/reserve-naturelle-du-vanil-noir\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14315/f3711613283e85b0eb9a763355931a6b7e4abfe9_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.528110814103\",\n        \"longitude\": \"7.1467697939311\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Fribourg\",        \"postalCode\": \"1705\",        \"streetAddress\": \"Pro Natura Fribourg  Case postale 183  Rourte de la Fonderie 8C\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)26 422 22 06\",\n                \"url\" : \"http://www.pronatura.ch/fr\",\n          \n      \n    \"name\": \"R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir\",\n    \"description\": \"La r\u00e9gion du Vanil Noir repr\u00e9sente un paysage pr\u00e9alpin d&#039;une beaut\u00e9 particuli\u00e8re et abrite une flore et une faune tr\u00e8s diversifi\u00e9es. Elle figure entre autre \u00e0 l&#039;inventaire des sites et monuments naturels d&#039;importance nationale.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 50,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P11691/parc-naturel-regional-gruyere-pays-d-enhaut\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17904/deb1739e9a07ef62207c38e56e8e9a8beaccc2bd_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.519799975009\",\n        \"longitude\": \"7.0566043874715\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Ch\u00e2teau-d&#039;Oex\",        \"postalCode\": \"1660\",        \"streetAddress\": \"Association Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d&#039;Enhaut  Place du Village 6\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+ 41 (0)848 110 888\",\n                \"url\" : \"http://www.gruyerepaysdenhaut.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d&#039;Enhaut\",\n    \"description\": \"Le Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d&#039;Enhaut illustre la symbiose entre l\u2019humain, la nature et la culture : nombreux alpages, \u00e9tables aux toits recouverts de tavillons, villages au riche pass\u00e9 historique et ponts de pierre enjambant la Sarine sont autant de t\u00e9moignages d\u2019une culture s\u00e9culaire.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 51,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6887/charmey-aventures\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15425/8fb1a62f9f6a9fb589bf1fed9162911f23a6480e_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.622597128824\",\n        \"longitude\": \"7.1887673594476\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Charmey\",        \"postalCode\": \"1637\",        \"streetAddress\": \"Les Charri\u00e8res 3 (acc\u00e8s au parc)\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.charmeyaventures.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"17:30:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"10:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Charmey Aventures\",\n    \"description\": \"Charmey Aventures est un parc aventures et loisirs \u00e9cologique, situ\u00e9 entre for\u00eats et p\u00e2turages, \u00e0 1200 m\u00e8tres d\u2019altitude, dans un site naturel et sauvage des pr\u00e9alpes fribourgeoises.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 52,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5062/excursion-a-l-ile-d-ogoz\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12628/a57e36cb71a84b76353895748ee878579272fc0a_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.698179819186\",\n        \"longitude\": \"7.1007770967299\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Le Bry\",        \"postalCode\": \"1645\",        \"streetAddress\": \"Association Ile d&#039;Ogoz\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.ogoz.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Excursion \u00e0 l&#039;Ile d&#039;Ogoz\",\n    \"description\": \"Participez \u00e0 une excursion d&#039;une heure qui vous emm\u00e8nera en barge sur le Lac de La Gruy\u00e8re : une exp\u00e9rience in\u00e9dite !\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 53,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6023/fromagerie-d-alpage\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/32295/3e787462d9b1a3b6f9f7f4c66607ea4c348ed7f2_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.565062703274\",\n        \"longitude\": \"7.0371648785604\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 921 10 44\",\n                \"url\" : \"http://www.fromagerie-alpage.ch\",\n          \n        \"openingHoursSpecification\": [\n    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Monday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Tuesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Wednesday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Thursday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Friday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Saturday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        },    \t\t\n        {\n          \"@type\": \"OpeningHoursSpecification\",\n          \"closes\":  \"19:00:00\",\n          \"dayOfWeek\": \"http://schema.org/Sunday\",\n          \"opens\":  \"09:00:00\"\n        }    \t    ],\n      \n    \"name\": \"Fromagerie d&#039;alpage\",\n    \"description\": \"D\u00e9couvrez la fabrication artisanale et traditionnelle du fromage au feu de bois dans un authentique chalet d&#039;alpage datant de 1686.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 54,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6692/pisciculture-de-la-gruyere\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14833/06ecf32cfd5f9ee8939580db47c7079c122a00c5_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.524283149745\",\n        \"longitude\": \"7.0548267000308\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Neirivue\",        \"postalCode\": \"1669\",        \"streetAddress\": \"Albert Bossy  Chemin de la Pisciculture 7\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 26 928 18 10\",\n                \"url\" : \"http://www.pisciculture-gruyere.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Pisciculture de La Gruy\u00e8re\",\n    \"description\": \"\u00c9tang de p\u00eache ouvert au public (sans permis)\r\nMat\u00e9riel \u00e0 disposition gratuitement\r\nOuvert de P\u00e2ques \u00e0 fin octobre\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 55,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P6698/parcours-vita\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14841/448f1227d8eaaac0c02584fc18922861c3c84f37_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.61448049459\",\n        \"longitude\": \"7.0676587443014\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Bulle\",        \"postalCode\": \"1630\",        \"streetAddress\": \"La Gruy\u00e8re Tourisme  Place des Alpes 26  Case postale 593\"\n    },\n            \"telephone\" : \"+41 (0)848 424 424\",\n                \"url\" : \"http://www.la-gruyere.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"Parcours Vita\",\n    \"description\": \"Parcours de 2.3 km\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 56,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5622/ecurie-du-borgeat\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13445/12d3e7c65ce8df1a233b9f0bde1b47e6e7e0bf7b_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.63136211466\",\n        \"longitude\": \"7.1540945737278\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Cerniat\",        \"postalCode\": \"1654\",        \"streetAddress\": \"Famille Rouvi\u00e8re  Le Borgeat 19\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.ecurieduborgeat.com\",\n          \n      \n    \"name\": \"\u00c9curie du Borgeat\",\n    \"description\": \"Camp et balade \u00e0 poney - cours, voltige et initiation \u00e0 l&#039;\u00e9quitation - animation anniversaire -\r\nPr\u00e9paration au brevet - Elevage de poney et chevaux -\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 57,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P5627/randolama\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13451/cf97fbeb2c5bf95c0bede3e6e1d9ca05c261996f_COVER.JPG\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.650891226889\",\n        \"longitude\": \"7.0863504863667\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Echarlens\",        \"postalCode\": \"1646\",        \"streetAddress\": \"Route de Fontanoux 15\"\n    },\n                    \"url\" : \"http://www.randolama.ch\",\n          \n      \n    \"name\": \"RandoLama\",\n    \"description\": \"Venez partager une balade ou un week-end en famille ou entre amis, de mani\u00e8re originale avec des lamas!\r\nDu 1er juin au 31 octobre, les samedis et dimanches.\"\n}\n        },                        {\n            \"@type\": \"ListItem\",\n            \"position\": 58,\n            \"item\":\n            {\n    \"@context\": \"http://schema.org\",\n    \"@type\": \"TouristAttraction\",\n    \"mainEntityOfPage\": {\n        \"@type\": \"WebPage\",\n        \"@id\": \"https://www.fribourgregion.ch/fr/P25550/ecurie-de-la-rosseneyre\"\n    },\n    \"image\": {\n        \"@type\": \"ImageObject\",\n        \"url\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/50646/60421d0a72503817f3e0021788d51fa25f3d1533_COVER.jpg\",\n        \"height\": 632,\n        \"width\": 632\n    },\n    \"geo\": {\n        \"@type\": \"GeoCoordinates\",\n        \"latitude\": \"46.643175618606\",\n        \"longitude\": \"7.1644576192557\"\n    },\n        \"address\": {\n        \"@type\": \"PostalAddress\",\n        \"addressCountry\": \"CH\",\n        \"addressLocality\": \"Cerniat\",        \"postalCode\": \"1654\",        \"streetAddress\": \"Ch. de la Vieille Scie 41\"\n    },\n                    \"url\" : \"https://www.facebook.com/ecuriedelarosseneyre/\",\n          \n      \n    \"name\": \"\u00c9curie de la Rosseneyre\",\n    \"description\": \"Initiation \u00e0 la randonn\u00e9e en milieu alpestre.\"\n}\n        }                \n                    ]\n}\n    </script><script src=\"https://apis.google.com/js/client:platform.js?onload=start\" async defer></script><script>\n        function start() {\n          gapi.load('auth2', function() {\n            auth2 = gapi.auth2.init({\n              client_id: '321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com',\n            });\n          });\n        }\n    </script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?render=explicit\" async defer></script><meta name=\"Identifier-url\" CONTENT=\"http://fribourgregion.ch/\"><meta name=\"generator\" content=\"MyCity tourism software\" /><link rel=\"canonical\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature\" /><link rel=\"alternate\" hreflang=\"en\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/en/GP523/excursions-nature\"><link rel=\"alternate\" hreflang=\"de\" href=\"https://www.fribourgregion.ch/de/GP523/ausfluege-natur\"></head><body class=\"utf\"><script type=\"text/javascript\">\n\tvar CMS = {\n\t    \n\t    \t    'parameters' : {\n\t        'twitter_widget_id' : \"345138998311792641\",\n\t        'latitude' : \"46.737039\",\n\t        'longitude' : \"7.101509\",\n\t        'main_weather_id' : \"25\",\n\t        'site_data_region_only' : \"0\",\n\t    },\n\t    \n\t    \t\t'assets' : {\n\t\t\t'icon-das_simple.png' : \"//static.fribourgregion.ch/c64e3f873a97bb916dd98c0d52a44ca4fec7d9df.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_museums.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b76704c152995d2f9e604abb0ad57e4f246636ff.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_groups_activities.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3f3b51e836952543ae97c71beb6d2c82cf64e03c.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_visits.png' : \"//static.fribourgregion.ch/041d3f2bdaf15d42236b82b210dc4bc6f9783617.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_guestdinner.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e8349baaf4c0e6e9469f4551425b90a0b2c20a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_events.png' : \"//static.fribourgregion.ch/e2326dfa8f67d98f15071589601a8e3014e48854.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location.png' : \"//static.fribourgregion.ch/3e129a4f6db1fbc7f30de8a81fd6cc474892e390.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-airport.png' : \"//static.fribourgregion.ch/b93a75dc73c5623c45dcee3f51f42ffaf39736a2.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-location-me.png' : \"//static.fribourgregion.ch/icon-location-me.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon_cluster.png' : \"//static.fribourgregion.ch/2035919f0b2f96db88fde57fe0be2747cbb06225.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_trail.png' : \"//static.fribourgregion.ch/1771484ad08902a19bf68e3aa399a3da8ee5edaa.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_business.png' : \"//static.fribourgregion.ch/024ee8d6391619011cf70443815fbad138485dab.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_parking.png' : \"//static.fribourgregion.ch/9fd71143d51823f85512e0ca90776b00982618ad.png?1511275631\",\n\t\t\t'icon-uft_info.png' : \"//static.fribourgregion.ch/86ff5332b29928b21f0d0fcea620a7449098303a.png?1511275631\",\n\t\t},\n\t    \n\t    \t\t'reload' : {\n\t\t\t'search' : \"/fr/Z2183/page-de-recherche-reload\",\n\t\t\t'hosting' : \"/fr/Z1767/liste-des-hebergements-reload\",\n\t\t\t'events' : \"/fr/Z1779/liste-des-evenements-reload\",\n\t\t\t'news' : \"/fr/Z1775/liste-des-actualites-reload\",\n\t\t\t'offers' : \"/fr/Z1778/liste-des-offres-reload\",\n\t\t\t'restaurants' : \"/fr/Z1769/liste-des-restaurants-reload\",\n\t\t\t'visits' : \"/fr/Z2188/liste-des-visites-reload\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t\t'favorites' : {\n\t\t    'action.favourite.add' : \"Ajouter aux favoris\",\n\t\t    'action.favourite.delete' : \"Supprimer de vos favoris\"\n\t\t},\n\t\t\n\t    \t    'emails' : {\n\t        \t        'share_form' : \"\",\n\t        \n\t        \t        'translations' : {\n\t            'widget.mail.message' : \"widget.mail.message\",\n\t            'widget.mail.message.hello' : \"widget.mail.message.hello\",\n\t            'widget.mail.message.reason' : \"widget.mail.message.reason\",\n\t            'widget.mail.success' : \"widget.mail.success\",\n\t            'widget.mail.fail' : \"widget.mail.fail\"\n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'recommendation' : {\n\t        'recommendation.display.noresult' : \"recommendation.display.noresult\",\n\t    },\n\t    \n\t    'poi' : {\n\t        'category' : {\n\t            'legend_das_event': \"\u00c9v\u00e9nements\",   \n\t            'legend_das_culture': \"Culture / Patrimoine\",   \n\t            'legend_das_loisirs': \"Activit\u00e9s / Loisirs\",   \n\t            'legend_das_transport': \"Transports\",   \n\t            'legend_das_gastronomy': \"Gastronomie / H\u00e9bergement\",   \n\t            'legend_das_info': \"Points d&#039;informations\",   \n\t            'legend_das_poi': \"Points d&#039;int\u00e9r\u00eats\",   \n\t            'legend_das_business': \"Business\",   \n\t            'legend_das_parking': \"Parking\",   \n\t        }\n\t    },\n\t    \n\t    'pack' : {\n            'eco': \"Eco tourisme\",   \n            'family': \"Famille\",   \n\t    },\n\t    'pack_url' : 'https://www.fribourgregion.ch/fr/Z1880/redirection-page-pack',\n\t    \n\t    \t    'teaser' : [\n            {\n                'title' : \"Nos id\u00e9es des randonn\u00e9es d&#039;automne\",\n                'value' : \"/fr/GV64/nos-idees-des-randonnees-d-automne\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Sur les traces de l&#039;histoire\",\n                'value' : \"/fr/GP1220/sur-les-traces-de-l-histoire\"\n            },\n            {\n                'title' : \"Testez nos recettes r\u00e9gionales\",\n                'value' : \"/fr/GP1221/testez-nos-recettes-regionales\"\n            },\n            {\n                'title' : \"D\u00e9couvrez nos offres forfaitaires !\",\n                'value' : \"/fr/GP1222/decouvrez-nos-offres-forfaitaires\"\n            },\n        ],\n        \n        \n                                            'campaign' : [\n                            {\n                    'campaignId' : \"14\",\n                    'id' : \"44\",\n                    'image' : \"//static.fribourgregion.ch/2a05bebf1f198b3fd71645a5dbb46f1e5acb4e0f.jpg\",\n                    'link' : \"http://www.dzin.ch\"\n                },\n                    ],\n\t};\n</script><div id=\"container\"><nav id=\"nav_shortcut\" class=\"menu_icon vertical Fixed\"><ul class=\"right icon large\"><li><a id=\"btn_account_login\" href=\"#\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right system\" title=\"Mes informations\"><span class=\"image user\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z1895/compte\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right favorite\" title=\"Mes favoris\"><span class=\"image favorite\"></span></a></li></ul></nav><header id=\"header\" class=\"Fixed\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#help_box\" rel=\"help_msg\" class=\"bg_color_1 tooltip_right button_open_help\" title=\"Aide en ligne\"><span class=\"icon question\"></span></a></ul></nav><nav id=\"nav_main\" class=\"menu_icon right\"><ul class=\"right center icon small\"><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Choisissez votre langue\"><span class=\"image\">FR</span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/GP523\" title=\"\">Fran\u00e7ais</a></li><li><a href=\"/de/GP523\" title=\"\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/GP523\" title=\"\">English</a></li></ul></li><li><a href=\"#search_global_quick\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right button_open_searchbox\" title=\"Recherche\"><span class=\"image search\"></span></a></li><li><a href=\"#menu\" id=\"open_menu\" class=\"bg_color_3 round tooltip_right\" title=\"Navigation rapide\"><span class=\"image navigation\"></span></a></li></ul></nav><nav id=\"nav_sub\" class=\"menu round right mobile_hide no_margin_top\"><ul class=\"large left\"><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">FRIBOURG REGION<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></li><li><a href=\"#\" title=\"\" class=\"\">Services<span class=\"icon arrow_down right\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"\" class=\"\">Tourisme d'affaires</a></li></ul></nav><nav id=\"menu\" class=\"mm-menu mm-effect-slide mm-offcanvas\"><div><!-- class=\"mobile_show\" --><div class=\"align_center mobile_show\"><a href=\"#destinations\" class=\"button round bg_color_3\">FRIBOURG REGION</a><div id=\"destinations\" class=\"Panel\"><ul><ul><li><a href=\"http://www.la-gruyere.ch/\" title=\"\">La Gruy\u00e8re</a></li><li><a href=\"http://www.fribourgtourisme.ch\" title=\"\">Fribourg</a></li><li><a href=\"http://www.murtentourismus.ch/\" title=\"\">R\u00e9gion Lac de Morat</a></li><li><a href=\"http://www.estavayer-payerne.ch/\" title=\"\">Estavayer-le-Lac, Payerne et r\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.romontregion.ch/\" title=\"\">Romont R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.les-paccots.ch\" title=\"\">Ch\u00e2tel-St-Denis Les Paccots et la R\u00e9gion</a></li><li><a href=\"http://www.schwarzsee.ch\" title=\"\">Schwarzsee</a></li></ul></ul></div><a href=\"#services\" class=\"button round bg_color_3\">Services</a><div id=\"services\" class=\"Panel\"><ul><ul class=\"mobile_show\"><li><a href=\"/fr/Z4229/webcams\" title=\"\">Webcams FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/Z4044/newsletter\" title=\"\">Newsletter</a></li><li><a href=\"/fr/Z4071/be-my-guest\" title=\"\">Be my Guest - carte d\u2019h\u00f4te</a></li><li><a href=\"/fr/Z3989/brochures\" title=\"\">Brochures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li></ul></ul></div><a href=\"/fr/Z1742/exemple-page-libre\" title=\"Tourisme d'affaires\" class=\"button round bg_color_3\">Tourisme d'affaires</a></div><!--\n        \t<ul><li><a href=\"/fr/\" title=\"\">Page d'accueil</a></li></ul>\n\t\t--><ul><!-- <li class=\"mm-divider\">R\u00e9pertoire</li> --><li><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" title=\"\">Nouveaut\u00e9s</a></li><li><span>H\u00e9bergement</span><ul><li><a href=\"/fr/Z6444/hotels\" title=\"\">H\u00f4tels</a></li><li><a href=\"/fr/Z6451/bed-and-breakfast-chambres-d-hotes-a-fribourg-region\" title=\"\">Bed &amp; Breakfast, Chambres d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z6456/appartements-de-vacances-in-fribourg-region\" title=\"\">Appartements de vacances</a></li><li><a href=\"/fr/Z6457/hebergements-collectifs-a-fribourg-region\" title=\"\">H\u00e9bergements collectifs</a></li><li><a href=\"/fr/Z6470/chalets-gites-de-montagnes\" title=\"\">Chalets &amp; g\u00eetes de montagnes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3215/hebergements-insolites\" title=\"\">H\u00e9bergements insolites</a></li><li><a href=\"/fr/Z3211/camping\" title=\"\">Campings</a></li><li><a href=\"/fr/Z3438/agritourisme\" title=\"\">Agritourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3214/auberge-de-jeunesse-backpackers\" title=\"\">Auberges de jeunesse &amp; Backpackers</a></li></ul></li><li><span>Activit\u00e9s</span><ul><li><a href=\"https://www.dzin.ch\" title=\"\">R\u00e9servez vos activit\u00e9s en ligne</a></li><li><span>Randonn\u00e9es p\u00e9destres</span><ul><li><a href=\"/fr/GV24\" title=\"\">Randonn\u00e9es th\u00e9matiques &amp; balades</a></li><li><a href=\"/fr/GV23\" title=\"\">Randonn\u00e9es balis\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GV94\" title=\"\">Balades accessibles en poussette</a></li><li><a href=\"/fr/Z3856/informations-actuelles-sur-l-etat-des-sentiers-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3831/randonnees-guidees\" title=\"\">Contacts pour randonn\u00e9es accompagn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3661/cartes-de-randonnees\" title=\"\">Cartes de randonn\u00e9es &amp; guides</a></li></ul></li><li><span>Excursions</span><ul><li><a href=\"/fr/GP523\" title=\"\">Excursions nature</a></li><li><span>Parcs naturels &amp; r\u00e9serves naturelles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP508\" title=\"\">Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d\u2019Enhaut</a></li><li><a href=\"/fr/P7280\" title=\"\">Parc naturel du gantrisch</a></li><li><a href=\"/fr/P12818\" title=\"\">La Grande Cari\u00e7aie</a></li><li><a href=\"/fr/P6357\" title=\"\">R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir</a></li><li><a href=\"/fr/P5845\" title=\"\">Centre-Nature de La Sauge</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP1103\" title=\"\">Visites guid\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP519\" title=\"\">Excursions gourmandes</a></li><li><a href=\"/fr/GP521\" title=\"\">Excursions sportives</a></li><li><a href=\"/fr/GP533\" title=\"\">Activit\u00e9s Pluie</a></li></ul></li><li><span>V\u00e9lo, VTT, Roller</span><ul><li><a href=\"/fr/GV27\" title=\"\">V\u00e9lo</a></li><li><a href=\"/fr/GV28\" title=\"\">VTT</a></li><li><a href=\"/fr/GV29\" title=\"\">Roller</a></li><li><a href=\"/fr/Z3666/cartes-velo-vtt-rollers\" title=\"\">Cartes et guides</a></li><li><a href=\"/fr/Z3857/balisage-et-liens-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li></ul></li><li><span>Familles</span><ul><li><a href=\"/fr/GP606\" title=\"\">Sports &amp; loisirs pour les enfants</a></li><li><a href=\"/fr/GP605\" title=\"\">Visites &amp; excursions pour familles</a></li><li><a href=\"/fr/GP607\" title=\"\">Animaux de la ferme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3795/pique-niquer-en-famille\" title=\"\">Pique-niquer en famille</a></li></ul></li><li><span>L&#039;eau sous toutes ses formes</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3216/nos-lacs\" title=\"\">Nos lacs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3793/nos-rivieres\" title=\"\">Nos rivi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Nos plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3740/navigation\" title=\"\">Navigation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Nos piscines</a></li><li><a href=\"/fr/GP532\" title=\"\">Activit\u00e9s autour de l&#039;eau</a></li></ul></li><li><span>Shopping</span><ul><li><span>Saveurs &amp; gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/GP305\" title=\"\">Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les March\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/Z3846/centres-commerciaux\" title=\"\">Centres commerciaux</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/P6013\" title=\"\">Bien-\u00eatre</a></li><li><a href=\"/fr/Z5091/groupes\" title=\"\">Activit\u00e9s pour groupes</a></li><li><a href=\"/fr/Z4045/grand-tour-of-switzerland\" title=\"\">Grand Tour of Switzerland</a></li><li><a href=\"/fr/Z5199/decouvrez-fribourg-region-en-4-jours\" title=\"\">D\u00e9couvrez FRIBOURG REGION en 4 jours</a></li></ul></li><li><span>Sports &amp; Loisirs</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3261/sports-nautiques\" title=\"\">Sports nautiques</a></li><li><a href=\"/fr/Z3218/nos-plages\" title=\"\">Plages</a></li><li><a href=\"/fr/Z3263/peche\" title=\"\">P\u00eache</a></li><li><a href=\"/fr/Z3262/beach-volley\" title=\"\">Beach Volley</a></li><li><a href=\"/fr/Z3217/nos-piscines\" title=\"\">Piscines, wellness</a></li><li><a href=\"/fr/Z3264/tennis-squash-badminton\" title=\"\">Tennis, squash, badminton</a></li><li><a href=\"/fr/Z3265/golf\" title=\"\">Golf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3141/minigolf\" title=\"\">Minigolf</a></li><li><a href=\"/fr/Z3267/bobluge-trottinerbe\" title=\"\">Bobluge, Trottinerbe</a></li><li><a href=\"/fr/Z3268/varappe-escalade\" title=\"\">Varappe, escalade</a></li><li><a href=\"/fr/Z3269/equitation\" title=\"\">Equitation</a></li><li><a href=\"/fr/Z3140/karting\" title=\"\">Karting</a></li><li><a href=\"/fr/P6887\" title=\"\">Charmey Aventures</a></li><li><a href=\"/fr/Z3271/skate-park\" title=\"\">Skate Park</a></li><li><a href=\"/fr/Z3272/bowling\" title=\"\">Bowling</a></li><li><a href=\"/fr/Z3274/montgolfiere\" title=\"\">Montgolfi\u00e8re</a></li><li><a href=\"/fr/Z3273/petanque\" title=\"\">P\u00e9tanque</a></li><li><a href=\"/fr/Z3277/nordic-walking-courir\" title=\"\">Nordic Walking, Courir</a></li><li><a href=\"/fr/Z3275/parapente-delta\" title=\"\">Parapente, delta</a></li><li><a href=\"/fr/Z3276/aviation-parachutisme\" title=\"\">Aviation, parachutisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3278/autres-sports\" title=\"\">Autres sports</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP554\" title=\"\">Luges d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Gastronomie</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3292/buvettes-d-alpage\" title=\"\">Buvettes d&#039;alpage</a></li><li><a href=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" title=\"\">Restaurants</a></li><li><a href=\"/fr/Z3293/caveaux\" title=\"\">Caveaux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3847/tables-d-hotes\" title=\"\">Tables d&#039;h\u00f4tes</a></li><li><a href=\"/fr/Z3294/tea-rooms\" title=\"\">Tea-Rooms</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/48c1d0565b687ebc4d0f63ea611389a9ff8e881b.pdf\" title=\"\">Brunch</a></li><li><span>Sp\u00e9cialit\u00e9s fribourgeoises</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3876/specialites-fribourgeoises\" title=\"\">O\u00f9 trouver nos sp\u00e9cialit\u00e9s?</a></li><li><a href=\"/fr/Z3851/producteurs-locaux\" title=\"\">Producteurs locaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP498\" title=\"\">Recettes r\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP499\" title=\"\">Produits du terroir</a></li><li><a href=\"/fr/GP502\" title=\"\">Fromage</a></li><li><a href=\"/fr/GP501\" title=\"\">Chocolat</a></li><li><a href=\"/fr/Z4010/la-biere\" title=\"\">Bi\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">March\u00e9s</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP505\" title=\"\">Activit\u00e9s gourmandes</a></li><li><a href=\"http://static.fribourgregion.ch/34db80f1537abeefb1d7b542e9f05dfdacdd946c.pdf\" title=\"\">Restaurants Gault &amp; Millau</a></li></ul></li><li><span>Sortir</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3296/cinemas\" title=\"\">Cin\u00e9mas</a></li><li><a href=\"/fr/Z3300/bars-clubs\" title=\"\">Bars &amp; clubs</a></li><li><a href=\"/fr/Z3299/salons-de-jeux\" title=\"\">Salons de jeux</a></li><li><a href=\"/fr/Z3295/theatres-spectacles-concerts\" title=\"\">Th\u00e9\u00e2tres, spectacles, concerts</a></li></ul></li><li><span>Culture &amp; Patrimoine</span><ul><li><span>Architecture et monuments</span><ul><li><a href=\"/fr/GP536\" title=\"\">\u00c9glises et ch\u00e2teaux</a></li><li><a href=\"/fr/GP537\" title=\"\">Les \u00e9glises autour de Romont</a></li><li><a href=\"/fr/GP538\" title=\"\">Ponts en ville de Fribourg</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP534\" title=\"\">Mus\u00e9es et autres visites</a></li><li><span>Traditions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z4006/la-benichon\" title=\"\">La B\u00e9nichon</a></li><li><a href=\"/fr/GP894\" title=\"\">D\u00e9salpe</a></li><li><a href=\"/fr/GP543\" title=\"\">Poya</a></li><li><a href=\"/fr/GP544\" title=\"\">Lutte</a></li><li><a href=\"/fr/Z3874/les-chalets-d-alpages\" title=\"\">Alpage</a></li><li><a href=\"/fr/GP545\" title=\"\">Art traditionnel</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP541\" title=\"\">Contes et l\u00e9gendes</a></li><li><a href=\"/fr/GP540\" title=\"\">Personnalit\u00e9s</a></li></ul></li><li><span>Hiver</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3732/informations-utiles\" title=\"\">Informations utiles</a></li><li><a href=\"/fr/GP608\" title=\"\">Nos stations hivernales</a></li><li><a href=\"/fr/GP610\" title=\"\">Ski et snowboard</a></li><li><a href=\"/fr/Z5065/raquettes-a-fribourg-region\" title=\"\">Raquettes et randonn\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/GP613\" title=\"\">Ski de fond</a></li><li><a href=\"/fr/GP614\" title=\"\">Luge</a></li><li><a href=\"/fr/Z3396/patinage\" title=\"\">Patinage</a></li><li><a href=\"/fr/P26623\" title=\"\">Vitaski</a></li><li><a href=\"/fr/GP895\" title=\"\">Manifestations hivernales \u00e0 FRIBOURG REGION</a></li><li><a href=\"/fr/P10069\" title=\"\">Loisirs pour tous</a></li><li><a href=\"/fr/GP566\" title=\"\">Activit\u00e9s hivernales</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires</span><ul><li><span>Offres forfaitaires avec nuit\u00e9es</span><ul><li><a href=\"/fr/GP784\" title=\"\">Offres interr\u00e9gionales</a></li><li><a href=\"/fr/GP736\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP735\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li><li><span>Offres forfaitaires sans nuit\u00e9e</span><ul><li><a href=\"/fr/GP738\" title=\"\">Offres d&#039;hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP737\" title=\"\">Offres d&#039;\u00e9t\u00e9</a></li></ul></li></ul></li><li><span>Transports touristiques</span><ul><li><a href=\"/fr/GP620\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques \u00e9t\u00e9</a></li><li><a href=\"/fr/GP619\" title=\"\">Remont\u00e9es m\u00e9caniques hiver</a></li><li><a href=\"/fr/GP621\" title=\"\">Avions et h\u00e9licopt\u00e8res</a></li><li><a href=\"/fr/P5373\" title=\"\">Funiculaire de Fribourg</a></li><li><span>Bateaux</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3435/compagnies-privees\" title=\"\">Compagnies priv\u00e9es</a></li><li><a href=\"/fr/Z3433/service-regulier\" title=\"\">Service r\u00e9gulier</a></li></ul></li><li><a href=\"/fr/GP618\" title=\"\">Cal\u00e8ches</a></li><li><a href=\"/fr/GP617\" title=\"\">Petits trains touristiques</a></li><li><a href=\"/fr/GP616\" title=\"\">Trains</a></li></ul></li><li><span>\u00c9v\u00e9nements &amp; Expositions</span><ul><li><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" title=\"\">Calendrier des manifestations</a></li><li><a href=\"/fr/GP877\" title=\"\">Manifestations principales</a></li><li><a href=\"/fr/Z3861/expositions-temporaires\" title=\"\">Expositions temporaires</a></li><li><a href=\"/fr/GP504\" title=\"\">Les march\u00e9s</a></li><li><a href=\"/fr/GP896\" title=\"\">Cin\u00e9ma Open Air</a></li><li><a href=\"/fr/GP1877\" title=\"\">Festivals</a></li></ul></li><li><span>Acc\u00e8s</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3584/cartes\" title=\"\">Cartes</a></li><li><span>Voyager avec un handicap</span><ul><li><a href=\"/fr/Z3581/voyager-en-train-et-bus-pmr\" title=\"\">Voyager en train et bus</a></li><li><a href=\"/fr/Z3595/restaurants-accessibles\" title=\"\">Restaurants accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3575/voyager-avec-un-handicap\" title=\"\">Organisations</a></li><li><a href=\"/fr/Z3591/musees-et-visites-accessibles\" title=\"\">Mus\u00e9es et visites accessibles</a></li><li><a href=\"/fr/Z3594/hotels-accessibles\" title=\"\">H\u00f4tels accessibles</a></li></ul></li></ul></li></ul></div></nav><figure id=\"logo\" class=\"logo\"><span class=\"image\"><a href=\"/fr/\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/4002037ee1cff73e6dfab7e88ebe7f6527f844a0.png?1511275631\" alt=\"logo Excursions nature - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"responsive\"></a></span><span class=\"slogan align_left\">Bienvenue !</span></figure></div><div class=\"clearfix\"></div></div></header><div id=\"content\"><div id=\"loading\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div class=\"slideshow\"><div id=\"bubble_slider\"></div><div class=\"slider\" id=\"slider\"><div class=\"slide\"><img class=\"lazy-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25177/6c8107e909552e076dd8c51e25ec23a17b274ba2_2000.jpg\"><div class=\"slide-copyright\"><p>\u00a9 Pascal Gertschen</p></div></div></div></div><div class=\"background\"><div class=\"page\"><div class=\"container_12\"><section class=\"grid_12\"><article class=\"box_article\" data-id=\"523\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><nav class=\"menu_icon icon_list no_margin\"><ul class=\"right icon small\"><li><a href=\"#map\" class=\"bg_color_3 round tooltip scrollto\" title=\"Afficher la carte\"><span class=\"image map\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2663/page-d-impression-groupe-ne-pas-effacer?group=523\" target=\"_blank\" class=\"bg_color_3 tooltip round\" title=\"Imprimer la page\"><span class=\"image print\"></span></a></li><li><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 round\" title=\"Partager\"><span class=\"image share\"></span></a><ul><span class=\"arrow\"></span><span class=\"arrow_border\"></span><li><a href=\"https://www.facebook.com/share.php?v=4&amp;src=bm&amp;u=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature&amp;t=Excursions nature - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span></a></li><li><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=Excursions nature - Fribourg R\u00e9gion+-+https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Twitter\"><span class=\"icon twitter\"></span></a></li><li><a href=\"https://plus.google.com/share?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature&amp;title=Excursions nature - Fribourg R\u00e9gion&amp;\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Linkedin\"><span class=\"icon linkedin\"></span></a></li><li><a href=\"http://service.weibo.com/share/share.php?url=https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature&title=Excursions nature - Fribourg R\u00e9gion\" class=\"button_popup\" title=\"Publier sur Weibo\"><span class=\"icon weibo\"></span></a></li><li><a href=\"/fr/Z2659/formulaire-de-partage-par-mail-ne-pas-effacer?url=https%3A%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGP523%2Fexcursions-nature\" class=\"button_iframe\" title=\"Envoyer par email\"><span class=\"icon mail\"></span></a></li></ul></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div><h1 class=\"title\">Excursions nature</h1></div></div></article></section><section id=\"group_result\" class=\"grid_12\"><article id=\"18127\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  utf \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/38283/aeac6b0e36b369a9f547529b59be4c2f8bcb87ca_COVER.jpg\" alt=\"Visite de la fromagerie d&#039;alpage Murith\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P18127/visite-de-la-fromagerie-d-alpage-murith?group=523\" title=\"Visite de la fromagerie d&#039;alpage Murith\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Visite de la fromagerie d&#039;alpage Murith</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Mol\u00e9son\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[18127] = {\n        'id' : 18127,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/38283/aeac6b0e36b369a9f547529b59be4c2f8bcb87ca_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Visite de la fromagerie d&#039;alpage Murith\",\n        'address' : \"La Ferme du Bourgoz  Jacques &amp; Eliane Murith  Chemin du Bourgo 14\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"utf\",\n        'latitude' : 46.582018431651,\n        'longitude' : 7.0768451392814,\n        'url' : \"/fr/P18127/visite-de-la-fromagerie-d-alpage-murith\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6932\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/29100/b8dd4d0b099039f6ace151cff95e3b7d93a795ab_COVER.jpg\" alt=\"Vall\u00e9e de la Brecca\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6932/vallee-de-la-brecca?group=523\" title=\"Vall\u00e9e de la Brecca\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Vall\u00e9e de la Brecca</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsees\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6932] = {\n        'id' : 6932,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/29100/b8dd4d0b099039f6ace151cff95e3b7d93a795ab_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Vall\u00e9e de la Brecca\",\n        'address' : \"Schwarzsee Tourismus  Schwarzseestrasse 212\",         'city' : \"Schwarzsees\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.641334880673,\n        'longitude' : 7.2659792304694,\n        'url' : \"/fr/P6932/vallee-de-la-brecca\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12854\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28679/f9452f3ecade5413733347f0654b4d3d53459ec1_COVER.JPG\" alt=\"ID Rando\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12854/id-rando?group=523\" title=\"ID Rando\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">ID Rando</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12854] = {\n        'id' : 12854,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28679/f9452f3ecade5413733347f0654b4d3d53459ec1_COVER.JPG\",\n        'name' : \"ID Rando\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.51585065559,\n        'longitude' : 6.9461116776802,\n        'url' : \"/fr/P12854/id-rando\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12842\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/47219/2a5ce0827cdc9fd39cc75dbf4fbf2a5a873948c0_COVER.png\" alt=\"Rand&#039;eau\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12842/rand-eau?group=523\" title=\"Rand&#039;eau\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Rand&#039;eau</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Les Paccots\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12842] = {\n        'id' : 12842,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/47219/2a5ce0827cdc9fd39cc75dbf4fbf2a5a873948c0_COVER.png\",\n        'name' : \"Rand&#039;eau\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.511784882169,\n        'longitude' : 6.9443646670697,\n        'url' : \"/fr/P12842/rand-eau\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12844\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/48025/ea1cd0db20f2bb5eede18f7ef39b17b4331b82f5_COVER.png\" alt=\"Sentier des arbres\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12844/sentier-des-arbres?group=523\" title=\"Sentier des arbres\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier des arbres</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            St-Martin\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12844] = {\n        'id' : 12844,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/48025/ea1cd0db20f2bb5eede18f7ef39b17b4331b82f5_COVER.png\",\n        'name' : \"Sentier des arbres\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.576067701981,\n        'longitude' : 6.869674444024,\n        'url' : \"/fr/P12844/sentier-des-arbres\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12845\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/47217/c890de08ec72c13352000eead1054e4f03cdc9a6_COVER.png\" alt=\"Sentier Tra\u00eena Manchou\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12845/sentier-traina-manchou?group=523\" title=\"Sentier Tra\u00eena Manchou\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier Tra\u00eena Manchou</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Semsales\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12845] = {\n        'id' : 12845,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/47217/c890de08ec72c13352000eead1054e4f03cdc9a6_COVER.png\",\n        'name' : \"Sentier Tra\u00eena Manchou\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis, Les Paccots &amp; la R\u00e9gion  Place d&#039;Armes 15\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.571367224484,\n        'longitude' : 6.938467740838,\n        'url' : \"/fr/P12845/sentier-traina-manchou\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6955\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33211/190f2ce43978ffb1991507f9d65e4eaabc8feb63_COVER.jpg\" alt=\"Chemin \u00e0 parcourir \u00e0 pieds nus - Heitenried\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6955/chemin-a-parcourir-a-pieds-nus-heitenried?group=523\" title=\"Chemin \u00e0 parcourir \u00e0 pieds nus - Heitenried\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Chemin \u00e0 parcourir \u00e0 pieds nus - Heitenried</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Heitenried\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6955] = {\n        'id' : 6955,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33211/190f2ce43978ffb1991507f9d65e4eaabc8feb63_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chemin \u00e0 parcourir \u00e0 pieds nus - Heitenried\",\n        'address' : \"Barfussweg Heitenried\",         'city' : \"Heitenried\", \n        'zip' : \"1714\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.824283119412,\n        'longitude' : 7.2947042807937,\n        'url' : \"/fr/P6955/chemin-a-parcourir-a-pieds-nus-heitenried\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"7278\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28034/512a1297f4c58417bd746ca977817d116ac86d70_COVER.jpg\" alt=\"La cascade de Schwarzsee\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P7278/la-cascade-de-schwarzsee?group=523\" title=\"La cascade de Schwarzsee\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La cascade de Schwarzsee</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzsee\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[7278] = {\n        'id' : 7278,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28034/512a1297f4c58417bd746ca977817d116ac86d70_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La cascade de Schwarzsee\",\n        'address' : \"Schwarzsee Tourismus  Schwarzseestrasse 212\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.662399079183,\n        'longitude' : 7.2658174932167,\n        'url' : \"/fr/P7278/la-cascade-de-schwarzsee\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6954\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28065/79a17108ed58dbbbfd81038354bed495174ebdbd_COVER.jpg\" alt=\"Les ar\u00e8nes de for\u00eat du Gantrisch\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6954/les-arenes-de-foret-du-gantrisch?group=523\" title=\"Les ar\u00e8nes de for\u00eat du Gantrisch\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Les ar\u00e8nes de for\u00eat du Gantrisch</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Schwarzenburg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6954] = {\n        'id' : 6954,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28065/79a17108ed58dbbbfd81038354bed495174ebdbd_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les ar\u00e8nes de for\u00eat du Gantrisch\",\n        'address' : \"Waldarena Gantrisch\",         'city' : \"Schwarzenburg\", \n        'zip' : \"3150\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.781489636592,\n        'longitude' : 7.4342143535614,\n        'url' : \"/fr/P6954/les-arenes-de-foret-du-gantrisch\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"7262\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/43629/70288163a5be14807fe4f3a40fa331ec04721014_COVER.jpg\" alt=\"Sentier botanique\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P7262/sentier-botanique?group=523\" title=\"Sentier botanique\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier botanique</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            D\u00fcdingen\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[7262] = {\n        'id' : 7262,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/43629/70288163a5be14807fe4f3a40fa331ec04721014_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Sentier botanique\",\n        'address' : \"Schwarzsee Tourismus  Schwarzseestrasse 212\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.841235400045,\n        'longitude' : 7.1563911437988,\n        'url' : \"/fr/P7262/sentier-botanique\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"7264\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/43640/ce353b8f280997fbd29911ffcdb35da34cd612eb_COVER.jpg\" alt=\"L&#039;ermitage de la Madeleine\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P7264/l-ermitage-de-la-madeleine?group=523\" title=\"L&#039;ermitage de la Madeleine\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">L&#039;ermitage de la Madeleine</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            D\u00fcdingen\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[7264] = {\n        'id' : 7264,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/43640/ce353b8f280997fbd29911ffcdb35da34cd612eb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"L&#039;ermitage de la Madeleine\",\n        'address' : \"Schwarzsee Tourismus  Schwarzseestrasse 212\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.828189898969,\n        'longitude' : 7.1671843528748,\n        'url' : \"/fr/P7264/l-ermitage-de-la-madeleine\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"7263\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/16369/8ffd4e6f96fe16a946da82cd034c5f2078c01c55_COVER.jpg\" alt=\"Le lac de Schiffenen\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P7263/le-lac-de-schiffenen?group=523\" title=\"Le lac de Schiffenen\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le lac de Schiffenen</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            D\u00fcdingen\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[7263] = {\n        'id' : 7263,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/16369/8ffd4e6f96fe16a946da82cd034c5f2078c01c55_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le lac de Schiffenen\",\n        'address' : \"Schwarzsee Tourismus  Schwarzseestrasse 212\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.880971838846,\n        'longitude' : 7.1920430660248,\n        'url' : \"/fr/P7263/le-lac-de-schiffenen\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6951\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  schwarzsee \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28061/8141d24f806c00f38da9db66ed2569bbbce799de_COVER.jpg\" alt=\"La ruine d&#039;Obermaggenberg\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6951/la-ruine-d-obermaggenberg?group=523\" title=\"La ruine d&#039;Obermaggenberg\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La ruine d&#039;Obermaggenberg</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Freibourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6951] = {\n        'id' : 6951,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28061/8141d24f806c00f38da9db66ed2569bbbce799de_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La ruine d&#039;Obermaggenberg\",\n        'address' : \"Heimatkundeverein Deutschfreiburg  Postfach 420\",         'city' : \"Freibourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.783374823973,\n        'longitude' : 7.30104804039,\n        'url' : \"/fr/P6951/la-ruine-d-obermaggenberg\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8751\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24938/3b8bf45cfb8cf3710c955e90b6d6b03c85b07dce_COVER.jpg\" alt=\"Les grottes des Roches Grises &quot;La Lamberta&quot;\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P8751/les-grottes-des-roches-grises-la-lamberta?group=523\" title=\"Les grottes des Roches Grises &quot;La Lamberta&quot;\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Les grottes des Roches Grises &quot;La Lamberta&quot;</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Sur le Mont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8751] = {\n        'id' : 8751,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24938/3b8bf45cfb8cf3710c955e90b6d6b03c85b07dce_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les grottes des Roches Grises &quot;La Lamberta&quot;\",\n        'address' : \"Vully Tourisme  Route de la Gare 1\",         'city' : \"Sugiez\", \n        'zip' : \"1786\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.953888893558,\n        'longitude' : 7.0862427951215,\n        'url' : \"/fr/P8751/les-grottes-des-roches-grises-la-lamberta\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6884\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/27397/6e5603f19025a6ec260697a25f0f69b409662faf_COVER.jpg\" alt=\"Ski de fond\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6884/ski-de-fond?group=523\" title=\"Ski de fond\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ski de fond</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Le Cr\u00eat\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6884] = {\n        'id' : 6884,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/27397/6e5603f19025a6ec260697a25f0f69b409662faf_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ski de fond\",\n        'address' : \"Ski-Club Grattavache\",         'city' : \"Le Cr\u00eat\", \n        'zip' : \"1611\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.609590545304,\n        'longitude' : 6.9095925919482,\n        'url' : \"/fr/P6884/ski-de-fond\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5845\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13671/ad615806b900e77be64cbe92a3dc0c1bab94c284_COVER.jpg\" alt=\"Le centre-nature ASPO de La Sauge\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5845/le-centre-nature-aspo-de-la-sauge?group=523\" title=\"Le centre-nature ASPO de La Sauge\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le centre-nature ASPO de La Sauge</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Cudrefin\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5845] = {\n        'id' : 5845,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13671/ad615806b900e77be64cbe92a3dc0c1bab94c284_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le centre-nature ASPO de La Sauge\",\n        'address' : \"SVS-Naturschutzzentrum La Sauge\",         'city' : \"Cudrefin\", \n        'zip' : \"1588\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.974707482233,\n        'longitude' : 7.0536640092803,\n        'url' : \"/fr/P5845/le-centre-nature-aspo-de-la-sauge\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8064\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24962/912e01da9cde31ca253f69878ce3d479f38c6ea4_COVER.jpg\" alt=\"Pierre \u00abLouis Agassiz\u00bb - le Palet Roulant\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P8064/pierre-louis-agassiz-le-palet-roulant?group=523\" title=\"Pierre \u00abLouis Agassiz\u00bb - le Palet Roulant\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Pierre \u00abLouis Agassiz\u00bb - le Palet Roulant</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Joressens\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8064] = {\n        'id' : 8064,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24962/912e01da9cde31ca253f69878ce3d479f38c6ea4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Pierre \u00abLouis Agassiz\u00bb - le Palet Roulant\",\n        'address' : \"Vully Tourisme  Route de la Gare 1\",         'city' : \"Sugiez\", \n        'zip' : \"1786\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.961056141165,\n        'longitude' : 7.0751198812435,\n        'url' : \"/fr/P8064/pierre-louis-agassiz-le-palet-roulant\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11485\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24811/1b993202aa5a202e86a88456548e1ae2c8b44d98_COVER.jpg\" alt=\"Visite guid\u00e9e \u00e0 travers le sentier mara\u00eecher\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P11485/visite-guidee-a-travers-le-sentier-maraicher?group=523\" title=\"Visite guid\u00e9e \u00e0 travers le sentier mara\u00eecher\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Visite guid\u00e9e \u00e0 travers le sentier mara\u00eecher</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11485] = {\n        'id' : 11485,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24811/1b993202aa5a202e86a88456548e1ae2c8b44d98_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Visite guid\u00e9e \u00e0 travers le sentier mara\u00eecher\",\n        'address' : \"Murten Tourimsus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 7\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.968978747944,\n        'longitude' : 7.1724294126034,\n        'url' : \"/fr/P11485/visite-guidee-a-travers-le-sentier-maraicher\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12508\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/23355/ece6f3d78f74190bb817891450d3a8431fb23d60_COVER.jpg\" alt=\"Sentier de Galmeline\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12508/sentier-de-galmeline?group=523\" title=\"Sentier de Galmeline\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier de Galmeline</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Jeuss\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12508] = {\n        'id' : 12508,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/23355/ece6f3d78f74190bb817891450d3a8431fb23d60_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Sentier de Galmeline\",\n        'address' : \"Waldrevierk\u00f6rperschaft Galm  Galmgutweg 4\",         'city' : \"Jeuss\", \n        'zip' : \"1793\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.907884286907,\n        'longitude' : 7.1761080622673,\n        'url' : \"/fr/P12508/sentier-de-galmeline\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12510\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27604/9e5ad523daa0c8bfc0f61420a4742e12b3170443_COVER.jpg\" alt=\"Foyer et places de grillades\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12510/foyer-et-places-de-grillades?group=523\" title=\"Foyer et places de grillades\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Foyer et places de grillades</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murten\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12510] = {\n        'id' : 12510,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27604/9e5ad523daa0c8bfc0f61420a4742e12b3170443_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Foyer et places de grillades\",\n        'address' : \"Murten Tourismus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 6\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.925531188539,\n        'longitude' : 7.1160024404526,\n        'url' : \"/fr/P12510/foyer-et-places-de-grillades\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13184\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  morat \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/32547/3a066a5f983fc1efc902b992cab0a125b0a1eed6_COVER.jpg\" alt=\"R\u00e9serve naturelle Les Chenevi\u00e8res de Gu\u00e9vaux\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P13184/reserve-naturelle-les-chenevieres-de-guevaux?group=523\" title=\"R\u00e9serve naturelle Les Chenevi\u00e8res de Gu\u00e9vaux\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">R\u00e9serve naturelle Les Chenevi\u00e8res de Gu\u00e9vaux</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gu\u00e9vaux\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13184] = {\n        'id' : 13184,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/32547/3a066a5f983fc1efc902b992cab0a125b0a1eed6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"R\u00e9serve naturelle Les Chenevi\u00e8res de Gu\u00e9vaux\",\n        'address' : \"Pro Natura Vaud\",         'city' : \"Lausanne\", \n        'zip' : \"1002\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.93547479636,\n        'longitude' : 7.0536056751735,\n        'url' : \"/fr/P13184/reserve-naturelle-les-chenevieres-de-guevaux\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12298\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13034/ce62209088dd3eeb0655ce512010fdf21e5a8986_COVER.jpg\" alt=\"Le Jardin de la Passion\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12298/le-jardin-de-la-passion?group=523\" title=\"Le Jardin de la Passion\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Jardin de la Passion</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Est\u00e9venens\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12298] = {\n        'id' : 12298,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13034/ce62209088dd3eeb0655ce512010fdf21e5a8986_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Jardin de la Passion\",\n        'address' : \"Pierre-Andr\u00e9 et Patricia Uldry  Ch. de Reinach 11\",         'city' : \"Est\u00e9venens\", \n        'zip' : \"1687\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.667863736909,\n        'longitude' : 6.9650301150978,\n        'url' : \"/fr/P12298/le-jardin-de-la-passion\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5367\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13044/ad1522e0bb7763fcade126cd4ac7222ebf6c4b87_COVER.jpg\" alt=\"Le Pied Total\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5367/le-pied-total?group=523\" title=\"Le Pied Total\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Pied Total</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Villarimboud\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5367] = {\n        'id' : 5367,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13044/ad1522e0bb7763fcade126cd4ac7222ebf6c4b87_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Pied Total\",\n        'address' : \"Route de Fribourg 74\",         'city' : \"Villarimboud\", \n        'zip' : \"1691\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.737315213005,\n        'longitude' : 6.9874932201462,\n        'url' : \"/fr/P5367/le-pied-total\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"8123\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/17720/432f77c06044cdc572bc4a017d9ee1842a643162_COVER.jpg\" alt=\"Les Chutes de Chavanette\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P8123/les-chutes-de-chavanette?group=523\" title=\"Les Chutes de Chavanette\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Les Chutes de Chavanette</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Rue\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[8123] = {\n        'id' : 8123,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/17720/432f77c06044cdc572bc4a017d9ee1842a643162_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les Chutes de Chavanette\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Rue\", \n        'zip' : \"1673\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.62107378679,\n        'longitude' : 6.8090311290143,\n        'url' : \"/fr/P8123/les-chutes-de-chavanette\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5368\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13048/2c08a2d9dac3c22b8ca491f4b226e6c059a826f9_COVER.jpg\" alt=\"Le plus grand Menhir de Suisse\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5368/le-plus-grand-menhir-de-suisse?group=523\" title=\"Le plus grand Menhir de Suisse\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le plus grand Menhir de Suisse</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Pal\u00e9zieux-Village\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5368] = {\n        'id' : 5368,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13048/2c08a2d9dac3c22b8ca491f4b226e6c059a826f9_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le plus grand Menhir de Suisse\",\n        'address' : \"Commune d&#039;Oron  Grand-Rue 6\",         'city' : \"Pal\u00e9zieux-Village\", \n        'zip' : \"1607\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.5753641077,\n        'longitude' : 6.7948530509309,\n        'url' : \"/fr/P5368/le-plus-grand-menhir-de-suisse\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12426\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27466/5412ac9cddc60b6dbcf97b0d1d803ad8db5bd3c2_COVER.jpg\" alt=\"Ferme Au clair de lune\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12426/ferme-au-clair-de-lune?group=523\" title=\"Ferme Au clair de lune\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ferme Au clair de lune</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Romont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12426] = {\n        'id' : 12426,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27466/5412ac9cddc60b6dbcf97b0d1d803ad8db5bd3c2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ferme Au clair de lune\",\n        'address' : \"Ferme Au Clair de Lune  Famille Hurni  Rte de Massonnens 52\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.703043869867,\n        'longitude' : 6.9488031866786,\n        'url' : \"/fr/P12426/ferme-au-clair-de-lune\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6330\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/14281/d2267e09f6d89fe41bc8ef127d731ff805166d32_COVER.jpg\" alt=\"Activit\u00e9s de la ferme\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6330/activites-de-la-ferme?group=523\" title=\"Activit\u00e9s de la ferme\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Activit\u00e9s de la ferme</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Granges-Marnand\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6330] = {\n        'id' : 6330,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/14281/d2267e09f6d89fe41bc8ef127d731ff805166d32_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Activit\u00e9s de la ferme\",\n        'address' : \"Le Bochet\",         'city' : \"Granges-Marnand\", \n        'zip' : \"1523\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.766740847916,\n        'longitude' : 6.8873508918116,\n        'url' : \"/fr/P6330/activites-de-la-ferme\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"10238\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/22187/ab731cd343855e857501750a8177316677fb8e7d_COVER.jpg\" alt=\"Forfait R\u00eave Gourmand\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/Z4060/forfait-reve-gourmand?group=523\" title=\"Forfait R\u00eave Gourmand\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Forfait R\u00eave Gourmand</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Ch\u00e2tel-St-Denis\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[10238] = {\n        'id' : 10238,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/22187/ab731cd343855e857501750a8177316677fb8e7d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Forfait R\u00eave Gourmand\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/     Les Paccots et la R\u00e9gion  Place d&#039;Armes 15\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.522692381054,\n        'longitude' : 6.9446666837393,\n        'url' : \"/fr/Z4060/forfait-reve-gourmand\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6685\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14830/711354895a7c4240dc7a3eeb737dcedb3d260f3e_COVER.jpg\" alt=\"Sentier botanique - Ch\u00e2tel-St-Denis\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6685/sentier-botanique-chatel-st-denis?group=523\" title=\"Sentier botanique - Ch\u00e2tel-St-Denis\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier botanique - Ch\u00e2tel-St-Denis</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Ch\u00e2tel-St-Denis\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6685] = {\n        'id' : 6685,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14830/711354895a7c4240dc7a3eeb737dcedb3d260f3e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Sentier botanique - Ch\u00e2tel-St-Denis\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.525159847458,\n        'longitude' : 6.9178959086757,\n        'url' : \"/fr/P6685/sentier-botanique-chatel-st-denis\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6357\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14315/f3711613283e85b0eb9a763355931a6b7e4abfe9_COVER.jpg\" alt=\"R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6357/reserve-naturelle-du-vanil-noir?group=523\" title=\"R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Vall\u00e9e de l&#039;Intyamon\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6357] = {\n        'id' : 6357,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14315/f3711613283e85b0eb9a763355931a6b7e4abfe9_COVER.jpg\",\n        'name' : \"R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir\",\n        'address' : \"Pro Natura Fribourg  Case postale 183  Rourte de la Fonderie 8C\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1705\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.528110814103,\n        'longitude' : 7.1467697939311,\n        'url' : \"/fr/P6357/reserve-naturelle-du-vanil-noir\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12713\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28242/fbd3229f1499782fe1b260e048820f38313387c2_COVER.jpg\" alt=\"Sentier nature de la Moli\u00e8re\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12713/sentier-nature-de-la-moliere?group=523\" title=\"Sentier nature de la Moli\u00e8re\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier nature de la Moli\u00e8re</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Murist\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12713] = {\n        'id' : 12713,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28242/fbd3229f1499782fe1b260e048820f38313387c2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Sentier nature de la Moli\u00e8re\",\n        'address' : \"Administration communale  Le Rosset 55\",         'city' : \"Murist\", \n        'zip' : \"1489\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.790443696789,\n        'longitude' : 6.807254281073,\n        'url' : \"/fr/P12713/sentier-nature-de-la-moliere\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"11691\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17904/deb1739e9a07ef62207c38e56e8e9a8beaccc2bd_COVER.jpg\" alt=\"Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d&#039;Enhaut\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P11691/parc-naturel-regional-gruyere-pays-d-enhaut?group=523\" title=\"Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d&#039;Enhaut\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d&#039;Enhaut</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Gruy\u00e8re-Pays d&#039;Enhaut\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[11691] = {\n        'id' : 11691,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17904/deb1739e9a07ef62207c38e56e8e9a8beaccc2bd_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d&#039;Enhaut\",\n        'address' : \"Association Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d&#039;Enhaut  Place du Village 6\",         'city' : \"Ch\u00e2teau-d&#039;Oex\", \n        'zip' : \"1660\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.519799975009,\n        'longitude' : 7.0566043874715,\n        'url' : \"/fr/P11691/parc-naturel-regional-gruyere-pays-d-enhaut\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6887\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15425/8fb1a62f9f6a9fb589bf1fed9162911f23a6480e_COVER.jpg\" alt=\"Charmey Aventures\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6887/charmey-aventures?group=523\" title=\"Charmey Aventures\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Charmey Aventures</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Charmey\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6887] = {\n        'id' : 6887,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15425/8fb1a62f9f6a9fb589bf1fed9162911f23a6480e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Charmey Aventures\",\n        'address' : \"Les Charri\u00e8res 3 (acc\u00e8s au parc)\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.622597128824,\n        'longitude' : 7.1887673594476,\n        'url' : \"/fr/P6887/charmey-aventures\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5062\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12628/a57e36cb71a84b76353895748ee878579272fc0a_COVER.jpg\" alt=\"Excursion \u00e0 l&#039;Ile d&#039;Ogoz\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5062/excursion-a-l-ile-d-ogoz?group=523\" title=\"Excursion \u00e0 l&#039;Ile d&#039;Ogoz\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Excursion \u00e0 l&#039;Ile d&#039;Ogoz</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Le Bry\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5062] = {\n        'id' : 5062,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12628/a57e36cb71a84b76353895748ee878579272fc0a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Excursion \u00e0 l&#039;Ile d&#039;Ogoz\",\n        'address' : \"Association Ile d&#039;Ogoz\",         'city' : \"Le Bry\", \n        'zip' : \"1645\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.698179819186,\n        'longitude' : 7.1007770967299,\n        'url' : \"/fr/P5062/excursion-a-l-ile-d-ogoz\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6023\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/32295/3e787462d9b1a3b6f9f7f4c66607ea4c348ed7f2_COVER.jpg\" alt=\"Fromagerie d&#039;alpage\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_culture')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Culture / Patrimoine\"><span class=\"icon das_culture\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6023/fromagerie-d-alpage?group=523\" title=\"Fromagerie d&#039;alpage\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Fromagerie d&#039;alpage</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6023] = {\n        'id' : 6023,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/32295/3e787462d9b1a3b6f9f7f4c66607ea4c348ed7f2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fromagerie d&#039;alpage\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.565062703274,\n        'longitude' : 7.0371648785604,\n        'url' : \"/fr/P6023/fromagerie-d-alpage\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6692\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14833/06ecf32cfd5f9ee8939580db47c7079c122a00c5_COVER.jpg\" alt=\"Pisciculture de La Gruy\u00e8re\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6692/pisciculture-de-la-gruyere?group=523\" title=\"Pisciculture de La Gruy\u00e8re\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Pisciculture de La Gruy\u00e8re</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Neirivue\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6692] = {\n        'id' : 6692,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14833/06ecf32cfd5f9ee8939580db47c7079c122a00c5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Pisciculture de La Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Albert Bossy  Chemin de la Pisciculture 7\",         'city' : \"Neirivue\", \n        'zip' : \"1669\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.524283149745,\n        'longitude' : 7.0548267000308,\n        'url' : \"/fr/P6692/pisciculture-de-la-gruyere\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6698\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14841/448f1227d8eaaac0c02584fc18922861c3c84f37_COVER.JPG\" alt=\"Parcours Vita\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6698/parcours-vita?group=523\" title=\"Parcours Vita\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Parcours Vita</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Bulle\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6698] = {\n        'id' : 6698,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14841/448f1227d8eaaac0c02584fc18922861c3c84f37_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Parcours Vita\",\n        'address' : \"La Gruy\u00e8re Tourisme  Place des Alpes 26  Case postale 593\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.61448049459,\n        'longitude' : 7.0676587443014,\n        'url' : \"/fr/P6698/parcours-vita\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5622\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13445/12d3e7c65ce8df1a233b9f0bde1b47e6e7e0bf7b_COVER.jpg\" alt=\"\u00c9curie du Borgeat\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5622/ecurie-du-borgeat?group=523\" title=\"\u00c9curie du Borgeat\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">\u00c9curie du Borgeat</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Cerniat\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5622] = {\n        'id' : 5622,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13445/12d3e7c65ce8df1a233b9f0bde1b47e6e7e0bf7b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"\u00c9curie du Borgeat\",\n        'address' : \"Famille Rouvi\u00e8re  Le Borgeat 19\",         'city' : \"Cerniat\", \n        'zip' : \"1654\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.63136211466,\n        'longitude' : 7.1540945737278,\n        'url' : \"/fr/P5622/ecurie-du-borgeat\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5627\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13451/cf97fbeb2c5bf95c0bede3e6e1d9ca05c261996f_COVER.JPG\" alt=\"RandoLama\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5627/randolama?group=523\" title=\"RandoLama\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">RandoLama</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Echarlens\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5627] = {\n        'id' : 5627,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13451/cf97fbeb2c5bf95c0bede3e6e1d9ca05c261996f_COVER.JPG\",\n        'name' : \"RandoLama\",\n        'address' : \"Route de Fontanoux 15\",         'city' : \"Echarlens\", \n        'zip' : \"1646\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.650891226889,\n        'longitude' : 7.0863504863667,\n        'url' : \"/fr/P5627/randolama\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"25550\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  gruyere \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/50646/60421d0a72503817f3e0021788d51fa25f3d1533_COVER.jpg\" alt=\"\u00c9curie de la Rosseneyre\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P25550/ecurie-de-la-rosseneyre?group=523\" title=\"\u00c9curie de la Rosseneyre\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">\u00c9curie de la Rosseneyre</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Cerniat\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[25550] = {\n        'id' : 25550,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/50646/60421d0a72503817f3e0021788d51fa25f3d1533_COVER.jpg\",\n        'name' : \"\u00c9curie de la Rosseneyre\",\n        'address' : \"Ch. de la Vieille Scie 41\",         'city' : \"Cerniat\", \n        'zip' : \"1654\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.643175618606,\n        'longitude' : 7.1644576192557,\n        'url' : \"/fr/P25550/ecurie-de-la-rosseneyre\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"19860\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  fribourg \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25274/3932ebc58dd219975d963a5fc4bffe765d42ce21_COVER.jpg\" alt=\"Parcours Vita\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P19860/parcours-vita?group=523\" title=\"Parcours Vita\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Parcours Vita</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Fribourg\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[19860] = {\n        'id' : 19860,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25274/3932ebc58dd219975d963a5fc4bffe765d42ce21_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Parcours Vita\",\n        'address' : \"Place Jean-Tinguely 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.788765167199,\n        'longitude' : 7.1214205026627,\n        'url' : \"/fr/P19860/parcours-vita\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12710\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/27782/cd8ee659121b9e3c466fe82877100f79a1105489_COVER.jpg\" alt=\"Sentier didactique\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12710/sentier-didactique?group=523\" title=\"Sentier didactique\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier didactique</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Chevroux\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12710] = {\n        'id' : 12710,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/27782/cd8ee659121b9e3c466fe82877100f79a1105489_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Sentier didactique\",\n        'address' : \"Commune de Chevroux\",         'city' : \"Chevroux\", \n        'zip' : \"1545\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.892198407573,\n        'longitude' : 6.9066754728924,\n        'url' : \"/fr/P12710/sentier-didactique\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12703\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28216/94d327525ec061c12222c2c044f2def228545f5a_COVER.JPG\" alt=\"Sentier viticole\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12703/sentier-viticole?group=523\" title=\"Sentier viticole\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier viticole</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Cheyres\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12703] = {\n        'id' : 12703,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28216/94d327525ec061c12222c2c044f2def228545f5a_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Sentier viticole\",\n        'address' : \"Cheyres-Ch\u00e2bles Tourisme\",         'city' : \"Cheyres\", \n        'zip' : \"1468\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.814268805409,\n        'longitude' : 6.7872155177329,\n        'url' : \"/fr/P12703/sentier-viticole\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12818\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/46701/68a5ea84e85c4b3aa231cb12716a42bcbc301e90_COVER.jpg\" alt=\"La Grande Cari\u00e7aie\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12818/la-grande-caricaie?group=523\" title=\"La Grande Cari\u00e7aie\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">La Grande Cari\u00e7aie</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Rive sud du lac de Neuch\u00e2tel\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12818] = {\n        'id' : 12818,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/46701/68a5ea84e85c4b3aa231cb12716a42bcbc301e90_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Grande Cari\u00e7aie\",\n        'address' : \"Association de la Grande Cari\u00e7aie  Chemin de la Cari\u00e7aie 3\",         'city' : \"Cheseaux-Nor\u00e9az\", \n        'zip' : \"1400\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.85725813465,\n        'longitude' : 6.8518698161822,\n        'url' : \"/fr/P12818/la-grande-caricaie\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6681\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14826/d9c9925c36837e15a2e2edf0bc5713c723b8f36a_COVER.jpg\" alt=\"L&#039;\u00e9tang de Rathvel\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6681/l-etang-de-rathvel?group=523\" title=\"L&#039;\u00e9tang de Rathvel\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">L&#039;\u00e9tang de Rathvel</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Rathvel\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6681] = {\n        'id' : 6681,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14826/d9c9925c36837e15a2e2edf0bc5713c723b8f36a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"L&#039;\u00e9tang de Rathvel\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.544659724608,\n        'longitude' : 6.9821146993761,\n        'url' : \"/fr/P6681/l-etang-de-rathvel\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12707\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28230/52a0507a39fcd0ad6f7d912396ec8d1e2de0b405_COVER.jpg\" alt=\"Centre-Nature BirdLife de La Sauge\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12707/centre-nature-birdlife-de-la-sauge?group=523\" title=\"Centre-Nature BirdLife de La Sauge\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Centre-Nature BirdLife de La Sauge</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Cudrefin\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12707] = {\n        'id' : 12707,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28230/52a0507a39fcd0ad6f7d912396ec8d1e2de0b405_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Centre-Nature BirdLife de La Sauge\",\n        'address' : \"La Sauge\",         'city' : \"Cudrefin\", \n        'zip' : \"1588\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.974945605093,\n        'longitude' : 7.0533152252218,\n        'url' : \"/fr/P12707/centre-nature-birdlife-de-la-sauge\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"12706\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  estavayer \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28463/ec216ef44a30acc88d32a4c0f98097d2b15334f3_COVER.JPG\" alt=\"Centre Pro Natura de Champ-Pittet\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P12706/centre-pro-natura-de-champ-pittet?group=523\" title=\"Centre Pro Natura de Champ-Pittet\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Centre Pro Natura de Champ-Pittet</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Cheseaux-Nor\u00e9az\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[12706] = {\n        'id' : 12706,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28463/ec216ef44a30acc88d32a4c0f98097d2b15334f3_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Centre Pro Natura de Champ-Pittet\",\n        'address' : \"Chemin de la Cari\u00e7aie 1\",         'city' : \"Cheseaux-Nor\u00e9az\", \n        'zip' : \"1400\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.815667079625,\n        'longitude' : 6.7620718669161,\n        'url' : \"/fr/P12706/centre-pro-natura-de-champ-pittet\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6425\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/27860/c4df814b0f76e144aea0d849d3ed9ffdb0a8a9a6_COVER.jpg\" alt=\"Ecole &quot;En pleine nature&quot;\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6425/ecole-en-pleine-nature?group=523\" title=\"Ecole &quot;En pleine nature&quot;\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ecole &quot;En pleine nature&quot;</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Ch\u00e2tel-St-Denis\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6425] = {\n        'id' : 6425,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/27860/c4df814b0f76e144aea0d849d3ed9ffdb0a8a9a6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ecole &quot;En pleine nature&quot;\",\n        'address' : \"Isabelle Seghin  Route de Montreux 41\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.52490340958,\n        'longitude' : 6.9044477426105,\n        'url' : \"/fr/P6425/ecole-en-pleine-nature\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6686\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/22074/5299e2d107b79e652d5dbb2602b614bf69ca0db3_COVER.JPG\" alt=\"Sentier botanique - Attalens\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6686/sentier-botanique-attalens?group=523\" title=\"Sentier botanique - Attalens\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier botanique - Attalens</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Attalens\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6686] = {\n        'id' : 6686,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/22074/5299e2d107b79e652d5dbb2602b614bf69ca0db3_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Sentier botanique - Attalens\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.501189661723,\n        'longitude' : 6.8552972336702,\n        'url' : \"/fr/P6686/sentier-botanique-attalens\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5653\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/29167/b1a7aaad821a2b2f334f87be6708d90d1c0cb63a_COVER.png\" alt=\"Ferme des Sens\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5653/ferme-des-sens?group=523\" title=\"Ferme des Sens\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ferme des Sens</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Ch\u00e2tel-St-Denis\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5653] = {\n        'id' : 5653,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/29167/b1a7aaad821a2b2f334f87be6708d90d1c0cb63a_COVER.png\",\n        'name' : \"Ferme des Sens\",\n        'address' : \"Famille  St\u00e9phane et Sylvie Vial-Colliard  Chemin de la Gurla 41\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.531223346178,\n        'longitude' : 6.9014764850045,\n        'url' : \"/fr/P5653/ferme-des-sens\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5670\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/13491/91f6ed65201f1192b4e5cb72c1c57d2aa0024818_COVER.jpg\" alt=\"Ferme des Planches\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5670/ferme-des-planches?group=523\" title=\"Ferme des Planches\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Ferme des Planches</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Semsales\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5670] = {\n        'id' : 5670,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/13491/91f6ed65201f1192b4e5cb72c1c57d2aa0024818_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ferme des Planches\",\n        'address' : \"Famille  S\u00e9bastien Maillard  Route de la Roug\u00e8ve 149\",         'city' : \"Semsales\", \n        'zip' : \"1623\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.56899573314,\n        'longitude' : 6.9061001127416,\n        'url' : \"/fr/P5670/ferme-des-planches\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5679\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28849/c28152187718c77c75c119f243c44fb579f6e371_COVER.png\" alt=\"Visite de la ch\u00e8vrerie\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5679/visite-de-la-chevrerie?group=523\" title=\"Visite de la ch\u00e8vrerie\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Visite de la ch\u00e8vrerie</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Grattavache\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5679] = {\n        'id' : 5679,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28849/c28152187718c77c75c119f243c44fb579f6e371_COVER.png\",\n        'name' : \"Visite de la ch\u00e8vrerie\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/     Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.526736546989,\n        'longitude' : 6.9003520310252,\n        'url' : \"/fr/P5679/visite-de-la-chevrerie\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"5667\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/13488/100a7334a26b3b1b8b7cfb79eb9870e892492a8b_COVER.jpg\" alt=\"Cabane du Petit Oiseau\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P5667/cabane-du-petit-oiseau?group=523\" title=\"Cabane du Petit Oiseau\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Cabane du Petit Oiseau</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Rathvel\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[5667] = {\n        'id' : 5667,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/13488/100a7334a26b3b1b8b7cfb79eb9870e892492a8b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cabane du Petit Oiseau\",\n        'address' : \"Famille Alexis T\u00e2che\",         'city' : \"Rathvel\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.543338574263,\n        'longitude' : 6.9773207007529,\n        'url' : \"/fr/P5667/cabane-du-petit-oiseau\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6684\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14829/9cb54277cdf89e85bb00aa1ae121e40f92351316_COVER.jpeg\" alt=\"Sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot;\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6684/sentier-a-tire-d-ailes?group=523\" title=\"Sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot;\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot;</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Le Cr\u00eat-pr\u00e8s-Semsales\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6684] = {\n        'id' : 6684,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14829/9cb54277cdf89e85bb00aa1ae121e40f92351316_COVER.jpeg\",\n        'name' : \"Sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot;\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.606056460012,\n        'longitude' : 6.9267941600671,\n        'url' : \"/fr/P6684/sentier-a-tire-d-ailes\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6683\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14828/21d706d737c2ba68e5c3acbc357004c881fd43a2_COVER.jpg\" alt=\"Tourbi\u00e8re &quot;La Mosse d&#039;En Bas&quot;\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6683/tourbiere-la-mosse-d-en-bas?group=523\" title=\"Tourbi\u00e8re &quot;La Mosse d&#039;En Bas&quot;\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tourbi\u00e8re &quot;La Mosse d&#039;En Bas&quot;</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Le Cr\u00eat\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6683] = {\n        'id' : 6683,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14828/21d706d737c2ba68e5c3acbc357004c881fd43a2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tourbi\u00e8re &quot;La Mosse d&#039;En Bas&quot;\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.606764054611,\n        'longitude' : 6.9285966045251,\n        'url' : \"/fr/P6683/tourbiere-la-mosse-d-en-bas\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6682\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14827/ff20d9b851c0478c2f0022305866d396462719cf_COVER.jpg\" alt=\"Tourbi\u00e8re &quot;Les Mauvaises Places&quot;\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6682/tourbiere-les-mauvaises-places?group=523\" title=\"Tourbi\u00e8re &quot;Les Mauvaises Places&quot;\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Tourbi\u00e8re &quot;Les Mauvaises Places&quot;</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Semsales\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6682] = {\n        'id' : 6682,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14827/ff20d9b851c0478c2f0022305866d396462719cf_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tourbi\u00e8re &quot;Les Mauvaises Places&quot;\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.556918231857,\n        'longitude' : 6.9638717868918,\n        'url' : \"/fr/P6682/tourbiere-les-mauvaises-places\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"6680\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  paccots \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/47218/8f5c3f8fce3d49800d107835a1c6d6dbbc637767_COVER.png\" alt=\"Le Lac des Joncs\"></div><p class=\"type\"><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_loisirs')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Activit\u00e9s / Loisirs\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span></a></p><a href=\"/fr/P6680/le-lac-des-joncs?group=523\" title=\"Le Lac des Joncs\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Le Lac des Joncs</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"location\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Joncs\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[6680] = {\n        'id' : 6680,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/47218/8f5c3f8fce3d49800d107835a1c6d6dbbc637767_COVER.png\",\n        'name' : \"Le Lac des Joncs\",\n        'address' : \"Lac des Joncs\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.513137810016,\n        'longitude' : 6.9473944407279,\n        'url' : \"/fr/P6680/le-lac-des-joncs\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><article id=\"13059\" class=\"grid_3 hgrid_3 thumbnail square  romont \"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" class=\"lazy\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13046/1aeebedae44e031a68375b21b9dca5dc3d81b200_COVER.jpg\" alt=\"Aventure en famille\"></div><p class=\"type\"><a href=\"/fr/GP493/famille\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Famille\"><span class=\"icon family\"></span></a><a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('das_gastronomy')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s Gastronomie / H\u00e9bergement\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span></a></p><a href=\"/fr/Z4059/aventure-en-famille?group=523\" title=\"Aventure en famille\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">Aventure en famille</h3><p class=\"city\" data-cityorlocation=\"city\">\n\t        \n\t        \n                \t\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t            Romont\n\t                </p></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article><script type=\"text/javascript\">\n    \n        //liste des markers de la carte\n        if (typeof markers === \"undefined\") {\n            markers = [];\n        }\n        \n        markers[13059] = {\n        'id' : 13059,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13046/1aeebedae44e031a68375b21b9dca5dc3d81b200_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Aventure en famille\",\n        'address' : \"Office du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion  Rue du Ch\u00e2teau 112\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.694354559594,\n        'longitude' : 6.9180378131568,\n        'url' : \"/fr/Z4059/aventure-en-famille\",\n        'isFixed' : true    };\n        \n    </script><div class=\"clearfix\"></div><script type=\"text/javascript\">\n    var custom_markers = [\n\t                                \t                {\n        'id' : 18127,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/38283/aeac6b0e36b369a9f547529b59be4c2f8bcb87ca_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Visite de la fromagerie d&#039;alpage Murith\",\n        'address' : \"La Ferme du Bourgoz  Jacques &amp; Eliane Murith  Chemin du Bourgo 14\",         'city' : \"Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"utf\",\n        'latitude' : 46.582018431651,\n        'longitude' : 7.0768451392814,\n        'url' : \"/fr/P18127/visite-de-la-fromagerie-d-alpage-murith\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6932,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/29100/b8dd4d0b099039f6ace151cff95e3b7d93a795ab_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Vall\u00e9e de la Brecca\",\n        'address' : \"Schwarzsee Tourismus  Schwarzseestrasse 212\",         'city' : \"Schwarzsees\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.641334880673,\n        'longitude' : 7.2659792304694,\n        'url' : \"/fr/P6932/vallee-de-la-brecca\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12854,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28679/f9452f3ecade5413733347f0654b4d3d53459ec1_COVER.JPG\",\n        'name' : \"ID Rando\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"\", \n        'zip' : \"\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.51585065559,\n        'longitude' : 6.9461116776802,\n        'url' : \"/fr/P12854/id-rando\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12842,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/47219/2a5ce0827cdc9fd39cc75dbf4fbf2a5a873948c0_COVER.png\",\n        'name' : \"Rand&#039;eau\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.511784882169,\n        'longitude' : 6.9443646670697,\n        'url' : \"/fr/P12842/rand-eau\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12844,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/48025/ea1cd0db20f2bb5eede18f7ef39b17b4331b82f5_COVER.png\",\n        'name' : \"Sentier des arbres\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.576067701981,\n        'longitude' : 6.869674444024,\n        'url' : \"/fr/P12844/sentier-des-arbres\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12845,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/47217/c890de08ec72c13352000eead1054e4f03cdc9a6_COVER.png\",\n        'name' : \"Sentier Tra\u00eena Manchou\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis, Les Paccots &amp; la R\u00e9gion  Place d&#039;Armes 15\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.571367224484,\n        'longitude' : 6.938467740838,\n        'url' : \"/fr/P12845/sentier-traina-manchou\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6955,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/33211/190f2ce43978ffb1991507f9d65e4eaabc8feb63_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Chemin \u00e0 parcourir \u00e0 pieds nus - Heitenried\",\n        'address' : \"Barfussweg Heitenried\",         'city' : \"Heitenried\", \n        'zip' : \"1714\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.824283119412,\n        'longitude' : 7.2947042807937,\n        'url' : \"/fr/P6955/chemin-a-parcourir-a-pieds-nus-heitenried\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 7278,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28034/512a1297f4c58417bd746ca977817d116ac86d70_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La cascade de Schwarzsee\",\n        'address' : \"Schwarzsee Tourismus  Schwarzseestrasse 212\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.662399079183,\n        'longitude' : 7.2658174932167,\n        'url' : \"/fr/P7278/la-cascade-de-schwarzsee\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6954,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28065/79a17108ed58dbbbfd81038354bed495174ebdbd_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les ar\u00e8nes de for\u00eat du Gantrisch\",\n        'address' : \"Waldarena Gantrisch\",         'city' : \"Schwarzenburg\", \n        'zip' : \"3150\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.781489636592,\n        'longitude' : 7.4342143535614,\n        'url' : \"/fr/P6954/les-arenes-de-foret-du-gantrisch\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 7262,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/43629/70288163a5be14807fe4f3a40fa331ec04721014_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Sentier botanique\",\n        'address' : \"Schwarzsee Tourismus  Schwarzseestrasse 212\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.841235400045,\n        'longitude' : 7.1563911437988,\n        'url' : \"/fr/P7262/sentier-botanique\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 7264,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/43640/ce353b8f280997fbd29911ffcdb35da34cd612eb_COVER.jpg\",\n        'name' : \"L&#039;ermitage de la Madeleine\",\n        'address' : \"Schwarzsee Tourismus  Schwarzseestrasse 212\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.828189898969,\n        'longitude' : 7.1671843528748,\n        'url' : \"/fr/P7264/l-ermitage-de-la-madeleine\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 7263,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/16369/8ffd4e6f96fe16a946da82cd034c5f2078c01c55_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le lac de Schiffenen\",\n        'address' : \"Schwarzsee Tourismus  Schwarzseestrasse 212\",         'city' : \"Schwarzsee\", \n        'zip' : \"1716\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.880971838846,\n        'longitude' : 7.1920430660248,\n        'url' : \"/fr/P7263/le-lac-de-schiffenen\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6951,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/40/28061/8141d24f806c00f38da9db66ed2569bbbce799de_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La ruine d&#039;Obermaggenberg\",\n        'address' : \"Heimatkundeverein Deutschfreiburg  Postfach 420\",         'city' : \"Freibourg\", \n        'zip' : \"1701\",\n        'origin' : \"schwarzsee\",\n        'latitude' : 46.783374823973,\n        'longitude' : 7.30104804039,\n        'url' : \"/fr/P6951/la-ruine-d-obermaggenberg\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8751,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24938/3b8bf45cfb8cf3710c955e90b6d6b03c85b07dce_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les grottes des Roches Grises &quot;La Lamberta&quot;\",\n        'address' : \"Vully Tourisme  Route de la Gare 1\",         'city' : \"Sugiez\", \n        'zip' : \"1786\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.953888893558,\n        'longitude' : 7.0862427951215,\n        'url' : \"/fr/P8751/les-grottes-des-roches-grises-la-lamberta\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6884,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/27397/6e5603f19025a6ec260697a25f0f69b409662faf_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ski de fond\",\n        'address' : \"Ski-Club Grattavache\",         'city' : \"Le Cr\u00eat\", \n        'zip' : \"1611\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.609590545304,\n        'longitude' : 6.9095925919482,\n        'url' : \"/fr/P6884/ski-de-fond\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5845,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/13671/ad615806b900e77be64cbe92a3dc0c1bab94c284_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le centre-nature ASPO de La Sauge\",\n        'address' : \"SVS-Naturschutzzentrum La Sauge\",         'city' : \"Cudrefin\", \n        'zip' : \"1588\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.974707482233,\n        'longitude' : 7.0536640092803,\n        'url' : \"/fr/P5845/le-centre-nature-aspo-de-la-sauge\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8064,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24962/912e01da9cde31ca253f69878ce3d479f38c6ea4_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Pierre \u00abLouis Agassiz\u00bb - le Palet Roulant\",\n        'address' : \"Vully Tourisme  Route de la Gare 1\",         'city' : \"Sugiez\", \n        'zip' : \"1786\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.961056141165,\n        'longitude' : 7.0751198812435,\n        'url' : \"/fr/P8064/pierre-louis-agassiz-le-palet-roulant\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11485,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/24811/1b993202aa5a202e86a88456548e1ae2c8b44d98_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Visite guid\u00e9e \u00e0 travers le sentier mara\u00eecher\",\n        'address' : \"Murten Tourimsus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 7\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.968978747944,\n        'longitude' : 7.1724294126034,\n        'url' : \"/fr/P11485/visite-guidee-a-travers-le-sentier-maraicher\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12508,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/23355/ece6f3d78f74190bb817891450d3a8431fb23d60_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Sentier de Galmeline\",\n        'address' : \"Waldrevierk\u00f6rperschaft Galm  Galmgutweg 4\",         'city' : \"Jeuss\", \n        'zip' : \"1793\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.907884286907,\n        'longitude' : 7.1761080622673,\n        'url' : \"/fr/P12508/sentier-de-galmeline\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12510,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/27604/9e5ad523daa0c8bfc0f61420a4742e12b3170443_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Foyer et places de grillades\",\n        'address' : \"Murten Tourismus  Franz\u00f6sische Kirchgasse 6\",         'city' : \"Murten\", \n        'zip' : \"3280\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.925531188539,\n        'longitude' : 7.1160024404526,\n        'url' : \"/fr/P12510/foyer-et-places-de-grillades\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13184,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/32547/3a066a5f983fc1efc902b992cab0a125b0a1eed6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"R\u00e9serve naturelle Les Chenevi\u00e8res de Gu\u00e9vaux\",\n        'address' : \"Pro Natura Vaud\",         'city' : \"Lausanne\", \n        'zip' : \"1002\",\n        'origin' : \"morat\",\n        'latitude' : 46.93547479636,\n        'longitude' : 7.0536056751735,\n        'url' : \"/fr/P13184/reserve-naturelle-les-chenevieres-de-guevaux\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12298,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13034/ce62209088dd3eeb0655ce512010fdf21e5a8986_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Jardin de la Passion\",\n        'address' : \"Pierre-Andr\u00e9 et Patricia Uldry  Ch. de Reinach 11\",         'city' : \"Est\u00e9venens\", \n        'zip' : \"1687\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.667863736909,\n        'longitude' : 6.9650301150978,\n        'url' : \"/fr/P12298/le-jardin-de-la-passion\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5367,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13044/ad1522e0bb7763fcade126cd4ac7222ebf6c4b87_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le Pied Total\",\n        'address' : \"Route de Fribourg 74\",         'city' : \"Villarimboud\", \n        'zip' : \"1691\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.737315213005,\n        'longitude' : 6.9874932201462,\n        'url' : \"/fr/P5367/le-pied-total\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 8123,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/17720/432f77c06044cdc572bc4a017d9ee1842a643162_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Les Chutes de Chavanette\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Rue\", \n        'zip' : \"1673\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.62107378679,\n        'longitude' : 6.8090311290143,\n        'url' : \"/fr/P8123/les-chutes-de-chavanette\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5368,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13048/2c08a2d9dac3c22b8ca491f4b226e6c059a826f9_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Le plus grand Menhir de Suisse\",\n        'address' : \"Commune d&#039;Oron  Grand-Rue 6\",         'city' : \"Pal\u00e9zieux-Village\", \n        'zip' : \"1607\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.5753641077,\n        'longitude' : 6.7948530509309,\n        'url' : \"/fr/P5368/le-plus-grand-menhir-de-suisse\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12426,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/27466/5412ac9cddc60b6dbcf97b0d1d803ad8db5bd3c2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ferme Au clair de lune\",\n        'address' : \"Ferme Au Clair de Lune  Famille Hurni  Rte de Massonnens 52\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.703043869867,\n        'longitude' : 6.9488031866786,\n        'url' : \"/fr/P12426/ferme-au-clair-de-lune\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6330,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/14281/d2267e09f6d89fe41bc8ef127d731ff805166d32_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Activit\u00e9s de la ferme\",\n        'address' : \"Le Bochet\",         'city' : \"Granges-Marnand\", \n        'zip' : \"1523\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.766740847916,\n        'longitude' : 6.8873508918116,\n        'url' : \"/fr/P6330/activites-de-la-ferme\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 10238,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/22187/ab731cd343855e857501750a8177316677fb8e7d_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Forfait R\u00eave Gourmand\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/     Les Paccots et la R\u00e9gion  Place d&#039;Armes 15\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.522692381054,\n        'longitude' : 6.9446666837393,\n        'url' : \"/fr/Z4060/forfait-reve-gourmand\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6685,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14830/711354895a7c4240dc7a3eeb737dcedb3d260f3e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Sentier botanique - Ch\u00e2tel-St-Denis\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.525159847458,\n        'longitude' : 6.9178959086757,\n        'url' : \"/fr/P6685/sentier-botanique-chatel-st-denis\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6357,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14315/f3711613283e85b0eb9a763355931a6b7e4abfe9_COVER.jpg\",\n        'name' : \"R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir\",\n        'address' : \"Pro Natura Fribourg  Case postale 183  Rourte de la Fonderie 8C\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1705\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.528110814103,\n        'longitude' : 7.1467697939311,\n        'url' : \"/fr/P6357/reserve-naturelle-du-vanil-noir\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12713,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28242/fbd3229f1499782fe1b260e048820f38313387c2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Sentier nature de la Moli\u00e8re\",\n        'address' : \"Administration communale  Le Rosset 55\",         'city' : \"Murist\", \n        'zip' : \"1489\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.790443696789,\n        'longitude' : 6.807254281073,\n        'url' : \"/fr/P12713/sentier-nature-de-la-moliere\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 11691,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17904/deb1739e9a07ef62207c38e56e8e9a8beaccc2bd_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d&#039;Enhaut\",\n        'address' : \"Association Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d&#039;Enhaut  Place du Village 6\",         'city' : \"Ch\u00e2teau-d&#039;Oex\", \n        'zip' : \"1660\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.519799975009,\n        'longitude' : 7.0566043874715,\n        'url' : \"/fr/P11691/parc-naturel-regional-gruyere-pays-d-enhaut\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6887,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/15425/8fb1a62f9f6a9fb589bf1fed9162911f23a6480e_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Charmey Aventures\",\n        'address' : \"Les Charri\u00e8res 3 (acc\u00e8s au parc)\",         'city' : \"Charmey\", \n        'zip' : \"1637\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.622597128824,\n        'longitude' : 7.1887673594476,\n        'url' : \"/fr/P6887/charmey-aventures\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5062,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/12628/a57e36cb71a84b76353895748ee878579272fc0a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Excursion \u00e0 l&#039;Ile d&#039;Ogoz\",\n        'address' : \"Association Ile d&#039;Ogoz\",         'city' : \"Le Bry\", \n        'zip' : \"1645\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.698179819186,\n        'longitude' : 7.1007770967299,\n        'url' : \"/fr/P5062/excursion-a-l-ile-d-ogoz\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6023,\n        'type' : \"das_culture\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/32295/3e787462d9b1a3b6f9f7f4c66607ea4c348ed7f2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Fromagerie d&#039;alpage\",\n        'address' : \"\",         'city' : \"Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res\", \n        'zip' : \"1663\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.565062703274,\n        'longitude' : 7.0371648785604,\n        'url' : \"/fr/P6023/fromagerie-d-alpage\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6692,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14833/06ecf32cfd5f9ee8939580db47c7079c122a00c5_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Pisciculture de La Gruy\u00e8re\",\n        'address' : \"Albert Bossy  Chemin de la Pisciculture 7\",         'city' : \"Neirivue\", \n        'zip' : \"1669\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.524283149745,\n        'longitude' : 7.0548267000308,\n        'url' : \"/fr/P6692/pisciculture-de-la-gruyere\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6698,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/14841/448f1227d8eaaac0c02584fc18922861c3c84f37_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Parcours Vita\",\n        'address' : \"La Gruy\u00e8re Tourisme  Place des Alpes 26  Case postale 593\",         'city' : \"Bulle\", \n        'zip' : \"1630\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.61448049459,\n        'longitude' : 7.0676587443014,\n        'url' : \"/fr/P6698/parcours-vita\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5622,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13445/12d3e7c65ce8df1a233b9f0bde1b47e6e7e0bf7b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"\u00c9curie du Borgeat\",\n        'address' : \"Famille Rouvi\u00e8re  Le Borgeat 19\",         'city' : \"Cerniat\", \n        'zip' : \"1654\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.63136211466,\n        'longitude' : 7.1540945737278,\n        'url' : \"/fr/P5622/ecurie-du-borgeat\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5627,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/13451/cf97fbeb2c5bf95c0bede3e6e1d9ca05c261996f_COVER.JPG\",\n        'name' : \"RandoLama\",\n        'address' : \"Route de Fontanoux 15\",         'city' : \"Echarlens\", \n        'zip' : \"1646\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.650891226889,\n        'longitude' : 7.0863504863667,\n        'url' : \"/fr/P5627/randolama\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 25550,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/50646/60421d0a72503817f3e0021788d51fa25f3d1533_COVER.jpg\",\n        'name' : \"\u00c9curie de la Rosseneyre\",\n        'address' : \"Ch. de la Vieille Scie 41\",         'city' : \"Cerniat\", \n        'zip' : \"1654\",\n        'origin' : \"gruyere\",\n        'latitude' : 46.643175618606,\n        'longitude' : 7.1644576192557,\n        'url' : \"/fr/P25550/ecurie-de-la-rosseneyre\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 19860,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/37/25274/3932ebc58dd219975d963a5fc4bffe765d42ce21_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Parcours Vita\",\n        'address' : \"Place Jean-Tinguely 1\",         'city' : \"Fribourg\", \n        'zip' : \"1700\",\n        'origin' : \"fribourg\",\n        'latitude' : 46.788765167199,\n        'longitude' : 7.1214205026627,\n        'url' : \"/fr/P19860/parcours-vita\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12710,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/27782/cd8ee659121b9e3c466fe82877100f79a1105489_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Sentier didactique\",\n        'address' : \"Commune de Chevroux\",         'city' : \"Chevroux\", \n        'zip' : \"1545\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.892198407573,\n        'longitude' : 6.9066754728924,\n        'url' : \"/fr/P12710/sentier-didactique\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12703,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28216/94d327525ec061c12222c2c044f2def228545f5a_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Sentier viticole\",\n        'address' : \"Cheyres-Ch\u00e2bles Tourisme\",         'city' : \"Cheyres\", \n        'zip' : \"1468\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.814268805409,\n        'longitude' : 6.7872155177329,\n        'url' : \"/fr/P12703/sentier-viticole\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12818,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/46701/68a5ea84e85c4b3aa231cb12716a42bcbc301e90_COVER.jpg\",\n        'name' : \"La Grande Cari\u00e7aie\",\n        'address' : \"Association de la Grande Cari\u00e7aie  Chemin de la Cari\u00e7aie 3\",         'city' : \"Cheseaux-Nor\u00e9az\", \n        'zip' : \"1400\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.85725813465,\n        'longitude' : 6.8518698161822,\n        'url' : \"/fr/P12818/la-grande-caricaie\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6681,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14826/d9c9925c36837e15a2e2edf0bc5713c723b8f36a_COVER.jpg\",\n        'name' : \"L&#039;\u00e9tang de Rathvel\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.544659724608,\n        'longitude' : 6.9821146993761,\n        'url' : \"/fr/P6681/l-etang-de-rathvel\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12707,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28230/52a0507a39fcd0ad6f7d912396ec8d1e2de0b405_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Centre-Nature BirdLife de La Sauge\",\n        'address' : \"La Sauge\",         'city' : \"Cudrefin\", \n        'zip' : \"1588\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.974945605093,\n        'longitude' : 7.0533152252218,\n        'url' : \"/fr/P12707/centre-nature-birdlife-de-la-sauge\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 12706,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/38/28463/ec216ef44a30acc88d32a4c0f98097d2b15334f3_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Centre Pro Natura de Champ-Pittet\",\n        'address' : \"Chemin de la Cari\u00e7aie 1\",         'city' : \"Cheseaux-Nor\u00e9az\", \n        'zip' : \"1400\",\n        'origin' : \"estavayer\",\n        'latitude' : 46.815667079625,\n        'longitude' : 6.7620718669161,\n        'url' : \"/fr/P12706/centre-pro-natura-de-champ-pittet\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6425,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/27860/c4df814b0f76e144aea0d849d3ed9ffdb0a8a9a6_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ecole &quot;En pleine nature&quot;\",\n        'address' : \"Isabelle Seghin  Route de Montreux 41\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.52490340958,\n        'longitude' : 6.9044477426105,\n        'url' : \"/fr/P6425/ecole-en-pleine-nature\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6686,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/22074/5299e2d107b79e652d5dbb2602b614bf69ca0db3_COVER.JPG\",\n        'name' : \"Sentier botanique - Attalens\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.501189661723,\n        'longitude' : 6.8552972336702,\n        'url' : \"/fr/P6686/sentier-botanique-attalens\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5653,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/29167/b1a7aaad821a2b2f334f87be6708d90d1c0cb63a_COVER.png\",\n        'name' : \"Ferme des Sens\",\n        'address' : \"Famille  St\u00e9phane et Sylvie Vial-Colliard  Chemin de la Gurla 41\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.531223346178,\n        'longitude' : 6.9014764850045,\n        'url' : \"/fr/P5653/ferme-des-sens\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5670,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/13491/91f6ed65201f1192b4e5cb72c1c57d2aa0024818_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Ferme des Planches\",\n        'address' : \"Famille  S\u00e9bastien Maillard  Route de la Roug\u00e8ve 149\",         'city' : \"Semsales\", \n        'zip' : \"1623\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.56899573314,\n        'longitude' : 6.9061001127416,\n        'url' : \"/fr/P5670/ferme-des-planches\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5679,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/28849/c28152187718c77c75c119f243c44fb579f6e371_COVER.png\",\n        'name' : \"Visite de la ch\u00e8vrerie\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/     Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.526736546989,\n        'longitude' : 6.9003520310252,\n        'url' : \"/fr/P5679/visite-de-la-chevrerie\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 5667,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/13488/100a7334a26b3b1b8b7cfb79eb9870e892492a8b_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Cabane du Petit Oiseau\",\n        'address' : \"Famille Alexis T\u00e2che\",         'city' : \"Rathvel\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.543338574263,\n        'longitude' : 6.9773207007529,\n        'url' : \"/fr/P5667/cabane-du-petit-oiseau\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6684,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14829/9cb54277cdf89e85bb00aa1ae121e40f92351316_COVER.jpeg\",\n        'name' : \"Sentier &quot;A tire d&#039;ailes&quot;\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.606056460012,\n        'longitude' : 6.9267941600671,\n        'url' : \"/fr/P6684/sentier-a-tire-d-ailes\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6683,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14828/21d706d737c2ba68e5c3acbc357004c881fd43a2_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tourbi\u00e8re &quot;La Mosse d&#039;En Bas&quot;\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.606764054611,\n        'longitude' : 6.9285966045251,\n        'url' : \"/fr/P6683/tourbiere-la-mosse-d-en-bas\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6682,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/14827/ff20d9b851c0478c2f0022305866d396462719cf_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Tourbi\u00e8re &quot;Les Mauvaises Places&quot;\",\n        'address' : \"Office du Tourisme Ch\u00e2tel-St-Denis/  Les Paccots &amp; R\u00e9gion\",         'city' : \"Ch\u00e2tel-St-Denis\", \n        'zip' : \"1618\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.556918231857,\n        'longitude' : 6.9638717868918,\n        'url' : \"/fr/P6682/tourbiere-les-mauvaises-places\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 6680,\n        'type' : \"das_loisirs\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/39/47218/8f5c3f8fce3d49800d107835a1c6d6dbbc637767_COVER.png\",\n        'name' : \"Le Lac des Joncs\",\n        'address' : \"Lac des Joncs\",         'city' : \"Les Paccots\", \n        'zip' : \"1619\",\n        'origin' : \"paccots\",\n        'latitude' : 46.513137810016,\n        'longitude' : 6.9473944407279,\n        'url' : \"/fr/P6680/le-lac-des-joncs\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                                            \t                {\n        'id' : 13059,\n        'type' : \"das_gastronomy\",\n        'cover_image' : \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/13046/1aeebedae44e031a68375b21b9dca5dc3d81b200_COVER.jpg\",\n        'name' : \"Aventure en famille\",\n        'address' : \"Office du Tourisme de Romont et sa r\u00e9gion  Rue du Ch\u00e2teau 112\",         'city' : \"Romont\", \n        'zip' : \"1680\",\n        'origin' : \"romont\",\n        'latitude' : 46.694354559594,\n        'longitude' : 6.9180378131568,\n        'url' : \"/fr/Z4059/aventure-en-famille\",\n        'isFixed' : false    },\n\t                                    ];\n</script><div class=\"clearfix\"></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><section id=\"map\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div id=\"loading_map\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><figure id=\"map-canvas\"><div id=\"map-container\"></div><div id=\"map-control\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_left\"><div id=\"map-geolocate\"><span class=\"icon geolocate\"></span></div></div><div class=\"control_right\"><div id=\"map-zoom-out\"><span class=\"icon zoom_out\"></span></div><div id=\"map-zoom-in\"><span class=\"icon zoom_in\"></span></div></div></div></div></div></div><div id=\"map-control-type\" class=\"container_12\"><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"control_top_right\"><div id=\"map-type-roadmap\">plan</div><div id=\"map-type-sattelite\">satellite</div></div></div></div></div></div></figure></section><div id=\"recommendations\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><header class=\"grid_12\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><h2 class=\"recommendation title\">Laissez-vous inspirer...</h2><nav id=\"nav_das_filter\" class=\"menu_icon  legends center\"><ul class=\"icon large\"><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_groups_activities\" title=\"Affichez les activit\u00e9s loisirs\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_loisirs\"></span><span class=\"legend\">Activit\u00e9s / Loisirs</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_museums\" title=\"Affichez les activit\u00e9s culture et patrimoine\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_culture\"></span><span class=\"legend\">Culture / Patrimoine</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-utf_gastronomy\" title=\"Affichez les activit\u00e9s gastronomiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_gastronomy\"></span><span class=\"legend\">Gastronomie / H\u00e9bergement</span></a></li><li><a class=\"load_recommendations active\" id=\"map-uft_visits\" title=\"Affichez les transports touristiques\" href=\"#\" checked data-active=\"1\"><span class=\"icon das_transport\"></span><span class=\"legend\">Transports</span></a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div></div><span id=\"reload_recommendations\" class=\"load_recommendations\"></span></header><section id=\"recommendations_loader\" class=\"grid_12\"><div id=\"recommendations_page\" data-value=\"0\"></div><div id=\"recommendations_block\"><div id=\"loading_recommendations\" class=\"search_loader\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div><div id=\"results_recommendations\" class=\"grid_12\"><div class=\"clearfix\"></div></div><div id=\"results_recommendationsDefault\"><div class=\"clearfix\"></div></div><script id=\"template-poi-square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail square {$color_owner}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\"><img class=\"lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"{$poi.cover_image}\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($pack.value|default:'') != ''}\n                        <a href=\"{$pack.url}\" class=\"button_icon round tooltip_right\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$pack.title}\"><span class=\"icon {$pack.value}\"></span></a>\n                    {/if}\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3>\n                        \n                        {if ($poi.city|default:'') != '' or ($poi.location|default:'') != '' or (($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != '')}\n                    \t    <p class=\"city\" {if ($poi.location|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"location\"{else if ($poi.city|default:'') != ''}data-cityorlocation=\"city\"{/if}>\n                    \t        {if ($start_date|default:'') != '' and ($end_date|default:'') != ''}\n                                    {if $start_date == $end_date}\n                                        {$start_date}\n                                    {else}\n                                        {$start_date} - {$end_date}\n                                    {/if}\n                                    <br>\n                                {/if}\n                                {if ($poi.location|default:'') != ''}{$poi.location}{else if ($poi.city|default:'') != ''}{$poi.city}{/if}\n                            </p>\n                        {/if}\n                    \n                    </blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-poi-cover\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"recommendation_poi_square_{$poi.id}\" class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} thumbnail cover bg_color_2 {$color_owner|default:''}\"\n            data-id=\"{$poi.id}\"\n            data-sort_region=\"{$poi.city|default:''}\"\n            {if ($poi.category|default:'') != ''}data-sort_category=\"{$poi.category.name}\"{/if}\n        ><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$poi.cover_image}')\"></div><p class=\"type\">\n                    {if ($class_name|default:'') != ''}\n                        <a href=\"javascript:loadCategoryRecommendations('{$icon}')\" class=\"load_from_poi tooltip_right bg_color_2 button_icon large rounded\" title=\"Affichez les activit\u00e9s {$class_name}\"><span class=\"icon {$icon}\"></span></a>\n                    {/if}\n                </p><a href=\"{$poi.url}\" title=\"{$poi.name}\" class=\"area\"><blockquote class=\"caption\"><h3 class=\"title\">{$poi.name}</h3></blockquote></a><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-teaser\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><nav id=\"teaser\" class=\"teaser grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} teaser\"><div class=\"spacer\"><a href=\"{$value}\" class=\"shortcut_system load_teaser\" data-value=\"{$value}\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend no_icon\"><h5 class=\"title\">{$slogan}</h5></div></div></a></div></nav></script><script id=\"template-ambassador_square\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article class=\"ambassador bg_color_0 grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"content\">{$ambassador.text}</div><div class=\"header\"><div class=\"user\">{$ambassador.user}</div><div class=\"city\">{$ambassador.city}</div></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></article></script><script id=\"template-tweet\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"tweet {if ($tweet.image|default:'') != ''}media{/if} grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><div class=\"spacer\">\n\t\t\t    {if ($tweet.image|default:'') != ''}\n                    <figure class=\"image\"><a href=\"{$tweet.image}\"  class=\"button_photo left button_icon round xlarge\"><span class=\"image\" style=\"background-image:url('{$tweet.image}');\"><span class=\"icon media\"></span></span></a></figure>\n                {/if}  \t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"content\">{$tweet.text}</div><div class=\"header\"><nav class=\"nav\"><a href=\"{$tweet.link}\" class=\"button_icon round border bg_color_0\"><span class=\"icon arrow_right\"></span></a></nav><div class=\"username\"><span class=\"icon twitter\"></span>{$tweet.user_name}</div><div class=\"date\">{$tweet.date}</div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></div></script><script id=\"template-design\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><div class=\"grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color} mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div></script><script id=\"template-ad\" type=\"text/x-jsmart-tmpl\"><article id=\"ad_{$id}\" class=\"mycity_ad thumbnail  grid_{$sizeX} hgrid_{$sizeY} bg_color_{$color}\"><a href=\"{$link}\" class=\"area mycity_ad_link\" data-id=\"{$id}\" data-campaign=\"{$campaignId}\"><div class=\"spacer\"><div class=\"mask\" style=\"background-image:url('{$image}')\"></div><div class=\"clearfix\"></div></div></a></article></script><div class=\"clearfix\"></div><div class=\"grid_12\"><div class=\"spacer center\"><div class=\"inner\"><div id=\"div_recommendations\"><div class=\"separator horizontal\"></div><nav id=\"nav_recommendations\"><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations left\" title=\"Pr\u00e9c\u00e9dente\"><span class=\"image back\"></span></a><h2>Plus de suggestions</h2><a href=\"#\" class=\"bg_color_3 button_icon round tooltip load_recommendations right\" title=\"Suivante\"><span class=\"image next\"></span></a></nav></div><div class=\"separator horizontal\"></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n                    var recommendations_group_left = {\n            \"id\": 1224,\n            \"region\": 1224,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/41/19116/f9b3af05c29d79136497361b24f5d05070a0045b_COVER.JPG\",\n            \"url\": \"/fr/GP1224/nos-manifestations-principales\",\n            \"name\": \"Nos manifestations principales\"\n        };\n                        var recommendations_group_right = {\n            \"id\": 1225,\n            \"region\": 1225,\n            \"cover_image\": \"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/42/29184/2a079c889bd8227f794b11d0c629d565813d88fe_COVER.jpg\",\n            \"url\": \"/fr/GP1225/nos-excursions-d-automne\",\n            \"name\": \"Nos excursions d&#039;automne\"\n        };\n    </script></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div><div id=\"widgets\" class=\"page\" data-vp-animate=\"animated slideInUp\" data-vp-delay=\"100\"><div class=\"container_12\"><div id=\"widgets_loader\"><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"booking_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"bookingcom\" action=\"https://www.booking.com/searchresults.html\" method=\"get\" target=\"_blank\"><input type=\"hidden\" name=\"aid\" value=\"1173910\"><input type=\"hidden\" name=\"radius\" value=\"10\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><input type=\"hidden\" name=\"selected_currency\" value=\"CHF\"><input type=\"hidden\" name=\"do_availability_check\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkin_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_monthday\"><input type=\"hidden\" name=\"checkout_year_month\"><input type=\"hidden\" name=\"dest_type\" value=\"city\"><input type=\"hidden\" name=\"idf\" value=\"\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"booking\">R\u00e9servation en ligne</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_from\" id=\"date_from\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _33\"><dd><input type=\"text\" name=\"date_to\" id=\"date_to\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"dest_id\"><option value=\"666\">Destinations</option><option value=\"3819\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"-2552078\">Fribourg</option><option value=\"3167\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"900055700\">Schwarzsee</option><option value=\"-2551944\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"900039339\">Les Paccots</option><option value=\"-2553839\">Romont</option></select></span></dd></dl><div style=\"display: none;\"><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"group_adults\">Pers.</label><input type=\"text\" name=\"group_adults\" value=\"1\" size=\"2\" maxlength=\"2\" style=\"width: 20%\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><label for=\"withoutdate\">Pas de date</label><input type=\"checkbox\" name=\"withoutdate\" value=\"on\" style=\"display: inline-block;\"></dd></dl></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image hosting\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z1760/liste-hosting\" method=\"get\"><input type=\"hidden\" name=\"number_adult\" value=\"2\"><input type=\"hidden\" name=\"number_child\" value=\"0\"><input type=\"hidden\" name=\"date_unknown\"  value=\"1\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Liste d'h\u00e9bergements</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"0\">Types</option><option value=\"293\">H\u00f4tels</option><option value=\"294\">Bed and Breakfast, chambres d&#039;h\u00f4tes</option><option value=\"295\">Appartements de vacances</option><option value=\"296\">Chalets, g\u00eetes de montagnes</option><option value=\"297\">Campings</option><option value=\"298\">H\u00e9bergements insolites</option><option value=\"299\">H\u00e9bergements collectifs</option><option value=\"301\">Auberge de jeunesse, Backpackers</option><option value=\"302\">Aventure sur la paille - Agrotourisme</option></select></span></dd></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"restaurants_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget restaurants align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image restaurants\"></span></div><form id=\"restaurant_widget\" action=\"/fr/Z1759/liste-des-restaurants\" method=\"get\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des restaurants</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option>Types</option><option value=\"305\">Specialit\u00e9s fribourgeoises</option><option value=\"306\">Cuisine de saison</option><option value=\"307\">Cuisine italienne</option><option value=\"309\">Cuisine asiatique</option><option value=\"310\">Cuisine du monde</option><option value=\"311\">Fast-food</option><option value=\"312\">Cuisine sans gluten</option><option value=\"308\">Restaurants classifi\u00e9s</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destination\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><div class=\"grid_3 hgrid_3\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1755/page-des-evenements\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 event\"></span><span class=\"legend\">Calendrier des \u00e9v\u00e9nements</span></a></div></div><section id=\"news_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget listing_element align_center bg_color_2\"><div class=\"spacer\"><div class=\"slider_widget\"><a id=\"slider_event_287\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=287\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"287\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/51457/cb5f2a6a1476ac82a0868fa95033aaceb8537ac9_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">18/10/2017</p><h5 class=\"title\">3\u00e8me semaine de la Valeur</h5></div></a><a id=\"slider_event_148\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=148\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"148\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25174/c9a8cb2278fe18b654f5112d9f2ff430552281b2_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">25/10/2017</p><h5 class=\"title\">Magic Pass</h5></div></a><a id=\"slider_event_133\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=133\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"133\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/17795/98ced2223d2925c645f4a2f99cda2f1f87e29ead_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">11/11/2017</p><h5 class=\"title\">Fermeture des Gorges de la Jogne</h5></div></a><a id=\"slider_event_327\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=327\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"327\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/52707/0fbce3c2efe3cf1da23f4f4dcd16485203a56b8f_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">15/11/2017</p><h5 class=\"title\">Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 !</h5></div></a><a id=\"slider_event_267\" href=\"/fr/Z2605/page-detail-actualite?id=267\" title=\"\" class=\"slide\"\n\t    data-id=\"267\"\n\t><div class=\"mask\"><img class=\"lazy-slide no-slide\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.mycity.travel/manage/uploads/7/36/49677/d594f45692798ff9e379744ff32dfd7a8bd14313_COVER.jpg\"></div><div class=\"legend\"><span class=\"image news\"></span><h4>Actualit\u00e9s</h4><p class=\"date\">17/11/2017</p><h5 class=\"title\">Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res</h5></div></a></div><a href=\"/fr/Z1756/page-des-actualites\" class=\"bx-more bg_color_1 button_icon round border\"><span class=\"icon more\"></span></a></div></section><div class=\"grid_2 hgrid_2\"><div class=\"spacer\"><a href=\"/fr/Z1761/social-hub\" class=\"button_widget responsive bg_color_2\"><span class=\"image bg_color_3 socialhub\"></span><span class=\"legend\">R\u00e9seaux sociaux</span></a></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"hosting_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget hosting align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image trail\"></span></div><form id=\"hosting\" action=\"/fr/Z2187/liste-des-visites\" method=\"GET\"><dl class=\"inline_block _100\"><dt><label>Liste des randonn\u00e9es</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"type\"><option value=\"\">Types</option><option value=\"UFT_randonnee_facile\">Randonn\u00e9e facile</option><option value=\"UFT_randonnee_moyen\">Randonn\u00e9e moyenne</option><option value=\"UFT_randonnee_exigeant\">Randonn\u00e9e exigeante</option><option value=\"UFT_randonnee_aller_simple\">Aller simple</option><option value=\"UFT_randonnee_circuit\">Circuit</option></select></span></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"destinations\"><option value=\"35\">Destinations</option><option value=\"36\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"37\">Fribourg</option><option value=\"41\">R\u00e9gion Lac de Morat</option><option value=\"40\">Schwarzsee</option><option value=\"38\">Estavayer-le-Lac</option><option value=\"39\">Les Paccots</option><option value=\"42\">Romont</option></select></span></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"webcam_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image webcam\"></span></div><form id=\"webcam\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"webcam\">Webcams</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"webcam\"><option>Destinations</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//s3.amazonaws.com/static.4amcloud.net/medias/FR/index2017_01.html\" data-title=\"Fribourg - Vieille Ville\">Fribourg - Vieille Ville</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://morat.roundshot.com\" data-title=\"Murten - Schloss\">Murten - Schloss</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lagruyere.roundshot.com/\" data-title=\"Gruy\u00e8res\">Gruy\u00e8res</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/90.jpg\" data-title=\"Plage de Portalban\">Plage de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/91.jpg\" data-title=\"Port de Portalban\">Port de Portalban</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/92.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/93.jpg\" data-title=\"Cheyres &amp; Ch\u00e2bles\">Cheyres &amp; Ch\u00e2bles</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam2.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Ch\u00e2teau\">Bulle - Ch\u00e2teau</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//webcam1.bulle.ch/view/viewer_index.shtml?id=1055\" data-title=\"Bulle - Grand Rue\">Bulle - Grand Rue</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/96.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - Plan Francey\">Mol\u00e9son - Plan Francey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/97.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - sommet\">Mol\u00e9son - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/98.jpg\" data-title=\"Lac de la Gruy\u00e8re\">Lac de la Gruy\u00e8re</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/99.jpg\" data-title=\"Mol\u00e9son - village\">Mol\u00e9son - village</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/100.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/101.jpg\" data-title=\"Charmey\">Charmey</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/live2000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"https://www.mooser-jaggi.ch/live/BergbahnenJaun000M.jpg\" data-title=\"Jaun\">Jaun</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/104.jpg\" data-title=\"La Berra - Le Brand\">La Berra - Le Brand</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/105.jpg\" data-title=\"La Berra - sommet\">La Berra - sommet</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/106.jpg\" data-title=\"Jaun - Chalet du soldat\">Jaun - Chalet du soldat</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/107.jpg\" data-title=\"Les Paccots, les Joncs\">Les Paccots, les Joncs</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://montmagny.roundshot.com/\" data-title=\"Vully-les-Lacs Montmagny\">Vully-les-Lacs Montmagny</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/109.jpg\" data-title=\"Camping 3 Lacs-Sugiez\">Camping 3 Lacs-Sugiez</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/110.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Stalden\">Schwarzsee - Stalden</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/111.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - Kaiseregg\">Schwarzsee - Kaiseregg</option><option data-type=\"image\" data-href=\"//manage.mycity.travel/proxy/webcam/112.jpg\" data-title=\"Schwarzsee - See\">Schwarzsee - See</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/rathvel/\" data-title=\"Rathvel\">Rathvel</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"https://lespaccots.roundshot.com/corbetta/\" data-title=\"Les Paccots, Corbetta\">Les Paccots, Corbetta</option><option data-type=\"iframe\" data-href=\"//www.e-stavayer.ch/webcam/\" data-title=\"Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux\">Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_0 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><div class=\"grid_1 hgrid_1 bg_color_4 mobile_hide\"><div class=\"spacer\"></div></div><section id=\"weather_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget weather align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image weather\"></span><h5 class=\"city\">---</h5><p class=\"description\">---</p><p class=\"temp\"><span class=\"min\"><span class=\"temp_min\">min.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\"><span class=\"temp_max\">max.</span><span class=\"temp_data\">-</span><span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></p></div><form action=\"#\" id=\"weather\"><input type=\"hidden\" name=\"city\" value=\"Fribourg\"><input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"fr\"><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\"><span class=\"icon more\"></span></button></p></form></div></div><div class=\"weather_extend forecast grid_3 hgrid_3 bg_color_1\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div><h5 class=\"city\"><span>Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour</span><br><span>---</span></h5><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon sun\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon clouds\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon rain\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div><div class=\"day\"><span class=\"date\">---</span><span class=\"icon storm\"></span><span class=\"min\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"max\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span><span class=\"actual\">---<span class=\"symbol\">\u00b0C</span></span></div></div><form id=\"weather_change\"><dl class=\"inline_block _100\"><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"locationIDs\"><option>Destinations</option></select></span></dd></dl></form><p class=\"align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0 close\"><span class=\"icon close\"></span></button></p></div></div></div></section><script type=\"text/javascript\">\n    var meteo_lang = \"fr\";\n</script><section id=\"transport_cff_widget\" class=\"grid_3 hgrid_3 widget align_center bg_color_0\"><input id=\"home_hidden\" name=\"home_hidden\" type=\"hidden\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"_charset_\" value=\"UTF-8\"><input type=\"hidden\" name=\"start\" value=\"1\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsS0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"REQ0JourneyStopsZ0A\" value=\"7\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!js\" value=\"yes\"><input type=\"hidden\" name=\"HWAI=JS!ajax\" value=\"yes\"><input id=\"home_via\" name=\"V1\" class=\"HafasSuggest inputFieldTextStyle\" type=\"hidden\" value=\"\" tabindex=\"11\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" role=\"textbox\" aria-haspopup=\"true\" aria-owns=\"suggestion\"><div style=\"display:none\"><input id=\"home_kind_abfahrt\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"depart\" tabindex=\"50\" checked=\"checked\"><input id=\"home_kind_ankunft\" name=\"timesel\" type=\"radio\" value=\"arrive\" tabindex=\"50\"></div><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image transport\"></span></div><form action=\"not-today\" data-action=\"http://fahrplan.sbb.ch/bin/query.exe/fn\" method=\"post\" name=\"searchForm_JS\" id=\"searchForm_JS\"><dl class=\"inline_block extra_form_label _100\"><dt><label>Transports publics</label></dt></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"departure\">De</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"from_latitude\" name=\"from_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"from_longitude\" name=\"from_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"S\" id=\"home_from\" value=\"\" tabindex=\"1\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#from_latitude\" data-longitude-input=\"#from_longitude\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dt><label for=\"arrival\">\u00c0</label></dt><dd><input type=\"hidden\" id=\"to_latitude\" name=\"to_latitude\" value=\"\"><input type=\"hidden\" id=\"to_longitude\" name=\"to_longitude\" value=\"\"><input type=\"text\" name=\"Z\" id=\"home_to\" value=\"\" tabindex=\"2\"  class=\"placepicker _100\" autocomplete=\"off\" data-latitude-input=\"#to_latitude\" data-longitude-input=\"#to_longitude\"></dd></dl><div class=\"clearfix\"></div><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"date\" id=\"home_date\" value=\"\" class=\"date _100\"></dd></dl><dl class=\"inline_block _50\"><dd><input type=\"text\" name=\"time\" id=\"home_time\" value=\"\" class=\"time _100\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button_icon round large bg_color_0\" id=\"searchButton_JS\"><span class=\"icon search\"></span></button></p></form></div></div></section><section id=\"infosnow_widget\" class=\"grid_2 hgrid_2 widget align_center bg_color_0\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend small\"><span class=\"image infosnow\"></span></div><form id=\"infosnow\" action=\"https://www.fribourgregion.ch/fr/Z3197/iframe-infosnow-ne-pas-effacer\" method=\"GET\" target=\"_blank\"><dl class=\"block _100\"><dt><label for=\"infosnow\">Enneigement</label></dt><dd><span class=\"select _75\"><span class=\"icon arrow_down\"></span><select name=\"city\"><option value=\"\">Destinations</option><option value=\"2029,636,770,545,795\">La Gruy\u00e8re</option><option value=\"796,546,547\">Fribourg</option><option value=\"549\">Schwarzsee</option><option value=\"637,548\">Les Paccots</option></select></span></dd></dl></form></div></div></section><div class=\"clearfix\"></div></div></div></div></div></div><footer id=\"footer\"><div class=\"container_12\"><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><nav class=\"menu no_margin_top\"><div class=\"show_menu\"><a href=\"#\" class=\"button_icon round  bg_color_3\"><span class=\"image navigation\"></span></a></div><ul class=\"left small\"><li><a href=\"/fr/Z4091/quisommesnous\" title=\"\">Qui sommes-nous</a></li><li><a href=\"/fr/Z4205/medias\" title=\"\">M\u00e9dias</a></li><li><a href=\"/fr/Z4035/contact\" title=\"\">Contact</a></li><li><a href=\"/fr/Z4100/reseau-protourism\" title=\"\">PROtourism</a></li><li><a href=\"/fr/Z6260/observatoire-page-entree\" title=\"\">Observatoire du tourisme</a></li><li><a href=\"/fr/Z3988/organismes-touristiques-officiels\" title=\"\">Partenaires</a></li></ul></nav><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"grid_12 bg_color_1\"><div class=\"baseline\"><figure class=\"logos\"><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/wellness-label.html\" title=\"Label - Wellness destination\"><img class=\"logo lw lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/09685931a4772c993d2b9ed0bdb7ce7aa6db8790.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Wellness destination\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com/fr-ch/label-qualite.html\" title=\"Label - Quality passion\"><img class=\"logo lq lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/546afa5de11d7a82e39275918e041c242b66bf9e.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"Label - Quality passion\"></a><a href=\"http://www.myswitzerland.com\" title=\"My Switzerland\"><img class=\"logo my lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/60b369fdc89bb6a2d07e9ae76c0a988614e9825c.png?1511275631\" width=\"180\" height=\"180\" alt=\"logo My Switzerland\"></a><a href=\"http://www.fr.ch\" title=\"Etat de Fribourg\"><img class=\"logo ef lazy\" src=\"//static.fribourgregion.ch/3097afa25db0ea9d502b22ed152b5c4f2e416def.gif?1511275631\" data-original=\"//static.fribourgregion.ch/81c85bcf078f178c053a66d613af2c82c39f5cf5.png?1511275631\" width=\"432\" height=\"180\" alt=\"logo Etat de Fribourg\"></a></figure><address class=\"address\"><h6>Fribourg r\u00e9gion</h6><b>Union fribourgeoise du Tourisme</b><br>\n\t\t\t\t\t\t\tRte de la Gl\u00e2ne 107<br>\n\t\t\t\t\t\t\tCase postale 1560<br>\n\t\t\t\t\t\t\t1701 Fribourg<br>\n\t\t\t\t\t\t\tt\u00e9l. +41 (0)26 407 70 20<br>\n\t\t\t\t\t\t\tfax +41 (0)26 407 70 29<br></address></div><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div></div></footer><div class=\"clearfix\"></div></div><div class=\"clearfix\"></div><div style=\"display:none;\"><!-- popup search --><div id=\"search_global_quick\" ><div class=\"spacer\"><div class=\"inner center\"><h4>Recherche et webcodes</h4><form id=\"form_search_global_quick\" class=\"search left\" method=\"get\" action=\"/fr/Z2182/page-de-recherche\"><input type=\"hidden\" name=\"page\" value=\"search\"><input type=\"text\" name=\"keyword\" placeholder=\"mots cl\u00e9s, webcode...\"><button type=\"submit\"><span class=\"icon search\"></span></button></form></div></div></div><!-- // popup search --><!-- popup login --><div id=\"login_box\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div id=\"login_box_login\" class=\"login_box_information\"><div class=\"buttons align_center\"><button onclick=\"fb_login();\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" class=\"button left button_social facebook large\" title=\"Se connecter avec Facebook\"><span class=\"icon facebook\"></span>Se connecter</button><button id=\"login_gplus\" data-href=\"/fr/Z2918/user-create-from-social-media\" data-client_id=\"321588419301-v8pf9miq03i1vtarr02fj7mnnm510k64.apps.googleusercontent.com\" class=\"button left button_social googleplus large\" title=\"Se connecter avec Google+\"><span class=\"icon googleplus\"></span>Se connecter</button><p>C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission</p></div><p class=\"separator align_center\"><span>ou</span></p><form id=\"account_form_login\" method=\"post\" data-href=\"/fr/Z1895/compte\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Se connecter</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_lost\" href=\"#\">Perdu votre mot de passe</a> | <a class=\"login_link_signup\" href=\"#\">Cr\u00e9er un compte</a></p></div><div id=\"login_box_signup\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment.</p></div><form id=\"account_form_signup\" action=\"/fr/Z2914/user-create-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"visitor\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Nom</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"name\" value=\"\" placeholder=\"\"><input type=\"text\" class=\"_50\" name=\"surname\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Ville</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"city\" value=\"\" placeholder=\"\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email*</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><div id=\"account_create_captcha\"></div><p class=\"action align_center\"><button type=\"submit\" class=\"button round large\">Cr\u00e9er</button></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">D\u00e9j\u00e0 un compte?</a></p></div><div id=\"login_box_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous :</p></div><form id=\"account_form_lost\"  action=\"/fr/Z2915/user-send-reset-ne-pas-effacer\" method=\"post\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Email</label></dt><dd><input type=\"text\" class=\"_100\" name=\"email\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">Envoyer la demande</button round></p></form><p class=\"options align_center\"><a class=\"login_link_login\" href=\"#\">Retour</a></p></div><div id=\"login_box_reset\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p>R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous :</p></div><div id=\"login_box_message_mismatch\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales.</p></div></div><form id=\"account_form_reset\" method=\"post\"><input type=\"hidden\" name=\"user_uuid\" value=\"\"><input type=\"hidden\" name=\"reset_token\" value=\"\"><dl class=\"inline small\"><dt><label>Mot de passe*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"password\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><dl class=\"inline small\"><dt><label>Confirmer*</label></dt><dd><input type=\"password\" class=\"_100\" name=\"confirm\" value=\"\" placeholder=\"\" required=\"required\"></dd></dl><p class=\"action align_center\"><button round type=\"submit\" class=\"button round large\">R\u00e9initialiser</button round></p></form></div><div id=\"login_box_message\"><div id=\"login_box_message_created\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_lost\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9.</p></div></div><div id=\"login_box_message_error\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-danger\">Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur.</p></div></div><div id=\"login_box_message_validated\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email!</p></div></div><div id=\"login_box_message_password\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9!</p></div></div><div id=\"login_box_message_success\" class=\"login_box_information hidden\"><div class=\"align_center\"><p class=\"msg-success\">Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue!</p></div></div></div><div id=\"login_box_loading\" class=\"align_center\"><div class=\"spinner\"><div class=\"bounce1\"></div><div class=\"bounce2\"></div><div class=\"bounce3\"></div></div></div></div></div></div><script type=\"text/javascript\">\n\tfunction launchCaptchaRender() {\n        MyCity.getCaptchaToken(\n            function(stoken){\n                grecaptcha.render('account_create_captcha', {\n                    'sitekey' : '6LfbZiQTAAAAAA6bw8ZHlmbXGCOewlWWhDcMJzSM',\n                    'callback' : function () {\n                        $('#account_create_captcha').animate({width:'toggle'},350);\n                    }\n                });\n            }, \n            function(){\n                //couldn't get secure token\n                $('#message_mail').show();\n            }\n        );\n    }\n\n    var captchaMailCallback = function() {\n        if(typeof $ !== 'undefined') {\n            launchCaptchaRender();\n        }\n        else {\n            window.setTimeout(\"captchaMailCallback();\", 100);\n        }\n    };\n</script><script src=\"https://www.google.com/recaptcha/api.js?onload=captchaMailCallback&render=explicit\" async defer></script><!-- // popup login --><!-- popup info help --><a href=\"#help_box_1\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><a href=\"#help_box_2\" class=\"button_open_help\" rel=\"help_msg\"></a><div id=\"help_box\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image question\"></span><h5 class=\"title\">Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image !</h5><p class=\"description\">Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_1\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image system\"></span><h5 class=\"title\">Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ?</h5><p class=\"description\">Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions.</p></div></div></div></div></div><div id=\"help_box_2\"><div class=\"\"><div class=\"spacer\"><div class=\"inner\"><div class=\"legend\"><span class=\"image map\"></span><h5 class=\"title\">Routard</h5><p class=\"description\">Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.</p></div></div></div></div></div><!-- // info help --></div><script type=\"text/javascript\">\n        var language_locale = \"fr\";\n    </script><script src=\"//static.mycity.travel/jquery-2.1.3.min.js\"></script><script>var MyCityJqueryScript = jQuery.noConflict(true);</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/cd_storage.js?1511275631\"></script><script src=\"//static.mycity.travel/qrcode.min.js\"></script><script>MyCityStorage = new CDStorage(location.protocol + \"//static.mycity.travel\", \"/cms/cd_iframe.html\");</script><script>MyCityParameters = {\"url\":\"\\/\\/www.fribourgregion.ch\",\"ajax\":\"\\/mycity\\/ajax\",\"locale\":\"fr\"};</script><script>MyCityDebug = false;</script><script src=\"//static.mycity.travel/cms/tools.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/bebeb52.js?1511275631\"></script><script type=\"text/javascript\" src=\"https://maps.googleapis.com/maps/api/js?libraries=places&key=AIzaSyCtIFTHPFB3JsqsE0tOM6rs1aQD2MTqwxM\"></script><script type=\"text/javascript\">\n            var recommendations = \"1\";\n            var recommendationsOnMap = \"0\";\n        </script><script type=\"text/javascript\" src=\"//static.fribourgregion.ch/js/6f9dfad.js?1511275631\"></script><script>\nif (typeof ga == 'undefined') {\n    (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){\n    (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),\n    m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)\n    })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');\n}\nga('create', 'UA-83388530-1', 'auto', 'tracker1');\nga('tracker1.send', 'pageview');\n</script><script>\n    var _prum = [['id', '5948d417890ce43fdc7b23c6'],\n                 ['mark', 'firstbyte', (new Date()).getTime()]];\n    (function() {\n        var s = document.getElementsByTagName('script')[0]\n          , p = document.createElement('script');\n        p.async = 'async';\n        p.src = '//rum-static.pingdom.net/prum.min.js';\n        s.parentNode.insertBefore(p, s);\n    })();\n    </script><script>\n        window.fbAsyncInit = function() {\n            FB.init({\n                appId      : '305211216502846',\n                oauth   : true,\n                status  : true, // check login status\n                cookie     : true,  // enable cookies to allow the server to access the session\n                xfbml      : true,  // parse social plugins on this page\n                version    : 'v2.5' // use graph api version 2.5\n            });\n        };\n    \n        // Load the SDK asynchronously\n        (function(d, s, id) {\n            var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];\n            if (d.getElementById(id)) return;\n            js = d.createElement(s); js.id = id;\n            js.src = \"//connect.facebook.net/en_US/sdk.js\";\n            fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);\n        }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));\n    </script><!--Start of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n            setTimeout(function()\n        \t{\n                window.$zopim||(function(d,s){var z=$zopim=function(c){z._.push(c)},$=z.s=d.createElement(s),e=d.getElementsByTagName(s)[0];z.set=function(o){z.set._.push(o)};z._=[];z.set._=[];$.async=!0;$.setAttribute('charset','utf-8');\n                $.src='//cdn.zopim.com/?jOjzZlSDeA3O08vA8M4tf8IM2WvxKeEK';z.t=+new Date;$.type='text/javascript';e.parentNode.insertBefore($,e)})(document,'script');\n        \t}, 10000);\n        </script><!--End of Zopim Live Chat Script--><script type=\"text/javascript\">\n        window._mfq = window._mfq || [];\n        (function() {\n            var mf = document.createElement(\"script\");\n            mf.type = \"text/javascript\"; mf.async = true;\n            mf.src = \"//cdn.mouseflow.com/projects/d643b4e0-2814-4b7e-b1d8-2f38faf6772f.js\";\n            document.getElementsByTagName(\"head\")[0].appendChild(mf);\n        })();\n    </script><script>\n            var xhr = new XMLHttpRequest();\n            xhr.open('GET', 'https://analyze.mycity.travel/site/stat/fribourgregion.ch/fr/GP523/WC', true);\n            xhr.withCredentials = true;\n            xhr.send(null);\n            </script></body></html>", "click_count": 0, "lang": "fr", "config_id": "WAV_umF3vG2FTSbXh_VEx", "content": "\u00a9 Pascal Gertschen Excursions nature Visite de la fromagerie d'alpage Murith Mol\u00e9son Vall\u00e9e de la Brecca Schwarzsees ID Rando Rand'eau Les Paccots Sentier des arbres St-Martin Sentier Tra\u00eena Manchou Semsales Chemin \u00e0 parcourir \u00e0 pieds nus - Heitenried Heitenried La cascade de Schwarzsee Schwarzsee Les ar\u00e8nes de for\u00eat du Gantrisch Schwarzenburg Sentier botanique D\u00fcdingen L'ermitage de la Madeleine D\u00fcdingen Le lac de Schiffenen D\u00fcdingen La ruine d'Obermaggenberg Freibourg Les grottes des Roches Grises \"La Lamberta\" Sur le Mont Ski de fond Le Cr\u00eat Le centre-nature ASPO de La Sauge Cudrefin Pierre \u00abLouis Agassiz\u00bb - le Palet Roulant Joressens Visite guid\u00e9e \u00e0 travers le sentier mara\u00eecher Murten Sentier de Galmeline Jeuss Foyer et places de grillades Murten R\u00e9serve naturelle Les Chenevi\u00e8res de Gu\u00e9vaux Gu\u00e9vaux Le Jardin de la Passion Est\u00e9venens Le Pied Total Villarimboud Les Chutes de Chavanette Rue Le plus grand Menhir de Suisse Pal\u00e9zieux-Village Ferme Au clair de lune Romont Activit\u00e9s de la ferme Granges-Marnand Forfait R\u00eave Gourmand Ch\u00e2tel-St-Denis Sentier botanique - Ch\u00e2tel-St-Denis Ch\u00e2tel-St-Denis R\u00e9serve naturelle du Vanil Noir Vall\u00e9e de l'Intyamon Sentier nature de la Moli\u00e8re Murist Parc naturel r\u00e9gional Gruy\u00e8re Pays-d'Enhaut Gruy\u00e8re-Pays d'Enhaut Charmey Aventures Charmey Excursion \u00e0 l'Ile d'Ogoz Le Bry Fromagerie d'alpage Mol\u00e9son-sur-Gruy\u00e8res Pisciculture de La Gruy\u00e8re Neirivue Parcours Vita Bulle \u00c9curie du Borgeat Cerniat RandoLama Echarlens \u00c9curie de la Rosseneyre Cerniat Parcours Vita Fribourg Sentier didactique Chevroux Sentier viticole Cheyres La Grande Cari\u00e7aie Rive sud du lac de Neuch\u00e2tel L'\u00e9tang de Rathvel Rathvel Centre-Nature BirdLife de La Sauge Cudrefin Centre Pro Natura de Champ-Pittet Cheseaux-Nor\u00e9az Ecole \"En pleine nature\" Ch\u00e2tel-St-Denis Sentier botanique - Attalens Attalens Ferme des Sens Ch\u00e2tel-St-Denis Ferme des Planches Semsales Visite de la ch\u00e8vrerie Grattavache Cabane du Petit Oiseau Rathvel Sentier \"A tire d'ailes\" Le Cr\u00eat-pr\u00e8s-Semsales Tourbi\u00e8re \"La Mosse d'En Bas\" Le Cr\u00eat Tourbi\u00e8re \"Les Mauvaises Places\" Semsales Le Lac des Joncs Joncs Aventure en famille Romont plan satellite R\u00e9servation en ligne Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Pers. Pas de date Liste d'h\u00e9bergements Types H\u00f4tels Bed and Breakfast, chambres d'h\u00f4tes Appartements de vacances Chalets, g\u00eetes de montagnes Campings H\u00e9bergements insolites H\u00e9bergements collectifs Auberge de jeunesse, Backpackers Aventure sur la paille - Agrotourisme Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Liste des restaurants Types Specialit\u00e9s fribourgeoises Cuisine de saison Cuisine italienne Cuisine asiatique Cuisine du monde Fast-food Cuisine sans gluten Restaurants classifi\u00e9s Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Calendrier des \u00e9v\u00e9nements Actualit\u00e9s 18/10/2017 3\u00e8me semaine de la Valeur Actualit\u00e9s 25/10/2017 Magic Pass Actualit\u00e9s 11/11/2017 Fermeture des Gorges de la Jogne Actualit\u00e9s 15/11/2017 Dzin.ch r\u00e9compens\u00e9e du Milestone 2017 ! Actualit\u00e9s 17/11/2017 Photospot Grand Tour de Suisse \u00e0 Gruy\u00e8res R\u00e9seaux sociaux Liste des randonn\u00e9es Types Randonn\u00e9e facile Randonn\u00e9e moyenne Randonn\u00e9e exigeante Aller simple Circuit Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg R\u00e9gion Lac de Morat Schwarzsee Estavayer-le-Lac Les Paccots Romont Webcams Destinations Fribourg - Vieille Ville Murten - Schloss Gruy\u00e8res Plage de Portalban Port de Portalban Cheyres & Ch\u00e2bles Cheyres & Ch\u00e2bles Bulle - Ch\u00e2teau Bulle - Grand Rue Mol\u00e9son - Plan Francey Mol\u00e9son - sommet Lac de la Gruy\u00e8re Mol\u00e9son - village Charmey Charmey Jaun Jaun La Berra - Le Brand La Berra - sommet Jaun - Chalet du soldat Les Paccots, les Joncs Vully-les-Lacs Montmagny Camping 3 Lacs-Sugiez Schwarzsee - Stalden Schwarzsee - Kaiseregg Schwarzsee - See Rathvel Les Paccots, Corbetta Estavayer-le-Lac - Ch\u00e2teau de Chenaux --- --- min. - \u00b0C max. - \u00b0C Pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o pour --- --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C --- --- \u00b0C --- \u00b0C --- \u00b0C Destinations Transports publics De \u00c0 Enneigement Destinations La Gruy\u00e8re Fribourg Schwarzsee Les Paccots Recherche et webcodes Se connecter Se connecter C'est simple, nous ne publions rien sans votre permission ou Email Mot de passe Se connecter Perdu votre mot de passe | Cr\u00e9er un compte Cr\u00e9er un compte afin de profiter d'une meilleur gestion de vos favoris \u00e0 travers notre r\u00e9seau. Pour vous inscrire avec Facebook ou Google+, utilisez les boutons de login pr\u00e9sent\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment. Nom Ville Email* Mot de passe* Confirmer* Cr\u00e9er D\u00e9j\u00e0 un compte? Perdu votre mot de passe? Nous pouvons vous envoyer un mail de r\u00e9initialisation \u00e0 l'aide du formulaire ci-dessous : Email Envoyer la demande Retour R\u00e9initialisez votre mot de passe en remplissant le formulaire ci-dessous : Les valeurs de mot de passe et de confirmation de mot de passe doivent \u00eatre \u00e9gales. Mot de passe* Confirmer* R\u00e9initialiser Votre compte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 avec succ\u00e8s! Merci de confirmer votre adresse dans l'email de confirmation qui vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Merci de nous avoir contact\u00e9. Un email de r\u00e9initialisation vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Une erreur est survenu lors de votre demande. Merci de r\u00e9essayer plus tard ou de contacter un administrateur. Merci d'avoir valid\u00e9 votre adresse email! Votre mot de passe a bien \u00e9t\u00e9 r\u00e9initialis\u00e9! Authentification r\u00e9ussie! Bienvenue! Ce site est votre ASSISTANT PERSONNEL: en quelques clics, vous composerez votre s\u00e9jour dans notre r\u00e9gion \u00e0 votre image ! Que vous planifiez une visite demain de Paris ou de Sydney l'ann\u00e9e prochaine, vous maximiserez votre s\u00e9jour avec nos propositions d\u2019activit\u00e9s et d\u2019h\u00e9bergements s\u00e9lectionn\u00e9s selon votre profil. Pr\u00eat \u00e0 d\u00e9finir vos int\u00e9r\u00eats et les exp\u00e9riences insolites que vous aimeriez vivre dans notre r\u00e9gion ? Que vous envisagiez une escapade romantique ou un voyage m\u00e9morable en famille, que vous soyez un oiseau de nuit ou un adepte des sommets avant le lever du jour, vous serez surpris par la pertinence de nos suggestions. Routard Jetez un coup d\u2019oeil \u00e0 nos suggestions personnalis\u00e9es compl\u00e9mentaires autour de votre destination avant de tracer votre route sur la carte ou la grille des propositions. Elles sont synchronis\u00e9es pour r\u00e9pondre \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences de consultation.", "content_length": "290391", "created": "2017-11-24T16:03:24.946Z", "digest": "-", "doc_id": "baa91fa47e4341cbbc7b6fb9662893ca", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "excursions-nature", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.fribourgregion.ch", "important_content": "Excursions nature", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.fribourgregion.ch%2Ffr%2FGP523;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "thumbnail": "https://static.mycity.travel/manage/uploads/7/35/25177/6c8107e909552e076dd8c51e25ec23a17b274ba2_COVER.jpg", "timestamp": "2017-11-24T16:03:24.946Z", "title": "Excursions nature - Fribourg R\u00e9gion", "url": "https://www.fribourgregion.ch/fr/GP523/excursions-nature", "virtual_host": []}