{"anchor": ["https://www.bremerhaven.de/de/", "https://www.bremerhaven.de/de/inhalt.7686.html", "https://www.bremerhaven.de/de/suchergebnisse.5565.html", "https://www.bremerhaven.de/en/", "https://www.bremerhaven.de/de/gebaerdensprache-film.39785.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leichte-sprache.37036.html", "http://stadtplan.bremerhaven.de/", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/verwaltung-politik.22483.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/verwaltung-politik.22483.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/buergerservice/buergerservice.26867.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/buergerservice/adressen-oeffnungszeiten/adressen-oeffnungszeiten.29786.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/buergerservice/dienstleistungen/dienstleistungen.30728.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/buergerservice/formulare/elektronische-formulare-im-pdf-format.29971.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/buergerservice/termin-vereinbaren.31880.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/buergerservice/adressen-oeffnungszeiten/ideen-und-beschwerde-stelle-ibs.22512.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/buergerservice/online-services.27613.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/buergerservice/entsorgungsbetriebe-bremerhaven/entsorgungsbetriebe-bremerhaven-ebb.16447.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/buergerdialog/buergerdialog.16881.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/stadtteilkonferenzen/stadtteilkonferenzen.22081.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/buergerdialog/engagement.16888.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/buergerdialog/beteiligungsinstrumente.16904.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/politik/politik.12531.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/politik/stadtverordnetenversammlung/stadtverordnetenversammlung.15490.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/politik/wahlen.24528.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/politik/magistrat.23756.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/politik/einwohnerfragestunde.23762.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/politik/regionalforum-bremerhaven/regionalforum-bremerhaven.13375.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/politik/rat-auslaendischer-mitbuerger/ram-rat-auslaendischer-mitbuergerinnen-und-mitbuerger.22048.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/politik/servicebereich.43275.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/zahlen-fakten/zahlen-fakten.23207.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/zahlen-fakten/allgemeines.23252.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/zahlen-fakten/geografie.24030.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/zahlen-fakten/bevoelkerung/bevoelkerung.23353.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/zahlen-fakten/demografie.24027.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/zahlen-fakten/staedtepartnerschaften/staedtepartnerschaften.23487.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/stadtarchiv/stadtgeschichte.13178.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/recht-bekanntmachungen/recht-bekanntmachungen.23144.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/recht-bekanntmachungen/stadtrecht.24961.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/recht-bekanntmachungen/gesetzblatt-und-amtsblatt-der-freien-hansestadt-bremen.24952.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/recht-bekanntmachungen/amtliche-bekanntmachungen/amtliche-bekanntmachungen.23139.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/bremerhaven-in-der-eu/bremerhaven-in-der-eu.26841.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/bremerhaven-in-der-eu/eu-kompetenzen-aktivitaeten/bremerhaven-in-europa.23104.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/bremerhaven-in-der-eu/eu-foerderprogramme/eu-finanzhilfeprogramme.23088.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/bremerhaven-in-der-eu/eu-gefoerderte-projekte/eu-projekte.23074.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/bremerhaven-in-der-eu/urban-ii/urban-ii.22958.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/tourismus.13389.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/tourismus.13389.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/museen-erlebniswelten/museen-erlebniswelten.21551.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/architektur-denkmaeler/architektur-denkmaeler.22079.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/schiffe-haefen/schiffe-haefen.22075.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/touren-ausfluege/touren-ausfluege.22300.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/fahrradtouren/fahrradtouren.25091.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/fahrradtouren/fahrradvermietung-service.22270.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/fahrradtouren/radwege.22282.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/fahrradtouren/gefuehrte-adfc-radtouren-2017.22286.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/reiseangebote/reiseangebote.22321.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/shopping-gastronomie/shopping-gastronomie.22142.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/unterkuenfte-camping/unterkuenfte-camping.22307.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/unterkuenfte-camping/wohnmobilstellplaetze.22309.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/unterkuenfte-camping/campingplaetze.22316.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/touristische-allgemeine-informationen/willkommen-in-der-seestadt-bremerhaven.22344.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/touristische-allgemeine-informationen/anreisebeschreibung.23786.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/touristische-allgemeine-informationen/tourist-infos-bremerhaven.22615.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/touristische-allgemeine-informationen/mitarbeiterinnen-der-erlebnis-bremerhaven-gmbh.23797.html", "https://www.bremerhaven.de/de/veranstaltungen/veranstaltungen.7860.html", "https://www.bremerhaven.de/de/veranstaltungen/seestadtfest/3-seestadtfest-landgang-bremerhaven.37052.html", "https://www.bremerhaven.de/de/veranstaltungen/sail-2020/willkommen-zur-sail-bremerhaven-2020.40106.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/sport/sportstadt-bremerhaven.28486.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/baden-wellness/baden-wellness.22362.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/freizeit-im-gruenen/freizeit-im-gruenen.17320.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/kino-theater-musik/kino-theater-musik.24732.html", "https://www.bremerhaven.de/de/veranstaltungen/veranstaltungen.7860.html", "https://www.bremerhaven.de/de/veranstaltungen/veranstaltungen.7860.html", "https://www.bremerhaven.de/de/veranstaltungen/veranstaltungen.7860.html?tab=highlights", "https://www.bremerhaven.de/de/veranstaltungen/seestadtfest/3-seestadtfest-landgang-bremerhaven.37052.html", "https://www.bremerhaven.de/de/veranstaltungen/sail-2020/willkommen-zur-sail-bremerhaven-2020.40106.html", "https://www.bremerhaven.de/de/veranstaltungen/weihnachtsmarkt/12-weihnachtswelt-bremerhaven.12163.html", "https://www.bremerhaven.de/de/veranstaltungen/schippertage-bremerhaven-vom-17-19-august-2018.49720.html", "https://www.bremerhaven.de/de/veranstaltungen/veranstaltungsorte/veranstaltungsorte-fuer-besucher.48290.html", "https://www.bremerhaven.de/de/veranstaltungen/veranstaltungsorte/veranstaltungsorte-fuer-besucher.48290.html", "https://www.bremerhaven.de/de/veranstaltungen/veranstaltungsorte/fuer-veranstalter/veranstaltungsorte-fuer-veranstalter.48579.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/stadtkultur/veranstaltungen.26003.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/freizeit-kultur.24854.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/freizeit-kultur.24854.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/stadtkultur/stadtkultur.21341.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/stadtkultur/kultureinrichtungen/kultureinrichtungen-und-kuenstlerisches-angebot.30457.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/stadtkultur/zukunftswerkstatt/seien-sie-selbst-teil-der-zukunftswerkstatt-wir-freuen-uns-ueber-ihre-ideen.44660.html", "https://www.bremerhaven.de/de/aktuelles/baubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/sport/sportstadt-bremerhaven.28486.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/sport/spitzensport/spitzensport.30403.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/sport/sportplaetze-anlagen/sportplaetze-anlagen.28485.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/sport/sporthallen/sporthallen.28487.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/sport/sporthallen/hallenreservierung.28489.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/baden-wellness/baden-wellness.22362.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/freizeit-im-gruenen/freizeit-im-gruenen.17320.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/kino-theater-musik/kino-theater-musik.24732.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/kino-theater-musik/jugendmusikschule/jugendmusikschule.15774.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/museen-erlebniswelten/museen-erlebniswelten.21551.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/touren-ausfluege/touren-ausfluege.22300.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/stadtbibliothek/stadtbibliothek-bremerhaven.30003.html", "https://www.bremerhaven.de/de/freizeit-kultur/stadtarchiv/stadtarchiv.13012.html", "https://www.bremerhaven.de/de/veranstaltungen/veranstaltungen.7860.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/leben-arbeiten.22603.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/leben-arbeiten.22603.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/bildung-Forschung/bildung-forschung.26771.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/bildung-forschung/schule/schule.26332.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/bildung-forschung/weiterbildung/weiterbildungseinrichtungen.26783.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/bildung-forschung/bildung-ahoi/bildung-ahoi.45250.html", "https://www.bremerhaven.de/de/wirtschaft-wissenschaft/wissenschaft/hochschule-bremerhaven.13232.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/soziales-gesundheit/soziales-gesundheit.22605.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/soziales-gesundheit/notdienste-notlagen.24043.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/soziales-gesundheit/integration-migration/integration-migration.22912.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/soziales-gesundheit/helene-kaisen-haus/helene-kaisen-haus.16204.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/soziales-gesundheit/freiwilligenagentur/freiwilligenagentur-bremerhaven.15504.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/familien-kinder/familien-kinder.25388.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/familien-kinder/familien/familien.13461.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/familien-kinder/kinder/kinder.13409.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/familien-kinder/jugendliche/jugendliche.13451.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/verkehr/verkehr.24888.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/verkehr/oeffentlicher-personennahverkehr.26276.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/verkehr/weserfaehre.25824.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/verkehr/reisebusparkplatz-nord-und-sued.26727.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/verkehr/baustellen/baustelleninformationen.27846.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/verkehr/parkplaetze.25896.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/neubuerger/begruessung-von-oberbuergermeister-grantz.12671.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/stellenmarkt/stellenmarkt.32974.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/stadtteilkonferenzen/stadtteilkonferenzen.22081.html", "https://www.bremerhaven.de/de/wirtschaft-wissenschaft/wirtschaft.24687.html", "https://www.bremerhaven.de/de/wirtschaft-wissenschaft/wirtschaft.24687.html", "http://www.bis-bremerhaven.de/wirtschaftsstandort-bremerhaven/branchen.56819.html", "https://www.bremerhaven.de/de/wirtschaft-wissenschaft/wissenschaft/wissenschaft.13212.html", "http://www.bremenports.de/standort/die-haefen/bremerhaven", "https://www.bremerhaven.de/de/wirtschaft-wissenschaft/wirtschaftsfoerderung.36090.html", "https://www.bremerhaven.de/de/aktuelles/aktuelles.17463.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/buergerdialog/buergerdialog.16881.html", "https://www.bremerhaven.de/de/webcams/webcams.35084.html", "https://www.bremerhaven.de/de/bilder-videos/bilder-videos.35082.html", "https://www.bremerhaven.de/de/soziale-medien/soziale-medien.30733.html", "https://www.bremerhaven.de/de/verwaltung-politik/buergerservice/adressen-oeffnungszeiten/ideen-und-beschwerde-stelle-ibs.22512.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/stellenmarkt/stellenmarkt.32974.html", "https://www.bremerhaven.de/de/das-wetter-in-bremerhaven.48015.html", "http://stadtplan.bremerhaven.de/", "https://www.bremerhaven.de/de/leichte-sprache.37036.html", "https://www.bremerhaven.de/de/gebaerdensprache-film.39785.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/museen-erlebniswelten/klimahaus-bremerhaven-8-ost.16311.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/museen-erlebniswelten/klimahaus-bremerhaven-8-ost.16311.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/museen-erlebniswelten/deutsches-auswandererhaus-bremerhaven.16123.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/museen-erlebniswelten/deutsches-auswandererhaus-bremerhaven.16123.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/museen-erlebniswelten/deutsches-schiffahrtsmuseum.16217.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/museen-erlebniswelten/deutsches-schiffahrtsmuseum.16217.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/museen-erlebniswelten/historisches-museum-bremerhaven.16716.html", "https://www.bremerhaven.de/de/tourismus/museen-erlebniswelten/historisches-museum-bremerhaven.16716.html", "https://www.bremerhaven.de/de/startseite.8786.html", "https://www.bremerhaven.de/de/aktuelles/aktuelles.17463.html", "https://www.bremerhaven.de/de/aktuelles/baubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html", "https://www.bremerhaven.de/de/aktuelles/baubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html", "https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.bremerhaven.de%2Fde%2Faktuelles%2Fbaubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html", "https://twitter.com/intent/tweet?text=Bremerhaven.de%20%E2%80%93%20Baubeginn%20f%C3%BCr%20das%20Kompetenzzentrum%20f%C3%BCr%20Rotorbl%C3%A4tter%3A%20Die%20Fraunhofer-Gesellschaft%20startet%20die%20Gr%C3%BCndungsarbeiten%20f%C3%BCr%20einen%20gro%C3%9Fen%20Baukomplex&url=https%3A%2F%2Fwww.bremerhaven.de%2Fde%2Faktuelles%2Fbaubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html&via=bremerhaven_de", "https://plus.google.com/share?url=https%3A%2F%2Fwww.bremerhaven.de%2Fde%2Faktuelles%2Fbaubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html", "whatsapp://send?text=Bremerhaven.de%20%E2%80%93%20Baubeginn%20f%C3%BCr%20das%20Kompetenzzentrum%20f%C3%BCr%20Rotorbl%C3%A4tter%3A%20Die%20Fraunhofer-Gesellschaft%20startet%20die%20Gr%C3%BCndungsarbeiten%20f%C3%BCr%20einen%20gro%C3%9Fen%20Baukomplex%20https%3A%2F%2Fwww.bremerhaven.de%2Fde%2Faktuelles%2Fbaubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html", "https://www.pinterest.com/pin/create/button/?url=https%3A%2F%2Fwww.bremerhaven.de%2Fde%2Faktuelles%2Fbaubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html&description=Bremerhaven.de%20%E2%80%93%20Baubeginn%20f%C3%BCr%20das%20Kompetenzzentrum%20f%C3%BCr%20Rotorbl%C3%A4tter%3A%20Die%20Fraunhofer-Gesellschaft%20startet%20die%20Gr%C3%BCndungsarbeiten%20f%C3%BCr%20einen%20gro%C3%9Fen%20Baukomplex", "https://app-eu.readspeaker.com/cgi-bin/rsent?customerid=8986&lang=de_de&readid=content&url=https%3A%2F%2Fwww.bremerhaven.de%2Fde%2Faktuelles%2Fbaubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html&audiofilename=bremerhaven-de-12018-baubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter", "https://app-eu.readspeaker.com/cgi-bin/rsent?customerid=8986&lang=de_de&readid=content&url=https%3A%2F%2Fwww.bremerhaven.de%2Fde%2Faktuelles%2Fbaubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html&audiofilename=bremerhaven-de-12018-baubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter", "https://app-eu.readspeaker.com/cgi-bin/rsent?customerid=8986&lang=de_de&readid=content&url=https%3A%2F%2Fwww.bremerhaven.de%2Fde%2Faktuelles%2Fbaubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html&audiofilename=bremerhaven-de-12018-baubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter", "https://www.bremerhaven.de/de/schlagwort/pressemitteilungen-des-magistrats.7108.html", "https://www.bremerhaven.de/de/aktuelles/baubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html", "https://www.bremerhaven.de/de/soziale-medien/soziale-medien.30733.html?form-kanaltyp=30748", "https://www.bremerhaven.de/de/soziale-medien/soziale-medien.30733.html?form-kanaltyp=30750", "https://www.bremerhaven.de/de/soziale-medien/soziale-medien.30733.html?form-kanaltyp=30751", "https://www.bremerhaven.de/de/soziale-medien/soziale-medien.30733.html?form-kanaltyp=30752", "https://www.bremerhaven.de/de/soziale-medien/soziale-medien.30733.html?form-kanaltyp=30753", "https://ips.datenschutz-cert.de/bit/", "https://www.bremerhaven.de/de/inhalt.7686.html", "https://www.bremerhaven.de/de/impressum.5567.html", "https://www.bremerhaven.de/de/allgemeine-geschaeftsbedingungen.7685.html", "https://www.bremerhaven.de/de/mediadaten.36187.html", "https://www.bremerhaven.de/de/datenschutzerklaerung.5569.html", "https://www.bremerhaven.de/de/leben-arbeiten/stellenmarkt/stellenmarkt.32974.html", "https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/de/deed.de", "https://www.bremerhaven.de/img/apple-touch-icon-144x144.png", "https://www.bremerhaven.de/img/apple-touch-icon-114x114.png", "https://www.bremerhaven.de/img/apple-touch-icon.png", "https://www.bremerhaven.de/img/favicon.gif", "https://www.bremerhaven.de/build/css/main-1c230a38f1.css"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html>\n<!--[if lt IE 7]>      <html class=\"no-js lt-ie9 lt-ie8 lt-ie7\" lang=\"de\"> <![endif]-->\n<!--[if IE 7]>         <html class=\"no-js lt-ie9 lt-ie8\" lang=\"de\"> <![endif]-->\n<!--[if IE 8]>         <html class=\"no-js lt-ie9\" lang=\"de\"> <![endif]-->\n<!--[if gt IE 8]><!--> <html class=\"no-js\" lang=\"de\"> <!--<![endif]-->\n\t<head>\n\t\t<meta charset=\"utf-8\">\n<meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0, user-scalable=no\">\n<title>Baubeginn f&uuml;r das Kompetenzzentrum f&uuml;r Rotorbl&auml;tter: Die Fraunhofer-Gesellschaft startet die Gr&uuml;ndungsarbeiten f&uuml;r einen gro&szlig;en Baukomplex &ndash; Bremerhaven.de</title>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@bremerhaven_de\">\n<meta name=\"description\" content=\"Mit dem Setzen von Gr&uuml;ndungspf&auml;hlen am Kleinen Westring im Fischereihafen hat das Fraunhofer-Center f&uuml;r Windenergie und Meerestechnik (CWMT) seinen 1. Bauabschnitt gestartet. Noch in diesem Jahr...\">\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mit dem Setzen von Gr&uuml;ndungspf&auml;hlen am Kleinen Westring im Fischereihafen hat das Fraunhofer-Center f&uuml;r Windenergie und Meerestechnik (CWMT) seinen 1. Bauabschnitt gestartet. Noch in diesem Jahr...\">\n<meta property=\"og:title\" content=\"Baubeginn f&uuml;r das Kompetenzzentrum f&uuml;r Rotorbl&auml;tter: Die Fraunhofer-Gesellschaft startet die Gr&uuml;ndungsarbeiten f&uuml;r einen gro&szlig;en Baukomplex &ndash; Bremerhaven.de\">\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://www.bremerhaven.de/img/bremerhaven-marke-schiff.png\">\n<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\">\n<meta property=\"og:image:width\" content=\"383\">\n<meta property=\"og:image:height\" content=\"383\">\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://www.bremerhaven.de/de/aktuelles/baubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html\">\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\">\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2008-01-23T00:00:00+0100\">\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-30T10:26:42+0100\">\n<meta property=\"article:tag\" content=\"Pressemitteilungen des Magistrats\">\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\">\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Seestadt Bremerhaven\">\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary\">\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@bremerhaven_de\">\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Baubeginn f&uuml;r das Kompetenzzentrum f&uuml;r Rotorbl&auml;tter: Die Fraunhofer-Gesellschaft startet die Gr&uuml;ndungsarbeiten f&uuml;r einen gro&szlig;en Baukomplex &ndash; Bremerhaven.de\">\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Mit dem Setzen von Gr&uuml;ndungspf&auml;hlen am Kleinen Westring im Fischereihafen hat das Fraunhofer-Center f&uuml;r Windenergie und Meerestechnik (CWMT) seinen 1. Bauabschnitt gestartet. Noch in diesem Jahr...\">\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https://www.bremerhaven.de/img/bremerhaven-marke-schiff.png\">\n<meta name=\"twitter:image:alt\" content=\"Auszug aus dem Logo der Bremerhaven-Marke: wei&szlig;es Schiff auf dunkelblauem Grund\">\n<meta property=\"fb:app_id\" content=\"120959781373196\">\n\t\t\n\t\t<meta name=\"msapplication-TileImage\" content=\"/img/apple-touch-icon.png\">\n\t\t<meta name=\"msapplication-TileColor\" content=\"#ffffff\">\n\t\t<meta name=\"apple-mobile-web-app-capable\" content=\"no\">\n\t\t<meta name=\"apple-mobile-web-app-status-bar-style\" content=\"black-translucent\">\n\t\t<meta name=\"apple-mobile-web-app-title\" content=\"Bremerhaven.de\">\n\t\t\n\t\t<link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"144x144\" href=\"/img/apple-touch-icon-144x144.png\">\n\t\t<link rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"114x114\" href=\"/img/apple-touch-icon-114x114.png\">\n\t\t<link rel=\"apple-touch-icon\" href=\"/img/apple-touch-icon.png\">\n\t\t<link rel=\"shortcut icon\" href=\"/img/favicon.gif\">\n\n\t\t\t\t<link rel=\"stylesheet\" href=\"/build/css/main-1c230a38f1.css\" type=\"text/css\" media=\"all\"/>\n\t\t\t\t\n\t\t\n\t\t<script src=\"/js/modernizr-2.8.3-respond-1.4.2.min.js\"></script>\n\t\t<script type=\"text/javascript\">\n\tvar _paq = _paq || [];\n\t// tracker methods like \"setCustomDimension\" should be called before \"trackPageView\"\n\t_paq.push([\"setDoNotTrack\", true]);\n\t_paq.push(['trackPageView']);\n\t_paq.push(['enableLinkTracking']);\n\t(function() {\n\t\tvar u=\"//stats.bremerhaven.de/\";\n\t\t_paq.push(['setTrackerUrl', u+'piwik.php']);\n\t\t_paq.push(['setSiteId', '46']);\n\t\tvar d=document, g=d.createElement('script'), s=d.getElementsByTagName('script')[0];\n\t\tg.type='text/javascript'; g.async=true; g.defer=true; g.src=u+'piwik.js'; s.parentNode.insertBefore(g,s);\n\t})();\n</script>\n\t</head>\n\t<body>\n\t\t<!--[if lt IE 10]>\n\t\t\t<div class=\"alert alert-danger\" role=\"alert\">You are using an <strong>outdated</strong> browser. Please <a href=\"http://browsehappy.com/\">upgrade your browser</a> to improve your experience.</div>\n\t\t<![endif]-->\n\t\t\t\t<header>\n\t<div class=\"container\">\n\t\t<a href=\"/de/\" class=\"logo pull-left\"><img alt=\"Logo Bremerhaven Meer Erleben\" src=\"/img/logos/bremerhaven.gif\"></a>\t\t<nav class=\"header clearfix hidden-print\">\n\t\t\t<a href=\"/de/inhalt.7686.html\" onclick=\"return toggleMenu()\" class=\"menu pull-right\"><span class=\"hidden-xs hidden-sm\">Men&uuml; </span><i class=\"fa fa-bars\"></i><span class=\"cancel\">&times;</span></a>\n\t\t\t<a href=\"/de/suchergebnisse.5565.html\" onclick=\"return openSearch()\" class=\"search pull-right\"><span class=\"hidden-xs hidden-sm\">Suche </span><i class=\"fa fa-search\"></i></a>\n\t\t\t<ul class=\"pull-right\">\n\t\t\t\t<li><a href=\"/en/\">EN</a></li>\n\t\t\t\t\t<li class=\"hidden-xs\"><a href=\"/de/gebaerdensprache-film.39785.html\"><i class=\"fa fa-sign-language\"></i>Geb&auml;rdensprache</a></li>\n\t\t\t\t\t<li class=\"hidden-xs\"><a href=\"/de/leichte-sprache.37036.html\"><i class=\"fa fa-newspaper-o\"></i>Leichte Sprache</a></li>\n\t\t\t\t<li class=\"hidden-xs\"><a href=\"http://stadtplan.bremerhaven.de/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" title=\"Es wird ein externer Link in einem neuen Fenster/Reiter ge&ouml;ffnet.\"><i class=\"fa fa-map\"></i>Stadtplan</a></li>\n\t\t\t</ul>\n\t\t</nav>\n\t\t<form class=\"search hidden-print\" action=\"/de/suchergebnisse.5565.html\">\n\t\t\t<div class=\"input-group\">\n\t\t\t\t<span class=\"input-group-btn\">\n\t\t\t\t\t<button class=\"btn btn-default\" type=\"submit\"><span class=\"fa fa-search\"></span></button>\n\t\t\t\t</span>\n\t\t\t\t<input type=\"text\" class=\"form-control\" id=\"fulltextSearch\" name=\"search\" autocomplete=\"off\" placeholder=\"Suchbegriff eingeben\" value=\"\">\n\t\t\t\t<span class=\"input-group-btn\">\n\t\t\t\t\t<button class=\"btn btn-default\" type=\"reset\" onclick=\"closeSearch()\"><span class=\"cancel\">&times;</span></button>\n\t\t\t\t</span>\n\t\t\t</div>\n\t\t</form>\n\t</div>\n\t<nav class=\"main\">\n\t<div class=\"container\" style=\"height: 100%\">\n\t\t<div class=\"row no-gutter\" style=\"height: 100%\">\n\t\t\t<div class=\"col-sm-5 col-md-4 no-gutter\">\n\t\t\t\t<ul class=\"root\">\n<li><a href=\"/de/verwaltung-politik/verwaltung-politik.22483.html\" data-id=\"6291\" class=\"has-submenu\">Verwaltung & Politik</a><ul class=\"submenu\"><li class=\"overview\"><a href=\"/de/verwaltung-politik/verwaltung-politik.22483.html\">&Uuml;bersicht Verwaltung & Politik</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/buergerservice/buergerservice.26867.html\" class=\"has-submenu\">B\u00fcrgerservice</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/buergerservice/adressen-oeffnungszeiten/adressen-oeffnungszeiten.29786.html\">Adressen & \u00d6ffnungszeiten</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/buergerservice/dienstleistungen/dienstleistungen.30728.html\">Dienstleistungen</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/buergerservice/formulare/elektronische-formulare-im-pdf-format.29971.html\">Formulare</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/buergerservice/termin-vereinbaren.31880.html\">Termin vereinbaren</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/buergerservice/adressen-oeffnungszeiten/ideen-und-beschwerde-stelle-ibs.22512.html\">Ideen- und Beschwerde-Stelle</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/buergerservice/online-services.27613.html\">Online-Services</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/buergerservice/entsorgungsbetriebe-bremerhaven/entsorgungsbetriebe-bremerhaven-ebb.16447.html\">Entsorgungsbetriebe Bremerhaven</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/buergerdialog/buergerdialog.16881.html\" class=\"has-submenu\">B\u00fcrgerdialog</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/stadtteilkonferenzen/stadtteilkonferenzen.22081.html\">Stadtteilkonferenzen</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/buergerdialog/engagement.16888.html\">Engagement</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/buergerdialog/beteiligungsinstrumente.16904.html\">Beteiligungsinstrumente</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/politik/politik.12531.html\" class=\"has-submenu\">Politik</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/politik/stadtverordnetenversammlung/stadtverordnetenversammlung.15490.html\">Stadtverordnetenversammlung</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/politik/wahlen.24528.html\">Wahlen</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/politik/magistrat.23756.html\">Magistrat</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/politik/einwohnerfragestunde.23762.html\">Einwohnerfragestunde</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/politik/regionalforum-bremerhaven/regionalforum-bremerhaven.13375.html\">Regionalforum Bremerhaven</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/politik/rat-auslaendischer-mitbuerger/ram-rat-auslaendischer-mitbuergerinnen-und-mitbuerger.22048.html\">Rat ausl\u00e4ndischer Mitb\u00fcrger (RaM)</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/politik/servicebereich.43275.html\">Servicebereich</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/zahlen-fakten/zahlen-fakten.23207.html\" class=\"has-submenu\">Zahlen & Fakten</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/zahlen-fakten/allgemeines.23252.html\">Allgemeines</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/zahlen-fakten/geografie.24030.html\">Geografie</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/zahlen-fakten/bevoelkerung/bevoelkerung.23353.html\">Bev\u00f6lkerung</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/zahlen-fakten/demografie.24027.html\">Demografie</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/zahlen-fakten/staedtepartnerschaften/staedtepartnerschaften.23487.html\">St\u00e4dtepartnerschaften</a></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/stadtarchiv/stadtgeschichte.13178.html\">Stadtgeschichte</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/recht-bekanntmachungen/recht-bekanntmachungen.23144.html\" class=\"has-submenu\">Recht & Bekanntmachungen</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/recht-bekanntmachungen/stadtrecht.24961.html\">Stadtrecht</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/recht-bekanntmachungen/gesetzblatt-und-amtsblatt-der-freien-hansestadt-bremen.24952.html\">Brem. Gesetz- & Amtsblatt</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/recht-bekanntmachungen/amtliche-bekanntmachungen/amtliche-bekanntmachungen.23139.html\">Amtliche Bekanntmachungen</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/bremerhaven-in-der-eu/bremerhaven-in-der-eu.26841.html\" class=\"has-submenu\">Bremerhaven in der EU</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/bremerhaven-in-der-eu/eu-kompetenzen-aktivitaeten/bremerhaven-in-europa.23104.html\">EU-Kompetenzen & Aktivit\u00e4ten</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/bremerhaven-in-der-eu/eu-foerderprogramme/eu-finanzhilfeprogramme.23088.html\">EU-F\u00f6rderprogramme</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/bremerhaven-in-der-eu/eu-gefoerderte-projekte/eu-projekte.23074.html\">EU-gef\u00f6rderte Projekte</a></li><li><a href=\"/de/verwaltung-politik/bremerhaven-in-der-eu/urban-ii/urban-ii.22958.html\">URBAN II</a></li></ul></li></ul></li><li><a href=\"/de/tourismus/tourismus.13389.html\" data-id=\"6292\" class=\"has-submenu\">Tourismus</a><ul class=\"submenu\"><li class=\"overview\"><a href=\"/de/tourismus/tourismus.13389.html\">&Uuml;bersicht Tourismus</a></li><li><a href=\"/de/tourismus/museen-erlebniswelten/museen-erlebniswelten.21551.html\">Museen & Erlebniswelten</a></li><li><a href=\"/de/tourismus/architektur-denkmaeler/architektur-denkmaeler.22079.html\">Architektur & Denkm\u00e4ler</a></li><li><a href=\"/de/tourismus/schiffe-haefen/schiffe-haefen.22075.html\">Schiffe & H\u00e4fen</a></li><li><a href=\"/de/tourismus/touren-ausfluege/touren-ausfluege.22300.html\">Touren & Ausfl\u00fcge</a></li><li><a href=\"/de/tourismus/fahrradtouren/fahrradtouren.25091.html\" class=\"has-submenu\">Fahrradtouren</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/tourismus/fahrradtouren/fahrradvermietung-service.22270.html\">Fahrradvermietung & Service</a></li><li><a href=\"/de/tourismus/fahrradtouren/radwege.22282.html\">Radwege</a></li><li><a href=\"/de/tourismus/fahrradtouren/gefuehrte-adfc-radtouren-2017.22286.html\">Gef\u00fchrte Radtouren</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/tourismus/reiseangebote/reiseangebote.22321.html\">Reiseangebote</a></li><li><a href=\"/de/tourismus/shopping-gastronomie/shopping-gastronomie.22142.html\">Shopping & Gastronomie</a></li><li><a href=\"/de/tourismus/unterkuenfte-camping/unterkuenfte-camping.22307.html\" class=\"has-submenu\">Unterk\u00fcnfte & Camping</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/tourismus/unterkuenfte-camping/wohnmobilstellplaetze.22309.html\">Reisemobil-Stellpl\u00e4tze</a></li><li><a href=\"/de/tourismus/unterkuenfte-camping/campingplaetze.22316.html\">Campingpl\u00e4tze</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/tourismus/touristische-allgemeine-informationen/willkommen-in-der-seestadt-bremerhaven.22344.html\" class=\"has-submenu\">Touristische & allgemeine Informationen</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/tourismus/touristische-allgemeine-informationen/anreisebeschreibung.23786.html\">Anreise & \u00d6PNV</a></li><li><a href=\"/de/tourismus/touristische-allgemeine-informationen/tourist-infos-bremerhaven.22615.html\">Tourist-Infos in Bremerhaven</a></li><li><a href=\"/de/tourismus/touristische-allgemeine-informationen/mitarbeiterinnen-der-erlebnis-bremerhaven-gmbh.23797.html\">\u00dcber uns</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/veranstaltungen/veranstaltungen.7860.html\" class=\"has-submenu\">Veranstaltungen</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/veranstaltungen/seestadtfest/3-seestadtfest-landgang-bremerhaven.37052.html\">SeeStadtFest</a></li><li><a href=\"/de/veranstaltungen/sail-2020/willkommen-zur-sail-bremerhaven-2020.40106.html\">SAIL 2020</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/sport/sportstadt-bremerhaven.28486.html\">Sport</a></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/baden-wellness/baden-wellness.22362.html\">Baden & Wellness</a></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/freizeit-im-gruenen/freizeit-im-gruenen.17320.html\">Freizeit im Gr\u00fcnen</a></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/kino-theater-musik/kino-theater-musik.24732.html\">Kino, Theater & Musik</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/veranstaltungen/veranstaltungen.7860.html\" data-id=\"6437\" class=\"has-submenu\">Veranstaltungen</a><ul class=\"submenu\"><li class=\"overview\"><a href=\"/de/veranstaltungen/veranstaltungen.7860.html\">&Uuml;bersicht Veranstaltungen</a></li><li><a href=\"/de/veranstaltungen/veranstaltungen.7860.html?tab=highlights#tabs\" class=\"has-submenu\">Highlights</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/veranstaltungen/seestadtfest/3-seestadtfest-landgang-bremerhaven.37052.html\">SeeStadtFest</a></li><li><a href=\"/de/veranstaltungen/sail-2020/willkommen-zur-sail-bremerhaven-2020.40106.html\">SAIL 2020</a></li><li><a href=\"/de/veranstaltungen/weihnachtsmarkt/12-weihnachtswelt-bremerhaven.12163.html\">Weihnachtswelt</a></li><li><a href=\"/de/veranstaltungen/schippertage-bremerhaven-vom-17-19-august-2018.49720.html\">Schippertage</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/veranstaltungen/veranstaltungsorte/veranstaltungsorte-fuer-besucher.48290.html\" class=\"has-submenu\">Veranstaltungsorte</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/veranstaltungen/veranstaltungsorte/veranstaltungsorte-fuer-besucher.48290.html\">F\u00fcr Besucher</a></li><li><a href=\"/de/veranstaltungen/veranstaltungsorte/fuer-veranstalter/veranstaltungsorte-fuer-veranstalter.48579.html\">F\u00fcr Veranstalter</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/stadtkultur/veranstaltungen.26003.html\">Kulturelle Veranstaltungen</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/freizeit-kultur.24854.html\" data-id=\"6414\" class=\"has-submenu\">Freizeit & Kultur</a><ul class=\"submenu\"><li class=\"overview\"><a href=\"/de/freizeit-kultur/freizeit-kultur.24854.html\">&Uuml;bersicht Freizeit & Kultur</a></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/stadtkultur/stadtkultur.21341.html\" class=\"has-submenu\">Stadtkultur</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/stadtkultur/kultureinrichtungen/kultureinrichtungen-und-kuenstlerisches-angebot.30457.html\">Kultureinrichtungen</a></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/stadtkultur/zukunftswerkstatt/seien-sie-selbst-teil-der-zukunftswerkstatt-wir-freuen-uns-ueber-ihre-ideen.44660.html\">Zukunftswerkstatt</a></li></ul></li><li><a href=\"#\">Vereine & Initiativen</a></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/sport/sportstadt-bremerhaven.28486.html\" class=\"has-submenu\">Sport</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/sport/spitzensport/spitzensport.30403.html\">Spitzensport</a></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/sport/sportplaetze-anlagen/sportplaetze-anlagen.28485.html\">Sportpl\u00e4tze & Anlagen</a></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/sport/sporthallen/sporthallen.28487.html\">Sporthallen</a></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/sport/sporthallen/hallenreservierung.28489.html\">Hallenreservierung</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/baden-wellness/baden-wellness.22362.html\">Baden & Wellness</a></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/freizeit-im-gruenen/freizeit-im-gruenen.17320.html\">Freizeit im Gr\u00fcnen</a></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/kino-theater-musik/kino-theater-musik.24732.html\" class=\"has-submenu\">Kino, Theater & Musik</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/kino-theater-musik/jugendmusikschule/jugendmusikschule.15774.html\">Jugendmusikschule</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/tourismus/museen-erlebniswelten/museen-erlebniswelten.21551.html\">Museen & Erlebniswelten</a></li><li><a href=\"/de/tourismus/touren-ausfluege/touren-ausfluege.22300.html\">Touren & Ausfl\u00fcge</a></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/stadtbibliothek/stadtbibliothek-bremerhaven.30003.html\">Stadtbibliothek</a></li><li><a href=\"/de/freizeit-kultur/stadtarchiv/stadtarchiv.13012.html\">Stadtarchiv</a></li><li><a href=\"/de/veranstaltungen/veranstaltungen.7860.html\">Veranstaltungen</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/leben-arbeiten.22603.html\" data-id=\"6423\" class=\"has-submenu\">Leben & Arbeiten</a><ul class=\"submenu\"><li class=\"overview\"><a href=\"/de/leben-arbeiten/leben-arbeiten.22603.html\">&Uuml;bersicht Leben & Arbeiten</a></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/bildung-Forschung/bildung-forschung.26771.html\" class=\"has-submenu\">Bildung & Forschung</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/bildung-forschung/schule/schule.26332.html\">Schule</a></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/bildung-forschung/weiterbildung/weiterbildungseinrichtungen.26783.html\">Weiterbildung</a></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/bildung-forschung/bildung-ahoi/bildung-ahoi.45250.html\">Bildung Ahoi</a></li><li><a href=\"/de/wirtschaft-wissenschaft/wissenschaft/hochschule-bremerhaven.13232.html\">Hochschule Bremerhaven</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/soziales-gesundheit/soziales-gesundheit.22605.html\" class=\"has-submenu\">Soziales & Gesundheit</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/soziales-gesundheit/notdienste-notlagen.24043.html\">Notdienste & Notlagen</a></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/soziales-gesundheit/integration-migration/integration-migration.22912.html\">Integration & Migration</a></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/soziales-gesundheit/helene-kaisen-haus/helene-kaisen-haus.16204.html\">Helene-Kaisen-Haus</a></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/soziales-gesundheit/freiwilligenagentur/freiwilligenagentur-bremerhaven.15504.html\">Freiwilligenagentur</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/familien-kinder/familien-kinder.25388.html\" class=\"has-submenu\">Familien & Kinder</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/familien-kinder/familien/familien.13461.html\">Familien</a></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/familien-kinder/kinder/kinder.13409.html\">Kinder</a></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/familien-kinder/jugendliche/jugendliche.13451.html\">Jugendliche</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/verkehr/verkehr.24888.html\" class=\"has-submenu\">Verkehr</a><ul class=\"submenu\"><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/verkehr/oeffentlicher-personennahverkehr.26276.html\">\u00d6ffentlicher Nahverkehr</a></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/verkehr/weserfaehre.25824.html\">Weserf\u00e4hre</a></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/verkehr/reisebusparkplatz-nord-und-sued.26727.html\">Reisebusparkplatz</a></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/verkehr/baustellen/baustelleninformationen.27846.html\">Baustellen</a></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/verkehr/parkplaetze.25896.html\">Parkpl\u00e4tze</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/neubuerger/begruessung-von-oberbuergermeister-grantz.12671.html\">Neub\u00fcrger</a></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/stellenmarkt/stellenmarkt.32974.html\">Stellenmarkt</a></li><li><a href=\"/de/leben-arbeiten/stadtteilkonferenzen/stadtteilkonferenzen.22081.html\">Stadtteilkonferenzen</a></li></ul></li><li><a href=\"/de/wirtschaft-wissenschaft/wirtschaft.24687.html\" data-id=\"6433\" class=\"has-submenu\">Wirtschaft & Wissenschaft</a><ul class=\"submenu\"><li class=\"overview\"><a href=\"/de/wirtschaft-wissenschaft/wirtschaft.24687.html\">&Uuml;bersicht Wirtschaft & Wissenschaft</a></li><li><span class=\"icon-link\"></span><a href=\"http://www.bis-bremerhaven.de/wirtschaftsstandort-bremerhaven/branchen.56819.html\" target=\"_blank\" title=\"Es wird ein externer Link in einem neuen Fenster/Reiter ge&ouml;ffnet.\" rel=\"nofollow noopener\">Wirtschaftstandort</a></li><li><a href=\"/de/wirtschaft-wissenschaft/wissenschaft/wissenschaft.13212.html\">Wissenschaft</a></li><li><span class=\"icon-link\"></span><a href=\"http://www.bremenports.de/standort/die-haefen/bremerhaven\" target=\"_blank\" title=\"Es wird ein externer Link in einem neuen Fenster/Reiter ge&ouml;ffnet.\" rel=\"nofollow noopener\">H\u00e4fen</a></li><li><a href=\"/de/wirtschaft-wissenschaft/wirtschaftsfoerderung.36090.html\">Wirtschaftsf\u00f6rderung</a></li></ul></li>\t\t\t\t</ul>\n\t\t\t\t<nav class=\"meta\">\n<a href=\"/de/aktuelles/aktuelles.17463.html\"><i class=\"fa fa-bell fa-fw\"></i>Aktuelles</a><a href=\"/de/verwaltung-politik/buergerdialog/buergerdialog.16881.html\"><i class=\"fa fa-comment fa-fw\"></i>B&uuml;rgerdialog</a><a href=\"/de/webcams/webcams.35084.html\"><i class=\"fa fa-eye fa-fw\"></i>Webcams</a><a href=\"/de/bilder-videos/bilder-videos.35082.html\"><i class=\"fa fa-video-camera fa-fw\"></i>Bilder & Videos</a><a href=\"/de/soziale-medien/soziale-medien.30733.html\"><i class=\"fa fa-share-alt fa-fw\"></i>Soziale Medien</a><a href=\"/de/verwaltung-politik/buergerservice/adressen-oeffnungszeiten/ideen-und-beschwerde-stelle-ibs.22512.html\"><i class=\"fa fa-lightbulb-o fa-fw\"></i>Ideen & Beschwerden</a><a href=\"/de/leben-arbeiten/stellenmarkt/stellenmarkt.32974.html\"><i class=\"fa fa-eur fa-fw\"></i>Stellenmarkt</a><a href=\"/de/das-wetter-in-bremerhaven.48015.html\"><i class=\"fa fa-sun-o fa-fw\"></i>Wetter</a>\t\t\t\t\t<div class=\"visible-xs\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"http://stadtplan.bremerhaven.de/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" title=\"Es wird ein externer Link in einem neuen Fenster/Reiter ge&ouml;ffnet.\"><i class=\"fa fa-map fa-fw\"></i>Stadtplan</a>\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"/de/leichte-sprache.37036.html\"><i class=\"fa fa-newspaper-o fa-fw\"></i>Leichte Sprache</a>\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"/de/gebaerdensprache-film.39785.html\"><i class=\"fa fa-sign-language fa-fw\"></i>Geb&auml;rdensprache</a>\n\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t</nav>\n\t\t\t</div>\n\t\t\t<div class=\"hidden-xs col-sm-7 col-md-8 no-gutter\" style=\"height: 100%\">\n\t\t\t\t<div class=\"default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"row small-gutter\">\n\n<div class=\"teaser-6 col-md-6 small-gutter\">\n\t<div class=\"fab_four\">\n<a href=\"/de/tourismus/museen-erlebniswelten/klimahaus-bremerhaven-8-ost.16311.html\"><figure itemscope itemtype=\"http://schema.org/ImageObject\">\n\t\t\t<img class=\"img-responsive\" itemprop=\"thumbnail\" src=\"/sixcms/media.php/bhv2016.a.93.de/thumbnail_slider/Kamerun_LD_14.jpg\" alt=\"Besucher klettern &uuml;ber einen H&auml;ngesteg\" title=\"Ausstellungsbereich Kamerun, &copy;Laurence Delderfield\"/>\n\t\t</figure></a>\t\t<div class=\"layer\">\n\t\t\t<h3 class=\"font-script\"><a href=\"/de/tourismus/museen-erlebniswelten/klimahaus-bremerhaven-8-ost.16311.html\" class=\"no-hover\">Klimahaus&reg; Bremerhaven 8&deg; Ost</a></h3>\n\t\t</div>\n\t</div>\n</div>\n<div class=\"teaser-6 col-md-6 small-gutter\">\n\t<div class=\"fab_four\">\n<a href=\"/de/tourismus/museen-erlebniswelten/deutsches-auswandererhaus-bremerhaven.16123.html\"><figure itemscope itemtype=\"http://schema.org/ImageObject\">\n\t\t\t<img class=\"img-responsive\" itemprop=\"thumbnail\" src=\"/sixcms/media.php/bhv2016.a.93.de/thumbnail_slider/092506_Auswandererhaus_1810_Speisesaal.jpg\" alt=\"Ausstellungsraum, Figuren sitzen an Tischen in einer Kaj&uuml;te\" title=\"An Bord eines &quot;Ocean Liner&quot;, 1929, &copy;Stefan Volk\"/>\n\t\t</figure></a>\t\t<div class=\"layer\">\n\t\t\t<h3 class=\"font-script\"><a href=\"/de/tourismus/museen-erlebniswelten/deutsches-auswandererhaus-bremerhaven.16123.html\" class=\"no-hover\">Deutsches Auswandererhaus Bremerhaven</a></h3>\n\t\t</div>\n\t</div>\n</div>\n<div class=\"teaser-6 col-md-6 small-gutter\">\n\t<div class=\"fab_four\">\n<a href=\"/de/tourismus/museen-erlebniswelten/deutsches-schiffahrtsmuseum.16217.html\"><figure itemscope itemtype=\"http://schema.org/ImageObject\">\n\t\t\t<img class=\"img-responsive\" itemprop=\"thumbnail\" src=\"/sixcms/media.php/bhv2016.a.93.de/thumbnail_slider/Ausstellung_Fotograf%20W.%20Scheer%20%28c%29DSM.JPG\" alt=\"Mutter mit Kind an einem Steuerungsger&auml;t\" title=\"Ausstellungsbereich Br&uuml;cke, &copy;Wolfhard Scheer\"/>\n\t\t</figure></a>\t\t<div class=\"layer\">\n\t\t\t<h3 class=\"font-script\"><a href=\"/de/tourismus/museen-erlebniswelten/deutsches-schiffahrtsmuseum.16217.html\" class=\"no-hover\">Deutsches Schiffahrtsmuseum</a></h3>\n\t\t</div>\n\t</div>\n</div>\n<div class=\"teaser-6 col-md-6 small-gutter\">\n\t<div class=\"fab_four\">\n<a href=\"/de/tourismus/museen-erlebniswelten/historisches-museum-bremerhaven.16716.html\"><figure itemscope itemtype=\"http://schema.org/ImageObject\">\n\t\t\t<img class=\"img-responsive\" itemprop=\"thumbnail\" src=\"/sixcms/media.php/bhv2016.a.93.de/thumbnail_slider/1920px_HMB_Nieter1471529763.JPG\" alt=\"Drei Arbeiterfiguren nieten an einem Schiffsrumpf.\" title=\"Nieterkolonne in der Schiffbau-Abteilung., &copy;Historisches Museum Bremerhaven\"/>\n\t\t</figure></a>\t\t<div class=\"layer\">\n\t\t\t<h3 class=\"font-script\"><a href=\"/de/tourismus/museen-erlebniswelten/historisches-museum-bremerhaven.16716.html\" class=\"no-hover\">Historisches Museum Bremerhaven</a></h3>\n\t\t</div>\n\t</div>\n</div>\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t<div class=\"sub\"></div>\n\t\t\t</div>\n\t\t</div>\n\t</div>\n</nav>\n</header>\n<div id=\"headerbild\" class=\"hidden-print\">\n\t<figure itemscope itemtype=\"http://schema.org/ImageObject\">\n\t\t\t\t\t<img class=\"img-responsive\" itemprop=\"thumbnail\" src=\"/sixcms/media.php/intranet1.a.7.de/thumbnail_headerbild_breit/Kopfbild_20170126_110404_LR.jpg\" alt=\"\" title=\"Zeitungen, &copy;Jens Hadel / bremerhaven.de\"/>\n\t\t\t\t</figure><div class=\"copyright\">&copy; Jens Hadel / bremerhaven.de</div>\t<input type=\"hidden\" id=\"headerbildTitle\" name=\"input[title_headerbild]\" value=\"\">\n\t<input type=\"hidden\" id=\"headerbildAlt\" name=\"input[alt_headerbild]\" value=\"\">\n\t<input type=\"hidden\" id=\"headerbildCopyright\" name=\"input[copyright_headerbild]\" value=\"\">\n\t<input type=\"hidden\" id=\"headerbildLicenseOther\" name=\"input[license_other_headerbild]\" value=\"\">\n\t<input type=\"hidden\" id=\"headerbildLicenseOtherParent\" value=\"12360\">\n</div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div id=\"breadcrumbs\">\n<a href=\"/de/startseite.8786.html\" title=\"Bremerhaven.de\"><i class=\"fa fa-home\"></i></a> &bull; <a href=\"/de/aktuelles/aktuelles.17463.html\" title=\"Aktuelles\">Aktuelles</a></div>\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\t\t\t\t\t<!--googleon: all-->\n\t\t\t\t\t<div id=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t<!-- RSPEAK_STOP -->\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"container\">\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col-sm-9\">\n\t\t\t<div id=\"content-toolbar\" class=\"clearfix rs_preserve hidden-print\">\n\t<ul>\n\t\t<li class=\"icon active\"><a href=\"#\" title=\"Seite empfehlen\" class=\"social-media-icon share active\"><i class=\"fa fa-fw fa-share-alt\"></i></a></li>\n\t\t<li class=\"content active\">\n\t\t\t<div class=\"pre\"><a href=\"#\">Seite empfehlen</a></div>\n\t\t\t<div class=\"post\"><div id=\"share\"><ul><li><a href=\"https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.bremerhaven.de%2Fde%2Faktuelles%2Fbaubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html\" class=\"social-media-icon facebook\" target=\"_blank\" title=\"Bei Facebook teilen | Es wird ein externer Link in einem neuen Fenster/Reiter ge&ouml;ffnet.\" rel=\"nofollow noopener\"><i class=\"fa fa-facebook fa-fw\"></i></a></li><li><a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=Bremerhaven.de%20%E2%80%93%20Baubeginn%20f%C3%BCr%20das%20Kompetenzzentrum%20f%C3%BCr%20Rotorbl%C3%A4tter%3A%20Die%20Fraunhofer-Gesellschaft%20startet%20die%20Gr%C3%BCndungsarbeiten%20f%C3%BCr%20einen%20gro%C3%9Fen%20Baukomplex&url=https%3A%2F%2Fwww.bremerhaven.de%2Fde%2Faktuelles%2Fbaubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html&via=bremerhaven_de\" class=\"social-media-icon twitter\" target=\"_blank\" title=\"Bei Twitter teilen | Es wird ein externer Link in einem neuen Fenster/Reiter ge&ouml;ffnet.\" rel=\"nofollow noopener\"><i class=\"fa fa-twitter fa-fw\"></i></a></li><li><a href=\"https://plus.google.com/share?url=https%3A%2F%2Fwww.bremerhaven.de%2Fde%2Faktuelles%2Fbaubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html\" class=\"social-media-icon googleplus\" target=\"_blank\" title=\"Bei Google+ teilen | Es wird ein externer Link in einem neuen Fenster/Reiter ge&ouml;ffnet.\" rel=\"nofollow noopener\"><i class=\"fa fa-google-plus fa-fw\"></i></a></li><li><a href=\"whatsapp://send?text=Bremerhaven.de%20%E2%80%93%20Baubeginn%20f%C3%BCr%20das%20Kompetenzzentrum%20f%C3%BCr%20Rotorbl%C3%A4tter%3A%20Die%20Fraunhofer-Gesellschaft%20startet%20die%20Gr%C3%BCndungsarbeiten%20f%C3%BCr%20einen%20gro%C3%9Fen%20Baukomplex%20https%3A%2F%2Fwww.bremerhaven.de%2Fde%2Faktuelles%2Fbaubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html\" class=\"social-media-icon whatsapp\" target=\"_blank\" rel=\"no-noopener nofollow\" title=\"Bei WhatsApp teilen | Es wird ein externer Link in einem neuen Fenster/Reiter ge&ouml;ffnet.\"><i class=\"fa fa-whatsapp fa-fw\"></i></a></li><li><a href=\"https://www.pinterest.com/pin/create/button/?url=https%3A%2F%2Fwww.bremerhaven.de%2Fde%2Faktuelles%2Fbaubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html&description=Bremerhaven.de%20%E2%80%93%20Baubeginn%20f%C3%BCr%20das%20Kompetenzzentrum%20f%C3%BCr%20Rotorbl%C3%A4tter%3A%20Die%20Fraunhofer-Gesellschaft%20startet%20die%20Gr%C3%BCndungsarbeiten%20f%C3%BCr%20einen%20gro%C3%9Fen%20Baukomplex\" class=\"social-media-icon pinterest\" target=\"_blank\" title=\"Bei Pinterest teilen | Es wird ein externer Link in einem neuen Fenster/Reiter ge&ouml;ffnet.\" rel=\"nofollow noopener\"><i class=\"fa fa-pinterest-p fa-fw\"></i></a></li></ul></div></div>\n\t\t</li>\n\t\t\t\t<li class=\"icon active\"><a href=\"//app-eu.readspeaker.com/cgi-bin/rsent?customerid=8986&lang=de_de&readid=content&url=https%3A%2F%2Fwww.bremerhaven.de%2Fde%2Faktuelles%2Fbaubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html&audiofilename=bremerhaven-de-12018-baubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\" title=\"Vorlesen | Es wird ein externer Link in einem neuen Fenster/Reiter ge&ouml;ffnet.\" class=\"social-media-icon volume active js-no-ext-link\"><i class=\"fa fa-fw fa-volume-up\"></i></a></li>\n\t\t<li class=\"content active\">\n\t\t\t<div class=\"pre\"><a href=\"//app-eu.readspeaker.com/cgi-bin/rsent?customerid=8986&lang=de_de&readid=content&url=https%3A%2F%2Fwww.bremerhaven.de%2Fde%2Faktuelles%2Fbaubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html&audiofilename=bremerhaven-de-12018-baubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" class=\"rsbtn_play js-no-ext-link\" accesskey=\"L\" title=\"Um den Text anzuh&ouml;ren, verwenden Sie bitte ReadSpeaker | Es wird ein externer Link in einem neuen Fenster/Reiter ge&ouml;ffnet.\" onclick=\"readpage(this.href, 'xp1'); return false;\">Vorlesen</a></div>\n\t\t\t<div class=\"post\"><div id=\"xp1\" class=\"rs_skip rs_preserve\"></div><noscript style=\"margin-top:-2px;margin-left:8px;display:block;\"><a href=\"//app-eu.readspeaker.com/cgi-bin/rsent?customerid=8986&lang=de_de&readid=content&url=https%3A%2F%2Fwww.bremerhaven.de%2Fde%2Faktuelles%2Fbaubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html&audiofilename=bremerhaven-de-12018-baubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" class=\"rsbtn_play js-no-ext-link\" accesskey=\"L\" title=\"Um den Text anzuh&ouml;ren, verwenden Sie bitte ReadSpeaker | Es wird ein externer Link in einem neuen Fenster/Reiter ge&ouml;ffnet.\" onclick=\"readpage(this.href, 'xp1'); return false;\">Vorlesen</a></noscript></div>\n\t\t</li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t</ul>\n</div>\n\t\t\t<!-- RSPEAK_START --><h1>Baubeginn f\u00fcr das Kompetenzzentrum f\u00fcr Rotorbl\u00e4tter: Die Fraunhofer-Gesellschaft startet die Gr\u00fcndungsarbeiten f\u00fcr einen gro\u00dfen Baukomplex</h1><!-- RSPEAK_STOP -->\t\t\t<time datetime=\"2008-01-23\"><!-- RSPEAK_START -->Mittwoch, 23. Januar 2008<!-- RSPEAK_STOP --></time>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<!-- RSPEAK_START --><div class=\"wysiwyg push-full\"><p>Mit dem Setzen von Gr\u00fcndungspf\u00e4hlen am Kleinen Westring im Fischereihafen hat das Fraunhofer-Center f\u00fcr Windenergie und Meerestechnik (CWMT) seinen 1. Bauabschnitt gestartet. Noch in diesem Jahr werden die Fraunhofer-Forscher bis zu 70 m lange Rotorbl\u00e4tter auf Herz und Nieren pr\u00fcfen. In einer 17 m breiten, 84 m langen und 20 m hohen Halle werden zuk\u00fcnftig Rotorbl\u00e4tter an ein riesiges Pr\u00fcffundament aus 4000 Tonnen Stahlbeton geschraubt und anschlie\u00dfend \u00fcber Monate zum Schwingen angeregt. Die Spitzen der Rotorbl\u00e4tter werden sich dabei bis zu 17 m hin und her bewegen. Die Forscher wollen herauszufinden, an welchen Stellen und bei welchen Kr\u00e4ften die Rotorbl\u00e4tter als erstes erm\u00fcden - also zum Beispiel Materialfehler sichtbar werden. Die Erm\u00fcdungsvorg\u00e4nge werden mit hochmodernen Messverfahren untersucht und auch mit Computern simuliert. Ziel ist es, die Eignung der Rotorbl\u00e4tter f\u00fcr ihren 20-j\u00e4hrigen Einsatz auf Land und im Meer sicherzustellen. F\u00fcr das Vorhaben wird das Fraunhofer-Center vom Land Bremen, dem BMU (Bundesministerium f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und Reaktorsicherheit) und dem BMBF (Bundesministerium f\u00fcr Bildung und Forschung) mit einer Kofinanzierung aus Mitteln des Europ\u00e4ischen Fonds f\u00fcr regionale Entwicklung EFRE unterst\u00fctzt.</p> <p>Zus\u00e4tzlich zu dem ersten Pr\u00fcfstand wird in einem 2. Bauabschnitt Ende des Jahres eine weitere Pr\u00fcfplattform errichtet. Dort werden die Rotorbl\u00e4tter nicht nur hin- und herbewegt, sondern es werden auch kompliziertere, zum Beispiel ellipsenf\u00f6rmige Bewegungen ausgef\u00fchrt. Diese Bewegungen spiegeln die realen Kr\u00e4fte, die auf ein Rotorblatt im Betrieb einwirken, wesentlich besser wider und erlauben deshalb noch bessere R\u00fcckschl\u00fcsse auf m\u00f6gliche Weiterentwicklungen. Damit die Fraunhofer-Forscher auch den Einfluss von Meerwasser und -luft sowie intensiver Sonnenstrahlung auf die Alterung von Windenergieanlagen untersuchen k\u00f6nnen, werden die Hallen technisch entsprechend ausger\u00fcstet. Das Ganze dient dazu, in enger Zusammenarbeit mit der Industrie und auch weiteren Forschungseinrichtungen die Windenergieanlagen stetig weiter zu verbessern und dadurch auch die internationale Wettbewerbsf\u00e4higkeit der Firmen am Standort und in Deutschland zu erhalten.<br> Das Fraunhofer Center f\u00fcr Windenergie und Meerestechnik CWMT ist eine gemeinsame Einrichtung des Fraunhofer-Instituts f\u00fcr Fertigungstechnik und Angewandte Materialforschung IFAM in Bremen und des Fraunhofer-Instituts f\u00fcr Betriebsfestigkeit und Systemzuverl\u00e4ssigkeit LBF in Darmstadt. Die Forscher b\u00fcndeln ihre Kompetenzen f\u00fcr die Windenergienutzung und die Meerestechnik, in enger Kooperation mit der Wind- und Offshore-Industrie. Im CWMT werden Materialien, Oberfl\u00e4chen, Verbindungen, Fertigungstechniken sowie die Betriebsfestigkeit und Systemzuverl\u00e4ssigkeit von Anlagen und Komponenten untersucht. Insgesamt stehen in Bremerhaven, Bremen und Darmstadt 360 Mitarbeiter sowie eine Infrastruktur mit Pr\u00fcffeldern, Laboren und Analytik auf mehr als 20.000 qm Fl\u00e4che zur Verf\u00fcgung. Das Angebot reicht von der Grundlagenforschung bis zur Markteinf\u00fchrung von Produkten.</p> <p>F\u00fcr die Stadt Bremerhaven begr\u00fc\u00dft Oberb\u00fcrgermeister J\u00f6rg Schulz nachdr\u00fccklich die Entscheidung der Fraunhofer Gesellschaft, die Einrichtung in Bremerhaven anzusiedeln. Er bedankt sich bei den F\u00f6rdermittelgebern des Landes Bremen, des Bundes und der EU. \"Das Fraunhofer-Engagement gerade in Bremerhaven ist ein deutliches Signal an die Branche, wo die meisten Kompetenzen in der Offshore-Windenergie versammelt sind!\", stellt der Oberb\u00fcrgermeister fest, der am Freitag am Beginn der Gr\u00fcndungsarbeiten teilnimmt.<br></p></div><!-- RSPEAK_STOP --><div class=\"clearfix\"></div>\t\t</div>\n\t</div>\n\t\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col-sm-9\">\n\t\t\t\t\t</div>\n\t</div>\n\t\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col-sm-9\">\n\t\t\t\t\t</div>\n\t</div>\n\t\t<section id=\"facetten\" class=\"facetten push-full\"><!-- RSPEAK_START -->\n<h2 class=\"visible-print-block\">F&uuml;r diesen Artikel wurden folgende Schlagworte vergeben</h2>\n<ul>\n<li><a href=\"/de/schlagwort/pressemitteilungen-des-magistrats.7108.html\">Pressemitteilungen des Magistrats</a></li></ul>\n<!-- RSPEAK_STOP --><div class=\"clearfix\"></div></section></div>\n\n\t\t\t\t\t\t<!-- RSPEAK_START -->\n\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t\t<!--googleoff: all-->\n\t\t\t\t<section id=\"contactSection\" class=\"hidden-print\">\n\t<div class=\"container\">\n\t\t<div class=\"panel-group\" id=\"contactForm\" role=\"tablist\" aria-multiselectable=\"true\">\n\t\t\t<div class=\"panel panel-default\">\n\t\t\t\t<div class=\"panel-heading\" role=\"tab\" id=\"headingContactForm\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"panel-title\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"fa fa-minus pull-right\"></span>\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"#collapseContactForm\" role=\"button\" data-toggle=\"collapse\" data-parent=\"#contactForm\" aria-expanded=\"true\" aria-controls=\"collapseContactForm\">Haben Sie noch Fragen?</a>\n\t\t\t\t\t</h3>\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t<div id=\"collapseContactForm\" class=\"panel-collapse collapse in\" role=\"tabpanel\" aria-labelledby=\"headingContactForm\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"panel-body pjax-content\">\n\t\t\t\t\t\t<form action=\"#contactSection\" method=\"post\" class=\"styled-form inverse\" enctype=\"multipart/form-data\">\n<div class=\"row\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"col-sm-4\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"form-group float-label\">\n\t\t\t<select id=\"contactForm-receiver\" class=\"selectpicker form-control\" name=\"contact-receiver\" title=\"Nachricht an\">\n\t\t\t\t<option value=\"37348\">Ausbildung am Meer</option><option value=\"33555\">B\u00fcrgerb\u00fcro Mitte</option><option value=\"33556\">B\u00fcrgerb\u00fcro Nord</option><option value=\"33557\">Kinderbeauftragte</option><option value=\"33558\">Standesamt</option><option value=\"33559\">Touristik</option><option value=\"33560\">Webmaster</option><option value=\"33561\">Wirtschaftsf\u00f6rderung</option>\n\t\t\t</select>\n\t\t\t<label for=\"contactForm-receiver\">Nachricht an</label>\n\t\t</div>\n\t\t<input type=\"hidden\" name=\"contact-section_submitted\" id=\"contact-section_submitted\" value=\"1\" /><input type=\"hidden\" name=\"contact-section_request_timestamp\" value=\"LD%2F5YrgrWESwEQ%3D%3D\" /><input type=\"hidden\" name=\"contact-section_referer\" value=\"Mm6tfOxzFADhSGYX48uxEeGaRBwrUmf3p7mVjg1FSh7aPaXdJW2RddcmTdyZvpxWzJuYn2XMq%2BKnxeeWOD10nXOqDGPdooNd5Ka80feWXuUtztMArlrstTSqYyAJZw%3D%3D\" /><div class=\"form-group float-label hidden\"><input class=\"form-control\" type=\"url\" id=\"contact-section_homepage\" name=\"contact-section_homepage\" title=\"Dieses Eingabefeld dient der Sicherheits&uuml;berpr&uuml;fung. Bitte f&uuml;llen Sie dieses Eingabefeld nicht aus!\" value=\"\" /><label for=\"contact-section_homepage\">Homepage</label><div class=\"help-block\">Das Eingabefeld &quot;Homepage&quot; dient der Sicherheits&uuml;berpr&uuml;fung. Bitte f&uuml;llen Sie dieses Eingabefeld nicht aus!</div></div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\t\t\t\t\t\t</form>\n\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>\n\t\t</div>\n\t</div>\n</section>\t\t\t\t<div class=\"container push-full\">\n\t<footer>\n\t\t<div class=\"social clearfix\">\n\t\t\t<span>Mehr Bremerhaven auf</span>\n\t\t\t<ul><li><a href=\"/de/soziale-medien/soziale-medien.30733.html?form-kanaltyp=30748\" class=\"social-media-icon facebook\" title=\"Alle &raquo;Facebook&laquo; Kan&auml;le der Stadtverwaltung Bremerhaven und weiterer Institutionen und Einrichtungen anzeigen\"><i class=\"fa fa-facebook fa-fw\"></i></a></li><li><a href=\"/de/soziale-medien/soziale-medien.30733.html?form-kanaltyp=30750\" class=\"social-media-icon twitter\" title=\"Alle &raquo;Twitter&laquo; Kan&auml;le der Stadtverwaltung Bremerhaven und weiterer Institutionen und Einrichtungen anzeigen\"><i class=\"fa fa-twitter fa-fw\"></i></a></li><li><a href=\"/de/soziale-medien/soziale-medien.30733.html?form-kanaltyp=30751\" class=\"social-media-icon googleplus\" title=\"Alle &raquo;Google+&laquo; Kan&auml;le der Stadtverwaltung Bremerhaven und weiterer Institutionen und Einrichtungen anzeigen\"><i class=\"fa fa-google-plus fa-fw\"></i></a></li><li><a href=\"/de/soziale-medien/soziale-medien.30733.html?form-kanaltyp=30752\" class=\"social-media-icon youtube\" title=\"Alle &raquo;YouTube&laquo; Kan&auml;le der Stadtverwaltung Bremerhaven und weiterer Institutionen und Einrichtungen anzeigen\"><i class=\"fa fa-youtube-play fa-fw\"></i></a></li><li><a href=\"/de/soziale-medien/soziale-medien.30733.html?form-kanaltyp=30753\" class=\"social-media-icon instagram\" title=\"Alle &raquo;Instagram&laquo; Kan&auml;le der Stadtverwaltung Bremerhaven und weiterer Institutionen und Einrichtungen anzeigen\"><i class=\"fa fa-instagram fa-fw\"></i></a></li><li class=\"pull-right\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"https://ips.datenschutz-cert.de/bit/\" target=\"_blank\" title=\"Es wird ein externer Link in einem neuen Fenster/Reiter ge&ouml;ffnet.\" rel=\"nofollow noopener\"><img class=\"ips\" src=\"/img/logos/ips_siegel.gif\" alt=\"\"/></a>\n\t\t\t\t\t</li></ul>\t\t</div>\n\t\t<nav class=\"clearfix hidden-print\">\n\t\t\t<ul>\n\t\t\t\t<li><a href=\"/de/inhalt.7686.html\">Inhalt</a></li>\n\t\t\t\t<li><a href=\"/de/impressum.5567.html\">Impressum</a></li>\n\t\t\t\t<li><a href=\"/de/allgemeine-geschaeftsbedingungen.7685.html\">AGB</a></li>\n\t\t\t\t<li class=\"hidden-xs\"><a href=\"/de/mediadaten.36187.html\">Mediadaten</a></li>\n\t\t\t\t<li><a href=\"/de/datenschutzerklaerung.5569.html\">Datenschutzerkl\u00e4rung</a></li>\n\t\t\t\t<li><a href=\"/de/leben-arbeiten/stellenmarkt/stellenmarkt.32974.html\">Stellenmarkt</a></li>\n\t\t\t\t<li><a href=\"javascript:window.print()\">Seite drucken</a></li>\n\t\t\t\t<li>&copy; bremerhaven.de 2017</li>\n\t\t\t\t<li class=\"pull-right\"><a href=\"javascript:void(0)\" id=\"scrollToTop\">Nach oben <span class=\"fa fa-chevron-up\"></span></a></li>\n\t\t\t</ul>\n\t\t\t<div class=\"clearfix\"></div>\n\t\t</nav>\n\t\t<div class=\"license\">\n\t\t\t<p><a href=\"https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/de/deed.de\" target=\"_blank\" rel=\"license nofollow noopener\" title=\"Soweit nicht anders gekennzeichnet, stehen die Texte auf dieser Seite unter der Lizenz &raquo;Creative Commons Namensnennung - Nicht-kommerziell - Keine Bearbeitung 3.0&laquo; (CC BY-NC-ND 3.0). | Es wird ein externer Link in einem neuen Fenster/Reiter ge&ouml;ffnet.\"><img src=\"/static/bhv2016.a.126.de/logo_normal/88x31.png\" class=\"pull-left\" alt=\"Creative Commons Lizenzvertrag\"></a>Soweit nicht anders gekennzeichnet, stehen die Texte auf dieser Seite unter der Lizenz &raquo;Creative Commons Namensnennung - Nicht-kommerziell - Keine Bearbeitung 3.0&laquo; (CC BY-NC-ND 3.0).</p><p>Bilder, Dokumente und sonstige Medien auf dieser Seite d&uuml;rfen ohne entsprechende Kennzeichnung nicht frei verwendet werden.</p>\t\t</div>\n\t</footer>\n</div>\t\t<script src=\"/build/js/main-396695c54c.js\"></script>\n\t\t<script type=\"text/javascript\">\n\t\t\twindow['editmode'] = false;\n\t\t\t\n\t\t\tvar lang = 'de';\n\t\t\t\t\t\tvar langconf = {\"locale\":\"de_DE\",\"format_date\":\"%x\",\"format_date_calendar\":\"TT.MM.JJJJ\",\"format_date_calendar_internal\":\"DD.MM.YYYY\",\"format_date_calendar_regex\":\"\\/(?P<day>\\\\d+)\\\\.(?P<month>\\\\d+)\\\\.(?P<year>\\\\d+)\\/u\",\"format_date_long\":\"%A, %d. %B %Y\",\"format_date_short\":\"%a. %d. %b. %Y\",\"format_date_day_and_month\":\"%d.%m.\",\"format_date_day_and_month_time\":\"%d.%m. %R Uhr\",\"format_date_month_and_year\":\"%m.%Y\",\"format_date_month_and_year_calendar\":\"MM.JJJJ\",\"format_date_month_and_year_calendar_internal\":\"MM.YYYY\",\"format_date_month_and_year_calendar_regex\":\"\\/\\\\d+{2}\\\\.\\\\d+{4}\\/u\",\"format_date_year\":\"%Y\",\"format_date_year_calendar\":\"JJJJ\",\"format_date_year_calendar_internal\":\"YYYY\",\"format_date_year_calendar_regex\":\"\\/\\\\d+{4}\\/u\",\"format_datetime\":\"%x %R\",\"format_datetime_long\":\"%A, %d. %B %Y %R Uhr\",\"format_datetime_short\":\"%a. %d. %b. %Y %R\",\"format_time\":\"%R Uhr\",\"format_time_short\":\"%R\"};\n\t\t\t\n\t\t\tvar titleAddOnExternalLink = 'Es wird ein externer Link in einem neuen Fenster/Reiter ge&ouml;ffnet.';\n\t\t\t\n\t\t\t$(document).ready(function() {\n\t\t\t\tonReady(false);\n\t\t\t});\n\t\t\t\n\t\t\t$(document).on('pjax:success', pjaxSuccess);\n\t\t\t$(document).on('pjax:send', topbar.show);\n\t\t\t$(document).on('pjax:complete', topbar.hide);\n\t\t</script>\n\t\t<div id=\"ajax-loader\"></div>\n\t\t\n<script type=\"text/javascript\"><!--//<![CDATA[\n\t$(document).ready(function(){\n\t\t$('.deadlink').tooltip({\n\t\t\ttitle: 'Der verlinkte Artikel ist nicht online oder nicht im System vorhanden',\n\t\t});\n\t\t$('.deadphone').tooltip({\n\t\t\ttitle: 'Die verlinkte Telefon- oder Faxnummer ist ung\u00fcltig',\n\t\t});\n\t\t$('.deadmail').tooltip({\n\t\t\ttitle: 'Die verlinkte E-Mail Adresse ist ung\u00fcltig',\n\t\t});\n\t});\n//]]>--></script>\n\n\n\t<script src=\"//f1-eu.readspeaker.com/script/8986/ReadSpeaker.js?pids=embhl\" type=\"text/javascript\"></script>\n\t<script type=\"text/javascript\"><!--//<![CDATA[\n\twindow.rsConf = {\n\t\tcb: {\n\t\t\tui: {\n\t\t\t\tclose: function() {\n\t\t\t\t\t$(this).closest('.content').prev().children('a.social-media-icon').click();\n\t\t\t\t}\n\t\t\t}\n\t\t},\n\t\tsettings: {\n\t\t\thlscroll: 'scrollon'\n\t\t}\n\t};\n\t//]]>--></script>\n\t<script type=\"text/javascript\"><!--//<![CDATA[\n\t\t$(document).ready(function(){\n\t\t\t$('#xp1 .rsbtn_play, #content-toolbar a.social-media-icon.volume').removeAttr('target');\n\t\t\t$('#content-toolbar > ul > li').removeClass('active').find('a.social-media-icon').removeClass('active');\n\t\t\t$('#content-toolbar > ul > li.icon > a, #content-toolbar > ul > li.content .pre > a').on('click', function(e) {\n\t\t\t\tvar icon, content;\n\t\t\t\tif ($(this).hasClass('social-media-icon')) {\n\t\t\t\t\ticon = $(this);\n\t\t\t\t} else {\n\t\t\t\t\ticon = $(this).closest('.content').prev().children('a.social-media-icon');\n\t\t\t\t}\n\t\t\t\tif (!icon.hasClass('wheelchair')) {\n\t\t\t\t\te.preventDefault();\n\t\t\t\t} else {\n\t\t\t\t\tcontent = icon.toggleClass('active').parent().toggleClass('active').next('.content');\n\t\t\t\t\tcontent.toggleClass('active');\n\t\t\t\t\tcontent.find('.pre').toggle();\n\t\t\t\t\tcontent.find('.post').toggle();\n\t\t\t\t}\n\t\t\t\tcontent = icon.toggleClass('active').parent().toggleClass('active').next('.content');\n\t\t\t\tcontent.toggleClass('active');\n\t\t\t\tcontent.find('.pre').toggle();\n\t\t\t\tcontent.find('.post').toggle();\n\t\t\t\tif ($(e.currentTarget).hasClass('volume') && icon.hasClass('volume')) {\n\t\t\t\t\tif (icon.hasClass('active')) {\n\t\t\t\t\t\tcontent.find('.pre .rsbtn_play').click();\n\t\t\t\t\t\ticon.toggleClass('active').parent().toggleClass('active')\n\t\t\t\t\t\tcontent.find('.pre').toggle();\n\t\t\t\t\t\tcontent.find('.post').toggle();\n\t\t\t\t\t} else {\n\t\t\t\t\t\tcontent.find('.post .rsbtn_stop').click();\n\t\t\t\t\t}\n\t\t\t\t}\n\t\t\t});\n\t\t});\n\t//]]>--></script>\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"pswp\" tabindex=\"-1\" role=\"dialog\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"pswp__bg\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"pswp__scroll-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pswp__container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"pswp__item\"></div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"pswp__item\"></div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"pswp__item\"></div>\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pswp__ui pswp__ui--hidden\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"pswp__top-bar\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pswp__counter\"></div>\n\t\t\t\t\t\t<button class=\"pswp__button pswp__button--close\" title=\"Schlie&szlig;en (Esc)\"></button>\n\t\t\t\t\t\t<button class=\"pswp__button pswp__button--share\" title=\"Teilen\"></button>\n\t\t\t\t\t\t<button class=\"pswp__button pswp__button--fs\" title=\"Vollbild umschalten\"></button>\n\t\t\t\t\t\t<button class=\"pswp__button pswp__button--zoom\" title=\"Vergr&ouml;&szlig;ern/Verkleinern\"></button>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pswp__preloader\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pswp__preloader__icn\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pswp__preloader__cut\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"pswp__preloader__donut\"></div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"pswp__share-modal pswp__share-modal--hidden pswp__single-tap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"pswp__share-tooltip\"></div> \n\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t\t<button class=\"pswp__button pswp__button--arrow--left\" title=\"Vorheriges (Pfeil links)\"></button>\n\t\t\t\t\t<button class=\"pswp__button pswp__button--arrow--right\" title=\"N&auml;chstes (Pfeil rechts)\"></button>\n\t\t\t\t\t<div class=\"pswp__caption\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"pswp__caption__center\"></div>\n\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>\n\t\t</div>\n\t</body>\n</html>", "click_count": 0, "lang": "de", "config_id": "WAV-wNx5IG2FTSbXh_Rky", "content": "\u00a9 Jens Hadel / bremerhaven.de \u2022 Aktuelles Seite empfehlen Vorlesen Baubeginn f\u00fcr das Kompetenzzentrum f\u00fcr Rotorbl\u00e4tter: Die Fraunhofer-Gesellschaft startet die Gr\u00fcndungsarbeiten f\u00fcr einen gro\u00dfen Baukomplex Mittwoch, 23. Januar 2008 Mit dem Setzen von Gr\u00fcndungspf\u00e4hlen am Kleinen Westring im Fischereihafen hat das Fraunhofer-Center f\u00fcr Windenergie und Meerestechnik (CWMT) seinen 1. Bauabschnitt gestartet. Noch in diesem Jahr werden die Fraunhofer-Forscher bis zu 70 m lange Rotorbl\u00e4tter auf Herz und Nieren pr\u00fcfen. In einer 17 m breiten, 84 m langen und 20 m hohen Halle werden zuk\u00fcnftig Rotorbl\u00e4tter an ein riesiges Pr\u00fcffundament aus 4000 Tonnen Stahlbeton geschraubt und anschlie\u00dfend \u00fcber Monate zum Schwingen angeregt. Die Spitzen der Rotorbl\u00e4tter werden sich dabei bis zu 17 m hin und her bewegen. Die Forscher wollen herauszufinden, an welchen Stellen und bei welchen Kr\u00e4ften die Rotorbl\u00e4tter als erstes erm\u00fcden - also zum Beispiel Materialfehler sichtbar werden. Die Erm\u00fcdungsvorg\u00e4nge werden mit hochmodernen Messverfahren untersucht und auch mit Computern simuliert. Ziel ist es, die Eignung der Rotorbl\u00e4tter f\u00fcr ihren 20-j\u00e4hrigen Einsatz auf Land und im Meer sicherzustellen. F\u00fcr das Vorhaben wird das Fraunhofer-Center vom Land Bremen, dem BMU (Bundesministerium f\u00fcr Umwelt, Naturschutz und Reaktorsicherheit) und dem BMBF (Bundesministerium f\u00fcr Bildung und Forschung) mit einer Kofinanzierung aus Mitteln des Europ\u00e4ischen Fonds f\u00fcr regionale Entwicklung EFRE unterst\u00fctzt. Zus\u00e4tzlich zu dem ersten Pr\u00fcfstand wird in einem 2. Bauabschnitt Ende des Jahres eine weitere Pr\u00fcfplattform errichtet. Dort werden die Rotorbl\u00e4tter nicht nur hin- und herbewegt, sondern es werden auch kompliziertere, zum Beispiel ellipsenf\u00f6rmige Bewegungen ausgef\u00fchrt. Diese Bewegungen spiegeln die realen Kr\u00e4fte, die auf ein Rotorblatt im Betrieb einwirken, wesentlich besser wider und erlauben deshalb noch bessere R\u00fcckschl\u00fcsse auf m\u00f6gliche Weiterentwicklungen. Damit die Fraunhofer-Forscher auch den Einfluss von Meerwasser und -luft sowie intensiver Sonnenstrahlung auf die Alterung von Windenergieanlagen untersuchen k\u00f6nnen, werden die Hallen technisch entsprechend ausger\u00fcstet. Das Ganze dient dazu, in enger Zusammenarbeit mit der Industrie und auch weiteren Forschungseinrichtun die Windenergieanlagen stetig weiter zu verbessern und dadurch auch die internationale Wettbewerbsf\u00e4higkeit der Firmen am Standort und in Deutschland zu erhalten. Das Fraunhofer Center f\u00fcr Windenergie und Meerestechnik CWMT ist eine gemeinsame Einrichtung des Fraunhofer-Instituts f\u00fcr Fertigungstechnik und Angewandte Materialforschung IFAM in Bremen und des Fraunhofer-Instituts f\u00fcr Betriebsfestigkeit und Systemzuverl\u00e4ssigkeit LBF in Darmstadt. Die Forscher b\u00fcndeln ihre Kompetenzen f\u00fcr die Windenergienutzung und die Meerestechnik, in enger Kooperation mit der Wind- und Offshore-Industrie. Im CWMT werden Materialien, Oberfl\u00e4chen, Verbindungen, Fertigungstechniken sowie die Betriebsfestigkeit und Systemzuverl\u00e4ssigkeit von Anlagen und Komponenten untersucht. Insgesamt stehen in Bremerhaven, Bremen und Darmstadt 360 Mitarbeiter sowie eine Infrastruktur mit Pr\u00fcffeldern, Laboren und Analytik auf mehr als 20.000 qm Fl\u00e4che zur Verf\u00fcgung. Das Angebot reicht von der Grundlagenforschung bis zur Markteinf\u00fchrung von Produkten. F\u00fcr die Stadt Bremerhaven begr\u00fc\u00dft Oberb\u00fcrgermeister J\u00f6rg Schulz nachdr\u00fccklich die Entscheidung der Fraunhofer Gesellschaft, die Einrichtung in Bremerhaven anzusiedeln. Er bedankt sich bei den F\u00f6rdermittelgebern des Landes Bremen, des Bundes und der EU. \"Das Fraunhofer-Engagement gerade in Bremerhaven ist ein deutliches Signal an die Branche, wo die meisten Kompetenzen in der Offshore-Windenergie versammelt sind!\", stellt der Oberb\u00fcrgermeister fest, der am Freitag am Beginn der Gr\u00fcndungsarbeiten teilnimmt. F\u00fcr diesen Artikel wurden folgende Schlagworte vergeben Pressemitteilungen des Magistrats", "content_length": "49199", "created": "2017-11-24T15:42:25.591Z", "digest": "Mit dem Setzen von Gr\u00fcndungspf\u00e4hlen am Kleinen Westring im Fischereihafen hat das Fraunhofer-Center f\u00fcr Windenergie und Meerestechnik (CWMT) seinen 1. Bauabschnitt gestartet. Noch in diesem Jahr...", "doc_id": "f256cf95e3e142999c8b868aa48bdda9", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "baubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.bremerhaven.de", "important_content": "Klimahaus\u00ae Bremerhaven 8\u00b0 Ost", "label": [], "last_modified": "2016-11-30T09:26:42.000Z", "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.bremerhaven.de%2Fsitemap.xml;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.bremerhaven.de/de/aktuelles/baubeginn-fuer-...", "thumbnail": "https://www.bremerhaven.de/img/bremerhaven-marke-schiff.png", "timestamp": "2016-11-30T09:26:42.000Z", "title": "Baubeginn f\u00fcr das Kompetenzzentrum f\u00fcr Rotorbl\u00e4tter: Die Fraunhofer-Gesellschaft startet die Gr\u00fcndungsarbeiten f\u00fcr einen gro\u00dfen Baukomplex \u2013 Bremerhaven.de", "url": "https://www.bremerhaven.de/de/aktuelles/baubeginn-fuer-das-kompetenzzentrum-fuer-rotorblaetter-die-fraunhofer.12018.html", "virtual_host": []}