{"title": "Dresden", "important_content": "Dresden.de", "config_id": "WAV_umDFFG2FTSbXh_VEn", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "content": "Landeshauptstadt Dresden - www.dresden.de Adresa: https://www.dresden.de/index_cz.php Posledn\u00ed zm\u011bna: 23.10.2015 13:37:15 Uhr Vyti\u0161t\u011bno dne: 24.11.2017 16:36:00 Uhr \u00a9 Ren\u00e9 Ehrlich Chci jako ... obyvatel turista Plocha P\u0159i srovn\u00e1n\u00ed plochy n\u011bmeck\u00fdch metropol\u00ed jsou Dr\u00e1\u017e\u010fany s 328,31 km\u00b2 na \u010dtvrt\u00e9m m\u00edst\u011b za Berl\u00ednem, Hamburkem a Kol\u00ednem nad R\u00fdnem. Se sv\u00fdmi 62 procenty zalesn\u011bn\u00e9 a zelen\u00e9 plochy pat\u0159\u00ed Dr\u00e1\u017e\u010fany k nejzelen\u011bj\u0161\u00edm m\u011bst\u016fm Evropy. Labe se sv\u00fdmi loukami a svahov\u00fdmi vinohrady se vine jako modrozelen\u00e1 stuha \u00fazem\u00edm m\u011bsta. Obyvatelstvo Obyvatelstvo Dr\u00e1\u017e\u010fan trvale roste p\u0159es p\u016flmilionovou hranici. M\u011bsto m\u011blo naposledy 542 155 obyvatel. V\u011bkov\u00fd pr\u016fm\u011br kolem 43 let je relativn\u011b n\u00edzk\u00fd. Dr\u00e1\u017e\u010fany p\u0159itahuj\u00ed studenty a rodiny s d\u011btmi zde vid\u00ed svou budoucnost. Pod\u00edl cizinc\u016f se pohybuje kolem 5,3 procent. Aktu\u00e1ln\u011b na dresden.de Alle B\u00fcrgerb\u00fcros und Meldestellen ab Montag wieder normal ge\u00f6ffnet (24.11.2017) Altmarkt erstrahlt (24.11.2017) Sachgebiet Unterhaltsvorschuss kurzzeitig geschlossen (24.11.2017) Pflegeeltern gesucht (23.11.2017) B\u00e4ume: Lust oder Last? (23.11.2017) Ab morgen Behinderungen an der Nossener Br\u00fccke (23.11.2017) Oberb\u00fcrgermeister l\u00e4dt zur B\u00fcrgersprechstunde (21.11.2017) Totensonntag auf den St\u00e4dtischen Friedh\u00f6fen (21.11.2017) Bauarbeiten an der Augustusbr\u00fccke bis 3. Dezember (21.11.2017) Fachforum \u201eHaushalt(en) im Hinblick auf Gleichstellung und Vielfalt\" (21.11.2017) Dresden setzt ein leuchtendes Zeichen gegen Gewalt an Frauen (21.11.2017) \u201e112 - Sei dabei\u201c (20.11.2017) Stav vody v Labi Stav vody v Labi: 2,31 m Zdroj dat: www.pegelonline.wsv.de 24.11.2017 16:15 Po\u010das\u00ed Po\u010das\u00ed: \u00dcberwiegend bew\u00f6lkt, 12\u00b0C Zdroj dat: www.openweathermap.org 24.11.2017 16:20 Tematick\u00fd pl\u00e1n m\u011bsta Tematick\u00fd pl\u00e1n m\u011bsta", "cache": "<!DOCTYPE html>\r\n<html lang=\"cz\">\r\n    \r\n\r\n    \r\n    \r\n    <head>\r\n        \r\n        <meta charset=\"utf-8\"/>\r\n        \r\n        \r\n        <meta content=\"initial-scale=1.0,width=device-width\" name=\"viewport\"/>\r\n        <meta content=\"telephone=no\" name=\"format-detection\"/>\r\n        <meta http-equiv=\"X-UA-Compatible\" content=\"IE=edge\"/>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        <link rel=\"stylesheet\" href=\"/css/styles.css\"/>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        <script src=\"/js/lib/modernizr.2.8.3.min.js\"></script>\r\n        \r\n        <script src=\"/js/lib/jquery-1.11.1.min.js\"></script>\r\n        \r\n        <script src=\"//use.typekit.net/vda1vsx.js\"></script>\r\n        <script>\r\n            //<![CDATA[\r\n            try{Typekit.load();}catch(e){}\r\n            \r\n            $(function(){\r\n                //Fonts nicht beim Druck anzeigen\r\n                $(\"link[rel='stylesheet'][href*='use.typekit.net']\").attr(\"media\", \"screen\");\r\n            });\r\n            //]]>\r\n         </script>\r\n        \r\n        <!--[if lt IE 9]><script src=\"/js/lib/html5shiv-printshiv.js\"></script><![endif]-->\r\n        \r\n        <script src=\"/js/lib/jquery.sumoselect.min.js\"></script>\r\n        \r\n        <script>\r\n        //<![CDATA[\r\n        $(function(){\r\n            $(\".select-multiselect\").SumoSelect({csvDispCount: 999});\r\n        });\r\n        //]]>\r\n        </script>\r\n        \r\n        <script src=\"/js/lib/highcharts/highcharts.js\"></script>\r\n        \r\n        <script src=\"/js/lib/lightbox.min.js\"></script>\r\n        \r\n        <script src=\"/js/lib/jquery.responsiveiframe.js\"></script>\r\n        \r\n        <script src=\"/js/lib/jquery-ui.custom.js\"></script>\r\n        <script src=\"/js/lib/jquery.igautocomplete.js\"></script>\r\n        \r\n        <script src=\"/js/lib/jquery.responsivetables.js\"></script>\r\n        \r\n        <script src=\"//cdn.nativendo.de/nativendo.js\" async=\"true\"></script>\r\n\r\n\r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n            \r\n            \r\n                <title>Dresden</title>\r\n                            \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        <link rel=\"icon\" type=\"image/png\" href=\"/images/icons/favicon.png\"/>\r\n        <link rel=\"shortcut icon\" type=\"image/png\" href=\"/images/icons/favicon.png\"/>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        <meta name=\"lang\" content=\"cz\"/>\r\n        \r\n        <meta name=\"description\" content=\"\"/>\r\n        \r\n        <meta name=\"keywords\" content=\"Dresden, \"/>\r\n        \r\n        <meta name=\"author\" content=\"Dresden\"/>\r\n        \r\n        <meta name=\"date\" content=\"Fr, 23 Okt 2015 13:37:15 +0200\"/>\r\n        \r\n                \r\n            \r\n            \r\n            \r\n            \r\n                \r\n            \r\n        \r\n        <meta name=\"robots\" content=\"index, follow\"/>\r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        <meta property=\"og:title\" content=\"Dresden\"/>\r\n        <meta property=\"og:site_name\" content=\"www.dresden.de\"/>\r\n        <meta property=\"og:url\" content=\"https://www.dresden.de/index_cz.php\"/>\r\n        <meta property=\"og:type\" content=\"website\"/>\r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        <meta property=\"og:locale\" content=\"cs_CZ\"/>\r\n\r\n        \r\n        <link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"RSS\" href=\"/konfiguration/rss/rss-feed-pressemitteilungen.rss\" />\r\n\r\n        \r\n        \r\n\r\n    \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        <!-- Copyright (c) 2000-2014 etracker GmbH. All rights reserved. -->\r\n        <!-- This material may not be reproduced, displayed, modified or distributed -->\r\n        <!-- without the express prior written permission of the copyright holder. -->\r\n        <!-- etracker tracklet 4.0 -->\r\n        <script type=\"text/javascript\">\r\n            //<![CDATA[\r\n            var et_pagename = \"Root%2FNoTree%2F0001329%2Fteschech-home\";\r\n            var et_areas = \"Root%2Ftschech\";\r\n            var et_url = \"\";\r\n            var et_ilevel = 0;\r\n            var et_se = 1;\r\n            //]]>\r\n        </script>\r\n        <script id=\"_etLoader\" type=\"text/javascript\" charset=\"UTF-8\" data-secure-code=\"AEbcyx\" src=\"//static.etracker.com/code/e.js\"></script>\r\n        <noscript><link rel=\"stylesheet\" media=\"all\" href=\"//www.etracker.de/cnt_css.php?et=AEbcyx&amp;v=4.0&amp;java=n&amp;et_easy=0&amp;et_pagename=Root%2FNoTree%2F0001329%2Fteschech-home&amp;et_areas=Root%2Ftschech&amp;et_ilevel=0&amp;et_target=,0,0,0&amp;et_lpage=0&amp;et_trig=0&amp;et_se=1&amp;et_cust=0&amp;et_basket=&amp;et_url=&amp;et_tag=&amp;et_sub=&amp;et_organisation=&amp;et_demographic=\" /></noscript>\r\n        <!-- etracker tracklet 4.0 end -->\r\n    \r\n\r\n\r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n\r\n        \r\n        \r\n\r\n    \r\n\r\n        \r\n        \r\n    </head>\r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    <body >\r\n        \r\n        \r\n    <header class=\"page_header\" aria-label=\"page header\">\r\n        \r\n        \r\n            \r\n                \r\n                \r\n                    <h1 class=\"aural\">Dresden.de</h1>\r\n                \r\n            \r\n        \r\n        <div class=\"wrapper_nav\">\r\n            <div class=\"page\">\r\n                \r\n                \r\n                \r\n                    <a class=\"logo_link\" href=\"/index_cz.php\">\r\n                        \r\n                        \r\n                        \r\n                        <img alt=\"Logo: Dresden\" src=\"/konfiguration/ressourcen/logos/logo.svg\"/>\r\n                    </a>\r\n                \r\n                \r\n                 \r\n                \r\n                    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n        \r\n    \r\n    <form role=\"search\" class=\"search_form\" action=\"/search/\">\r\n         <input type=\"submit\" value=\"Suche\"/><input type=\"button\" class=\"mobile_search_toggle\" value=\"Suche\"/><input type=\"text\" id=\"quick_search\" name=\"q\" placeholder=\"Co hled\u00e1te?\" aria-label=\"Co hled\u00e1te?\"/>\r\n         <div class=\"mobile_search\">\r\n             <input type=\"submit\" value=\"Suche\"/><input type=\"text\" id=\"quick_search_mobile\" name=\"q1\" placeholder=\"Co hled\u00e1te?\" aria-label=\"Co hled\u00e1te?\"/>\r\n         </div>\r\n         <input type=\"hidden\" name=\"lang\" value=\"cz\"/>\r\n         <script>\r\n             //<![CDATA[\r\n             $(function(){\r\n                $(\".mobile_search_toggle\").click(toggleMobileSearch);\r\n             });\r\n             function toggleMobileSearch(){\r\n                //Flyout schlie\u00dfen\r\n                if($(\".nav_mobile\").hasClass(\"visible\")){\r\n                    $(\".nav_mobile\").slideUp(300);\r\n                    $(\".nav_mobile\").removeClass(\"visible\");\r\n                }\r\n                \r\n                if($(\".mobile_search\").hasClass(\"visible\")){\r\n                    $(\".mobile_search\").removeClass(\"visible\");\r\n                    $(\".search_form\").removeClass(\"mobile-active\");\r\n                    $(\"#quick_search\").attr(\"name\",\"q\");\r\n                    $(\"#quick_search_mobile\").attr(\"name\",\"q1\");\r\n                    jQuery(\"#quick_search, #quick_search_mobile\").autocomplete({\r\n                            'appendTo'  : '.search_form',\r\n                            'position'  : {\r\n                                of          : \".search_form\",\r\n                                my          : \"left top\",\r\n                                at          : \"left bottom\",\r\n                                collision   : \"none\",\r\n                                offset      : \"0 0\"\r\n                            },\r\n                            select      : function(event, ui){\r\n                                            var encoded = ui.item.value;\r\n                                            var decoded = $(\"<div/>\").html(encoded).text();\r\n                                            decoded = decoded.replace(\"\\\\\", \"\");\r\n                                            $(this).val(decoded);\r\n                                            $(\".search_form\").submit();\r\n                                          }\r\n                    });\r\n                }\r\n                else{\r\n                    $(\".mobile_search\").addClass(\"visible\");\r\n                    $(\".search_form\").addClass(\"mobile-active\");\r\n                    $(\"#quick_search\").attr(\"name\",\"q1\");\r\n                    $(\"#quick_search_mobile\").attr(\"name\",\"q\");\r\n                    jQuery(\"#quick_search, #quick_search_mobile\").autocomplete({\r\n                            'appendTo'  : '.mobile_search',\r\n                            'position'  : {\r\n                                of          : \".mobile_search\",\r\n                                my          : \"left top\",\r\n                                at          : \"left bottom\",\r\n                                collision   : \"none\",\r\n                                offset      : \"0 0\"\r\n                            },\r\n                            select      : function(event, ui){\r\n                                            var encoded = ui.item.value;\r\n                                            var decoded = $(\"<div/>\").html(encoded).text();\r\n                                            decoded = decoded.replace(\"\\\\\", \"\");\r\n                                            $(this).val(decoded);\r\n                                            $(\".search_form\").submit();\r\n                                          }\r\n                    });\r\n                }\r\n             }\r\n             //]]>\r\n         </script>\r\n        <script type=\"text/javascript\">\r\n            //<![CDATA[\r\n            jQuery(document).ready(function(){\r\n                    jQuery(\"#quick_search, #quick_search_mobile\").igAutocomplete({\r\n                            'lang'      : 'cz',\r\n                            'portal'    : 'live',\r\n                            'publisher' : 'redesign2015',\r\n                            'url'       : '/suche/suggestions.itl'\r\n                    });\r\n                    jQuery(\"#quick_search, #quick_search_mobile\").autocomplete({\r\n                            'appendTo'  : '.search_form',\r\n                            'position'  : {\r\n                                of          : \".search_form\",\r\n                                my          : \"left top\",\r\n                                at          : \"left bottom\",\r\n                                collision   : \"none\",\r\n                                offset      : \"0 0\"\r\n                            },\r\n                            select      : function(event, ui){\r\n                                            var encoded = ui.item.value;\r\n                                            var decoded = $(\"<div/>\").html(encoded).text();\r\n                                            decoded = decoded.replace(\"\\\\\", \"\");\r\n                                            $(this).val(decoded);\r\n                                            $(\".search_form\").submit();\r\n                                          }\r\n                    });\r\n            });\r\n            //]]>\r\n        </script>\r\n    </form>\r\n\r\n                \r\n\r\n                \r\n                \r\n<!-- Mainnav -->\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n        \r\n    <nav class=\"main_nav\" aria-label=\"main navigation\">\r\n        <ul role=\"navigation\" aria-label=\"navigation items\">\r\n            <li class=\"nav_desktop_element\">\r\n                <a class=\"level_1\" href=\"/cz/historie.php\" aria-label=\"desktop navigation link: Historie\" aria-expanded=\"false\">Historie</a>\r\n                <div class=\"flyout\">\r\n\r\n                </div>\r\n            </li>\r\n            <li class=\"nav_desktop_element\">\r\n                <a class=\"level_1\" href=\"/cz/hospodarstvi.php\" aria-label=\"desktop navigation link: Hospod\u00e1\u0159stv\u00ed\" aria-expanded=\"false\">Hospod\u00e1\u0159stv\u00ed</a>\r\n                <div class=\"flyout\">\r\n\r\n                </div>\r\n            </li>\r\n            <li class=\"nav_desktop_element\">\r\n                <a class=\"level_1\" href=\"/cz/kultura.php\" aria-label=\"desktop navigation link: Kultura\" aria-expanded=\"false\">Kultura</a>\r\n                <div class=\"flyout\">\r\n  \r\n                        <div class=\"row row_1\">\r\n                    <div class=\"column size3 col\">\r\n                        <h3>\r\n                            <a href=\"/cz/museen-in-dresden.php\" aria-label=\"desktop navigation link 0: Muzea v Dr\u00e1\u017e\u010fanech\">Muzea v Dr\u00e1\u017e\u010fanech</a>\r\n                        </h3>\r\n                    </div>\r\n                    <div class=\"column size3 col\">\r\n                        <h3>\r\n                            <a href=\"/cz/striezelmarkt.php\" aria-label=\"desktop navigation link 1: 582. dr\u00e1\u017e\u010fansk\u00fd v\u00e1no\u010dn\u00ed trh Striezelmarkt na n\u00e1m\u011bst\u00ed Altmarkt\">582. dr\u00e1\u017e\u010fansk\u00fd v\u00e1no\u010dn\u00ed trh Striezelmarkt na n\u00e1m\u011bst\u00ed Altmarkt</a>\r\n                        </h3>\r\n                    </div>\r\n                    </div>\r\n\r\n                </div>\r\n            </li>\r\n            <li class=\"nav_desktop_element\">\r\n                <a class=\"level_1\" href=\"/cz/sprava-mesta.php\" aria-label=\"desktop navigation link: Spr\u00e1va m\u011bsta\" aria-expanded=\"false\">Spr\u00e1va m\u011bsta</a>\r\n                <div class=\"flyout\">\r\n\r\n                </div>\r\n            </li>\r\n            <li class=\"nav_desktop_element\">\r\n                <a class=\"level_1\" href=\"/cz/turismus/turismus.php\" aria-label=\"desktop navigation link: Turismus\" aria-expanded=\"false\">Turismus</a>\r\n                <div class=\"flyout\">\r\n\r\n                </div>\r\n            </li>\r\n        </ul>\r\n    </nav>\r\n    <script type=\"text/javascript\">\r\n        //<![CDATA[\r\n        $(function()\r\n        {\r\n            var topNavTimeout;\r\n            $(\".main_nav .nav_desktop_element\").mouseenter(function()\r\n            {\r\n                var e=$(this);\r\n                topNavTimeout=setTimeout(function(){\r\n                    e.children(\".level_1\").attr(\"aria-expanded\", \"true\");\r\n                    e.children(\".flyout\").fadeIn(250);\r\n                }, 300);\r\n            }).mouseleave(function()\r\n            {\r\n                clearTimeout(topNavTimeout);\r\n                $(this).children(\".level_1\").attr(\"aria-expanded\", \"false\");\r\n                $(this).children(\".flyout\").fadeOut(100);\r\n            });\r\n            \r\n        });\r\n        //]]>\r\n    </script>\r\n    <div class=\"nav_toggle\" aria-expanded=\"false\">Men\u00fc</div>\r\n    <div class=\"nav_mobile\">\r\n        <ul role=\"navigation\" aria-label=\"navigation items mobile\">\r\n            <li class=\"mobile_level_1\">\r\n                <a href=\"/cz/historie.php\" aria-label=\"mobile navigation link: Historie\">Historie</a>\r\n            </li>\r\n            <li class=\"mobile_level_1\">\r\n                <a href=\"/cz/hospodarstvi.php\" aria-label=\"mobile navigation link: Hospod\u00e1\u0159stv\u00ed\">Hospod\u00e1\u0159stv\u00ed</a>\r\n            </li>\r\n            <li class=\"mobile_level_1\">\r\n                <a href=\"/cz/kultura.php\" aria-label=\"mobile navigation link: Kultura\">Kultura</a>\r\n                    <div class=\"flyoutMobileSwitch collapsed\" aria-expanded=\"false\">+</div>\r\n                    <div class=\"flyoutMobile\">\r\n                    <ul>\r\n                            <li class=\"mobile_level_2\">\r\n                                <a href=\"/cz/museen-in-dresden.php\" aria-label=\"mobile navigation link: Muzea v Dr\u00e1\u017e\u010fanech\">Muzea v Dr\u00e1\u017e\u010fanech</a>\r\n                            </li>\r\n                            <li class=\"mobile_level_2\">\r\n                                <a href=\"/cz/striezelmarkt.php\" aria-label=\"mobile navigation link: 582. dr\u00e1\u017e\u010fansk\u00fd v\u00e1no\u010dn\u00ed trh Striezelmarkt na n\u00e1m\u011bst\u00ed Altmarkt\">582. dr\u00e1\u017e\u010fansk\u00fd v\u00e1no\u010dn\u00ed trh Striezelmarkt na n\u00e1m\u011bst\u00ed Altmarkt</a>\r\n                            </li>\r\n                    </ul>\r\n                    </div>\r\n            </li>\r\n            <li class=\"mobile_level_1\">\r\n                <a href=\"/cz/sprava-mesta.php\" aria-label=\"mobile navigation link: Spr\u00e1va m\u011bsta\">Spr\u00e1va m\u011bsta</a>\r\n            </li>\r\n            <li class=\"mobile_level_1\">\r\n                <a href=\"/cz/turismus/turismus.php\" aria-label=\"mobile navigation link: Turismus\">Turismus</a>\r\n            </li>\r\n    \r\n        </ul>\r\n    </div>\r\n    <script type=\"text/javascript\">\r\n        //<![CDATA[\r\n        $(function()\r\n        {\r\n            $(\".nav_toggle\").click(function()\r\n            {\r\n                if($(\".nav_mobile\").hasClass(\"visible\")){\r\n                    $(this).attr(\"aria-expanded\", \"false\");\r\n                    $(\".nav_mobile\").slideUp(300);\r\n                    $(\".nav_mobile\").removeClass(\"visible\");\r\n                }\r\n                else{\r\n                    $(this).attr(\"aria-expanded\", \"true\");\r\n                    $(\".nav_mobile\").slideDown(300);\r\n                    $(\".nav_mobile\").addClass(\"visible\");\r\n                }\r\n            });\r\n        \r\n            $(\".flyoutMobileSwitch\").click(function()\r\n            {\r\n                var flyout=$(this).next(\".flyoutMobile\");\r\n                if(flyout !== null)\r\n                {\r\n                    if(flyout.is(\":visible\"))\r\n                    {\r\n                        flyout.slideUp(300);\r\n                        $(this).text(\"+\");\r\n                        $(this).attr(\"aria-expanded\", \"false\");\r\n                        $(this).removeClass(\"expanded\").addClass(\"collapsed\");\r\n                    }\r\n                    else\r\n                    {\r\n                        flyout.slideDown(300);\r\n                        $(this).text(\"-\");\r\n                        $(this).attr(\"aria-expanded\", \"true\");\r\n                        $(this).removeClass(\"collapsed\").addClass(\"expanded\");\r\n                    }\r\n                }\r\n            });\r\n        });\r\n        //]]>\r\n    </script>\r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n                \r\n                \r\n                \r\n                    \r\n    <nav id=\"lang_select\" class=\"lang_select active\" aria-label=\"language selection\">\r\n        <div title=\"Sprache\" class=\"current_lang\">\r\n            <b lang=\"cz\" title=\"\u010desky\" class=\"lang \"><img src=\"/konfiguration/ressourcen/flaggen-icons/flag_cz.png\" alt=\"0\" style=\"display:inline-block; vertical-align:baseline;\"/></b>\r\n        </div>\r\n        <ul role=\"navigation\" class=\"alt_langs\" aria-label=\"other languages\">\r\n            \r\n                \r\n                    \r\n                    \r\n                    <li>\r\n                        <a lang=\"de\" title=\"deutsch\" class=\"lang\" href=\"/index_de.php\"><img src=\"/konfiguration/ressourcen/flaggen-icons/flag_de.png\" alt=\"deutsch\" style=\"display:inline-block; vertical-align:baseline;\"/></a>\r\n                    </li>\r\n                \r\n            \r\n                \r\n                    \r\n                    \r\n                    <li>\r\n                        <a lang=\"en\" title=\"english\" class=\"lang\" href=\"/index_en.php\"><img src=\"/konfiguration/ressourcen/flaggen-icons/flag_en.png\" alt=\"english\" style=\"display:inline-block; vertical-align:baseline;\"/></a>\r\n                    </li>\r\n                \r\n            \r\n                \r\n                    \r\n                    \r\n                    <li>\r\n                        <a lang=\"fr\" title=\"fran\u00e7ais\" class=\"lang\" href=\"/index_fr.php\"><img src=\"/konfiguration/ressourcen/flaggen-icons/flag_fr.png\" alt=\"fran\u00e7ais\" style=\"display:inline-block; vertical-align:baseline;\"/></a>\r\n                    </li>\r\n                \r\n            \r\n                \r\n                    \r\n                    \r\n                    <li>\r\n                        <a lang=\"es\" title=\"espa\u00f1ol\" class=\"lang\" href=\"/index_es.php\"><img src=\"/konfiguration/ressourcen/flaggen-icons/flag_es.png\" alt=\"espa\u00f1ol\" style=\"display:inline-block; vertical-align:baseline;\"/></a>\r\n                    </li>\r\n                \r\n            \r\n                \r\n                    \r\n                    \r\n                    <li>\r\n                        <a lang=\"it\" title=\"italiano\" class=\"lang\" href=\"/index_it.php\"><img src=\"/konfiguration/ressourcen/flaggen-icons/flag_it.png\" alt=\"italiano\" style=\"display:inline-block; vertical-align:baseline;\"/></a>\r\n                    </li>\r\n                \r\n            \r\n                \r\n            \r\n                \r\n                    \r\n                    \r\n                    <li>\r\n                        <a lang=\"pl\" title=\"polski\" class=\"lang\" href=\"/index_pl.php\"><img src=\"/konfiguration/ressourcen/flaggen-icons/flag_pl.png\" alt=\"polski\" style=\"display:inline-block; vertical-align:baseline;\"/></a>\r\n                    </li>\r\n                \r\n            \r\n                \r\n                    \r\n                    \r\n                    <li>\r\n                        <a lang=\"ru\" title=\"\u043f\u043e-\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\" class=\"lang\" href=\"/ru/index_ru.php\"><img src=\"/konfiguration/ressourcen/flaggen-icons/flag_ru.png\" alt=\"\u043f\u043e-\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\" style=\"display:inline-block; vertical-align:baseline;\"/></a>\r\n                    </li>\r\n                \r\n            \r\n                \r\n            \r\n        </ul>\r\n    </nav>\r\n\r\n                \r\n            </div>\r\n        </div>\r\n        \r\n        \r\n    </header>\r\n\r\n\r\n        <main class=\"page\" role=\"main\">\r\n            <article>\r\n\r\n            \r\n            \r\n    \r\n        \r\n        \r\n            <div class=\"element element_printhead\">\r\n                <table>\r\n                    <tr>\r\n                        <td class=\"left\">\r\n                            <h1>Landeshauptstadt Dresden - www.dresden.de</h1>\r\n                            <span><label>Adresa:</label>\r\n                                 \r\n                                     \r\n                                     \r\n                                     \r\n                                     \r\n                                         https://www.dresden.de/index_cz.php\r\n                                     \r\n                                 \r\n                            </span>  \r\n                            \r\n                                \r\n                                \r\n                                \r\n                                \r\n                                    <span><label>Posledn\u00ed zm\u011bna:</label> 23.10.2015 13:37:15 Uhr</span>\r\n                                \r\n                            \r\n                            <span><label>Vyti\u0161t\u011bno dne:</label> 24.11.2017 16:36:00 Uhr</span>\r\n                        </td>\r\n                        <td class=\"right\">\r\n                            \r\n                            \r\n                            \r\n                            \r\n                            <img class=\"logo\" alt=\"Logo: Dresden\" src=\"/konfiguration/ressourcen/logos/logo_footer.png\"/>\r\n                        </td>\r\n                    </tr>\r\n                </table>\r\n            </div>\r\n        \r\n    \r\n\r\n                \r\n            \r\n            \r\n                \r\n\r\n         \r\n    <script src=\"/js/lib/jquery.bxslider.min.js\" type=\"text/javascript\"></script>\r\n    <section class=\"element element_hero element_hero_home\" aria-label=\"head image\"> \r\n        <ul class=\"bxsliderStart\">\r\n                <li class=\"listitem\">\r\n                    <img u=\"image\" class=\"image\" src=\"/media/bilder/fremdsprachen/1024-blick-auf-altstadt-fotoklub.jpg\" alt=\"Blick auf die Dresdner Altstadt / Foto: Ren\u00e9 Ehrlich\" title=\"Blick auf die Dresdner Altstadt / Foto: Ren\u00e9 Ehrlich\">\r\n                    <div class=\"wrapper_hero_link\">\r\n                        <a name=\"startpage_logo\" class=\"hero_link\"\r\n                        >\r\n                        </a>\r\n                    </div>\r\n                        <figcaption>\r\n                            <b class=\"copyright\">&copy; Ren\u00e9 Ehrlich</b>\r\n                        </figcaption>\r\n                </li>\r\n   \r\n        </ul>  \r\n    </section>\r\n\r\n            \r\n\r\n            \r\n            \r\n\r\n            \r\n            \r\n\r\n            \r\n            \r\n\r\n            \r\n            \r\n                \r\n\r\n    \r\n        \r\n    \r\n    \r\n        <div class=\"element element_tabchoose\">\r\n            <p class=\"intro\">Chci jako ...</p>\r\n            <div class=\"option-wrapper\">\r\n            \r\n                \r\n                    \r\n                    \r\n                        <p class=\"tabelement active\">obyvatel</p>\r\n                    \r\n                \r\n            \r\n                \r\n                    \r\n                        \r\n                        \r\n                        \r\n\r\n\r\n    \r\n    \r\n        \r\n            \r\n                \r\n                \r\n                    \r\n                \r\n             \r\n        \r\n        \r\n     \r\n     \r\n     \r\n     \r\n     \r\n     \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n        \r\n        \r\n             \r\n             \r\n             \r\n            \r\n            \r\n            \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n    \r\n    \r\n     \r\n     \r\n    \r\n    \r\n        \r\n    \r\n\r\n                        <p class=\"tabelement\">\r\n                            <a href=\"https://www.dresden.de/cz/turismus/turismus.php\">turista</a>\r\n                        </p>\r\n                    \r\n                    \r\n                \r\n            \r\n            </div>\r\n        </div>\r\n    \r\n\r\n            \r\n\r\n            \r\n            \r\n                \r\n    \r\n    \r\n        \r\n        \r\n        \r\n            \r\n            \r\n                \r\n            \r\n            \r\n        \r\n        \r\n        \r\n        \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n        \r\n\r\n    \r\n\r\n            \r\n\r\n            \r\n            \r\n\r\n            \r\n            \r\n                <div class=\"article_background\">\r\n                    <div class=\"article_content\">\r\n                        \r\n\r\n    \r\n        <script type=\"text/javascript\">\r\n            //<![CDATA[\r\n                var bxSliderArray=[];\r\n            //]]>\r\n        </script>\r\n        \r\n        <div class=\"contentsections\">\r\n            \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                    \r\n                    \r\n                        <div class=\"contentsection  \" >\r\n                            <h2 class=\"heading size9 hide\"><div class=\"text\"><div class=\"padder\"></div></div></h2>\r\n                            \r\n                            <div class=\"intro\"></div>\r\n                            <div class=\"content\" >\r\n                                \r\n\r\n    \r\n        \r\n            \r\n            \r\n\r\n            \r\n            \r\n            \r\n\r\n            \r\n            \r\n            \r\n            \r\n            \r\n            \r\n            \r\n\r\n            \r\n            \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                    \r\n\r\n    <section class=\"element element_text \" aria-label=\"element 1.1: text block\">\r\n        <div class=\"row\">\r\n            <div class=\"column size9\">\r\n                <div class=\"content_text\">\r\n                    \r\n                        \r\n                        <h2>Plocha</h2>\r\n<p>P\u0159i srovn\u00e1n\u00ed plochy n\u011bmeck\u00fdch metropol\u00ed jsou Dr\u00e1\u017e\u010fany s 328,31 km\u00b2 na \u010dtvrt\u00e9m m\u00edst\u011b za Berl\u00ednem, Hamburkem a Kol\u00ednem nad R\u00fdnem. Se sv\u00fdmi 62 procenty zalesn\u011bn\u00e9 a zelen\u00e9 plochy pat\u0159\u00ed Dr\u00e1\u017e\u010fany k nejzelen\u011bj\u0161\u00edm m\u011bst\u016fm Evropy. Labe se sv\u00fdmi loukami a svahov\u00fdmi vinohrady se vine jako modrozelen\u00e1 stuha \u00fazem\u00edm m\u011bsta.</p>\r\n<h2>Obyvatelstvo</h2>\r\n<p>Obyvatelstvo Dr\u00e1\u017e\u010fan trvale roste p\u0159es p\u016flmilionovou hranici. M\u011bsto m\u011blo naposledy 542 155 obyvatel. V\u011bkov\u00fd pr\u016fm\u011br kolem 43 let je relativn\u011b n\u00edzk\u00fd. Dr\u00e1\u017e\u010fany p\u0159itahuj\u00ed studenty a rodiny s d\u011btmi zde vid\u00ed svou budoucnost. Pod\u00edl cizinc\u016f se pohybuje kolem 5,3 procent.</p>\r\n                    \r\n                </div>\r\n            </div>\r\n        </div>\r\n    </section>\r\n    \r\n    <script>\r\n        $(function(){\r\n            $(\".element_text .content_text table\").responsiveTable();\r\n        });\r\n    </script>\r\n\r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n            \r\n            \r\n            \r\n        \r\n    \r\n\r\n                            </div>\r\n                        </div>\r\n                    \r\n                \r\n            \r\n        </div>\r\n        <script type=\"text/javascript\">\r\n            //<![CDATA[\r\n            $(function(){\r\n                $(\".contentsection.folding > .heading\").click(toggle_contentsections);\r\n            });\r\n            function toggle_contentsections(){\r\n                if($(this).parent().hasClass(\"extended\")){\r\n                    $(this).parent().removeClass(\"extended\");\r\n                    $(this).parent().attr(\"aria-expanded\", \"false\");\r\n                    $(this).parent().children(\".content\").slideUp(300, function(){\r\n                        $(this).parent().children(\".intro, .introoverlay\").show();\r\n                        //Responsive iFrame resizen, falls vorhanden\r\n                        if(typeof ri!== 'undefined'){\r\n                            ri.messageParent(false);\r\n                        }\r\n                    });\r\n                }\r\n                else{\r\n                    $(this).parent().addClass(\"extended\");\r\n                    $(this).parent().attr(\"aria-expanded\", \"true\");\r\n                    $(this).parent().children(\".intro, .introoverlay\").hide(0,function(){\r\n                        $(this).parent().children(\".content\").slideDown(300, function(){\r\n                            //Slider neu rendern \r\n                            $.each(bxSliderArray, function(i, val){\r\n                                val.reloadSlider();\r\n                            });\r\n                            //Kartenfenster neu laden (Anzeigebug im Firefox beheben)\r\n                            $(\".element_tspmap iframe\").each(function(){\r\n                                var src=$(this).attr(\"src\");\r\n                                $(this).attr(\"src\",\"\");\r\n                                $(this).attr(\"src\",src);\r\n                            });\r\n                            //Responsive iFrame resizen, falls vorhanden\r\n                            if(typeof ri!== 'undefined'){\r\n                                ri.messageParent(false);\r\n                            }\r\n                         });\r\n                    });\r\n                }\r\n            }\r\n            //]]>\r\n        </script>\r\n    \r\n\r\n\r\n                        \r\n                        \r\n    \r\n\r\n                    </div>\r\n                </div>\r\n            \r\n\r\n            \r\n            \r\n\r\n            \r\n            \r\n            </article>\r\n\r\n            \r\n            \r\n        </main>\r\n\r\n        \r\n        \r\n            \r\n                \r\n                \r\n                    \r\n    \r\n    \r\n        \r\n        <section class=\"latest_news\" aria-label=\"latest news\">\r\n            <div class=\"page\">\r\n                <h2>Aktu\u00e1ln\u011b na dresden.de</h2>\r\n                \r\n                    \r\n                    \r\n                    \r\n                        \r\n\r\n    \r\n    <ul>\r\n        \r\n           <li><a class=\"pm icon_pm_council\" href=\"/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_084.php\">Alle B\u00fcrgerb\u00fcros und Meldestellen ab Montag wieder normal ge\u00f6ffnet  <p class=\"pmdatum\">(24.11.2017)</p></a></li>\r\n        \r\n           <li><a class=\"pm icon_pm_market\" href=\"/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_088.php\">Altmarkt erstrahlt <p class=\"pmdatum\">(24.11.2017)</p></a></li>\r\n        \r\n           <li><a class=\"pm icon_pm_council\" href=\"/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_090.php\">Sachgebiet Unterhaltsvorschuss kurzzeitig geschlossen  <p class=\"pmdatum\">(24.11.2017)</p></a></li>\r\n        \r\n           <li><a class=\"pm icon_pm_children2\" href=\"/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_080.php\">Pflegeeltern gesucht <p class=\"pmdatum\">(23.11.2017)</p></a></li>\r\n        \r\n           <li><a class=\"pm icon_pm_environment1\" href=\"/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_082.php\">B\u00e4ume: Lust oder Last?  <p class=\"pmdatum\">(23.11.2017)</p></a></li>\r\n        \r\n           <li><a class=\"pm icon_traffic\" href=\"/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_083.php\">Ab morgen Behinderungen an der Nossener Br\u00fccke   <p class=\"pmdatum\">(23.11.2017)</p></a></li>\r\n        \r\n           <li><a class=\"pm icon_pm_council\" href=\"/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_071.php\">Oberb\u00fcrgermeister l\u00e4dt zur B\u00fcrgersprechstunde <p class=\"pmdatum\">(21.11.2017)</p></a></li>\r\n        \r\n           <li><a class=\"pm icon_pm_donate\" href=\"/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_072.php\">Totensonntag auf den St\u00e4dtischen Friedh\u00f6fen <p class=\"pmdatum\">(21.11.2017)</p></a></li>\r\n        \r\n           <li><a class=\"pm icon_traffic\" href=\"/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_073.php\">Bauarbeiten an der Augustusbr\u00fccke bis 3. Dezember <p class=\"pmdatum\">(21.11.2017)</p></a></li>\r\n        \r\n           <li><a class=\"pm icon_pm_social\" href=\"/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_074.php\">Fachforum \u201eHaushalt(en) im Hinblick auf Gleichstellung und Vielfalt\" <p class=\"pmdatum\">(21.11.2017)</p></a></li>\r\n        \r\n           <li><a class=\"pm icon_info\" href=\"/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_076.php\">Dresden setzt ein leuchtendes Zeichen gegen Gewalt an Frauen  <p class=\"pmdatum\">(21.11.2017)</p></a></li>\r\n        \r\n           <li><a class=\"pm icon_pm_donate\" href=\"/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_069.php\">\u201e112 - Sei dabei\u201c  <p class=\"pmdatum\">(20.11.2017)</p></a></li>\r\n        \r\n    </ul>\r\n                    \r\n                \r\n                <div class=\"pmmore\">\r\n                    \r\n                </div>\r\n            </div>\r\n        </section>\r\n\r\n        \r\n        \r\n    <section class=\"infobar\" aria-label=\"infobar\">\r\n        <div class=\"page\">\r\n            <div class=\"wrapper_row\">\r\n                <div class=\"wrapper_col\">\r\n                    <div class=\"col1\">\r\n                        \r\n                        \r\n   \r\n    <section class=\"infobox water_level\" aria-label=\"water level\">\r\n        <h2 class=\"aural\">Stav vody v Labi</h2>\r\n        <a href=\"http://www.pegelonline.wsv.de/gast/stammdaten?pegelnr=501060\" target=\"_blank\">\r\n            \r\n            \r\n            \r\n            <img width=\"54\" alt=\"Stav vody v Labi\" src=\"/konfiguration/ressourcen/icons/pegelstand.png\"/>\r\n            <p>Stav vody v Labi: <b>2,31 m</b></p>\r\n            <p class=\"copyright\">Zdroj dat: www.pegelonline.wsv.de 24.11.2017 16:15</p>\r\n        </a>\r\n    </section>\r\n\r\n                    </div>\r\n                    <div class=\"col2\">\r\n                        \r\n                        \r\n    <section class=\"infobox weather\" aria-label=\"weather forecast\">\r\n        <h2 class=\"aural\">Po\u010das\u00ed</h2>\r\n        <a href=\"http://www.openweathermap.org\">\r\n            \r\n            \r\n            \r\n            <div title=\"\u00dcberwiegend bew\u00f6lkt\" class=\"weather_icon weather_cloudy\"></div>\r\n            <p>Po\u010das\u00ed: <b>\u00dcberwiegend bew\u00f6lkt, 12\u00b0C</b></p>\r\n            <p class=\"copyright\">Zdroj dat: www.openweathermap.org 24.11.2017 16:20</p>\r\n        </a>\r\n    </section>\r\n\r\n                    </div>\r\n                    <div class=\"col3\">\r\n                        \r\n                        \r\n    <section class=\"infobox city_map\" aria-label=\"city map\">\r\n        <h2 class=\"aural\">Tematick\u00fd pl\u00e1n m\u011bsta</h2>\r\n        <a href=\"http://stadtplan.dresden.de\" target=\"_blank\">\r\n            \r\n            \r\n            \r\n            <img width=\"65\" alt=\"Tematick\u00fd pl\u00e1n m\u011bsta (Icon)\" src=\"/konfiguration/ressourcen/icons/themenstadtplan.png\"/>\r\n            <p>Tematick\u00fd pl\u00e1n m\u011bsta</p>\r\n            <p class=\"copyright\">&nbsp;</p>\r\n        </a>\r\n    </section>\r\n\r\n                    </div>\r\n                </div>\r\n            </div>\r\n        </div>\r\n    </section>\r\n\r\n    \r\n    \r\n    <footer class=\"page_footer\">\r\n        <div class=\"page\">\r\n            \r\n            \r\n<div class=\"footer_navigation\">    \r\n            <div class=\"row\">\r\n        <div class=\"column size4\">\r\n            <h3>\r\n                <div class=\"mobileToggleFoot\"></div><a href=\"/cz/historie.php\">Historie</a>\r\n            </h3>\r\n            <ul role=\"navigation\" aria-label=\"footer navigation Historie\">\r\n                \r\n            </ul>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"column size4\">\r\n            <h3>\r\n                <div class=\"mobileToggleFoot\"></div><a href=\"/cz/hospodarstvi.php\">Hospod\u00e1\u0159stv\u00ed</a>\r\n            </h3>\r\n            <ul role=\"navigation\" aria-label=\"footer navigation Hospod\u00e1\u0159stv\u00ed\">\r\n                \r\n            </ul>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"column size4\">\r\n            <h3>\r\n                <div class=\"mobileToggleFoot\"></div><a href=\"/cz/kultura.php\">Kultura</a>\r\n            </h3>\r\n            <ul role=\"navigation\" aria-label=\"footer navigation Kultura\">\r\n            <li>\r\n                <a href=\"/cz/museen-in-dresden.php\">Muzea v Dr\u00e1\u017e\u010fanech</a>\r\n            </li>\r\n            <li>\r\n                <a href=\"/cz/striezelmarkt.php\">582. dr\u00e1\u017e\u010fansk\u00fd v\u00e1no\u010dn\u00ed trh Striezelmarkt na n\u00e1m\u011bst\u00ed Altmarkt</a>\r\n            </li>\r\n                \r\n            </ul>\r\n        </div>\r\n            </div>\r\n            <div class=\"row\">\r\n        <div class=\"column size4\">\r\n            <h3>\r\n                <div class=\"mobileToggleFoot\"></div><a href=\"/cz/sprava-mesta.php\">Spr\u00e1va m\u011bsta</a>\r\n            </h3>\r\n            <ul role=\"navigation\" aria-label=\"footer navigation Spr\u00e1va m\u011bsta\">\r\n                \r\n            </ul>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"column size4\">\r\n            <h3>\r\n                <div class=\"mobileToggleFoot\"></div><a href=\"/cz/turismus/turismus.php\">Turismus</a>\r\n            </h3>\r\n            <ul role=\"navigation\" aria-label=\"footer navigation Turismus\">\r\n                \r\n            </ul>\r\n        </div>\r\n            </div>\r\n    <script>\r\n        //<![CDATA[\r\n        $(function(){\r\n            $(\".footer_navigation .mobileToggleFoot\").click(toggleMobileFoot);\r\n            $(\".footer_navigation .mobileToggleFoot\").each(function(){\r\n                $(this).click();\r\n            });\r\n            $(window).resize(showAllMobileElements);\r\n            $(window).resize();\r\n        });\r\n        function toggleMobileFoot(){\r\n            if($(this).hasClass(\"collapsed\")){\r\n                $(this).removeClass(\"collapsed\");\r\n                var ul = $(this).parent().nextAll(\"ul\");\r\n                console.debug(ul);\r\n                if(ul !== undefined)\r\n                    ul.slideDown(300);\r\n            }\r\n            else{\r\n                $(this).addClass(\"collapsed\");\r\n                var ul = $(this).parent().nextAll(\"ul\");\r\n                if(ul !== undefined)\r\n                    ul.slideUp(300);\r\n            }\r\n        }\r\n        function showAllMobileElements(){\r\n            $(\".footer_navigation .mobileToggleFoot\").each(function(){\r\n                if(!$(this).is(\":visible\")){\r\n                    var ul = $(this).parent().nextAll(\"ul\");\r\n                    if(ul !== undefined)\r\n                        ul.slideDown(300);\r\n                }\r\n                else{\r\n                    if($(this).hasClass(\"collapsed\")){\r\n                        var ul = $(this).parent().nextAll(\"ul\");\r\n                        if(ul !== undefined)\r\n                            ul.slideUp(300);\r\n                    }\r\n                    else{\r\n                        var ul = $(this).parent().nextAll(\"ul\");\r\n                        if(ul !== undefined)\r\n                            ul.slideDown(300);\r\n                    }\r\n                }\r\n            });\r\n        }\r\n        //]]>\r\n    </script>\r\n</div>\r\n\r\n            \r\n            <div class=\"row\">\r\n                <div class=\"column size3 col1\">\r\n                     \r\n                    \r\n                    \r\n                    \r\n                    <img class=\"footer_logo\" alt=\"Logo: Dresden\" src=\"/konfiguration/ressourcen/logos/logo_footer.png\"/>\r\n                </div>\r\n                <div class=\"column size9 col2\">\r\n                    \r\n                    \r\n    <nav class=\"share\" aria-label=\"social media channels\">\r\n        <ul>\r\n            \r\n            \r\n            <li>\r\n                <a href=\"https://www.facebook.com/Stadt-Dresden-1945459622338669/\" class=\"facebook\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\"></a>\r\n            </li>\r\n            <li>\r\n                <a href=\"https://www.instagram.com/visit.dresden/\" class=\"instagram\" target=\"_blank\" title=\"Instagram\"></a>\r\n            </li>\r\n            <li>\r\n                <a href=\"http://www.youtube.com/user/wwwdresdende\" class=\"youtube\" target=\"_blank\" title=\"YouTube\"></a>\r\n            </li>\r\n        </ul>\r\n    </nav>\r\n\r\n                    \r\n                    \r\n                    \r\n    <nav class=\"meta_nav\" aria-label=\"service links\">\r\n        <ul>\r\n            \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                <li>\r\n                    <a href=\"/cz/impresum.php\">Tir\u00e1\u017e</a>\r\n                </li>\r\n            \r\n            \r\n                <li>\r\n                    <a href=\"/cz/kontakt.php\">Kontakt</a>\r\n                </li>\r\n            \r\n            \r\n            \r\n            \r\n            \r\n        </ul>\r\n    </nav>\r\n\r\n                    \r\n                    \r\n                    \r\n    \r\n    \r\n        <p class=\"last_changed\">\r\n            \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                \r\n                    Posledn\u00ed zm\u011bna: 23.10.2015 13:37:15 Uhr\r\n                \r\n            \r\n        </p>\r\n    \r\n\r\n\r\n                    <p class=\"site_copyright\">\r\n                        <strong>&copy; Landeshauptstadt Dresden</strong>\r\n                    </p>\r\n                </div>\r\n            </div>\r\n        </div>\r\n    </footer>\r\n\r\n                \r\n            \r\n        \r\n\r\n        \r\n        \r\n            \r\n        <script type=\"text/javascript\">\r\n            //<![CDATA[\r\n            $(function(){\r\n                //Positionierung des Skyscrapers\r\n                $(window).resize(alignSkyscraper);\r\n                alignSkyscraper()\r\n            });\r\n\r\n            function alignSkyscraper(){\r\n                var winWidth = $(window).width();\r\n                var pageObj=$(\"main.page\");\r\n                var adzone=$(\".element_adzone\");\r\n                var posPage = pageObj.offset();\r\n                var width = parseInt(pageObj.css(\"width\"), 10);\r\n                var offset = 9;\r\n                var top = posPage.top;\r\n                var left = posPage.left + width + offset;\r\n\r\n                //bei Desktopansicht (1024px + 2 * 120px Skyscraper + 2* offset) neben dem Content anzeigen, sonst darunter\r\n                if(winWidth >= (1024 + 2 * 120 + 2 * offset)){\r\n                    adzone.css(\"position\", \"absolute\");\r\n                    adzone.offset({top: top, left: left});\r\n                    adzone.removeClass(\"mobile\");\r\n                }\r\n                else{\r\n                    adzone.css(\"position\", \"relative\");\r\n                    adzone.css(\"top\", offset);\r\n                    adzone.css(\"left\", \"0\");\r\n                    adzone.css(\"margin\", \"0 auto\");\r\n                    adzone.addClass(\"mobile\");\r\n                }\r\n            }\r\n            //]]>\r\n        </script>\r\n\r\n        \r\n\r\n        \r\n        \r\n            \r\n    <div class=\"back-to-top\"></div>\r\n    <script type=\"text/javascript\">\r\n        //<![CDATA[\r\n            $(function(){\r\n                //Farbe beim MouseOver toggeln\r\n                $(\".back-to-top\").mouseenter(function(){\r\n                    $(this).animate({\r\n                            color: \"#fff\",\r\n                            opacity: 1\r\n                        }, 200);\r\n                }).mouseleave(function(){\r\n                    $(this).animate({\r\n                            color: \"#282828\",\r\n                            opacity: 0.75\r\n                        }, 200);\r\n                });\r\n                \r\n                //Scrollverhalten\r\n                $(\".back-to-top\").click(function(){\r\n                    $(\"html, body\").animate({ scrollTop: 0}, 'slow');\r\n                    $(this).mouseleave();\r\n                });\r\n                \r\n                //Element erst ab Scroll-Offset einblenden\r\n                $(document).scroll(function(){\r\n                    var y = $(this).scrollTop();\r\n                    if(y > 100){\r\n                        $(\".back-to-top\").fadeIn();\r\n                    }\r\n                    else{\r\n                        $(\".back-to-top\").fadeOut();\r\n                    }\r\n                });\r\n            });\r\n        //]]>\r\n    </script>\r\n\r\n        \r\n\r\n        \r\n        <script src=\"/js/lib/jquery.debouncedresize.min.js\"></script>\r\n        <script src=\"/js/lib/hammer.min.js\"></script>\r\n        <script src=\"/js/lib/jquery.velocity.min.js\"></script>\r\n        <script src=\"/js/core.js\"></script>\r\n        <script src=\"/js/log.js\"></script>\r\n        <script src=\"/js/mediator.js\"></script>\r\n        <script src=\"/js/modules/langselect.js\"></script>\r\n        <script src=\"/js/init.js\"></script>\r\n\r\n        \r\n        \r\n\r\n        \r\n        \r\n\r\n        \r\n        \r\n            \r\n    <script type=\"application/ld+json\">\r\n        {\r\n\"@context\": \"http://schema.org\",\n\"@type\": \"NewsArticle\",\n\"datePublished\": \"2015-10-23T13:37:15+0200\",\n\"description\": \"\",\n\"headline\": \"Dresden\",\n\"image\": [\"https://www.dresden.de/media/bilder/fremdsprachen/1024-blick-auf-altstadt-fotoklub.jpg\"]        }\r\n    </script>\r\n\r\n        \r\n\r\n        \r\n        \r\n    \r\n\r\n    </body>    \r\n\r\n</html>\r\n\r\n", "has_cache": "true", "digest": "Landeshauptstadt Dresden - www.dresden.de Adresa: https://www.dresden.de/index_cz.php Posledn\u00ed zm\u011bna: 23.10.2015 13:37:15 Uhr Vyti\u0161t\u011bno dne: 24.11.2017 16:36:00 Uhr \u00a9 Ren\u00e9 Ehrlich Chci jako ... oby...", "segment": "20171124151548", "host": "www.dresden.de", "site": "www.dresden.de/index_cz.php", "filename": "index_cz.php", "url": "http://www.dresden.de/index_cz.php", "created": "2017-11-24T15:36:00.752Z", "anchor": ["http://www.dresden.de/index_cz.php", "http://www.dresden.de/cz/historie.php", "http://www.dresden.de/cz/hospodarstvi.php", "http://www.dresden.de/cz/kultura.php", "http://www.dresden.de/cz/museen-in-dresden.php", "http://www.dresden.de/cz/striezelmarkt.php", "http://www.dresden.de/cz/sprava-mesta.php", "http://www.dresden.de/cz/turismus/turismus.php", "http://www.dresden.de/cz/historie.php", "http://www.dresden.de/cz/hospodarstvi.php", "http://www.dresden.de/cz/kultura.php", "http://www.dresden.de/cz/museen-in-dresden.php", "http://www.dresden.de/cz/striezelmarkt.php", "http://www.dresden.de/cz/sprava-mesta.php", "http://www.dresden.de/cz/turismus/turismus.php", "http://www.dresden.de/index_de.php", "http://www.dresden.de/index_en.php", "http://www.dresden.de/index_fr.php", "http://www.dresden.de/index_es.php", "http://www.dresden.de/index_it.php", "http://www.dresden.de/index_pl.php", "http://www.dresden.de/ru/index_ru.php", "https://www.dresden.de/cz/turismus/turismus.php", "http://www.dresden.de/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_084.php", "http://www.dresden.de/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_088.php", "http://www.dresden.de/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_090.php", "http://www.dresden.de/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_080.php", "http://www.dresden.de/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_082.php", "http://www.dresden.de/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_083.php", "http://www.dresden.de/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_071.php", "http://www.dresden.de/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_072.php", "http://www.dresden.de/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_073.php", "http://www.dresden.de/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_074.php", "http://www.dresden.de/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_076.php", "http://www.dresden.de/de/rathaus/aktuelles/pressemitteilungen/2017/11/pm_069.php", "http://www.pegelonline.wsv.de/gast/stammdaten?pegelnr=501060", "http://www.openweathermap.org", "http://stadtplan.dresden.de", "http://www.dresden.de/cz/historie.php", "http://www.dresden.de/cz/hospodarstvi.php", "http://www.dresden.de/cz/kultura.php", "http://www.dresden.de/cz/museen-in-dresden.php", "http://www.dresden.de/cz/striezelmarkt.php", "http://www.dresden.de/cz/sprava-mesta.php", "http://www.dresden.de/cz/turismus/turismus.php", "https://www.facebook.com/Stadt-Dresden-1945459622338669/", "https://www.instagram.com/visit.dresden/", "http://www.youtube.com/user/wwwdresdende", "http://www.dresden.de/cz/impresum.php", "http://www.dresden.de/cz/kontakt.php", "http://www.dresden.de/css/styles.css", "http://www.dresden.de/images/icons/favicon.png", "http://www.dresden.de/images/icons/favicon.png", "http://www.dresden.de/konfiguration/rss/rss-feed-pressemitteilungen.rss", "http://www.etracker.de/cnt_css.php?et=AEbcyx&v=4.0&java=n&et_easy=0&et_pagename=Root%2FNoTree%2F0001329%2Fteschech-home&et_areas=Root%2Ftschech&et_ilevel=0&et_target=,0,0,0&et_lpage=0&et_trig=0&et_se=1&et_cust=0&et_basket=&et_url=&et_tag=&et_sub=&et_organisation=&et_demographic="], "mimetype": "text/html", "filetype": "html", "content_length": "46752", "timestamp": "2017-11-24T15:36:00.752Z", "boost": "1.0", "label": [], "role": ["Rguest"], "virtual_host": [], "parent_id": "http:%2F%2Fwww.dresden.de%2Findex_de.php;role=Rguest", "thumbnail": "", "click_count": 0, "favorite_count": 0, "doc_id": "5836ed09018e46cf867c59bf7c4c53ed"}