{"title": "Datenschutz - Bremen Tourismus", "important_content": "Wir sind die Bremen-Profis", "config_id": "WAV-wNxlFG2FTSbXh_Rkx", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "content": "Wir sind die Bremen-Profis Service-Center: +49 421 3080010 Sie erreichen uns: Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr Ihre Anfrage an uns Senden Sie uns eine E-Mail... Service-Center: info@bremen-tourism.de ... oder nutzen Sie unser Kontaktformular Ansprechpartner (Vorname, Nachname) * Ihre Nachricht * Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder Firma Telefon E-Mail * Nachricht abschicken imxFormwork.antispamKey Wir sind die Bremen-Profis Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen! Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr Unser Service f\u00fcr Sie: Freundliche und kompetente Ansprechpartner Aktuelle Informationen und Insidertipps Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service Tourist-Informationen Marktplatz/Langenstra\u00dfe Im Kontorhaus, kostenfreies W-LAN. Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr Sa 9.30-17 Uhr So 10-16 Uhr Hauptbahnhof Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum. Mo-Fr 9-18.30 Uhr Sa-So 9.30-17 Uhr Ihr Warenkorb ist leer Service-Telefon +49 421 3080010 Kontakt: international | Deutsch English Plattdeutsch Fran\u00e7aise (French) Espa\u00f1ol (Spanish) Svenska (Swedish) Italiano (Italian) Nederlands (Dutch) P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian) Dansk (Danish) Norsk (Norwegian) Latvijas (Latvian) \u4e2d\u56fd (Chinese) mit uns als Bremen-Profis Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Rad und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen Stadtplan Kongresse Tagungen Warum Bremen Convention Bureau Veranstaltung planen Bremen Tourismus Karte schlie\u00dfen Google Maps Satellit Hybrid Gel\u00e4nde Legende Route Karte durchsuchen Karte durchsuchen Anreise und Informationen Touristinformationen City Airport Bremen Hauptbahnhof Bremen-Wetter Bremen-Tipps Top 11 Veranstaltungs-Tipps F\u00fchrungen, Tickets und mehr Spazierg\u00e4nge Radtouren Hotels und mehr Hotels Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels Appartments, Ferienwohnungen Jugendherbergen, Hostels Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze Schiffe Tagungsplaner Tagungshotels Locations Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Aktiv und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Routenplaner Mit dem Auto Zu Fu\u00df Mit dem Fahrrad Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. Volltextsuche Finden Bremen erleben Bremen auf einen Blick Lust auf Bremen Reise planen und buchen Kongresse Tagungen Datenschutz Datenschutzerkl\u00e4rung der Bremer Touristik-Zentrale, Gesellschaft f\u00fcr Marketing und Service mbH f\u00fcr die Internetseiten unter www.bremen-tourismus.de Sehr geehrte Nutzerin, sehr geehrter Nutzer, wir freuen uns \u00fcber Ihren Besuch auf der Internetseite der Bremer Touristik-Zentrale, Gesellschaft f\u00fcr Marketing und Service mbH, und Ihr Interesse an unserem Angebot und an der Freien Hansestadt Bremen. Die Bremer Touristik-Zentrale nimmt den Schutz Ihrer pers\u00f6nlichen Daten sehr ernst und h\u00e4lt sich strikt an die Bestimmungen und gesetzlichen Vorschriften des Datenschutzes. Die nachfolgende Erkl\u00e4rung gibt Ihnen einen \u00dcberblick dar\u00fcber, wie wir diesen Schutz gew\u00e4hrleisten und welche Art von Daten zu welchen Zweck erhoben werden. Sicherheitsvorkehrun Alle Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter unseres Unternehmens werden gem\u00e4\u00df \u00a75 Bundesdatenschutzges (BDSG) auf das Datengeheimnis verpflichtet und auf die Bestimmungen des Datenschutzes hingewiesen. Unsere EDV-Dienstleister passen die technischen Sicherheitsvorkehrun laufend an die aktuellen Gegebenheiten und Anforderungen an. Erhebung und Verarbeitung, sowie Nutzung Ihrer pers\u00f6nlichen Daten Sie k\u00f6nnen unsere Homepage grunds\u00e4tzlich besuchen, ohne pers\u00f6nliche Angaben zu machen. Wenn Sie aber z.B. Buchungen t\u00e4tigen, Anfragen stellen oder unseren Newsletter abonnieren, m\u00fcssen personenbezogene Daten erhoben werden. Die Erhebung, Verarbeitung und Nutzung personenbezogener Daten in unserem Unternehmen und unseren Internetseiten erfolgt nur im jeweils technisch notwendigen und f\u00fcr den jeweiligen Zweck (Buchungsabwicklung, Zusendung von Informationsmaterial etc.) erforderlichen Umfang. Ihre \u00fcbermittelten Daten werden von uns ausschlie\u00dflich zur Kundenbetreuung und zur Buchungsabwicklung verwendet. Zu diesem Zweck erfolgt, soweit erforderlich, eine Weitergabe Ihrer Daten an andere Unternehmen, z.B. an das von Ihnen gebuchte Hotel. Diese Unternehmen d\u00fcrfen Ihre Daten nur zur Buchungsabwicklung und nicht zu anderweitigen Zwecken nutzen. Sie erkl\u00e4ren sich damit einverstanden, dass die von Ihnen bei Buchung angegebenen personenbezogenen Daten von der Bremer Touristik-Zentrale und ggfs. den mit Ihr verbundenen Unternehmen der Wirtschaftsf\u00f6rderung Bremen (WfB) ausschlie\u00dflich zur Auftragsdurchf\u00fchrung sowie zu Zwecken der Marktforschung elektronisch verarbeitet, gespeichert und genutzt werden. Bei Bestellung unseres E-Mail-Newsletters nutzen wir Ihre E-Mail-Adresse zum Versand des Newsletters. In keinem Fall werden die von Ihnen angegebenen Daten von uns f\u00fcr Werbezwecke genutzt, verkauft oder ohne Ihre vorherige schriftliche Einwilligung aus anderen, au\u00dfer den oben genannten Gr\u00fcnden an Dritte weitergegeben. Auf das Widerspruchsrecht des Betroffenen gem\u00e4\u00df \u00a728, Abs. 4 des Bundesdatenschutzges (BDSG) wird hiermit ausdr\u00fccklich hingewiesen. Nutzungsdaten Die Bremer Touristik-Zentrale erhebt und speichert bei jedem Zugriff des Nutzers auf eine unserer Internetseiten und bei jedem Abruf einer Datei automatisch anonymisierte Daten in einer Protokolldatei (so genannte Log Files). Die dabei gespeicherten Daten lassen keinen direkten R\u00fcckschluss auf den Nutzer zu und sie dienen ausschlie\u00dflich systembezogenen oder statistischen Zwecken. Eine explizite Weitergabe der Daten an Dritte, welche nicht mit der statistischen Auswertung der Daten beauftragt sind, findet nicht statt. Im Einzelnen werden \u00fcber jeden Abruf folgende Daten gespeichert, um eine optimale Darstellung und Nutzung unserer Internetseiten zu gew\u00e4hrleisten: Browsertyp/-version Verwendetes Betriebssystem Name der abgerufenen Datei Meldung, ob der Abruf erfolgreich war. Datum und Uhrzeit des Abrufs/Anfrage IP Adresse des zugreifenden Rechners Installierte Browser-Plugins, wie z.B. Flash Verwendung von Cookies Die Internetseiten verwenden an mehreren Stellen so genannte Cookies. Cookies sind kleine Textdateien, die von Ihrem Browser gespeichert und auf Ihren Rechner abgelegt werden. Sie erm\u00f6glichen die Nutzung bestimmter Funktionen der Website und machen das Angebot der Website nutzerfreundlicher, effektiver und sicherer. Die meisten auf unserer Website genutzten Cookies sind so genannte Session-Cookies, die nach Ende Ihres Besuchs automatisch gel\u00f6scht werden. Cookies richten auf Ihrem Rechner keinen Schaden an und enthalten keine Viren. Sie k\u00f6nnen Ihren Browser so einstellen, dass dieser Sie \u00fcber das Setzen von Cookies informiert, Sie von Fall zu Fall \u00fcber die Annahme entscheiden oder die Annahme von Cookies grunds\u00e4tzlich ausschlie\u00dfen. Bei der Nichtannahme von Cookies kann die Funktionalit\u00e4t unserer Website eingeschr\u00e4nkt sein. Social Media Plugins Quellen: Disclaimer eRecht24 , Facebook Disclaimer von eRecht24 , Google +1 Bedingungen , Twitter Datenschutzerkl\u00e4rung , SCHWENKE & DRAMBURG \u2013 spreerecht.de Facebook Auf unseren Seiten sind Plugins des sozialen Netzwerks Facebook, 1601 South California Avenue, Palo Alto, CA 94304, USA integriert. Die Facebook-Plugins erkennen Sie an dem Facebook-Logo oder dem \"Like-Button\" (\"Gef\u00e4llt mir\") auf unserer Seite. Eine \u00dcbersicht \u00fcber die Facebook-Plugins finden Sie hier: http://developers.facebook.com/docs/plugins/ . Wenn Sie unsere Seiten besuchen, wird \u00fcber das Plugin eine direkte Verbindung zwischen Ihrem Browser und dem Facebook-Server hergestellt. Facebook erh\u00e4lt dadurch die Information, dass Sie mit Ihrer IP-Adresse unsere Seite besucht haben. Wenn Sie den Facebook \"Like-Button\" anklicken w\u00e4hrend Sie in Ihrem Facebook-Account eingeloggt sind, k\u00f6nnen Sie die Inhalte unserer Seiten auf Ihrem Facebook-Profil verlinken. Dadurch kann Facebook den Besuch unserer Seiten Ihrem Benutzerkonto zuordnen. Wir weisen darauf hin, dass wir als Anbieter der Seiten keine Kenntnis vom Inhalt der \u00fcbermittelten Daten sowie deren Nutzung durch Facebook erhalten. Weitere Informationen hierzu finden Sie in der Datenschutzerkl\u00e4rung von facebook unter http://de-de.facebook.com/policy.php Wenn Sie nicht w\u00fcnschen, dass Facebook den Besuch unserer Seiten Ihrem Facebook-Nutzerkonto zuordnen kann, loggen Sie sich bitte aus Ihrem Facebook-Benutzerkonto aus. Ebenfalls ist es m\u00f6glich, Facebook-Social-Plugins mit Add-ons f\u00fcr Ihren Browser zu blocken, zum Beispiel mit dem \" Facebook Blocker \". Twitter Auf unseren Seiten sind Funktionen des Dienstes Twitter eingebunden. Diese Funktionen werden angeboten durch die Twitter Inc., 795 Folsom St., Suite 600, San Francisco, CA 94107, USA. Durch das Benutzen von Twitter und der Funktion \u201cRe-Tweet\u201d werden die von Ihnen besuchten Webseiten mit Ihrem Twitter-Account verkn\u00fcpft und anderen Nutzern bekannt gegeben. Dabei werden auch Daten an Twitter \u00fcbertragen. Wir weisen darauf hin, dass wir als Anbieter der Seiten keine Kenntnis vom Inhalt der \u00fcbermittelten Daten sowie deren Nutzung durch Twitter erhalten. Weitere Informationen hierzu finden Sie in der Datenschutzerkl\u00e4rung von Twitter unter http://twitter.com/privacy . Ihre Datenschutzeinstellu bei Twitter k\u00f6nnen Sie in den Konto-Einstellungen unter http://twitter.com/account/settings \u00e4ndern. Google+ Unser Internetauftritt verwendet die \u201c+1\u2033-Schaltfl\u00e4che des sozialen Netzwerkes Google Plus, welches von der Google Inc., 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, United States betrieben wird (\u201cGoogle\u201d). Der Button ist an dem Zeichen \u201c+1\u2033 auf wei\u00dfem oder farbigen Hintergrund erkennbar. Wenn Sie eine Webseite unseres Internetauftritts aufrufen, die eine solche Schaltfl\u00e4che enth\u00e4lt, baut Ihr Browser eine direkte Verbindung mit den Servern von Google auf. Der Inhalt der \u201c+1\u2033-Schaltfl\u00e4che wird von Google direkt an Ihren Browser \u00fcbermittelt und von diesem in die Webseite eingebunden. Wir haben daher keinen Einfluss auf den Umfang der Daten, die Google mit der Schaltfl\u00e4che erhebt. Laut Google werden ohne einen Klick auf die Schaltfl\u00e4che keine personenbezogenen Daten erhoben. Nur bei eingeloggten Mitgliedern, werden solche Daten, unter anderem die IP-Adresse, erhoben und verarbeitet. Zweck und Umfang der Datenerhebung und die weitere Verarbeitung und Nutzung der Daten durch Google sowie Ihre diesbez\u00fcglichen Rechte und Einstellungsm\u00f6glichkeiten zum Schutz Ihrer Privatsph\u00e4re entnehmen Sie bitte Googles Datenschutzhinweisen zu der \u201c+1\u2033-Schaltfl\u00e4che: http://www.google.com/intl/de/+/policy/+1button.html und der FAQ: http://bit.ly/r3Qmer . Wenn Sie Google Plus-Mitglied sind und nicht m\u00f6chten, dass Google \u00fcber unseren Internetauftritt Daten \u00fcber Sie sammelt und mit Ihren bei Google gespeicherten Mitgliedsdaten verkn\u00fcpft, m\u00fcssen Sie sich vor Ihrem Besuch unseres Internetauftritts bei Google Plus ausloggen. Webcontrolling mit Google Analytics Diese Website benutzt Google Analytics, einen Webanalysedienst der Google Inc. (\u201eGoogle\u201c). Google Analytics verwendet sog. \u201eCookies\u201c, Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie erm\u00f6glichen. Die durch den Cookie erzeugten Informationen \u00fcber Ihre Benutzung dieser Website werden in der Regel an einen Server von Google in den USA \u00fcbertragen und dort gespeichert. Die mit Im Falle der Aktivierung der IP-Anonymisierung auf dieser Webseite, wird Ihre IP-Adresse von Google jedoch innerhalb von Mitgliedstaaten der Europ\u00e4ischen Union oder in anderen Vertragsstaaten des Abkommens \u00fcber den Europ\u00e4ischen Wirtschaftsraum zuvor gek\u00fcrzt. Nur in Ausnahmef\u00e4llen wird die volle IP-Adresse an einen Server von Google in den USA \u00fcbertragen und dort gek\u00fcrzt. Die IP-Anonymisierung ist auf dieser Website aktiv. Im Auftrag des Betreibers dieser Website wird Google diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website auszuwerten, um Reports \u00fcber die Websiteaktivit\u00e4ten zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen gegen\u00fcber dem Websitebetreiber zu erbringen. Die im Rahmen von Google Analytics von Ihrem Browser \u00fcbermittelte IP-Adresse wird nicht mit anderen Daten von Google zusammengef\u00fchrt. Sie k\u00f6nnen die Speicherung der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht s\u00e4mtliche Funktionen dieser Website vollumf\u00e4nglich werden nutzen k\u00f6nnen. Sie k\u00f6nnen dar\u00fcber hinaus die Erfassung der durch das Cookie erzeugten und auf Ihre Nutzung der Website bezogenen Daten (inkl. Ihrer IP-Adresse) an Google sowie die Verarbeitung dieser Daten durch Google verhindern, indem sie das unter dem folgenden Link verf\u00fcgbare Browser-Plugin herunterladen und installieren: http://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de . Alternativ zum Browser-Add-On oder innerhalb von Browsern auf mobilen Ger\u00e4ten, klicken Sie bitte diesen Link , um die Erfassung durch Google Analytics innerhalb dieser Website zuk\u00fcnftig zu verhindern (das Opt Out funktioniert nur in dem Browser und nur f\u00fcr diese Domain). Dabei wird ein Opt-Out-Cookie auf Ihrem Ger\u00e4t abgelegt. L\u00f6schen Sie Ihre Cookies in diesem Browser, m\u00fcssen Sie diesen Link erneut klicken. Muster von Rechtsanwalt Thomas Schwenke \u2013 I LAW it Verschl\u00fcsselung Ihrer Daten Bei Online-Buchung \u00fcber die Buchungsmaschine auf unserer Homepage werden Ihre buchungsrelevanten personenbezogenen Daten mittels SSL-Verfahren nach aktuellem Sicherheitsstandard verschl\u00fcsselt \u00fcber das Internet \u00fcbertragen. Wir sichern unsere Website und sonstigen Systeme durch technische und organisatorische Ma\u00dfnahmen, wie z.B. Firewall-Systeme, mehrstufige Zugangs- und Zutrittssperren etc. gegen Verlust, Zerst\u00f6rung, Zugriff, Ver\u00e4nderung oder Verbreitung Ihrer Daten durch unbefugte Personen, um Ihnen so den bestm\u00f6glichen Schutz vor Missbrauch zu gew\u00e4hrleisten. Gewinnspiel In Zusammenhang mit Gewinnspielen, die auf unserer Homepage zeitweise angeboten werden, speichern wir personenbezogene Daten, um zu den Gewinnern Kontakt aufnehmen und die Gewinne ausliefern zu k\u00f6nnen. Es werden hierf\u00fcr der Name, die Adresse, E-Mail-Adresse und ggfs. die Telefonnummer der Teilnehmer gespeichert. Die Gewinner werden ggf. mit Name, PLZ und Wohnort auf unserer Homepage ver\u00f6ffentlicht. Die gesamten Daten werden einen Monat nach Beendigung des Gewinnspiels wieder gel\u00f6scht und nicht weiter verwendet. Links zu anderen Websites Unser Online-Angebot enth\u00e4lt Links zu anderen Websites. Wir haben keinen Einfluss darauf, dass deren Betreiber die Datenschutzbestimmun einhalten. Wir sind als Anbieter f\u00fcr eigene Inhalte nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Von diesen eigenen Inhalten sind unter Umst\u00e4nden Links auf die von anderen Anbietern bereitgehaltenen Inhalte zu unterscheiden. F\u00fcr fremde Inhalte, die \u00fcber Links zur Nutzung bereitgestellt werden und besonders gekennzeichnet sind, \u00fcbernehmen wir keine Verantwortung und machen uns deren Inhalt nicht zu Eigen. F\u00fcr illegale, fehlerhafte oder unvollst\u00e4ndige Inhalte sowie f\u00fcr Sch\u00e4den, die durch die Nutzung oder Nichtnutzung der Informationen entstehen, haftet allein der Anbieter der Website, auf die verwiesen wurde. F\u00fcr fremde Hinweise ist die Redaktion nur dann verantwortlich, wenn sie von ihnen, das hei\u00dft auch von einem eventuellen rechtswidrigen bzw. strafbaren Inhalt, positive Kenntnis hat, und es technisch m\u00f6glich und zumutbar ist, deren Nutzung zu verhindern. Bilder und sonstige Inhalte Bilder und Texte, die wir darstellen, wurden von der BTZ Bremer Touristik-Zentrale selbst verfasst bzw. mit den entsprechenden Rechten gekauft, oder von Partnern zur Verf\u00fcgung gestellt. Zudem binden wir Inhalte Dritter ein, bspw. Videos und Webcams. Sollten trotz aller Sorgfalt Fehler aufgetreten sein (zum Beispiel erkennen Sie sich auf einem Bild f\u00fcr das Sie kein Einverst\u00e4ndnis gegeben haben) melden Sie uns diesen Fehler bitte, und beschreiben Ihr Anliegen m\u00f6glichst konkret. Bitte wenden Sie sich \u00fcber das Kontaktformular an die Abteilung Werbung . Auskunftsrecht/Recht auf Widerruf Nach dem Bundesdatenschutzges (BDSG) haben Sie ein Recht auf unentgeltliche Auskunft \u00fcber Ihre gespeicherten personenbezogenen Daten sowie ggf. ein Recht auf Berichtigung, Sperrung oder L\u00f6schung dieser Daten. Des Weiteren k\u00f6nnen Sie selbstverst\u00e4ndlich jederzeit erteilte Einwilligungen zur Nutzung Ihrer personenbezogenen Daten widerrufen. Ihre Fragen und Anregungen zum Thema Datenschutz sind uns sehr willkommen und wichtig. Bitte wenden Sie sich daf\u00fcr direkt an unseren betrieblichen Datenschutzbeauftrag unter: BTZ_Datenschutz@bremen-tourism.de oder Telefon: 04 21 / 30 800-49. \u00c4nderungen dieser Erkl\u00e4rung Wir behalten uns vor, diese Datenschutzrichtlini zu jeder Zeit im Rahmen der gesetzlichen Bestimmungen zu \u00e4ndern. Die rasante Entwicklung des Internets und der sich damit schnell \u00e4ndernden gesetzlichen Bestimmungen machen gelegentliche Anpassungen zwingend erforderlich. An dieser Stelle finden Sie die jeweils aktuelle Richtlinie. Bremen, im Dezember 2011 BTZ Bremer Touristik-Zentrale Gesellschaft f\u00fcr Marketing und Service mbH Findorffstra\u00dfe 105 D-28215 Bremen Service-Telefon: +49 (0) 4 21 / 30 800-10 Internet: www.bremen-tourismus.de E-Mail: BTZ_Datenschutz@bremen-tourism.de Vorsitzender des Aufsichtrates: Michael G\u00f6bel, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Peter Siemering Sitz der Gesellschaft: Bremen, Registergericht: HRB Bremen 15792 zur\u00fcck Bremen Newsletter Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte. Newsletterformular bestellen imxFormwork.antispamKey Social Media Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le. Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen. Startseite Kontakt Datenschutz Sitemap Impressum Bilddatenbank Presse, Social Media Wir \u00fcber uns Brosch\u00fcren und Prospekte Firmen Busunternehmen Reisebedingungen (AGB) Werbung, Media-Daten Service - Telefon \u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen. Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.", "cache": "<!DOCTYPE HTML>\r\n<html>\r\n\r\n  <head>\r\n\r\n    <link href=\"https://plus.google.com/114243879586132776146\" rel=\"publisher\" />\r\n  <!-- ##### Metatags ##### -->\r\n  \r\n  <meta charset=\"utf-8\">\r\n\r\n      <title>Datenschutz - Bremen Tourismus</title><meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\"><meta name=\"description\" content=\"Hotels in Bremen. Auf der offiziellen Tourismus-Seite von Bremen finden Sie alle Infos zu Ihrem Urlaub in Bremen: Hotel, Ferienwohnung, Veranstaltungen, Stadtf&uuml;hrung und vieles mehr\"><meta name=\"keywords\" content=\"Bremen, Bremerhaven, Hotel Bremen, Tourismus, Tourism, Touristik, BTZ, Webcam, Universum, Flugplan, Reiseangebote, Stadtf&uuml;hrung, Stadtrundfahrt, Musical, Hansestadt, Hotel, Hotels, Stadtmusikanten, Veranstaltungen, Stadtplan, Innenstadtplan, Kultur, &Uuml;bernachtungen, Newsletter, Umfrage, Reisekatalog, Sehensw&uuml;rdigkeiten\"><meta name=\"publisher\" content=\"BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"hpXMjYOBL9uQ1Q7e_9_v2Dd1jpxmQOU9JfLnWlZewHA\"><meta name=\"language\" content=\"de\"><meta name=\"date\" content=\"2017-05-11T13:44:27+02:00\"><meta name=\"author\" content=\"infomax websolutions GmbH - www.infomax-online.de\"><meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\r\n    \r\n  \r\n\r\n  \r\n      <link rel=\"canonical\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\" />\r\n  \r\n  <!-- ##### ENDE Metatags ##### -->\r\n\r\n  <!-- ##### Stylesheets ##### -->\r\n\r\n  \r\n    <!--[if !IE]><!-->\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <!--<![endif]-->\r\n\r\n    <!--InternetExplorer Angaben -->\r\n    <!--[if IE]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if gte IE 9]>\r\n      <style type=\"text/css\">\r\n        .gradient { filter: none; }\r\n      </style>\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if lt IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 7]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie7.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 8]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie8.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    \r\n\r\n    \r\n  \r\n  <!-- ##### END Stylesheets ##### -->\r\n\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    var portalLanguage = 'de';\r\n    var trackingPrefix = '';\r\n    var absoluteUri = 'https://www.bremen-tourismus.de';\r\n  </script>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.easing.1.3.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery-ui-1.8.17.custom.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.fancybox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.touchSwipe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.carousel.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.socialshareprivacy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.qtip.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.tipsy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.hashchange.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.gray.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.li-scroller.1.0.js\"></script>\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"/portal/lib/scripts/jquery/jquery.ui.datepicker-de.js\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/fastclick.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/tracking.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/modernizr.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.TextSwitch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/Date.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/StepSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/PositionSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/project/MainImage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/default.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/dates.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/forms.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/ibe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/landingpage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/autocomplete.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/congress-contact.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/hotelList.js\"></script>\n\r\n    \r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n      if(jQuery('html.touch').length > 0) {\r\n        imx.include('/portal/lib/scripts/includes/touch.js');\r\n      }\r\n    });\r\n  </script>\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  \r\n  \n\n      <script>\n      (function (i, s, o, g, r, a, m) {\n        i['GoogleAnalyticsObject'] = r;\n        i[r] = i[r] || function () {\n          (i[r].q = i[r].q || []).push(arguments)\n        }, i[r].l = 1 * new Date();\n        a = s.createElement(o),\n                m = s.getElementsByTagName(o)[0];\n        a.async = 1;\n        a.src = g;\n        m.parentNode.insertBefore(a, m)\n      })(window, document, \"script\", \"//www.google-analytics.com/analytics.js\", \"ga\");\n\n      ga('create', 'UA-31640932-1', 'auto');\n      ga('set', 'anonymizeIp', true);\n\n      if (typeof IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression == 'function') {\n        ga('require', 'ec');\n        IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression();\n      }\n    </script>\n      <script>\n    var customDimensions = [{\"index\":\"dimension1\",\"value\":\"\"},{\"index\":\"dimension2\",\"value\":\"Article\"},{\"index\":\"dimension6\",\"value\":\"DE_Deutsch\"}];\n    for(index = 0, len = customDimensions.length; index < len; ++index) {\n      ga('set', customDimensions[index]['index'], customDimensions[index]['value']);\n    }\n  </script>\n    <script>\n      ga('send', 'pageview');\n    </script>\n  </head>\r\n  <body class=\"template_imxCMS_article microsite-default \">\r\n\r\n    \r\n    <!-- main header container: contains language setter, logo and top navigation -->\r\n    <div class=\"header\">\r\n\r\n  <div id=\"contactAccessArea\" class=\"tourism\">\r\n  <div class=\"content\">\r\n    <div id=\"contactBarContent-phone\" class=\"contactBarContent tourism\" style=\"\">\r\n\r\n  <h2>Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Service-Center:</h3>\r\n        <p>\r\n          <strong>+49 421 3080010</strong>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>Sie erreichen uns:</h3>\r\n        <p>Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr</p>\r\n        <p>und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>  \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-contact\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <h2>Ihre Anfrage an uns</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Senden Sie uns eine E-Mail...</h3>\r\n        <p>\r\n          Service-Center:<br />\r\n          <a href=\"mailto:info@bremen-tourism.de\">info@bremen-tourism.de</a>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>... oder nutzen Sie unser Kontaktformular</h3>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        <form method=\"post\" action=\"javascript:void(0);\" id=\"contactFormFooter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"contactFormFooter\" />        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname label-formstandardcontactperson text \">Ansprechpartner (Vorname, Nachname) <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"firstname\" id=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname text small \" value=\"\" />\r\n          <input type=\"text\" name=\"name\" id=\"contactFormFooter_name\" class=\"name-name text small no-border \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message label-formstandardmessage text \">Ihre Nachricht <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <textarea name=\"message\" id=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message text \"></textarea>\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <p>Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder</p>\r\n\r\n        </div>\r\n        \r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company label-formstandardcompany text \">Firma</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"company\" id=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone label-formstandardtelephone text \">Telefon</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"telephone\" id=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email label-formstandardemail text \">E-Mail <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"email\" id=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <button type=\"submit\" name=\"submit\">\r\n            <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.mail.png\" />\r\n            Nachricht abschicken\r\n          </button>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n        </div>\r\n\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"language\" value=\"de\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"dQmH9811gQoT05\" value=\"5ne198w2vR89zS5s6LRUwJwrf6f4cD2E044vc8c1c0dhFdRTcNXu8s68cr525c8u85M0lPFAr7g98\" /><label for=\"d3rVuS2R59bBNu4jtrv\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"d3rVuS2R59bBNu4jtrv\" id=\"d3rVuS2R59bBNu4jtrv\" value=\"\" /></form>\r\n              </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n      \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-callback\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\r\n    <h2 class=\"noIcon\">Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n  </a>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <p>\r\n          Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. \r\n        </p>\r\n        <p class=\"red\">Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen!</p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h2>\r\n          <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\">\r\n                          <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de_red.png\" />\r\n                      </a>\r\n        </h2>\r\n        <p class=\"availability\">Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr</p>\r\n        <h3>Unser Service f\u00fcr Sie:</h3>\r\n        <ul>\r\n          <li>Freundliche und kompetente Ansprechpartner<li>Aktuelle Informationen und Insidertipps<li>Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service\r\n        </ul>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td>\r\n        <a href='https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen'>\r\n          <h3 class=\"red\">Tourist-Informationen</h3>\r\n        </a>\r\n        <table>\r\n          <tr>\r\n            <td>\r\n              <p><strong>Marktplatz/Langenstra\u00dfe</strong><br>Im Kontorhaus,<br>kostenfreies W-LAN.<br>Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr<br>Sa 9.30-17 Uhr<br>So 10-16 Uhr</p>\r\n            </td>\r\n            <td>\r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/i-Marke_17mm.png\">\r\n            </td>\r\n          </tr>\r\n        </table>\r\n        <p><strong>Hauptbahnhof</strong><br>Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum.<br>Mo-Fr 9-18.30 Uhr<br>Sa-So 9.30-17 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n\r\n</div>\r  </div>\r\n</div>\r\r\n  <div id=\"metanaviTop\">\r\n    <div class=\"contentArea\">\r\n      <a id=\"shoppingCartLink\" class=\"shoppingCartLink\" href=\"javascript:void(0);\">\r\n  <span>\r\n    Ihr Warenkorb ist leer\r\n  </span>\r\n</a>\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  function updateHeaderShoppingCartTeaser(shoppingCartCount) {\r\n    var messageEmpty = 'Ihr Warenkorb ist leer';\r\n    var message = 'Es befinden sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebote in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageSingle = 'Es befindet sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebot in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageToUse = '';\r\n\r\n    var shoppingCartInMetanavi = jQuery('#shoppingCartLink');\r\n\r\n    if(shoppingCartCount == 0) messageToUse = messageEmpty;\r\n    else if(shoppingCartCount == 1) messageToUse = messageSingle;\r\n    else messageToUse = message;\r\n\r\n    shoppingCartInMetanavi.width('');\r\n    shoppingCartInMetanavi.attr('href', 'https://www.bremen-tourismus.de/action/shoppingCart');\r\n    $('span', shoppingCartInMetanavi).html(messageToUse);\r\n  }\r\n\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function($) {\r\n    /**\r\n     * Calculates the correct size of the cart-link.\r\n     *\r\n     * This needs to be done, since newer versions of browsers like Firefox and Internet Explorer calculate with subpixels,\r\n     * that lead to strange pixel-wide gaps in positioning the tooltip.\r\n     * Therefore the cart-link itself has to be resized at first to get an integer-value of size.\r\n     */\r\n    function normalizeSizeOfCartLink() {\r\n      var cartLink = $('#shoppingCartLink');\r\n      var width = (cartLink.width() + 1);\r\n\r\n      cartLink.width('').width(width);\r\n    }\r\n\r\n    $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart', function(data) {\r\n      if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n        updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', '<div>' + data + '</div>').length);\r\n        normalizeSizeOfCartLink();\r\n      }\r\n    });\r\n\r\n    $('#shoppingCartLink').qtip({\r\n      content: {\r\n        text: '<img class=\"throbber\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal//img/environment/preloader.gif\" alt=\"Loading...\" />',\r\n        ajax: {\r\n          url: 'https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart',\r\n          once: false,\r\n          complete: function() {\r\n            if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n              updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', this.elements.content).length);\r\n              normalizeSizeOfCartLink();\r\n            }\r\n          }\r\n        }\r\n      },\r\n      position: {\r\n        at: 'bottom right',\r\n        my: 'top right',\r\n        viewport: $(window),\r\n        effect: false\r\n      },\r\n      show: {\r\n        solo: true\r\n      },\r\n      hide: {\r\n        delay: 500,\r\n        fixed: true\r\n      },\r\n      style: {\r\n        width: 500,\r\n        classes: 'shoppingCartTooltip'\r\n      },\r\n      events: {\r\n        show: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').addClass('active');\r\n          normalizeSizeOfCartLink();\r\n        },\r\n        hide: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').removeClass('active').width('');\r\n        }\r\n      }\r\n    });\r\n  });\r\n</script>\r\n<script type=\"text/javascript\">\n  jQuery(document).ready(function($) {\n    /**\n     * Sends a ping to the server, so the session won't get lost.\n     *\n     * @returns {undefined} */\n    function ping() {\n      $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart_ping');\n    }\n\n    /**\n     * Ping the server every 2 minutes, so the session won't get lost.\n     */\n    setInterval(ping, 120000);\n  });\n</script>       \n  \n          <div id=\"metanaviTopContainer\" class=\"singlePart metanavi\">\n    <ul>\n      <li>Service-Telefon <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">+49 421 3080010</a></li>\n    </ul>\n  </div>\n\r\n      <div id=\"tabsContactAccess\">\r\n        <span>Kontakt:</span>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"phone\" data-contacttab=\"phone\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"contact\" data-contacttab=\"contact\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"bremenpro\" data-contacttab=\"callback\"></a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div id=\"languageSetter\">\n  <span>\n    <img src=\"/portal/img/environment/flags/international.png\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" />\n    <a class=\"int\" href=\"javascript:void(0);\">international</a>\n  </span>\n  <span class=\"current\">| <img src=\"/portal/img/environment/flags/de.png\" width=\"16\" height=\"11\" alt=\"\" /></span>\n  <ul>\n    <li class=\"flag de\"><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de\">Deutsch</a></li>\n    <li class=\"flag en\"><a href=\"http://www.bremen-tourism.de\">English</a></li>\n    <li class=\"flag pd\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//pd\">Plattdeutsch</a></li>\n    <li class=\"flag fr\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//fr\">Fran\u00e7aise (French)</a></li>\n    <li class=\"flag es\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//es\">Espa\u00f1ol (Spanish)</a></li>\n    <li class=\"flag sv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//sv\">Svenska (Swedish)</a></li>\n    <li class=\"flag it\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//it\">Italiano (Italian)</a></li>\n    <li class=\"flag nl\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//nl\">Nederlands (Dutch)</a></li>\n    <li class=\"flag ru\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//ru\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian)</a></li>\n        <li class=\"flag da\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//da\">Dansk (Danish)</a></li>\n    <li class=\"flag no\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//no\">Norsk (Norwegian)</a></li>\n        <li class=\"flag lv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//lv\">Latvijas (Latvian)</a></li>\n        <li class=\"flag cn\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//cn\">\u4e2d\u56fd (Chinese)</a></li>\n        </ul>\n    </div>    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"headerNavigation\">\r\n    <div class=\"naviWrapper\">\r\n      \r\n        <a id=\"bremenLogo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">\r\n    \r\n    \r\n    <img class=\"default\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/header.logo/de.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    <img class=\"small\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/g/d/4/o/n/g/5/x/7/u/-/412afc5fe699a6ac4f461f2421b3537c.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    </a>\r\n    \n  \n      <div id=\"officialBremenShop\">\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\n        mit uns als <br /><strong>Bremen-Profis</strong>\n      </a>\n    </div>\n      \r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"topnavigation\">\r\n  <ul>\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Bremen auf einen Blick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick\">Bremen auf einen Blick</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Museen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten\">Museen und Wissenswelten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Manufakturen und Industrie\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie\">Manufakturen und Industrie</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Theater und Unterhaltung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung\">Theater und Unterhaltung</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gastronomie und Nightlife\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife\">Gastronomie und Nightlife</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Shopping\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping\">Shopping</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Schiffe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffe\">Schiffe</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Freizeit, Rad und Wellness\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness\">Freizeit, Rad und Wellness</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n              \r\n        <li class=\"map\">\r\n          <a data-trackcategory=\"Karte \u00f6ffnen\" data-trackaction=\"Klick Button\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackClick siteTitle top icon mapOpener\" href=\"javascript:MapLarge.show()\">Stadtplan </a>\r\n        </li>\r\n      \r\n      <li class=\"microsite default \">\r\n        <a class=\"top icon\" title=\"Kongresse Tagungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kongresse\">Kongresse Tagungen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Warum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen\">Warum Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Convention Bureau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau\">Convention Bureau</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltung planen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen\">Veranstaltung planen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen Tourismus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Bremen Tourismus</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n      </ul>\r\n</div>\r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"mapnavigation\">\r\n  <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n  <ul>\r\n    <li class=\"first last\">\r\n      <a href=\"javascript:MapLarge.hide()\" class=\"top mapCloser\" title=\"Karte schlie\u00dfen\">Karte schlie\u00dfen</a>\r\n    </li>\r\n  </ul>\r\n\r\n  <div class=\"mapTypeSwitch\">\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.ROADMAP)\" class=\"active\">Google Maps</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.SATELLITE)\">Satellit</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.HYBRID)\">Hybrid</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.TERRAIN)\">Gel\u00e4nde</a>\r\n  </div>\r\n\r\n</div>  </div>\r\n  <div class=\"banderoleWrapper\">\r\n    <div class=\"banderoleStaticWrapper\">\r\n      <div class=\"banderole left\"></div>\r\n      <div class=\"banderole right\"></div>        \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n</div>\r\n\r\n</div>    <!-- END main header container -->\r\n\r\n\r\n    <!-- largeMap: contains maplegend, map and swush -->\r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n<div id=\"largeMapContainer\">\r\n  <div class=\"swush\"></div>\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    <div class=\"mapLegend\">\r\n\r\n      <div class=\"mapLegendTabs\">\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"active\">Legende</a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"route\">Route</a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n      <div class=\"legend\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Karte durchsuchen</h3>\r\n          <form id=\"inMapSearchForm\" method=\"post\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n            <fieldset>\r\n              <legend>Karte durchsuchen</legend>\r\n              <input class=\"text\" name=\"searchterm\" type=\"text\" id=\"mapsearch_searchterm\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Roland, Stadtmusikanten\" />\r\n              <button type=\"submit\"><img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/mapsearch.button.png\" alt=\"mapLegend.search.start=\" /></button>\r\n            </fieldset>\r\n          </form>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\">\r\n          <ul>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Anreise und Informationen</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Touristinformationen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_touristinfo\" value=\"touristinfo\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_touristinfo\">Touristinformationen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"City Airport Bremen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_airport\" value=\"airport\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_airport\">City Airport Bremen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hauptbahnhof\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_railstation\" value=\"railstation\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_railstation\">Hauptbahnhof</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Bremen-Wetter\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_weather\" value=\"weather\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_weather\">Bremen-Wetter</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen-Tipps</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Top 11\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_top11\" value=\"top11\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_top11\">Top 11</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Veranstaltungs-Tipps\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_events\" value=\"events\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_events\">Veranstaltungs-Tipps</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"F\u00fchrungen, Tickets und mehr\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_components\" value=\"components\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_components\">F\u00fchrungen, Tickets und mehr</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Spazierg\u00e4nge\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_walks\" value=\"walks\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_walks\">Spazierg\u00e4nge</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Radtouren\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_biketours\" value=\"biketours\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_biketours\">Radtouren</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Hotels und mehr</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hotels\" value=\"hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hotels\">Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_smallHotels\" value=\"smallHotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_smallHotels\">Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Appartments, Ferienwohnungen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_appartments\" value=\"appartments\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_appartments\">Appartments, Ferienwohnungen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Jugendherbergen, Hostels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hostels\" value=\"hostels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hostels\">Jugendherbergen, Hostels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_camping\" value=\"camping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_camping\">Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Tagungsplaner</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Tagungshotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_hotels\" value=\"conference_hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_hotels\">Tagungshotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Locations\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_locations\" value=\"conference_locations\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_locations\">Locations</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen auf einen Blick</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sights\" value=\"sights\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sights\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Museen und Wissenswelten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_museum\" value=\"museum\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_museum\">Museen und Wissenswelten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Manufakturen und Industrie\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_industry\" value=\"industry\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_industry\">Manufakturen und Industrie</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Theater und Unterhaltung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_leisure\" value=\"leisure\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_leisure\">Theater und Unterhaltung</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Gastronomie und Nightlife\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_gastro\" value=\"gastro\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_gastro\">Gastronomie und Nightlife</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Shopping\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_shopping\" value=\"shopping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_shopping\">Shopping</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Freizeit, Aktiv und Wellness\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sparetime\" value=\"sparetime\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sparetime\">Freizeit, Aktiv und Wellness</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_activity\" value=\"activity\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_activity\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"legend none\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Routenplaner</h3>\r\n\r\n          <form method=\"get\" id=\"routePlanner\">\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"from\" type=\"text\" id=\"routePlanner_from\" placeholder=\"von: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"to\" type=\"text\" id=\"routePlanner_to\" placeholder=\"nach: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <select name=\"mode\" id=\"routePlanner_mode\" class=\"text\">\r\n                <option value=\"DRIVING\">Mit dem Auto</option>\r\n                <option value=\"WALKING\">Zu Fu\u00df</option>\r\n                <option value=\"BICYCLING\">Mit dem Fahrrad</option>\r\n                <option value=\"TRANSIT\">Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln</option>\r\n              </select>\r\n            </div>\r\n\r\n            <input type=\"submit\" class=\"hide\">\r\n          </form>\r\n\r\n          <p class=\"routeCalcDisclaimer\">Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\" id=\"routePlanner_panel\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"mapLarge\" data-pois=\"[]\" data-layers=\"[1,2,3,5]\"></div>\r\n</div>\r    <!-- EMD largeMap -->\r\n\r\n\r\n    <!-- keyvisual: contains the globes for the different frontdoor settings -->\r\n    <div id=\"keyvisual\" >\n\n  \n  <div class=\"swush\"></div>\n  <div class=\"contentArea\">\n          \r\n    <div class=\"keyvisualSearch\">\r\n\r\n      \r\n\r\n      <form action=\"https://www.bremen-tourismus.de/suchen-und-finden\" method=\"get\">\r\n\r\n        <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n        <fieldset>\r\n          <legend>Volltextsuche</legend>\r\n          <input class=\"text\" type=\"text\" name=\"query\" id=\"keyvisualSearch\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Hotels, Stadtmusikanten, F\u00fchrung\" />\r\n          <button type=\"submit\">Finden</button>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n      </form>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n    </div>\n</div>    <!-- END keyvisual -->\r\n\r\n\r\n    <!-- frontdoor specific content: contains the theme slider, the quicksearches and the teaserArea -->\r\n        <!-- END frontdoor specific content -->\r\n\r\n\r\n    <!-- main content wrapper -->\r\n    <div id=\"CONT_content\">\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    \r\n    <div class=\"fullWidth\">\r\n      \r\n\r\n    </div>\r\n    \r\n    \r\n    <div class=\"contextArea\">\r\n\r\n  <!-- sidenavigation -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n    \r\n\r\n  <div class=\"sideNavigation\">\r\n    <h3>Bremen erleben</h3>\r\n    <ul>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Bremen auf einen Blick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick\">Bremen auf einen Blick</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Kongresse Tagungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kongresse\">Kongresse Tagungen</a>                  </li>\r\n      \r\n    </ul>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n  <!-- END sidenavigation -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context cart -->\r\n    <!-- END context cart -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context search -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <!-- END context search -->\r\n\r\n\r\n  <!-- congress collection -->\r\n    <!-- END congress collection -->\r\n\r\n\r\n  <!-- small map -->\r\n      <!-- END small map -->\r\n\r\n\r\n      <!-- content teaser -->\r\n        <!-- END content teaser -->\r\n  \r\n\r\n  <!-- trust teaser -->\r\n    <!-- END trust teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- event partner teaser -->\r\n    <!-- END event partner teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- btz partner teaser -->\r\n    <!-- END btz partner teaser -->\r\n\r\n  \r\n</div>    \r\n    <div class=\"mainContentArea\">\r\n      \r\n      \r\n    \r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n  <div class=\"article social-plugin-margin-4\">\r\n  <h1>Datenschutz</h1>  \r\n    \r\n  \n  \n\n  \n\r\n  \r\n      <!-- MainImage :contains imageGallery for current Article -->\r\n              \r\n        <!-- END MainImage -->\r\n  \r\n  <h2>Datenschutzerkl\u00e4rung der Bremer Touristik-Zentrale, Gesellschaft f\u00fcr Marketing und Service mbH f\u00fcr die Internetseiten unter www.bremen-tourismus.de</h2>\r\n\r\n<p>Sehr geehrte Nutzerin, sehr geehrter Nutzer,</p>\r\n\r\n<p>wir freuen uns \u00fcber Ihren Besuch auf der Internetseite der Bremer Touristik-Zentrale, Gesellschaft f\u00fcr Marketing und Service mbH, und Ihr Interesse an unserem Angebot und an der Freien Hansestadt Bremen.</p>\r\n\r\n<p>Die Bremer Touristik-Zentrale nimmt den Schutz Ihrer pers\u00f6nlichen Daten sehr ernst und h\u00e4lt sich strikt an die Bestimmungen und gesetzlichen Vorschriften des Datenschutzes. Die nachfolgende Erkl\u00e4rung gibt Ihnen einen \u00dcberblick dar\u00fcber, wie wir diesen Schutz gew\u00e4hrleisten und welche Art von Daten zu welchen Zweck erhoben werden.</p>\r\n\r\n<h2>Sicherheitsvorkehrungen</h2>\r\n\r\n<p>Alle Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter unseres Unternehmens werden gem\u00e4\u00df \u00a75 Bundesdatenschutzgesetz (BDSG) auf das Datengeheimnis verpflichtet und auf die Bestimmungen des Datenschutzes hingewiesen. Unsere EDV-Dienstleister passen die technischen Sicherheitsvorkehrungen laufend an die aktuellen Gegebenheiten und Anforderungen an.</p>\r\n\r\n<h2>Erhebung und Verarbeitung, sowie Nutzung Ihrer pers\u00f6nlichen Daten</h2>\r\n\r\n<p>Sie k\u00f6nnen unsere Homepage grunds\u00e4tzlich besuchen, ohne pers\u00f6nliche Angaben zu machen. Wenn Sie aber z.B. Buchungen t\u00e4tigen, Anfragen stellen oder unseren Newsletter abonnieren, m\u00fcssen personenbezogene Daten erhoben werden. Die Erhebung, Verarbeitung und Nutzung personenbezogener Daten in unserem Unternehmen und unseren Internetseiten erfolgt nur im jeweils technisch notwendigen und f\u00fcr den jeweiligen Zweck (Buchungsabwicklung, Zusendung von Informationsmaterial etc.) erforderlichen Umfang.</p>\r\n\r\n<p>Ihre \u00fcbermittelten Daten werden von uns ausschlie\u00dflich zur\u00a0 Kundenbetreuung und zur Buchungsabwicklung verwendet. Zu diesem Zweck erfolgt, soweit erforderlich, eine Weitergabe Ihrer Daten an andere Unternehmen, z.B. an das von Ihnen gebuchte Hotel. Diese Unternehmen d\u00fcrfen Ihre Daten nur zur Buchungsabwicklung und nicht zu anderweitigen Zwecken nutzen.</p>\r\n\r\n<p>Sie erkl\u00e4ren sich damit einverstanden, dass die von Ihnen bei Buchung angegebenen personenbezogenen Daten von der Bremer Touristik-Zentrale und ggfs. den mit Ihr verbundenen Unternehmen der Wirtschaftsf\u00f6rderung Bremen (WfB) ausschlie\u00dflich zur Auftragsdurchf\u00fchrung sowie zu Zwecken der Marktforschung elektronisch verarbeitet, gespeichert und genutzt werden.</p>\r\n\r\n<p>Bei Bestellung unseres E-Mail-Newsletters nutzen wir Ihre E-Mail-Adresse zum Versand des Newsletters.</p>\r\n\r\n<p>In keinem Fall werden die von Ihnen angegebenen Daten von uns f\u00fcr Werbezwecke genutzt, verkauft oder ohne Ihre vorherige schriftliche Einwilligung aus anderen, au\u00dfer den oben genannten Gr\u00fcnden an Dritte weitergegeben.</p>\r\n\r\n<p>Auf das Widerspruchsrecht des Betroffenen gem\u00e4\u00df \u00a728, Abs. 4 des<br />\r\nBundesdatenschutzgesetzes (BDSG) wird hiermit ausdr\u00fccklich hingewiesen.</p>\r\n\r\n<h2>Nutzungsdaten</h2>\r\n\r\n<p>Die Bremer Touristik-Zentrale erhebt und speichert bei jedem Zugriff des Nutzers auf eine unserer Internetseiten und bei jedem Abruf einer Datei automatisch anonymisierte Daten in einer Protokolldatei (so genannte Log Files). Die dabei gespeicherten Daten lassen keinen direkten R\u00fcckschluss auf den Nutzer zu und sie dienen ausschlie\u00dflich systembezogenen oder statistischen Zwecken. Eine explizite Weitergabe der Daten an Dritte, welche nicht mit der statistischen Auswertung der Daten beauftragt sind, findet nicht statt.</p>\r\n\r\n<p>Im Einzelnen werden \u00fcber jeden Abruf folgende Daten gespeichert, um eine optimale Darstellung und Nutzung unserer Internetseiten zu gew\u00e4hrleisten:</p>\r\n\r\n<ul>\r\n\t<li>Browsertyp/-version</li>\r\n\t<li>Verwendetes Betriebssystem</li>\r\n\t<li>Name der abgerufenen Datei</li>\r\n\t<li>Meldung, ob der Abruf erfolgreich war.</li>\r\n\t<li>Datum und Uhrzeit des Abrufs/Anfrage</li>\r\n\t<li>IP Adresse des zugreifenden Rechners</li>\r\n\t<li>Installierte Browser-Plugins, wie z.B. Flash</li>\r\n</ul>\r\n\r\n<h2>Verwendung von Cookies</h2>\r\n\r\n<p>Die Internetseiten verwenden an mehreren Stellen so genannte Cookies. Cookies sind kleine Textdateien, die von Ihrem Browser gespeichert und auf Ihren Rechner abgelegt werden. Sie erm\u00f6glichen die Nutzung bestimmter Funktionen der Website und machen das Angebot der Website nutzerfreundlicher, effektiver und sicherer. Die meisten auf unserer Website genutzten Cookies sind so genannte Session-Cookies, die nach Ende Ihres Besuchs automatisch gel\u00f6scht werden. Cookies richten auf Ihrem Rechner keinen Schaden an und enthalten keine Viren. Sie k\u00f6nnen Ihren Browser so einstellen, dass dieser Sie \u00fcber das Setzen von Cookies informiert, Sie von Fall zu Fall \u00fcber die Annahme entscheiden oder die Annahme von Cookies grunds\u00e4tzlich ausschlie\u00dfen. Bei der Nichtannahme von Cookies kann die Funktionalit\u00e4t unserer Website eingeschr\u00e4nkt sein.</p>\r\n\r\n<h2>Social Media Plugins</h2>\r\n\r\n<p>Quellen: <a class=\"extern\" href=\"http://www.e-recht24.de/muster-disclaimer.htm\" target=\"_blank\" title=\"Link \u00f6ffnet sich in einem neuen Fenster\">Disclaimer eRecht24</a>, <a class=\"extern\" href=\"http://www.e-recht24.de/artikel/datenschutz/6590-facebook-like-button-datenschutz-disclaimer.html\" target=\"_blank\" title=\"Link \u00f6ffnet sich in einem neuen Fenster\">Facebook Disclaimer von eRecht24</a>, <a class=\"extern\" href=\"http://www.google.com/intl/de/+/policy/+1button.html\" target=\"_blank\" title=\"Link \u00f6ffnet sich in einem neuen Fenster\">Google +1 Bedingungen</a>, <a class=\"extern\" href=\"http://twitter.com/privacy\" target=\"_blank\" title=\"Link \u00f6ffnet sich in einem neuen Fenster\">Twitter Datenschutzerkl\u00e4rung</a>, <a class=\"extern\" href=\"http://spreerecht.de/google-plus/2011-07/das-rechtliche-risiko-bei-googles-1-button-inkl-muster-fuer-die-datenschutzerklaerung\" target=\"_blank\" title=\"Link \u00f6ffnet sich in einem neuen Fenster\">SCHWENKE &amp; DRAMBURG \u2013 spreerecht.de</a></p>\r\n\r\n<p><strong>Facebook</strong></p>\r\n\r\n<p>Auf unseren Seiten sind Plugins des sozialen Netzwerks Facebook, 1601 South California Avenue, Palo Alto, CA 94304, USA integriert. Die Facebook-Plugins erkennen Sie an dem Facebook-Logo oder dem \"Like-Button\" (\"Gef\u00e4llt mir\") auf unserer Seite. Eine \u00dcbersicht \u00fcber die Facebook-Plugins finden Sie hier: <a class=\"extern\" href=\"http://developers.facebook.com/docs/plugins/\" target=\"_blank\" title=\"Link \u00f6ffnet sich in einem neuen Fenster\">http://developers.facebook.com/docs/plugins/</a>.</p>\r\n\r\n<p>Wenn Sie unsere Seiten besuchen, wird \u00fcber das Plugin eine direkte Verbindung zwischen Ihrem Browser und dem Facebook-Server hergestellt. Facebook erh\u00e4lt dadurch die Information, dass Sie mit Ihrer IP-Adresse unsere Seite besucht haben. Wenn Sie den Facebook \"Like-Button\" anklicken w\u00e4hrend Sie in Ihrem Facebook-Account eingeloggt sind, k\u00f6nnen Sie die Inhalte unserer Seiten auf Ihrem Facebook-Profil verlinken. Dadurch kann Facebook den Besuch unserer Seiten Ihrem Benutzerkonto zuordnen. Wir weisen darauf hin, dass wir als Anbieter der Seiten keine Kenntnis vom Inhalt der \u00fcbermittelten Daten sowie deren Nutzung durch Facebook erhalten. Weitere Informationen hierzu finden Sie in der Datenschutzerkl\u00e4rung von facebook unter <a class=\"extern\" href=\"http://de-de.facebook.com/policy.php\" target=\"_blank\" title=\"Link \u00f6ffnet sich in einem neuen Fenster\">http://de-de.facebook.com/policy.php</a></p>\r\n\r\n<p>Wenn Sie nicht w\u00fcnschen, dass Facebook den Besuch unserer Seiten Ihrem Facebook-Nutzerkonto zuordnen kann, loggen Sie sich bitte aus Ihrem Facebook-Benutzerkonto aus.</p>\r\n\r\n<p>Ebenfalls ist es m\u00f6glich, Facebook-Social-Plugins mit Add-ons f\u00fcr Ihren Browser zu blocken, zum Beispiel mit dem \"<a class=\"extern\" href=\"http://webgraph.com/resources/facebookblocker/\" target=\"_blank\" title=\"Link \u00f6ffnet sich in einem neuen Fenster\">Facebook Blocker</a>\".</p>\r\n\r\n<p><strong>Twitter</strong></p>\r\n\r\n<p>Auf unseren Seiten sind Funktionen des Dienstes Twitter eingebunden. Diese Funktionen werden angeboten durch die Twitter Inc., 795 Folsom St., Suite 600, San Francisco, CA 94107, USA. Durch das Benutzen von Twitter und der Funktion \u201cRe-Tweet\u201d werden die von Ihnen besuchten Webseiten mit Ihrem Twitter-Account verkn\u00fcpft und anderen<br />\r\nNutzern bekannt gegeben. Dabei werden auch Daten an Twitter \u00fcbertragen.</p>\r\n\r\n<p>Wir weisen darauf hin, dass wir als Anbieter der Seiten keine Kenntnis vom Inhalt der \u00fcbermittelten Daten sowie deren Nutzung durch Twitter erhalten. Weitere Informationen hierzu finden Sie in der Datenschutzerkl\u00e4rung von Twitter unter <a class=\"extern\" href=\"http://twitter.com/privacy\" target=\"_blank\" title=\"Link \u00f6ffnet sich in einem neuen Fenster\">http://twitter.com/privacy</a>.</p>\r\n\r\n<p>Ihre Datenschutzeinstellungen bei Twitter k\u00f6nnen Sie in den Konto-Einstellungen unter <a class=\"extern\" href=\"http://twitter.com/account/settings\" target=\"_blank\" title=\"Link \u00f6ffnet sich in einem neuen Fenster\">http://twitter.com/account/settings</a> \u00e4ndern.</p>\r\n\r\n<p><strong>Google+</strong></p>\r\n\r\n<p>Unser Internetauftritt verwendet die \u201c+1\u2033-Schaltfl\u00e4che des sozialen Netzwerkes Google Plus, welches von der Google Inc., 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, United States betrieben wird (\u201cGoogle\u201d). Der Button ist an dem Zeichen \u201c+1\u2033 auf wei\u00dfem oder farbigen Hintergrund erkennbar.</p>\r\n\r\n<p>Wenn Sie eine Webseite unseres Internetauftritts aufrufen, die eine solche Schaltfl\u00e4che enth\u00e4lt, baut Ihr Browser eine direkte Verbindung mit den Servern von Google auf. Der Inhalt der \u201c+1\u2033-Schaltfl\u00e4che wird von Google direkt an Ihren Browser \u00fcbermittelt und von diesem in die Webseite eingebunden. Wir haben daher keinen Einfluss auf den Umfang der Daten, die Google mit der Schaltfl\u00e4che erhebt. Laut Google werden ohne einen Klick auf die Schaltfl\u00e4che keine personenbezogenen Daten erhoben. Nur bei eingeloggten Mitgliedern, werden solche Daten, unter anderem die IP-Adresse, erhoben und verarbeitet.</p>\r\n\r\n<p>Zweck und Umfang der Datenerhebung und die weitere Verarbeitung und Nutzung der Daten durch Google sowie Ihre diesbez\u00fcglichen Rechte und Einstellungsm\u00f6glichkeiten zum Schutz Ihrer Privatsph\u00e4re entnehmen Sie bitte Googles Datenschutzhinweisen zu der \u201c+1\u2033-Schaltfl\u00e4che: <a class=\"extern\" href=\"http://www.google.com/intl/de/+/policy/+1button.html\" target=\"_blank\" title=\"Link \u00f6ffnet sich in einem neuen Fenster\">http://www.google.com/intl/de/+/policy/+1button.html</a> und der FAQ: <a class=\"extern\" href=\"http://bit.ly/r3Qmer\" target=\"_blank\" title=\"Link \u00f6ffnet sich in einem neuen Fenster\">http://bit.ly/r3Qmer</a>.</p>\r\n\r\n<p>Wenn Sie Google Plus-Mitglied sind und nicht m\u00f6chten, dass Google \u00fcber unseren Internetauftritt Daten \u00fcber Sie sammelt und mit Ihren bei Google gespeicherten Mitgliedsdaten verkn\u00fcpft, m\u00fcssen Sie sich vor Ihrem Besuch unseres Internetauftritts bei Google Plus ausloggen.</p>\r\n\r\n<h2>Webcontrolling mit Google Analytics</h2>\r\n\r\n<p>Diese Website benutzt Google Analytics, einen Webanalysedienst der Google Inc. (\u201eGoogle\u201c). Google Analytics verwendet sog. \u201eCookies\u201c, Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie erm\u00f6glichen. Die durch den Cookie erzeugten Informationen \u00fcber Ihre Benutzung dieser Website werden in der Regel an einen Server von Google in den USA \u00fcbertragen und dort gespeichert.</p>\r\n\r\n<p>Die mit Im Falle der Aktivierung der IP-Anonymisierung auf dieser Webseite, wird Ihre IP-Adresse von Google jedoch innerhalb von Mitgliedstaaten der Europ\u00e4ischen Union oder in anderen Vertragsstaaten des Abkommens \u00fcber den Europ\u00e4ischen Wirtschaftsraum zuvor gek\u00fcrzt. Nur in Ausnahmef\u00e4llen wird die volle IP-Adresse an einen Server von Google in den USA \u00fcbertragen und dort gek\u00fcrzt. Die IP-Anonymisierung ist auf dieser Website aktiv. Im Auftrag des Betreibers dieser Website wird Google diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website auszuwerten, um Reports \u00fcber die Websiteaktivit\u00e4ten zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen gegen\u00fcber dem Websitebetreiber zu erbringen.</p>\r\n\r\n<p>Die im Rahmen von Google Analytics von Ihrem Browser \u00fcbermittelte IP-Adresse wird nicht mit anderen Daten von Google zusammengef\u00fchrt. Sie k\u00f6nnen die Speicherung der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht s\u00e4mtliche Funktionen dieser Website vollumf\u00e4nglich werden nutzen k\u00f6nnen. Sie k\u00f6nnen dar\u00fcber hinaus die Erfassung der durch das Cookie erzeugten und auf Ihre Nutzung der Website bezogenen Daten (inkl. Ihrer IP-Adresse) an Google sowie die Verarbeitung dieser Daten durch Google verhindern, indem sie das unter dem folgenden Link verf\u00fcgbare Browser-Plugin herunterladen und installieren: <a href=\"http://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de\">http://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de</a>.</p>\r\n\r\n<p>Alternativ zum Browser-Add-On oder innerhalb von Browsern auf mobilen Ger\u00e4ten, <a href=\"javascript:gaOptout()\" id=\"GAOptOut\" title=\"Google Analytics Opt-Out-Cookie setzen\">klicken Sie bitte diesen Link</a>, um die Erfassung durch Google Analytics innerhalb dieser Website zuk\u00fcnftig zu verhindern (das Opt Out funktioniert nur in dem Browser und nur f\u00fcr diese Domain). Dabei wird ein Opt-Out-Cookie auf Ihrem Ger\u00e4t abgelegt. L\u00f6schen Sie Ihre Cookies in diesem Browser, m\u00fcssen Sie diesen Link erneut klicken.</p>\r\n\r\n<p><a href=\"http://rechtsanwalt-schwenke.de/google-analytics-rechtssicher-nutzen-anleitung-fuer-webmaster/\" target=\"_blank\">Muster von Rechtsanwalt Thomas Schwenke \u2013 I LAW it</a></p>\r\n\r\n<h2>Verschl\u00fcsselung Ihrer Daten</h2>\r\n\r\n<p>Bei Online-Buchung \u00fcber die Buchungsmaschine auf unserer Homepage werden Ihre buchungsrelevanten personenbezogenen Daten mittels SSL-Verfahren nach aktuellem Sicherheitsstandard verschl\u00fcsselt \u00fcber das Internet \u00fcbertragen. Wir sichern unsere Website und sonstigen Systeme durch technische und organisatorische Ma\u00dfnahmen, wie z.B. Firewall-Systeme, mehrstufige Zugangs- und Zutrittssperren etc. gegen Verlust,<br />\r\nZerst\u00f6rung, Zugriff, Ver\u00e4nderung oder Verbreitung Ihrer Daten durch unbefugte Personen, um Ihnen so den bestm\u00f6glichen Schutz vor Missbrauch zu gew\u00e4hrleisten.</p>\r\n\r\n<h2>Gewinnspiel</h2>\r\n\r\n<p>In Zusammenhang mit Gewinnspielen, die auf unserer Homepage zeitweise angeboten werden, speichern wir personenbezogene Daten, um zu den Gewinnern Kontakt aufnehmen und die Gewinne ausliefern zu k\u00f6nnen. Es werden hierf\u00fcr der Name, die Adresse, E-Mail-Adresse und ggfs. die Telefonnummer der Teilnehmer gespeichert. Die Gewinner werden ggf. mit Name, PLZ und Wohnort auf unserer Homepage ver\u00f6ffentlicht. Die gesamten Daten werden einen Monat nach Beendigung des Gewinnspiels wieder gel\u00f6scht und nicht weiter verwendet.</p>\r\n\r\n<h2>Links zu anderen Websites</h2>\r\n\r\n<p>Unser Online-Angebot enth\u00e4lt Links zu anderen Websites. Wir haben keinen Einfluss darauf, dass deren Betreiber die Datenschutzbestimmungen einhalten. Wir sind als Anbieter f\u00fcr eigene Inhalte nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Von diesen eigenen Inhalten sind unter Umst\u00e4nden Links auf die von anderen Anbietern bereitgehaltenen Inhalte zu unterscheiden. F\u00fcr fremde Inhalte, die \u00fcber Links zur Nutzung bereitgestellt werden und besonders gekennzeichnet sind, \u00fcbernehmen wir keine Verantwortung und machen uns deren Inhalt nicht zu Eigen. F\u00fcr illegale, fehlerhafte oder unvollst\u00e4ndige Inhalte sowie f\u00fcr Sch\u00e4den, die durch die Nutzung oder Nichtnutzung der Informationen entstehen, haftet allein der Anbieter der Website, auf die verwiesen wurde. F\u00fcr fremde Hinweise ist die Redaktion nur dann verantwortlich, wenn sie von ihnen, das hei\u00dft auch von einem eventuellen rechtswidrigen bzw. strafbaren Inhalt, positive Kenntnis hat, und es technisch m\u00f6glich und zumutbar ist, deren Nutzung zu verhindern.<!--[if gte mso 9]><xml>\r\n <o:OfficeDocumentSettings>\r\n  <o:AllowPNG />\r\n </o:OfficeDocumentSettings>\r\n</xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml>\r\n <w:WordDocument>\r\n  <w:View>Normal</w:View>\r\n  <w:Zoom>0</w:Zoom>\r\n  <w:TrackMoves />\r\n  <w:TrackFormatting />\r\n  <w:HyphenationZone>21</w:HyphenationZone>\r\n  <w:PunctuationKerning />\r\n  <w:ValidateAgainstSchemas />\r\n  <w:SaveIfXMLInvalid>false</w:SaveIfXMLInvalid>\r\n  <w:IgnoreMixedContent>false</w:IgnoreMixedContent>\r\n  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false</w:AlwaysShowPlaceholderText>\r\n  <w:DoNotPromoteQF />\r\n  <w:LidThemeOther>DE</w:LidThemeOther>\r\n  <w:LidThemeAsian>X-NONE</w:LidThemeAsian>\r\n  <w:LidThemeComplexScript>X-NONE</w:LidThemeComplexScript>\r\n  <w:Compatibility>\r\n   <w:BreakWrappedTables />\r\n   <w:SnapToGridInCell />\r\n   <w:WrapTextWithPunct />\r\n   <w:UseAsianBreakRules />\r\n   <w:DontGrowAutofit />\r\n   <w:SplitPgBreakAndParaMark />\r\n   <w:EnableOpenTypeKerning />\r\n   <w:DontFlipMirrorIndents />\r\n   <w:OverrideTableStyleHps />\r\n  </w:Compatibility>\r\n  <m:mathPr>\r\n   <m:mathFont m:val=\"Cambria Math\" />\r\n   <m:brkBin m:val=\"before\" />\r\n   <m:brkBinSub m:val=\"--\" />\r\n   <m:smallFrac m:val=\"off\" />\r\n   <m:dispDef />\r\n   <m:lMargin m:val=\"0\" />\r\n   <m:rMargin m:val=\"0\" />\r\n   <m:defJc m:val=\"centerGroup\" />\r\n   <m:wrapIndent m:val=\"1440\" />\r\n   <m:intLim m:val=\"subSup\" />\r\n   <m:naryLim m:val=\"undOvr\" />\r\n  </m:mathPr></w:WordDocument>\r\n</xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml>\r\n <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" DefUnhideWhenUsed=\"true\"\r\n  DefSemiHidden=\"true\" DefQFormat=\"false\" DefPriority=\"99\"\r\n  LatentStyleCount=\"267\">\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"0\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Normal\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 3\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 4\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 5\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 6\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 7\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 8\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"9\" QFormat=\"true\" Name=\"heading 9\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 3\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 4\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 5\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 6\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 7\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 8\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" Name=\"toc 9\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"35\" QFormat=\"true\" Name=\"caption\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"10\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Title\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"1\" Name=\"Default Paragraph Font\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"11\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Subtitle\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"22\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Strong\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"20\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Emphasis\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"59\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Table Grid\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Placeholder Text\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"1\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"No Spacing\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Revision\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"34\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"List Paragraph\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"29\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Quote\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"30\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Intense Quote\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 1\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 2\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 3\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 3\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 3\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 3\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 3\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 3\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 3\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 3\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 3\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 3\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 3\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 3\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 3\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 3\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 4\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 4\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 4\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 4\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 4\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 4\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 4\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 4\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 4\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 4\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 4\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 4\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 4\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 4\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 5\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 5\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 5\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 5\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 5\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 5\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 5\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 5\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 5\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 5\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 5\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 5\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 5\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 5\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"60\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Shading Accent 6\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"61\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light List Accent 6\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"62\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Light Grid Accent 6\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"63\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 1 Accent 6\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"64\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Shading 2 Accent 6\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"65\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 1 Accent 6\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"66\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium List 2 Accent 6\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"67\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 1 Accent 6\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"68\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 2 Accent 6\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"69\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Medium Grid 3 Accent 6\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"70\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Dark List Accent 6\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"71\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Shading Accent 6\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"72\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful List Accent 6\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"73\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" Name=\"Colorful Grid Accent 6\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"19\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Subtle Emphasis\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"21\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Intense Emphasis\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"31\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Subtle Reference\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"32\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Intense Reference\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"33\" SemiHidden=\"false\"\r\n   UnhideWhenUsed=\"false\" QFormat=\"true\" Name=\"Book Title\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"37\" Name=\"Bibliography\" />\r\n  <w:LsdException Locked=\"false\" Priority=\"39\" QFormat=\"true\" Name=\"TOC Heading\" />\r\n </w:LatentStyles>\r\n</xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]>\r\n<style>\r\n /* Style Definitions */\r\n table.MsoNormalTable\r\n\t{mso-style-name:\"Normale Tabelle\";\r\n\tmso-tstyle-rowband-size:0;\r\n\tmso-tstyle-colband-size:0;\r\n\tmso-style-noshow:yes;\r\n\tmso-style-priority:99;\r\n\tmso-style-parent:\"\";\r\n\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\r\n\tmso-para-margin-top:0cm;\r\n\tmso-para-margin-right:0cm;\r\n\tmso-para-margin-bottom:10.0pt;\r\n\tmso-para-margin-left:0cm;\r\n\tline-height:115%;\r\n\tmso-pagination:widow-orphan;\r\n\tfont-size:11.0pt;\r\n\tfont-family:\"Calibri\",\"sans-serif\";\r\n\tmso-ascii-font-family:Calibri;\r\n\tmso-ascii-theme-font:minor-latin;\r\n\tmso-hansi-font-family:Calibri;\r\n\tmso-hansi-theme-font:minor-latin;\r\n\tmso-bidi-font-family:\"Times New Roman\";\r\n\tmso-bidi-theme-font:minor-bidi;\r\n\tmso-fareast-language:EN-US;}\r\n</style>\r\n<![endif]--></p>\r\n\r\n<h2>Bilder und sonstige Inhalte</h2>\r\n\r\n<p class=\"MsoNormal\">Bilder und Texte, die wir darstellen, wurden von der BTZ Bremer Touristik-Zentrale selbst verfasst bzw. mit den entsprechenden Rechten gekauft, oder von Partnern zur Verf\u00fcgung gestellt. Zudem binden wir Inhalte Dritter ein, bspw. Videos und Webcams. Sollten trotz aller Sorgfalt Fehler aufgetreten sein (zum Beispiel erkennen Sie sich auf einem Bild f\u00fcr das Sie kein Einverst\u00e4ndnis gegeben haben) melden Sie uns diesen Fehler bitte, und beschreiben Ihr Anliegen m\u00f6glichst konkret. Bitte wenden Sie sich \u00fcber das <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/kontaktformular\" target=\"_self\">Kontaktformular an die Abteilung Werbung</a>.</p>\r\n\r\n<h2>Auskunftsrecht/Recht auf Widerruf</h2>\r\n\r\n<p>Nach dem Bundesdatenschutzgesetz (BDSG) haben Sie ein Recht auf unentgeltliche Auskunft \u00fcber Ihre gespeicherten personenbezogenen Daten sowie ggf. ein Recht auf Berichtigung, Sperrung oder L\u00f6schung dieser Daten. Des Weiteren k\u00f6nnen Sie selbstverst\u00e4ndlich jederzeit erteilte Einwilligungen zur Nutzung Ihrer personenbezogenen Daten widerrufen. Ihre Fragen und Anregungen zum Thema Datenschutz sind uns sehr willkommen und wichtig. Bitte wenden Sie sich daf\u00fcr direkt an unseren betrieblichen Datenschutzbeauftragten unter: <a href=\"mailto:BTZ_Datenschutz@bremen-tourism.de\">BTZ_Datenschutz@bremen-tourism.de</a> oder Telefon: 04 21 / 30 800-49.</p>\r\n\r\n<h2>\u00c4nderungen dieser Erkl\u00e4rung</h2>\r\n\r\n<p>Wir behalten uns vor, diese Datenschutzrichtlinie zu jeder Zeit im Rahmen der gesetzlichen Bestimmungen zu \u00e4ndern. Die rasante Entwicklung des Internets und der sich damit schnell \u00e4ndernden gesetzlichen Bestimmungen machen gelegentliche Anpassungen zwingend erforderlich. An dieser Stelle finden Sie die jeweils aktuelle Richtlinie.</p>\r\n\r\n<p>Bremen, im Dezember 2011<br />\r\nBTZ Bremer Touristik-Zentrale<br />\r\nGesellschaft f\u00fcr Marketing und Service mbH<br />\r\nFindorffstra\u00dfe 105<br />\r\nD-28215 Bremen<br />\r\nService-Telefon: +49 (0) 4 21 / 30 800-10<br />\r\nInternet: www.bremen-tourismus.de<br />\r\nE-Mail: <a href=\"mailto:BTZ_Datenschutz@bremen-tourism.de\">BTZ_Datenschutz@bremen-tourism.de</a><br />\r\nVorsitzender des Aufsichtrates: Michael G\u00f6bel, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Peter Siemering<br />\r\nSitz der Gesellschaft: Bremen, Registergericht: HRB Bremen 15792</p>\r\n\r\n  \r\n        \r\n\r\n</div>\r\n      \r\n            \r\n      \r\n\r\n<div class=\"tools\">\r\n        <div id=\"socialshareprivacy\"></div>\n\n\n\n<script type=\"text/javascript\">\n  $(document).ready(function() {\n    $('#socialshareprivacy li.info_off:not(.settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'activate');\n    });\n    $('#socialshareprivacy li:not(.info_off, .settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'deactivate');\n    });\n    if($('#socialshareprivacy').length > 0){\n      $('#socialshareprivacy').socialSharePrivacy({\n        'services': {\n          facebook: {\n                'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_facebook.png',\n                'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Facebook senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'nicht mit Facebook verbunden',\n              'txt_fb_on': 'mit Facebook verbunden',\n              'language': 'de_DE'\n            },\n            twitter: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_twitter.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Twitter senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_on',\n              'language': 'en'\n            },\n            gplus: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_gplus.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Google+ senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen &ndash; siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_on',\n              'language': 'de'\n            }\n          },\n          'css_path': '',\n          'cookie_domain': 'bremen-tourismus.de',\n          'info_link': 'https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz',\n          'txt_help': 'Wenn Sie diese Felder durch einen Klick aktivieren, werden Informationen an Facebook, Twitter oder Google in die USA \u00fcbertragen und unter Umst&auml;nden auch dort gespeichert. N\u00e4heres erfahren Sie durch einen Klick auf das <em>i</em>.',\n          'settings_perma': 'Dauerhaft aktivieren und Daten\u00fcber&shy;tragung zustimmen:'\n        });\n      }\n    });\n</script>\n      <div class=\"internal_functions\">\r\n    <a href=\"javascript:history.back();\" class=\"backLink\">zur\u00fcck</a>\r\n      </div>\r\n\r\n</div>\r\n    </div>\r\n    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    \r\n  </div>\r\n</div>    <!-- END main content wrapper -->\r\n\r\n\r\n    <!-- footer: contains newsletter form, metanavi, mini dashboard, service teaser and copyrights -->\r\n    <div class=\"footer\">\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n\r\n    <div class=\"singlePart interactionForm\">\n\n  \n    <h4>Bremen Newsletter</h4>\n    <p>Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte.</p>\n\n    \n    \n\n    <form method=\"post\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/newsletter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"newsletterForm\" />      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <fieldset>\n        <legend>Newsletterformular</legend>\n        <input class=\"text\" name=\"email\" type=\"email\" id=\"footer_newsletter_email\" required=\"required\" placeholder=\"Ihre E-Mail Adresse\" />\n        <button type=\"submit\">bestellen</button>\n      </fieldset>\n    <input type=\"hidden\" name=\"dQmH9811gQoT05\" value=\"5ne198w2vR89zS5s6LRUwJwrf6f4cD2E044vc8c1c0dhFdRTcNXu8s68cr525c8u85M0lPFAr7g98\" /><label for=\"o06ro9r7H051P\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"o06ro9r7H051P\" id=\"o06ro9r7H051P\" value=\"\" /></form>\n  \n</div>\r\n    <div class=\"doublePart interactionForm socialMediaDashboard\">\n  <div class=\"innerContent\">\n    <h4>Social Media</h4>\n    <p>Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le.<br />Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen.</p>\n    <a class=\"facebook\" href=\"http://facebook.com/#!/BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"twitter\" href=\"http://twitter.com/#!/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"googleplus\" href=\"http://plus.google.com/+BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"youtube\" href=\"http://www.youtube.com/user/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"pinterest\" href=\"http://www.pinterest.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"instagram\" href=\"https://www.instagram.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n  </div>\n</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart metanavi\">\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Startseite\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Startseite</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Kontakt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt\">Kontakt</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Datenschutz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\">Datenschutz</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Sitemap\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap\">Sitemap</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Impressum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/impressum\">Impressum</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Bilddatenbank\" href=\"http://images.bremen-tourismus.de/\">Bilddatenbank</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Presse, Social Media\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten\">Presse, Social Media</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Wir \u00fcber uns\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz\">Wir \u00fcber uns</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Firmen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen\">Firmen</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Busunternehmen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter\">Busunternehmen</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Reisebedingungen (AGB)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz\">Reisebedingungen (AGB)</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Werbung, Media-Daten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werbung\">Werbung, Media-Daten</a></li>\r\n                    </ul>\r\n            <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart servicetelephone\">\r\n      <h6>Service - Telefon</h6>\r\n      <a class=\"phoneLink\" href=\"tel:+49 421 3080010\">\r\n                  <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de.png\" />\r\n              </a>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart logo\">\r\n      <img alt=\"Logo der BTZ\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/footer.logo.png\" />\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart copyright\">\u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale</div>\r\n\r\n    <div class=\"doublePart officialInfo\">Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen.<br>Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n</div>    <!-- END footer -->\r\n\r\n\r\n      <script>\r\n    imx = window.imx || {};\r\n\r\n    imx.template = 'imxCMS_article';\r\n    imx.language = 'de';\r\n\r\n    imx.map = {\r\n      defaults: {\r\n        latitude: 53.0906821,\r\n        longitude: 8.8095152,\r\n        zoomLevel: 11\r\n      }\r\n    };\r\n  </script>\r\n\r\n  <script src=\"//maps.google.com/maps/api/js?libraries=geometry&amp;key=AIzaSyCIzI7nk5VKwpP0swdNwJnEHjVv5Df8ZgE\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/ejs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/raphael.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/morris.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Mapwork.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/ClusterServer.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Configuration.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLng.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLngBounds.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Map.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Google.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/GoogleStatic.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/StaticMap.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/RichMarker.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/InfoBox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/OverlappingMarkerSpiderfier.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/ElevationProfile.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTiles.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/TourManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/HashManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/Infowindow.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MarkerBuilder.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapOutline.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLarge.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSmall.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTour.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLegend.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSearch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/RoutePlanner.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/desktop.js\"></script>\n\r\n\r\n    \n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/cookieconsent.min.js\"></script>\n\n\n\n<!-- Begin Cookie Consent plugin by Silktide - http://silktide.com/cookieconsent -->\n<script type='text/javascript'>\n  window.cookieconsent_options = {\n    'message': 'Diese Website verwendet Cookies, um eine optimale Nutzung zu erm\u00f6glichen. Wenn Sie unsere Website weiter besuchen, erkl\u00e4ren Sie sich hiermit einverstanden. Weitere Informationen finden Sie <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\" class=\"cc_more_info\" target=\"_blank\">hier</a>.',\n    'dismiss': 'Einverstanden',\n    'theme': '/portal/lib/styles/detail/cookieconsent.css'\n  };\n</script>\n<!-- End Cookie Consent plugin -->\r\n    <!-- Copyright (c) 2000-2017 etracker GmbH. All rights reserved. -->\n<!-- This material may not be reproduced, displayed, modified or distributed -->\n<!-- without the express prior written permission of the copyright holder. -->\n\n<!-- etracker TAG 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">document.write(String.fromCharCode(60)+\"script type=\\\"text/javascript\\\" src=\\\"http\"+(\"https:\"==document.location.protocol?\"s\":\"\")+\"://code.etracker.com/t.js?et=wsxV9g\\\">\"+String.fromCharCode(60)+\"/script>\");</script>\n\n<!-- etracker PARAMETER 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">\nvar et_pagename     = \"DE%2F_Footer%2F_Metanavigation%2FDatenschutz\";\nvar et_areas        = \"DE%2FFooter\";\nvar et_se           = \"8\";\n</script>\n<!-- etracker PARAMETER END -->\n\n<script type=\"text/javascript\">_etc();</script>\n<!-- etracker CODE END -->\n\n\r\n    \r\n\r\n    <script type=\"text/javascript\">\n  function ResourceBundle() {\n    this.resources = {\"weather.misc.rainprobabilcny\":\"Niederschlag\",\"weather.daytime.evening\":\"Abends\",\"weather.daytime.midday\":\"Mittags\",\"weather.daytime.morning\":\"Morgens\",\"weather.misc.rainprobability\":\"Niederschlag\",\"weather.misc.wind\":\"Wind\",\"weather.type.0\":\"sonnig\\/klar\",\"weather.type.1\":\"leicht bew\\u00f6lkt\",\"weather.type.2\":\"wolkig\",\"weather.type.3\":\"bedeckt\",\"weather.type.4\":\"Nebel\",\"weather.type.5\":\"Spr\\u00fchregen\",\"weather.type.6\":\"Regen\",\"weather.type.7\":\"Schnee\",\"weather.type.8\":\"Schauer\",\"weather.type.9\":\"Gewitter\",\"js.breakfast.add\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck hinzuf\\u00fcgen\",\"js.breakfast.remove\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck entfernen\",\"js.breakfast.none\":\"ohne Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"js.breakfast.included\":\"inklusive Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"mapinfowindow.info\":\"Info\",\"mapinfowindow.contact\":\"Kontakt\",\"mapinfowindow.more\":\"mehr erfahren\",\"mapinfowindow.routeto\":\"hierhin reisen\",\"mapinfowindow.contactdata\":\"Kontaktdaten\",\"mapinfowindow.phone\":\"Telefon\",\"mapinfowindow.offers\":\"Pauschalen\",\"mapinfowindow.offerlist\":\"Pauschalen des Hauses\",\"mapinfowindow.sendmail\":\"E-Mail schreiben\",\"mapinfowindow.callnow\":\"Jetzt anrufen\",\"mapinfowindow.weather.current\":\"Aktuell\",\"mapinfowindow.weather.temperatures\":\"Tagesh\\u00f6chstwerte\",\"mapinfowindow.weather.rain\":\"Regenwahrscheinlichkeit\"};\n\n    this.get = function(key, param) {\n      var text = this.resources[key.toLowerCase()] || '';\n\n      if(param && param.length > 0) {\n        for(var index = 0; index < param.length; index++) {\n          text = text.replace('{' + (index + 1) + '}', param[index]);\n        }\n      }\n      return text;\n    }\n  }\n\n  resourceBundle = new ResourceBundle();\n</script>\r\n\r\n  </body>\r\n</html>", "has_cache": "true", "digest": "Hotels in Bremen. Auf der offiziellen Tourismus-Seite von Bremen finden Sie alle Infos zu Ihrem Urlaub in Bremen: Hotel, Ferienwohnung, Veranstaltungen, Stadtf\u00fchrung und vieles mehr", "segment": "20171124151548", "host": "www.bremen-tourismus.de", "site": "www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "filename": "footer-datenschutz", "url": "https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "created": "2017-11-24T15:21:46.420Z", "anchor": ["https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "http://www.bremen-tourismus.de", "http://www.bremen-tourism.de", "https://www.bremen-tourism.de/pd", "https://www.bremen-tourism.de/fr", "https://www.bremen-tourism.de/es", "https://www.bremen-tourism.de/sv", "https://www.bremen-tourism.de/it", "https://www.bremen-tourism.de/nl", "https://www.bremen-tourism.de/ru", "https://www.bremen-tourism.de/da", "https://www.bremen-tourism.de/no", "https://www.bremen-tourism.de/lv", "https://www.bremen-tourism.de/cn", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick", "https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten", "https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung", "https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffe", "https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness", "https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/kongresse", "https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/kongresse", "http://www.e-recht24.de/muster-disclaimer.htm", "http://www.e-recht24.de/artikel/datenschutz/6590-facebook-like-button-datenschutz-disclaimer.html", "http://www.google.com/intl/de/+/policy/+1button.html", "http://twitter.com/privacy", "http://spreerecht.de/google-plus/2011-07/das-rechtliche-risiko-bei-googles-1-button-inkl-muster-fuer-die-datenschutzerklaerung", "http://developers.facebook.com/docs/plugins/", "http://de-de.facebook.com/policy.php", "http://webgraph.com/resources/facebookblocker/", "http://twitter.com/privacy", "http://twitter.com/account/settings", "http://www.google.com/intl/de/+/policy/+1button.html", "http://bit.ly/r3Qmer", "http://tools.google.com/dlpage/gaoptout?hl=de", "http://rechtsanwalt-schwenke.de/google-analytics-rechtssicher-nutzen-anleitung-fuer-webmaster/", "http://www.bremen-tourismus.de/kontaktformular", "http://facebook.com/", "http://twitter.com/", "http://plus.google.com/+BremenProfis", "http://www.youtube.com/user/BremenErleben", "http://www.pinterest.com/bremenerleben/", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.instagram.com/bremenerleben/", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap", "https://www.bremen-tourismus.de/impressum", "http://images.bremen-tourismus.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten", "https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter", "https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/werbung", "https://plus.google.com/114243879586132776146", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css"], "mimetype": "text/html", "filetype": "html", "content_length": "103052", "timestamp": "2017-11-24T15:21:46.420Z", "boost": "1.0", "label": [], "role": ["Rguest"], "virtual_host": [], "parent_id": "https:%2F%2Fwww.bremen-tourismus.de%2F;role=Rguest", "thumbnail": "", "click_count": 0, "favorite_count": 0, "doc_id": "3c90fba87472449ca59ca9a99c0bb5a7"}