{"title": "Bremen - Stadtf\u00fchrungen, Rundfahrten, Besichtigungen und mehr", "important_content": "Wir sind die Bremen-Profis", "config_id": "WAV-wNxlFG2FTSbXh_Rkx", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "content": "Wir sind die Bremen-Profis Service-Center: +49 421 3080010 Sie erreichen uns: Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr Ihre Anfrage an uns Senden Sie uns eine E-Mail... Service-Center: info@bremen-tourism.de ... oder nutzen Sie unser Kontaktformular Ansprechpartner (Vorname, Nachname) * Ihre Nachricht * Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder Firma Telefon E-Mail * Nachricht abschicken imxFormwork.antispamKey Wir sind die Bremen-Profis Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen! Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr Unser Service f\u00fcr Sie: Freundliche und kompetente Ansprechpartner Aktuelle Informationen und Insidertipps Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service Tourist-Informationen Marktplatz/Langenstra\u00dfe Im Kontorhaus, kostenfreies W-LAN. Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr Sa 9.30-17 Uhr So 10-16 Uhr Hauptbahnhof Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum. Mo-Fr 9-18.30 Uhr Sa-So 9.30-17 Uhr Ihr Warenkorb ist leer Service-Telefon +49 421 3080010 Kontakt: international | Deutsch English Plattdeutsch Fran\u00e7aise (French) Espa\u00f1ol (Spanish) Svenska (Swedish) Italiano (Italian) Nederlands (Dutch) P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian) Dansk (Danish) Norsk (Norwegian) Latvijas (Latvian) \u4e2d\u56fd (Chinese) mit uns als Bremen-Profis Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Rad und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen Stadtplan Kongresse Tagungen Warum Bremen Convention Bureau Veranstaltung planen Bremen Tourismus Karte schlie\u00dfen Google Maps Satellit Hybrid Gel\u00e4nde Legende Route Karte durchsuchen Karte durchsuchen Anreise und Informationen Touristinformationen City Airport Bremen Hauptbahnhof Bremen-Wetter Bremen-Tipps Top 11 Veranstaltungs-Tipps F\u00fchrungen, Tickets und mehr Spazierg\u00e4nge Radtouren Hotels und mehr Hotels Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels Appartments, Ferienwohnungen Jugendherbergen, Hostels Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze Schiffe Tagungsplaner Tagungshotels Locations Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Aktiv und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Routenplaner Mit dem Auto Zu Fu\u00df Mit dem Fahrrad Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. Volltextsuche Finden Sie befinden sich hier: Startseite > Reise planen und buchen > F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets Urlaubserlebnisse suchen Wann m\u00f6chten Sie suchen? Datum Reisedatum unbekannt Buttons Urlaubserlebnisse suchen Ergebnisliste anpassen Preisbereich 189\u20ac 3\u20ac 189\u20ac 3\u20ac Erlebnisse f\u00fcr Erlebnisse f\u00fcr ( 108 Treffer) Bremen-Entdecker ( 88 Treffer) Bremen-Kenner ( 53 Treffer) Familien, Kinder ( 51 Treffer) Gruppen F\u00fchrungen/Fahrten F\u00fchrungen/Fahrten ( 40 Treffer) Stadtrundg\u00e4nge ( 60 Treffer) Themenf\u00fchrungen ( 16 Treffer) Schauspielf\u00fchrungen ( 16 Treffer) Stadtrundfahrten ( 8 Treffer) Schifffahrten ( 15 Treffer) Anreise, Nahverkehr Essen u. Trinken Essen u. Trinken ( 13 Treffer) Inklusive ( 1 Treffer) Restaurantgutschein Tickets und Eintritte Tickets und Eintritte ( 20 Treffer) Besichtigung ( 17 Treffer) Museum, Ausstellung ( 3 Treffer) Science Center ( 9 Treffer) ErlebnisCARD ( 7 Treffer) Theater, Show imxFormwork.antispamKey \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale #tastebremen Genuss wird an der Weser gro\u00df geschrieben. weitere Infos \u00a9 fotolia / mozZz und nerthuz #sternstunden2018 #sternstunden2018 \u2013 Luft- und Raumfahrt erleben! weitere Infos \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale Partner f\u00fcr F\u00fchrungen und Fahrten Sie haben in der Vielzahl unserer Angebote nichts gefunden? Hier finden Sie Partner weiterer Brementouren. weitere Infos \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale F\u00fchrungen nach Themen Entdecken Sie Bremen auf einer Stadtf\u00fchrung oder Stadtrundfahrt. Wir haben f\u00fcr jeden das passende Angebot. weitere Infos \u00a9 Hanse Merkur Reise-R\u00fccktritts-Versicherung Buchen Sie eine Versicherung f\u00fcr Ihre St\u00e4dtereise nach Bremen und in die Umgebung. weitere Infos Buchen beim Bremen-Profi Wir sind vor Ort, wir kennen uns aus. Als Partner vor Ort kennen wir alle Angebote pers\u00f6nlich. Profitieren Sie von besten Kontakten und Preisen! F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets Die gr\u00f6\u00dfte Auswahl an F\u00fchrungen, Stadtrundfahrten, Schifffahrten, Museum- oder Ausstellungsbesuchen in Bremen. Anzeige <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Service&amp;cb=2343196\" target=\"_blank\"> <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=16&amp;cb=2343196&amp;n=Service\" border=\"0\" alt=\"\" /> </a> Buchen Sie bei der Bremer Touristik-Zentrale einfach und sicher. Ohne Aufpreis und ohne Wartezeit an der Kasse. Die Tickets schicken wir Ihnen nach Hause. F\u00fcr Gruppen ab zehn Personen gibt es au\u00dferdem spezielle Gruppenangebote! Sortieren Preis aufsteigend Preis absteigend Alphabet imxFormwork.antispamKey vorherige Seite Seiten: 1 2 3 \u2026 5 n\u00e4chste Seite \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale 8,90 \u20ac f\u00fcr Stadtmusikanten-Express - Tour ... Klein, wendig und leise: Das ist der \"Stadtmusikanten-Express\" . Erkunden Sie bequem und umweltfreundlich Bremens historische Altstadt. weitere Infos \u00a9 J\u00f6rg Sarbach 10,00 \u20ac f\u00fcr Der Nachtw\u00e4chter zu Bremen H\u00f6rt Ihr Leut und lasst euch sagen, diese F\u00fchrung sollt ihr wagen. Eine Nachtw\u00e4chter Erlebnisf\u00fchrung - Staunen, Lachen und Entdecken. weitere Infos \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale 8,90 \u20ac f\u00fcr ErlebnisCARD Bremen 1-Tageskarte 1-Tageskarte f\u00fcr 1 Person und 2 Kinder bis 14 Jahre, inklusive Nutzung des \u00f6ffentlichen Nahverkehrs in Bremen sowie attraktiven Erm\u00e4\u00dfigungen. weitere Infos 3,00 \u20ac f\u00fcr Besichtigung Schulschiff Deutschland Besichtigen Sie Deutschlands letztes Vollschiff, Schulschiff Deutschland, an seinem Liegeplatz in Bremen-Vegesack. Bremens schwimmendes Kulturdenkmal ist ganzj\u00e4hrig zu besichtigen. weitere Infos 4,00 \u20ac f\u00fcr Wuseum - das Werder Museum Das Werder-Museum ist einer der kulturellen Anziehungspunkte f\u00fcr alle Besucher Bremens und Fu\u00dfball-Fans. weitere Infos \u00a9 Matthias Sabelhaus 4,80 \u20ac f\u00fcr Vegesacker Geschichtenhaus Das Vegesacker Geschichtenhaus macht die Geschichte des Bremer Nordens lebendig. In kleinen Theaterszenen entf\u00fchren die Darsteller Sie in das Vegesack des 19. Jahrhunderts. weitere Infos 4,90 \u20ac f\u00fcr Reisef\u00fchrer Bremen und Bremensien Dieses umfangreiche Informationsmaterial enth\u00e4lt f\u00fcr Ihren Besuch in Bremen wertvolle Hinweise, Erkl\u00e4rungen und Tipps! weitere Infos \u00a9 Hanse Merkur 5,00 \u20ac f\u00fcr Reise-R\u00fccktrittsversicherung inkl. ... Die attraktive Reiseversicherung f\u00fcr Ihre St\u00e4dtereise nach Bremen und in die Umgebung! weitere Infos 5,00 \u20ac f\u00fcr Overbeck-Museum Das Overbeck-Museum im Alten Packhaus Vegesack zeigt Werke des Worpsweder K\u00fcnstlerpaares Fritz und Hermine Overbeck in wechselnder Auswahl. weitere Infos 5,00 \u20ac f\u00fcr Hafenmuseum Speicher XI Tauchen Sie in die Welt der Hafenberufe ein: Sie k\u00f6nnen Kakao und Fischmehl erschnuppern, wiegen und messen wie ein Tallymann, die Erz\u00e4hlungen eines Stauers h\u00f6ren oder Modellschiffe beladen. weitere Infos 5,50 \u20ac f\u00fcr Rathausf\u00fchrung Diese F\u00fchrung \u00f6ffnet Ihnen die T\u00fcren zu Bremens Schmuckst\u00fcck am Marktplatz. Mit der Roland-Statue geh\u00f6rt es zum UNESCO Welterbe. weitere Infos 6,00 \u20ac f\u00fcr Focke Museum / Dauerausstellung Gehen Sie auf eine Zeitreise durch 1.200 Jahre Bremer Geschichte! weitere Infos \u00a9 Karoline Lenz / Hanseatisches Medienb\u00fcro 6,00 \u20ac f\u00fcr Borgward, Bertha, Benz und Bremen W\u00e4hrend des \"automobilen Fu\u00dft\u00f6rns\" erfahren die Teilnehmer viel Interessantes \u00fcber die Bremer Automobilgeschichte und k\u00f6nnen einiges entdecken. weitere Infos \u00a9 Hanse Merkur Reiseversicherung AG 6,00 \u20ac f\u00fcr Deutschlandschutz Versicherungspaket (I) Das attraktive Reiseversicherungs-Paket f\u00fcr Ihre St\u00e4dtereise nach Bremen und in die Umgebung! weitere Infos \u00a9 Alena Zeman 6,50 \u20ac f\u00fcr B\u00f6ttcherstra\u00dfe und Himmelssaal Die B\u00f6ttcherstra\u00dfe ist Bremens heimliche Hauptstra\u00dfe. W\u00e4hrend dieser F\u00fchrung besuchen Sie das Haus Atlantis und den gl\u00e4sernen Himmelssaal. weitere Infos \u00a9 Bremer Geschichtenhaus im Schnoor 6,90 \u20ac f\u00fcr Bremer Geschichtenhaus Erleben Sie eine unterhaltsame Reise mit Bremer Ber\u00fchmtheiten und Originalen in die Vergangenheit der Hansestadt. weitere Infos 6,90 \u20ac f\u00fcr F\u00fchrung im Haus des Reichs Kunstvolle Fassaden, luxuri\u00f6se Marmorhallen im Art-D\u00e9co-Stil und aufw\u00e4ndig gestaltete Treppenh\u00e4user werden Ihnen bei diesem Rundgang pr\u00e4sentiert. weitere Infos \u00a9 Katharina Rosen / Bremenlotsen 7,00 \u20ac f\u00fcr Schiefe H\u00e4user und schmale Gassen - das ... Klein, bunt und soooo gem\u00fctlich, das ist das Bremer Schnoorviertel. weitere Infos \u00a9 Katharina Rosen / Bremenlotsen 7,00 \u20ac f\u00fcr Gespr\u00fcht, geklebt, geh\u00e4kelt: Graffiti ... Die Bremenlotsen gehen mit Ihnen der Streetart auf den Grund! weitere Infos \u00a9 Katharina Rosen / Bremenlotsen 7,00 \u20ac f\u00fcr Ist das Kunst oder kann das weg? ... Wof\u00fcr steht eigentlich das seltsame Objekt vor der Post am Bahnhof? Viele unscheinbare Kunstwerke werden Ihnen bei dieser F\u00fchrung gezeigt. weitere Infos \u00a9 Katharina Rosen / Bremenlotsen 7,00 \u20ac f\u00fcr Da war doch mal was?! Verstecktes und ... Gehen Sie auf Spurensuche und lassen sich die Augen f\u00fcr Dinge \u00f6ffnen, die einmal da waren. weitere Infos \u00a9 Katharina Rosen / Bremenlotsen 7,00 \u20ac f\u00fcr Zwischen Kulturmeile und Szenetreff - ... Ein spannender Rundgang der Bremenlotsen durch das lebendige \"Viertel\". weitere Infos \u00a9 Katharina Rosen / Bremenlotsen 7,00 \u20ac f\u00fcr Von den Stadtmusikanten bis ins ... Stadtmusikanten, Schlachte und Schnoorviertel, dazu der Marktplatz und die B\u00f6ttcherstra\u00dfe. Eine F\u00fchrung von Bremenlotsen - Stadtf\u00fchrungen in Bremen und umzu weitere Infos \u00a9 Katharina Rosen / Bremenlotsen 7,00 \u20ac f\u00fcr W\u00fcstest\u00e4tte, Schlachte, Herrlichkeit - ... Sie erz\u00e4hlen mehr \u00fcber die Geschichte der Stadt als so manche Sehensw\u00fcrdigkeit, aber kaum einer w\u00fcrdigt sie eines zweiten Blickes: die Stra\u00dfennamen der Bremer Altstadt. weitere Infos \u00a9 Katharina Rosen / Bremenlotsen 7,00 \u20ac f\u00fcr Alter Hafen wird neues Quartier: ... Der Europahafen mit seiner Marina, der zugesch\u00fcttete \u00dcberseehafen und der Holz- und Fabrikenhafen: Drei H\u00e4fen, die sie ganz tief eintauchen lassen in die maritime Geschichte Bremens. weitere Infos \u00a9 Matthias Haase / \u00dcbersee-Museum Bremen 7,50 \u20ac f\u00fcr \u00dcbersee-Museum / Dauerausstellung Faszination Ferne: Inselhopping in der S\u00fcdsee, auf Safari in Afrika, Asiens Mega-St\u00e4dte und die Globalisierung ergr\u00fcnden. Entdecken Sie Exponate aus aller Welt, ein Museumserlebnis f\u00fcr alle Sinne! weitere Infos \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale 7,50 \u20ac f\u00fcr Bremen Stadtf\u00fchrung (Deutsch/Englisch) Auf einem gef\u00fchrten Stadtrundgang (zweisprachig, Deutsch/Englisch) erkunden Sie in zwei Stunden die klassischen Sehensw\u00fcrdigkeiten Bremens. Schmunzeln inklusive! weitere Infos \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale 7,50 \u20ac f\u00fcr Bremen Stadtf\u00fchrung (Deutsch) Auf diesem gef\u00fchrten Stadtrundgang (in deutsch) erleben Sie M\u00e4rchen und Legenden, Fakten und Historisches \u2013 mit Herz und Verstand pr\u00e4sentieren Ihnen ausgew\u00e4hlte G\u00e4stef\u00fchrer/innen ihre Stadt. weitere Infos 7,70 \u20ac f\u00fcr Dreimal ist Bremer Recht Eine Quizf\u00fchrung durch Bremens \"Gute Stube\" Bei dieser abwechslungsreichen Quiz-F\u00fchrung erhalten Sie \"gef\u00fchrte\" Antworten auf ungew\u00f6hnliche Fragen. weitere Infos \u00a9 freiraumfotografie Bremen / Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe 8,00 \u20ac f\u00fcr Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe Die Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe pr\u00e4sentieren mit dem Paula-Modersohn-Becker Museum und dem Museum im Roselius-Haus ein einzigartiges Ensemble. weitere Infos vorherige Seite Seiten: 1 2 3 \u2026 5 n\u00e4chste Seite Bitte haben Sie einen Moment Geduld, wir passen Ihr Suchergebnis f\u00fcr Sie an. zur\u00fcck Bremen Newsletter Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte. Newsletterformular bestellen imxFormwork.antispamKey Social Media Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le. Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen. Startseite Kontakt Datenschutz Sitemap Impressum Bilddatenbank Presse, Social Media Wir \u00fcber uns Brosch\u00fcren und Prospekte Firmen Busunternehmen Reisebedingungen (AGB) Werbung, Media-Daten Service - Telefon \u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen. Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.", "cache": "<!DOCTYPE HTML>\r\n<html>\r\n\r\n  <head>\r\n\r\n    <link href=\"https://plus.google.com/114243879586132776146\" rel=\"publisher\" />\r\n  <!-- ##### Metatags ##### -->\r\n  \r\n  <meta charset=\"utf-8\">\r\n\r\n      <title>Bremen - Stadtf\u00fchrungen, Rundfahrten, Besichtigungen und mehr</title><meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\"><meta name=\"description\" content=\"Die gr&ouml;&szlig;te Auswahl an F&uuml;hrungen, Stadtrundfahrten, Schifffahrten, Museum- oder Ausstellungsbesuchen in Bremen.\"><meta name=\"keywords\" content=\"Stadtrundfahrt, Hafenrundfahrt\"><meta name=\"publisher\" content=\"BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"hpXMjYOBL9uQ1Q7e_9_v2Dd1jpxmQOU9JfLnWlZewHA\"><meta name=\"language\" content=\"de\"><meta name=\"date\" content=\"2017-10-30T14:21:56+01:00\"><meta name=\"author\" content=\"infomax websolutions GmbH - www.infomax-online.de\"><meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\r\n    \r\n  \r\n\r\n            <link rel=\"canonical\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\" />\r\n      \r\n      <link rel=\"canonical\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-rundfahrten-tickets\" />\r\n  \r\n  <!-- ##### ENDE Metatags ##### -->\r\n\r\n  <!-- ##### Stylesheets ##### -->\r\n\r\n  \r\n    <!--[if !IE]><!-->\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <!--<![endif]-->\r\n\r\n    <!--InternetExplorer Angaben -->\r\n    <!--[if IE]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if gte IE 9]>\r\n      <style type=\"text/css\">\r\n        .gradient { filter: none; }\r\n      </style>\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if lt IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 7]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie7.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 8]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie8.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    \r\n\r\n    \r\n  \r\n  <!-- ##### END Stylesheets ##### -->\r\n\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    var portalLanguage = 'de';\r\n    var trackingPrefix = 'IBE_BTZ';\r\n    var absoluteUri = 'https://www.bremen-tourismus.de';\r\n  </script>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.easing.1.3.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery-ui-1.8.17.custom.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.fancybox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.touchSwipe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.carousel.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.socialshareprivacy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.qtip.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.tipsy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.hashchange.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.gray.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.li-scroller.1.0.js\"></script>\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"/portal/lib/scripts/jquery/jquery.ui.datepicker-de.js\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/fastclick.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/tracking.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/modernizr.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.TextSwitch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/Date.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/StepSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/PositionSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/project/MainImage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/default.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/dates.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/forms.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/ibe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/landingpage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/autocomplete.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/congress-contact.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/hotelList.js\"></script>\n\r\n    \r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n      if(jQuery('html.touch').length > 0) {\r\n        imx.include('/portal/lib/scripts/includes/touch.js');\r\n      }\r\n    });\r\n  </script>\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  \r\n  \n\n      <script>\n      (function (i, s, o, g, r, a, m) {\n        i['GoogleAnalyticsObject'] = r;\n        i[r] = i[r] || function () {\n          (i[r].q = i[r].q || []).push(arguments)\n        }, i[r].l = 1 * new Date();\n        a = s.createElement(o),\n                m = s.getElementsByTagName(o)[0];\n        a.async = 1;\n        a.src = g;\n        m.parentNode.insertBefore(a, m)\n      })(window, document, \"script\", \"//www.google-analytics.com/analytics.js\", \"ga\");\n\n      ga('create', 'UA-31640932-1', 'auto');\n      ga('set', 'anonymizeIp', true);\n\n      if (typeof IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression == 'function') {\n        ga('require', 'ec');\n        IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression();\n      }\n    </script>\n      <script>\n    var customDimensions = [{\"index\":\"dimension1\",\"value\":\"Reise planen und buchen\\/F\\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets\"},{\"index\":\"dimension2\",\"value\":\"Article\"},{\"index\":\"dimension6\",\"value\":\"DE_Deutsch\"}];\n    for(index = 0, len = customDimensions.length; index < len; ++index) {\n      ga('set', customDimensions[index]['index'], customDimensions[index]['value']);\n    }\n  </script>\n    <script>\n      ga('send', 'pageview');\n    </script>\n  </head>\r\n  <body class=\"template_imxTools_componentlist microsite-default \">\r\n\r\n    \r\n    <!-- main header container: contains language setter, logo and top navigation -->\r\n    <div class=\"header\">\r\n\r\n  <div id=\"contactAccessArea\" class=\"tourism\">\r\n  <div class=\"content\">\r\n    <div id=\"contactBarContent-phone\" class=\"contactBarContent tourism\" style=\"\">\r\n\r\n  <h2>Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Service-Center:</h3>\r\n        <p>\r\n          <strong>+49 421 3080010</strong>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>Sie erreichen uns:</h3>\r\n        <p>Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr</p>\r\n        <p>und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>  \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-contact\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <h2>Ihre Anfrage an uns</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Senden Sie uns eine E-Mail...</h3>\r\n        <p>\r\n          Service-Center:<br />\r\n          <a href=\"mailto:info@bremen-tourism.de\">info@bremen-tourism.de</a>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>... oder nutzen Sie unser Kontaktformular</h3>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        <form method=\"post\" action=\"javascript:void(0);\" id=\"contactFormFooter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"contactFormFooter\" />        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname label-formstandardcontactperson text \">Ansprechpartner (Vorname, Nachname) <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"firstname\" id=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname text small \" value=\"\" />\r\n          <input type=\"text\" name=\"name\" id=\"contactFormFooter_name\" class=\"name-name text small no-border \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message label-formstandardmessage text \">Ihre Nachricht <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <textarea name=\"message\" id=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message text \"></textarea>\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <p>Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder</p>\r\n\r\n        </div>\r\n        \r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company label-formstandardcompany text \">Firma</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"company\" id=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone label-formstandardtelephone text \">Telefon</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"telephone\" id=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email label-formstandardemail text \">E-Mail <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"email\" id=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <button type=\"submit\" name=\"submit\">\r\n            <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.mail.png\" />\r\n            Nachricht abschicken\r\n          </button>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n        </div>\r\n\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"language\" value=\"de\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"oBADSuGVJ8tO\" value=\"hdu3jAzbdZF827F58JFau3mkJ8yrfFSMaWMF3HrI5uyFu8z1sD2Q3\" /><label for=\"qqeA57qRJ52N2YVu6rV7\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"qqeA57qRJ52N2YVu6rV7\" id=\"qqeA57qRJ52N2YVu6rV7\" value=\"\" /></form>\r\n              </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n      \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-callback\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\r\n    <h2 class=\"noIcon\">Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n  </a>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <p>\r\n          Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. \r\n        </p>\r\n        <p class=\"red\">Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen!</p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h2>\r\n          <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\">\r\n                          <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de_red.png\" />\r\n                      </a>\r\n        </h2>\r\n        <p class=\"availability\">Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr</p>\r\n        <h3>Unser Service f\u00fcr Sie:</h3>\r\n        <ul>\r\n          <li>Freundliche und kompetente Ansprechpartner<li>Aktuelle Informationen und Insidertipps<li>Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service\r\n        </ul>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td>\r\n        <a href='https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen'>\r\n          <h3 class=\"red\">Tourist-Informationen</h3>\r\n        </a>\r\n        <table>\r\n          <tr>\r\n            <td>\r\n              <p><strong>Marktplatz/Langenstra\u00dfe</strong><br>Im Kontorhaus,<br>kostenfreies W-LAN.<br>Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr<br>Sa 9.30-17 Uhr<br>So 10-16 Uhr</p>\r\n            </td>\r\n            <td>\r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/i-Marke_17mm.png\">\r\n            </td>\r\n          </tr>\r\n        </table>\r\n        <p><strong>Hauptbahnhof</strong><br>Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum.<br>Mo-Fr 9-18.30 Uhr<br>Sa-So 9.30-17 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n\r\n</div>\r  </div>\r\n</div>\r\r\n  <div id=\"metanaviTop\">\r\n    <div class=\"contentArea\">\r\n      <a id=\"shoppingCartLink\" class=\"shoppingCartLink\" href=\"javascript:void(0);\">\r\n  <span>\r\n    Ihr Warenkorb ist leer\r\n  </span>\r\n</a>\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  function updateHeaderShoppingCartTeaser(shoppingCartCount) {\r\n    var messageEmpty = 'Ihr Warenkorb ist leer';\r\n    var message = 'Es befinden sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebote in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageSingle = 'Es befindet sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebot in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageToUse = '';\r\n\r\n    var shoppingCartInMetanavi = jQuery('#shoppingCartLink');\r\n\r\n    if(shoppingCartCount == 0) messageToUse = messageEmpty;\r\n    else if(shoppingCartCount == 1) messageToUse = messageSingle;\r\n    else messageToUse = message;\r\n\r\n    shoppingCartInMetanavi.width('');\r\n    shoppingCartInMetanavi.attr('href', 'https://www.bremen-tourismus.de/action/shoppingCart');\r\n    $('span', shoppingCartInMetanavi).html(messageToUse);\r\n  }\r\n\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function($) {\r\n    /**\r\n     * Calculates the correct size of the cart-link.\r\n     *\r\n     * This needs to be done, since newer versions of browsers like Firefox and Internet Explorer calculate with subpixels,\r\n     * that lead to strange pixel-wide gaps in positioning the tooltip.\r\n     * Therefore the cart-link itself has to be resized at first to get an integer-value of size.\r\n     */\r\n    function normalizeSizeOfCartLink() {\r\n      var cartLink = $('#shoppingCartLink');\r\n      var width = (cartLink.width() + 1);\r\n\r\n      cartLink.width('').width(width);\r\n    }\r\n\r\n    $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart', function(data) {\r\n      if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n        updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', '<div>' + data + '</div>').length);\r\n        normalizeSizeOfCartLink();\r\n      }\r\n    });\r\n\r\n    $('#shoppingCartLink').qtip({\r\n      content: {\r\n        text: '<img class=\"throbber\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal//img/environment/preloader.gif\" alt=\"Loading...\" />',\r\n        ajax: {\r\n          url: 'https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart',\r\n          once: false,\r\n          complete: function() {\r\n            if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n              updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', this.elements.content).length);\r\n              normalizeSizeOfCartLink();\r\n            }\r\n          }\r\n        }\r\n      },\r\n      position: {\r\n        at: 'bottom right',\r\n        my: 'top right',\r\n        viewport: $(window),\r\n        effect: false\r\n      },\r\n      show: {\r\n        solo: true\r\n      },\r\n      hide: {\r\n        delay: 500,\r\n        fixed: true\r\n      },\r\n      style: {\r\n        width: 500,\r\n        classes: 'shoppingCartTooltip'\r\n      },\r\n      events: {\r\n        show: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').addClass('active');\r\n          normalizeSizeOfCartLink();\r\n        },\r\n        hide: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').removeClass('active').width('');\r\n        }\r\n      }\r\n    });\r\n  });\r\n</script>\r\n<script type=\"text/javascript\">\n  jQuery(document).ready(function($) {\n    /**\n     * Sends a ping to the server, so the session won't get lost.\n     *\n     * @returns {undefined} */\n    function ping() {\n      $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart_ping');\n    }\n\n    /**\n     * Ping the server every 2 minutes, so the session won't get lost.\n     */\n    setInterval(ping, 120000);\n  });\n</script>       \n  \n          <div id=\"metanaviTopContainer\" class=\"singlePart metanavi\">\n    <ul>\n      <li>Service-Telefon <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">+49 421 3080010</a></li>\n    </ul>\n  </div>\n\r\n      <div id=\"tabsContactAccess\">\r\n        <span>Kontakt:</span>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"phone\" data-contacttab=\"phone\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"contact\" data-contacttab=\"contact\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"bremenpro\" data-contacttab=\"callback\"></a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div id=\"languageSetter\">\n  <span>\n    <img src=\"/portal/img/environment/flags/international.png\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" />\n    <a class=\"int\" href=\"javascript:void(0);\">international</a>\n  </span>\n  <span class=\"current\">| <img src=\"/portal/img/environment/flags/de.png\" width=\"16\" height=\"11\" alt=\"\" /></span>\n  <ul>\n    <li class=\"flag de\"><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de\">Deutsch</a></li>\n    <li class=\"flag en\"><a href=\"http://www.bremen-tourism.de\">English</a></li>\n    <li class=\"flag pd\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//pd\">Plattdeutsch</a></li>\n    <li class=\"flag fr\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//fr\">Fran\u00e7aise (French)</a></li>\n    <li class=\"flag es\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//es\">Espa\u00f1ol (Spanish)</a></li>\n    <li class=\"flag sv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//sv\">Svenska (Swedish)</a></li>\n    <li class=\"flag it\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//it\">Italiano (Italian)</a></li>\n    <li class=\"flag nl\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//nl\">Nederlands (Dutch)</a></li>\n    <li class=\"flag ru\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//ru\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian)</a></li>\n        <li class=\"flag da\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//da\">Dansk (Danish)</a></li>\n    <li class=\"flag no\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//no\">Norsk (Norwegian)</a></li>\n        <li class=\"flag lv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//lv\">Latvijas (Latvian)</a></li>\n        <li class=\"flag cn\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//cn\">\u4e2d\u56fd (Chinese)</a></li>\n        </ul>\n    </div>    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"headerNavigation\">\r\n    <div class=\"naviWrapper\">\r\n      \r\n        <a id=\"bremenLogo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">\r\n    \r\n    \r\n    <img class=\"default\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/header.logo/de.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    <img class=\"small\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/g/d/4/o/n/g/5/x/7/u/-/412afc5fe699a6ac4f461f2421b3537c.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    </a>\r\n    \n  \n      <div id=\"officialBremenShop\">\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\n        mit uns als <br /><strong>Bremen-Profis</strong>\n      </a>\n    </div>\n      \r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"topnavigation\">\r\n  <ul>\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Bremen auf einen Blick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick\">Bremen auf einen Blick</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Museen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten\">Museen und Wissenswelten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Manufakturen und Industrie\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie\">Manufakturen und Industrie</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Theater und Unterhaltung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung\">Theater und Unterhaltung</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gastronomie und Nightlife\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife\">Gastronomie und Nightlife</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Shopping\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping\">Shopping</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Schiffe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffe\">Schiffe</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Freizeit, Rad und Wellness\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness\">Freizeit, Rad und Wellness</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" active\">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n              \r\n        <li class=\"map\">\r\n          <a data-trackcategory=\"Karte \u00f6ffnen\" data-trackaction=\"Klick Button\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackClick siteTitle top icon mapOpener\" href=\"javascript:MapLarge.show()\">Stadtplan </a>\r\n        </li>\r\n      \r\n      <li class=\"microsite default \">\r\n        <a class=\"top icon\" title=\"Kongresse Tagungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kongresse\">Kongresse Tagungen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Warum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen\">Warum Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Convention Bureau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau\">Convention Bureau</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltung planen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen\">Veranstaltung planen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen Tourismus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Bremen Tourismus</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n      </ul>\r\n</div>\r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"mapnavigation\">\r\n  <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n  <ul>\r\n    <li class=\"first last\">\r\n      <a href=\"javascript:MapLarge.hide()\" class=\"top mapCloser\" title=\"Karte schlie\u00dfen\">Karte schlie\u00dfen</a>\r\n    </li>\r\n  </ul>\r\n\r\n  <div class=\"mapTypeSwitch\">\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.ROADMAP)\" class=\"active\">Google Maps</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.SATELLITE)\">Satellit</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.HYBRID)\">Hybrid</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.TERRAIN)\">Gel\u00e4nde</a>\r\n  </div>\r\n\r\n</div>  </div>\r\n  <div class=\"banderoleWrapper\">\r\n    <div class=\"banderoleStaticWrapper\">\r\n      <div class=\"banderole left\"></div>\r\n      <div class=\"banderole right\"></div>        \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n</div>\r\n\r\n</div>    <!-- END main header container -->\r\n\r\n\r\n    <!-- largeMap: contains maplegend, map and swush -->\r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n<div id=\"largeMapContainer\">\r\n  <div class=\"swush\"></div>\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    <div class=\"mapLegend\">\r\n\r\n      <div class=\"mapLegendTabs\">\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"active\">Legende</a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"route\">Route</a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n      <div class=\"legend\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Karte durchsuchen</h3>\r\n          <form id=\"inMapSearchForm\" method=\"post\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n            <fieldset>\r\n              <legend>Karte durchsuchen</legend>\r\n              <input class=\"text\" name=\"searchterm\" type=\"text\" id=\"mapsearch_searchterm\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Roland, Stadtmusikanten\" />\r\n              <button type=\"submit\"><img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/mapsearch.button.png\" alt=\"mapLegend.search.start=\" /></button>\r\n            </fieldset>\r\n          </form>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\">\r\n          <ul>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Anreise und Informationen</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Touristinformationen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_touristinfo\" value=\"touristinfo\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_touristinfo\">Touristinformationen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"City Airport Bremen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_airport\" value=\"airport\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_airport\">City Airport Bremen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hauptbahnhof\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_railstation\" value=\"railstation\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_railstation\">Hauptbahnhof</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Bremen-Wetter\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_weather\" value=\"weather\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_weather\">Bremen-Wetter</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen-Tipps</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Top 11\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_top11\" value=\"top11\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_top11\">Top 11</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Veranstaltungs-Tipps\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_events\" value=\"events\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_events\">Veranstaltungs-Tipps</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"F\u00fchrungen, Tickets und mehr\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_components\" value=\"components\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_components\">F\u00fchrungen, Tickets und mehr</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Spazierg\u00e4nge\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_walks\" value=\"walks\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_walks\">Spazierg\u00e4nge</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Radtouren\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_biketours\" value=\"biketours\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_biketours\">Radtouren</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Hotels und mehr</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hotels\" value=\"hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hotels\">Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_smallHotels\" value=\"smallHotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_smallHotels\">Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Appartments, Ferienwohnungen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_appartments\" value=\"appartments\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_appartments\">Appartments, Ferienwohnungen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Jugendherbergen, Hostels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hostels\" value=\"hostels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hostels\">Jugendherbergen, Hostels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_camping\" value=\"camping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_camping\">Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Tagungsplaner</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Tagungshotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_hotels\" value=\"conference_hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_hotels\">Tagungshotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Locations\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_locations\" value=\"conference_locations\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_locations\">Locations</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen auf einen Blick</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sights\" value=\"sights\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sights\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Museen und Wissenswelten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_museum\" value=\"museum\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_museum\">Museen und Wissenswelten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Manufakturen und Industrie\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_industry\" value=\"industry\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_industry\">Manufakturen und Industrie</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Theater und Unterhaltung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_leisure\" value=\"leisure\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_leisure\">Theater und Unterhaltung</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Gastronomie und Nightlife\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_gastro\" value=\"gastro\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_gastro\">Gastronomie und Nightlife</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Shopping\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_shopping\" value=\"shopping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_shopping\">Shopping</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Freizeit, Aktiv und Wellness\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sparetime\" value=\"sparetime\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sparetime\">Freizeit, Aktiv und Wellness</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_activity\" value=\"activity\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_activity\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"legend none\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Routenplaner</h3>\r\n\r\n          <form method=\"get\" id=\"routePlanner\">\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"from\" type=\"text\" id=\"routePlanner_from\" placeholder=\"von: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"to\" type=\"text\" id=\"routePlanner_to\" placeholder=\"nach: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <select name=\"mode\" id=\"routePlanner_mode\" class=\"text\">\r\n                <option value=\"DRIVING\">Mit dem Auto</option>\r\n                <option value=\"WALKING\">Zu Fu\u00df</option>\r\n                <option value=\"BICYCLING\">Mit dem Fahrrad</option>\r\n                <option value=\"TRANSIT\">Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln</option>\r\n              </select>\r\n            </div>\r\n\r\n            <input type=\"submit\" class=\"hide\">\r\n          </form>\r\n\r\n          <p class=\"routeCalcDisclaimer\">Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\" id=\"routePlanner_panel\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"mapLarge\" data-pois=\"[]\" data-layers=\"[1,2,3,5]\"></div>\r\n</div>\r    <!-- EMD largeMap -->\r\n\r\n\r\n    <!-- keyvisual: contains the globes for the different frontdoor settings -->\r\n    <div id=\"keyvisual\" >\n\n  \n  <div class=\"swush\"></div>\n  <div class=\"contentArea\">\n          \r\n    <div class=\"keyvisualSearch\">\r\n\r\n      \r\n\r\n      <form action=\"https://www.bremen-tourismus.de/suchen-und-finden\" method=\"get\">\r\n\r\n        <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n        <fieldset>\r\n          <legend>Volltextsuche</legend>\r\n          <input class=\"text\" type=\"text\" name=\"query\" id=\"keyvisualSearch\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Hotels, Stadtmusikanten, F\u00fchrung\" />\r\n          <button type=\"submit\">Finden</button>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n      </form>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n    </div>\n</div>    <!-- END keyvisual -->\r\n\r\n\r\n    <!-- frontdoor specific content: contains the theme slider, the quicksearches and the teaserArea -->\r\n        <!-- END frontdoor specific content -->\r\n\r\n\r\n    <!-- main content wrapper -->\r\n    <div id=\"CONT_content\">\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    \r\n    <div class=\"fullWidth\">\r\n      \r\n\r\n\r\n<ul class=\"breadcrumbs\">\r\n\r\n  <li>Sie befinden sich hier:</li>\r\n\r\n  \r\n      <li><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">Startseite</a></li>\r\n    <li class=\"filler\">&gt;</li>\r\n  \r\n          <li><a title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a></li>\r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n\r\n  \r\n</ul>\r\n\r\n<div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n    </div>\r\n    \r\n    \r\n    <div class=\"contextArea\">\r\n\r\n  <!-- sidenavigation -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <!-- END sidenavigation -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context cart -->\r\n    <!-- END context cart -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context search -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n    <div class=\"contextSearch customize\">\r\n\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"formContainer\">\r\n      \r\n      <form method=\"get\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\" class=\"gradient\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"componentsearch\" />\r\n        <h3>Urlaubserlebnisse suchen</h3>\r\n\r\n                <fieldset>\r\n          <legend>Wann m\u00f6chten Sie suchen?</legend>\r\n          <div class=\"section last\">\r\n            <label for=\"contextsearch_component_arrival\" class=\"name-arrival label-ibestandarddate \">Datum</label><br />\r\n            <input type=\"text\" name=\"arrival\" readonly=\"readonly\" id=\"contextsearch_component_arrival\" class=\"name-arrival text date datepicker \" value=\"24.11.2017\" />\r\n                      </div>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n          <div class=\"section\">\r\n            <input type=\"checkbox\" name=\"noDate[]\" value=\"true\" checked=\"checked\" id=\"componentsearch_noDate_1\" class=\"name-nodate value-true index-0  not-checked \" /><label for=\"componentsearch_noDate_1\" class=\"name-nodate value-true index-0 label-reisedatumunbekannt not-checked \">Reisedatum unbekannt</label>\r\n                      </div>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n        <hr />\r\n\r\n        <fieldset class=\"buttons\">\r\n          <legend>Buttons</legend>\r\n          <button type=\"submit\"><img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.refresh.png\" />Urlaubserlebnisse suchen</button>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n      </form>    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    <!--\r\n    jQuery(document).ready(function(){\r\n\r\n      /*Deactivate DateFields in searches if checkbox for traveldate is unknow has been checked*/\r\n      jQuery('form').find('input[id*=noDate]').each(function(){\r\n        switchNoDateStatus(jQuery(this));\r\n      });\r\n\r\n    });\r\n    //-->\r\n  </script>\r\n    <div class=\"contextSearch\">\r\n\r\n    <a class=\"headline\" href=\"javascript:void(0);\">Ergebnisliste anpassen</a>\r\n\r\n    <form method=\"post\" action=\"\" id=\"componentfilter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"componentfilter\" />\r\n    <div class=\"preloader none\"></div>\r\n\r\n          <div>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"folder\">Preisbereich</a>\r\n        <fieldset class=\"slider\">\r\n\r\n          <label id=\"contextfilter_price_maxlegend_absolute\">189\u20ac</label>\r\n          <label id=\"contextfilter_price_minlegend_absolute\">3\u20ac</label>\r\n\r\n          <div id=\"contextfilter_price\" class=\"uiSliderInput\">\r\n                                    <label id=\"contextfilter_price_maxlegend\">189\u20ac</label>\r\n            <label id=\"contextfilter_price_minlegend\">3\u20ac</label>\r\n          </div>\r\n        </fieldset>\r\n        <hr />\r\n      </div>\r\n        <input type=\"text\" name=\"priceMin\" id=\"contextfilter_price_min\" class=\"name-pricemin none \" value=\"3\" />\r\n    <input type=\"text\" name=\"priceMax\" id=\"contextfilter_price_max\" class=\"name-pricemax none \" value=\"189\" />\r\n          <div>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"folder\">Erlebnisse f\u00fcr</a>\r\n        <fieldset class=\"facette\">\r\n          <legend>Erlebnisse f\u00fcr</legend>\r\n\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>108</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"84\" id=\"contextfilter_offer_84\" class=\"name-productlines value-84 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_84\" class=\"name-productlines value-84 not-checked label-bremenentdecker \">Bremen-Entdecker</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>88</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"107\" id=\"contextfilter_offer_107\" class=\"name-productlines value-107 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_107\" class=\"name-productlines value-107 not-checked label-bremenkenner \">Bremen-Kenner</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>53</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"83\" id=\"contextfilter_offer_83\" class=\"name-productlines value-83 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_83\" class=\"name-productlines value-83 not-checked label-familienkinder \">Familien, Kinder</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>51</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"82\" id=\"contextfilter_offer_82\" class=\"name-productlines value-82 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_82\" class=\"name-productlines value-82 not-checked label-gruppen \">Gruppen</label>\r\n            </div>\r\n          \r\n        </fieldset>\r\n        <hr />\r\n      </div>\r\n          <div>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"folder\">F\u00fchrungen/Fahrten</a>\r\n        <fieldset class=\"facette\">\r\n          <legend>F\u00fchrungen/Fahrten</legend>\r\n\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>40</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"95\" id=\"contextfilter_offer_95\" class=\"name-productlines value-95 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_95\" class=\"name-productlines value-95 not-checked label-stadtrundgnge \">Stadtrundg\u00e4nge</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>60</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"97\" id=\"contextfilter_offer_97\" class=\"name-productlines value-97 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_97\" class=\"name-productlines value-97 not-checked label-themenfhrungen \">Themenf\u00fchrungen</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>16</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"99\" id=\"contextfilter_offer_99\" class=\"name-productlines value-99 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_99\" class=\"name-productlines value-99 not-checked label-schauspielfhrungen \">Schauspielf\u00fchrungen</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>16</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"96\" id=\"contextfilter_offer_96\" class=\"name-productlines value-96 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_96\" class=\"name-productlines value-96 not-checked label-stadtrundfahrten \">Stadtrundfahrten</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>8</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"108\" id=\"contextfilter_offer_108\" class=\"name-productlines value-108 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_108\" class=\"name-productlines value-108 not-checked label-schifffahrten \">Schifffahrten</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>15</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"109\" id=\"contextfilter_offer_109\" class=\"name-productlines value-109 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_109\" class=\"name-productlines value-109 not-checked label-anreisenahverkehr \">Anreise, Nahverkehr</label>\r\n            </div>\r\n          \r\n        </fieldset>\r\n        <hr />\r\n      </div>\r\n          <div>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"folder\">Essen u. Trinken</a>\r\n        <fieldset class=\"facette\">\r\n          <legend>Essen u. Trinken</legend>\r\n\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>13</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"110\" id=\"contextfilter_offer_110\" class=\"name-productlines value-110 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_110\" class=\"name-productlines value-110 not-checked label-inklusive \">Inklusive</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>1</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"86\" id=\"contextfilter_offer_86\" class=\"name-productlines value-86 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_86\" class=\"name-productlines value-86 not-checked label-restaurantgutschein \">Restaurantgutschein</label>\r\n            </div>\r\n          \r\n        </fieldset>\r\n        <hr />\r\n      </div>\r\n          <div>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"folder\">Tickets und Eintritte</a>\r\n        <fieldset class=\"facette\">\r\n          <legend>Tickets und Eintritte</legend>\r\n\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>20</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"91\" id=\"contextfilter_offer_91\" class=\"name-productlines value-91 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_91\" class=\"name-productlines value-91 not-checked label-besichtigung \">Besichtigung</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>17</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"92\" id=\"contextfilter_offer_92\" class=\"name-productlines value-92 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_92\" class=\"name-productlines value-92 not-checked label-museumausstellung \">Museum, Ausstellung</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>3</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"111\" id=\"contextfilter_offer_111\" class=\"name-productlines value-111 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_111\" class=\"name-productlines value-111 not-checked label-sciencecenter \">Science Center</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>9</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"89\" id=\"contextfilter_offer_89\" class=\"name-productlines value-89 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_89\" class=\"name-productlines value-89 not-checked label-erlebniscard \">ErlebnisCARD</label>\r\n            </div>\r\n                      <div class=\"section\">\r\n              <span class=\"info\">(<span>7</span> Treffer)</span>\r\n              <input type=\"checkbox\" name=\"productlines[]\" value=\"94\" id=\"contextfilter_offer_94\" class=\"name-productlines value-94 not-checked \" /><label for=\"contextfilter_offer_94\" class=\"name-productlines value-94 not-checked label-theatershow \">Theater, Show</label>\r\n            </div>\r\n          \r\n        </fieldset>\r\n        <hr />\r\n      </div>\r\n    \r\n    <input type=\"hidden\" name=\"productlineWhitelist\" value=\"300001400\">\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"productlineBlacklist\" value=\"125,103\">\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"context\" value=\"toursAndTickets\">\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"oBADSuGVJ8tO\" value=\"hdu3jAzbdZF827F58JFau3mkJ8yrfFSMaWMF3HrI5uyFu8z1sD2Q3\" /><label for=\"wC498NaPbuAzAH0\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"wC498NaPbuAzAH0\" id=\"wC498NaPbuAzAH0\" value=\"\" /></form>\r\n  </div>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    /*reload the offerlist with given params*/\r\n    function reloadList(params) {\r\n      var componentlist = jQuery('.contentList');\r\n      var listPreloader = componentlist.parent().find('.preloader');\r\n      var ajaxReplaceable = componentlist.find('.ajaxReplaceable');\r\n\r\n      var contextFilterPreloader = jQuery('form#componentfilter').children('.preloader');\r\n\r\n      listPreloader.slideDown();\r\n      contextFilterPreloader.show();\r\n      componentlist.slideUp();\r\n      scrollTo(componentlist);\r\n\r\n      var requestURL = 'https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr?action=ajax_ibe_filter_component';\r\n      jQuery.ajax({\r\n        type: 'POST',\r\n        url: requestURL,\r\n        dataType: 'html',\r\n        data: params,\r\n        success: function(response) {\r\n          ajaxReplaceable.html(response);\r\n\r\n          componentlist.slideDown();\r\n          listPreloader.slideUp();\r\n\r\n          contextFilterPreloader.hide();\r\n          createFancyboxes();\r\n        }\r\n      });\r\n    }\r\n\r\n    jQuery(document).ready(function($) {\r\n\r\n      /*on submit of the contextfilter, stop page reload and call reloadList function with values of the form as params*/\r\n      $('form#componentfilter').submit(function() {\r\n        var params = $(this).serialize();\r\n\r\n        reloadList(params);\r\n        return false;\r\n      });\r\n\r\n      $('form#componentfilter').find('input[name^=productlines]').change(function() {\r\n        $(this).parents('form').submit();\r\n      });\r\n\r\n      var reloadorProxy = false;\r\n\r\n    \r\n    \r\n      if(reloadorProxy) {\r\n        var params = $('#componentfilter').serialize();\r\n        reloadList(params);\r\n      }\r\n\r\n    });\r\n  </script>\r\n\r\n  <!-- END context search -->\r\n\r\n\r\n  <!-- congress collection -->\r\n    <!-- END congress collection -->\r\n\r\n\r\n  <!-- small map -->\r\n      <!-- END small map -->\r\n\r\n\r\n      <!-- content teaser -->\r\n                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"#tastebremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/z/1/t/u/8/u/u/p/l/w/m/-/milchkaffee-und-kaffeebrot-in-der-schnoorkonditorei.jpeg\" alt=\"Milchkaffee und Kaffeebrot in der Schnoorkonditorei, \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Milchkaffee und Kaffeebrot in der Schnoorkonditorei\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"#tastebremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen\">#tastebremen \n</a></h4>\r\n              <p>Genuss wird an der Weser gro\u00df \ngeschrieben. \n \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"#tastebremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen\">weitere Infos</a>  </div>\r\n\r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"#sternstunden2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/w/t/i/e/0/t/!/i/q/w/y/-/raumfahrtjahr-2018.jpeg\" alt=\"Raumfahrtjahr 2018, \u00a9 fotolia / mozZz und nerthuz\" title=\"Raumfahrtjahr 2018\" /><figcaption><span>\u00a9</span>fotolia / mozZz und nerthuz</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"#sternstunden2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt\">#sternstunden2018 \n</a></h4>\r\n              <p>#sternstunden2018 \u2013 Luft- und Raumfahrt \nerleben! \n \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"#sternstunden2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt\">weitere Infos</a>  </div>\r\n\r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Partner f\u00fcr F\u00fchrungen und Fahrten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/partner-fuer-fuehrungen-und-fahrten\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/b/t/t/g/e/v/l/i/b/o/-/stadtrundgang-vor-dem-bremer-roland.jpeg\" alt=\"Stadtrundgang vor dem Bremer Roland, \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Stadtrundgang vor dem Bremer Roland\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Partner f\u00fcr F\u00fchrungen und Fahrten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/partner-fuer-fuehrungen-und-fahrten\">Partner f\u00fcr F\u00fchrungen und Fahrten \n</a></h4>\r\n              <p>Sie haben in der Vielzahl unserer \nAngebote nichts gefunden? Hier finden Sie \nPartner weiterer Brementouren. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Partner f\u00fcr F\u00fchrungen und Fahrten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/partner-fuer-fuehrungen-und-fahrten\">weitere Infos</a>  </div>\r\n\r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"F\u00fchrungen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-nach-themen-1\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/_/g/n/f/r/h/2/l/n/!/m/-/stadtfuehrung-bei-den-bremer-stadtmusikanten.jpeg\" alt=\"Stadtf\u00fchrung bei den Bremer Stadtmusikanten, \u00a9 Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Stadtf\u00fchrung bei den Bremer Stadtmusikanten\" width=\"270\" height=\"160\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Studio Banck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"F\u00fchrungen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-nach-themen-1\">F\u00fchrungen nach Themen \n</a></h4>\r\n              <p>Entdecken Sie Bremen auf einer \nStadtf\u00fchrung oder Stadtrundfahrt. Wir \nhaben f\u00fcr jeden das passende Angebot. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"F\u00fchrungen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-nach-themen-1\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Reise-R\u00fccktritts-Versicherung\" href=\"http://www.hmrv.de/partner/1848423/locM/passistent.php?formid=2\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/b/z/k/m/e/a/b/x/q/t/w/-/hanse-merkur.jpeg\" alt=\"Hanse Merkur, \u00a9 Hanse Merkur\" title=\"Hanse Merkur\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Hanse Merkur</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Reise-R\u00fccktritts-Versicherung\" href=\"http://www.hmrv.de/partner/1848423/locM/passistent.php?formid=2\">Reise-R\u00fccktritts-Versicherung \n</a></h4>\r\n              <p>Buchen Sie eine Versicherung f\u00fcr Ihre \nSt\u00e4dtereise nach Bremen und in die \nUmgebung. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Reise-R\u00fccktritts-Versicherung\" href=\"http://www.hmrv.de/partner/1848423/locM/passistent.php?formid=2\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n<!-- END content teaser -->        <!-- END content teaser -->\r\n  \r\n\r\n  <!-- trust teaser -->\r\n    \r\n  \r\n  \r\n      \r\n  <div class=\"teaser contextInfo\">\r\n    <h3><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil\" target=\"_blank\">Buchen beim Bremen-Profi</a></h3>\r\n    <p class=\"subline\"><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil\" target=\"_blank\">Wir sind vor Ort, wir kennen uns aus.</a></p>\r\n    \r\n    <p class=\"text\">\r\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil\" target=\"_blank\">\r\n        <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/trustedShop.png\" />\r\n      </a>\r\n      Als Partner vor Ort kennen wir alle Angebote pers\u00f6nlich. Profitieren Sie von besten Kontakten und Preisen!\r\n    </p>\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n  </div>\r\n  <!-- END trust teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- event partner teaser -->\r\n    <!-- END event partner teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- btz partner teaser -->\r\n    <!-- END btz partner teaser -->\r\n\r\n  \r\n</div>    \r\n    <div class=\"mainContentArea\">\r\n            \r\n      <div class=\"contentList \" >\r\n\r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n\r\n  \r\n  <div class=\"article social-plugin-margin-\">\r\n    <h1>F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</h1>    \r\n    <p class=\"subline\">Die gr\u00f6\u00dfte Auswahl an F\u00fchrungen, Stadtrundfahrten, Schifffahrten, Museum- oder Ausstellungsbesuchen in Bremen.</p>    \r\n    \r\n          \n  \n\n      <div class=\"banner headline \">\n      <span class=\"ad\">Anzeige</span>\n      <iframe id=\"Service\" name=\"Service\" src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=16&amp;target=_blank&amp;cb=2343196\" width=\"160\" height=\"600\" style=\"overflow: hidden; border: 0 none;\">  <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Service&amp;cb=2343196\" target=\"_blank\">    <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=16&amp;cb=2343196&amp;n=Service\" border=\"0\" alt=\"\" />  </a></iframe>\n    </div>\n  \n        \r\n    <!-- MainImage :contains imageGallery for current Article -->\r\n        <!-- END MainImage -->\r\n\r\n    <p>Buchen Sie bei der Bremer Touristik-Zentrale einfach und sicher. <strong>Ohne Aufpreis und ohne Wartezeit an der Kasse.</strong> Die Tickets schicken wir Ihnen nach Hause.</p>\r\n\r\n<p>F\u00fcr Gruppen ab zehn Personen gibt es au\u00dferdem spezielle <a class=\"extern\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\" target=\"_blank\" title=\"Link \u00f6ffnet sich in einem neuen Fenster\">Gruppenangebote!</a></p>\r\n\r\n    \r\n    \r\n  </div>\r\n\r\n\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"filter\">\r\n    <form method=\"post\" action=\"\" id=\"listFilter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"componentsort\" />    <label for=\"contentListSort\" class=\"name-sort label-ibesort \">Sortieren</label>\r\n    <select name=\"sort\" id=\"contentListSort\" class=\"name-sort text \"><option value=\"priceAsc\">Preis aufsteigend</option><option value=\"priceDesc\">Preis absteigend</option><option value=\"alpha\">Alphabet</option></select>\r\n    \r\n    <input type=\"hidden\" name=\"productlineWhitelist\" value=\"300001400\">\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"productlineBlacklist\" value=\"125,103\">\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"context\" value=\"toursAndTickets\">\r\n    <input type=\"hidden\" name=\"oBADSuGVJ8tO\" value=\"hdu3jAzbdZF827F58JFau3mkJ8yrfFSMaWMF3HrI5uyFu8z1sD2Q3\" /><label for=\"zeY2JsWW07\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"zeY2JsWW07\" id=\"zeY2JsWW07\" value=\"\" /></form>    </select>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    <!--\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n\r\n      jQuery('#contentListView').change(function() {\r\n        var params = jQuery(this).serialize();\r\n        reloadList(params + '&listPos=0');\r\n      });\r\n\r\n      jQuery('#contentListSort').change(function() {\r\n        var params = jQuery(this).parents('form').serialize();\r\n        reloadList(params);\r\n      });\r\n    });\r\n    //-->\r\n  </script>\r\n\r\n\r\n  \r\n  <div class=\"ajaxReplaceable\">\r\n      \r\n  \r\n      \r\n    \r\n  <div class=\"coverflow\">  \r\n    \r\n    <a class=\"backLink inactive\" href=\"javascript:void(0);\">vorherige Seite</a>\r\n    \r\n    <ul>\r\n      <li>Seiten:</li>\r\n      \r\n      \r\n      \r\n              <li>\r\n        <a class=\"inactive\" href=\"javascript:void(0);\">1</a>\r\n                </li>\r\n              <li>\r\n        <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/1\">2</a>                </li>\r\n              <li>\r\n        <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/2\">3</a>                </li>\r\n      \r\n      <li>\u2026</li>\r\n              <li>\r\n        <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/4\">5</a>                </li>\r\n      \r\n    </ul>\r\n\r\n    <a class=\"nextLink\" title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/1\">n\u00e4chste Seite</a>    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n                \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement highlight trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990050501141\" data-ecimpressionname=\"Stadtmusikanten-Express - Tour Innenstadt\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Familien, Kinder | Gruppen | Produktlinien | Bremen-Kenner | TOMAS | Bremen-Entdecker | IBE | Stadtrundfahrten | F\u00fchrungen und Tickets | Module | TOMAS Reisebaustein | Erlebnisse f\u00fcr\" data-ecimpressionvariant=\"Frenzel Reisen KG (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"1\" data-ecimpressionprice=\"8.9\" data-ecproductid=\"DEU99999990050501141\" data-ecproductname=\"Stadtmusikanten-Express - Tour Innenstadt\" data-ecproductbrand=\"Frenzel Reisen KG (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Familien, Kinder | Gruppen | Produktlinien | Bremen-Kenner | TOMAS | Bremen-Entdecker | IBE | Stadtrundfahrten | F\u00fchrungen und Tickets | Module | TOMAS Reisebaustein | Erlebnisse f\u00fcr\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"1\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"8.9\" data-ecproductcoupon=\"20\">\r\n              <div id=\"recommendation\"></div>\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Stadtmusikanten-Express - Tour Innenstadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1302\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/h/4/x/f/n/k/v/h/z/w/0/-/der-stadtmusikanten-express.jpg\" alt=\"Der Stadtmusikanten-Express, \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Der Stadtmusikanten-Express\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">8,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Stadtmusikanten-Express - Tour Innenstadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1302\">Stadtmusikanten-Express - Tour \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Klein, wendig und leise: Das ist der \n\"Stadtmusikanten-Express\" . Erkunden Sie bequem und \numweltfreundlich Bremens historische Altstadt. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Stadtmusikanten-Express - Tour Innenstadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1302\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement highlight trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990040822361\" data-ecimpressionname=\"Der Nachtw\u00e4chter zu Bremen\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"IBE | Module | Schauspielf\u00fchrungen | F\u00fchrungen und Tickets | Themenf\u00fchrungen | Stadtrundg\u00e4nge | Produktlinien | TOMAS Reisebaustein | TOMAS\" data-ecimpressionvariant=\"Der Nachtw\u00e4chter zu Bremen (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"2\" data-ecimpressionprice=\"10\" data-ecproductid=\"DEU99999990040822361\" data-ecproductname=\"Der Nachtw\u00e4chter zu Bremen\" data-ecproductbrand=\"Der Nachtw\u00e4chter zu Bremen (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"IBE | Module | Schauspielf\u00fchrungen | F\u00fchrungen und Tickets | Themenf\u00fchrungen | Stadtrundg\u00e4nge | Produktlinien | TOMAS Reisebaustein | TOMAS\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"2\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"10\" data-ecproductcoupon=\"30\">\r\n              <div id=\"recommendation\"></div>\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Der Nachtw\u00e4chter zu Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1043\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/m/q/!/t/7/h/6/h/x/q/q/-/der-nachtwaechter-zu-bremen.jpg\" alt=\"Der Nachtw\u00e4chter zu Bremen, \u00a9 J\u00f6rg Sarbach\" title=\"Der Nachtw\u00e4chter zu Bremen\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>J\u00f6rg Sarbach</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">10,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Der Nachtw\u00e4chter zu Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1043\">Der Nachtw\u00e4chter zu Bremen \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>H\u00f6rt Ihr Leut und lasst euch sagen, diese F\u00fchrung \nsollt ihr wagen.\nEine Nachtw\u00e4chter Erlebnisf\u00fchrung - \nStaunen, Lachen und Entdecken. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Der Nachtw\u00e4chter zu Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1043\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement highlight trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990000316161\" data-ecimpressionname=\"ErlebnisCARD Bremen 1-Tageskarte\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"TOMAS Reisebaustein | Bremen-Entdecker | Erlebnisse f\u00fcr | Familien, Kinder | Tickets und Eintritte | ErlebnisCARD | Anreise, Nahverkehr | F\u00fchrungen und Tickets | Bremen-Kenner | Module | Produktlinien | TOMAS | IBE\" data-ecimpressionvariant=\"Vermittler f\u00fcr Bremen Erlebnisse: BTZ Bremer Touristik-Zentrale (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"3\" data-ecimpressionprice=\"8.9\" data-ecproductid=\"DEU99999990000316161\" data-ecproductname=\"ErlebnisCARD Bremen 1-Tageskarte\" data-ecproductbrand=\"Vermittler f\u00fcr Bremen Erlebnisse: BTZ Bremer Touristik-Zentrale (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"TOMAS Reisebaustein | Bremen-Entdecker | Erlebnisse f\u00fcr | Familien, Kinder | Tickets und Eintritte | ErlebnisCARD | Anreise, Nahverkehr | F\u00fchrungen und Tickets | Bremen-Kenner | Module | Produktlinien | TOMAS | IBE\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"3\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"8.9\" data-ecproductcoupon=\"40\">\r\n              <div id=\"recommendation\"></div>\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"ErlebnisCARD Bremen 1-Tageskarte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/k/f/e/c/x/d/5/i/!/a/m/-/erlebniscard-tageskarte-1-erwachsener-2-kinder-bis-14-j.jpg\" alt=\"ErlebnisCard Tageskarte 1 Erwachsener + 2 Kinder (bis 14 J.), \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"ErlebnisCard Tageskarte 1 Erwachsener + 2 Kinder (bis 14 J.)\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">8,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"ErlebnisCARD Bremen 1-Tageskarte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen 1-Tageskarte \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>1-Tageskarte f\u00fcr 1 Person und 2 Kinder bis 14 Jahre, \ninklusive Nutzung des \u00f6ffentlichen Nahverkehrs in \nBremen sowie attraktiven Erm\u00e4\u00dfigungen. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"ErlebnisCARD Bremen 1-Tageskarte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990043385513\" data-ecimpressionname=\"Besichtigung Schulschiff Deutschland\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"IBE | Besichtigung | Module | Themenf\u00fchrungen | Tickets und Eintritte | Produktlinien | F\u00fchrungen und Tickets | TOMAS | TOMAS Reisebaustein\" data-ecimpressionvariant=\"Schulschiff Deutschland (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"4\" data-ecimpressionprice=\"3\" data-ecproductid=\"DEU99999990043385513\" data-ecproductname=\"Besichtigung Schulschiff Deutschland\" data-ecproductbrand=\"Schulschiff Deutschland (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"IBE | Besichtigung | Module | Themenf\u00fchrungen | Tickets und Eintritte | Produktlinien | F\u00fchrungen und Tickets | TOMAS | TOMAS Reisebaustein\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"4\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"3\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Besichtigung Schulschiff Deutschland\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1127\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/q/!/w/w/a/o/i/p/g/8/-/schulschiff-deutschland-in-vegesack.jpg\" alt=\"Schulschiff Deutschland in Vegesack\" title=\"Schulschiff Deutschland in Vegesack\" width=\"189\" height=\"142\" />\r\n        <div class=\"infoCorner price\">3,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Besichtigung Schulschiff Deutschland\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1127\">Besichtigung Schulschiff Deutschland \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Besichtigen Sie Deutschlands letztes Vollschiff, \nSchulschiff Deutschland, an seinem Liegeplatz in \nBremen-Vegesack. Bremens schwimmendes Kulturdenkmal ist \nganzj\u00e4hrig zu besichtigen. \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Besichtigung Schulschiff Deutschland\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1127\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990036294109\" data-ecimpressionname=\"Wuseum - das Werder Museum\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Tickets und Eintritte | Museum, Ausstellung | Module | TOMAS Reisebaustein | Bremen-Kenner | Bremen-Entdecker | Familien, Kinder | Produktlinien | TOMAS | Erlebnisse f\u00fcr | IBE\" data-ecimpressionvariant=\"SV Werder Bremen GmbH & Co KG aA (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"5\" data-ecimpressionprice=\"4\" data-ecproductid=\"DEU99999990036294109\" data-ecproductname=\"Wuseum - das Werder Museum\" data-ecproductbrand=\"SV Werder Bremen GmbH &amp; Co KG aA (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Tickets und Eintritte | Museum, Ausstellung | Module | TOMAS Reisebaustein | Bremen-Kenner | Bremen-Entdecker | Familien, Kinder | Produktlinien | TOMAS | Erlebnisse f\u00fcr | IBE\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"5\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"4\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Wuseum - das Werder Museum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1013\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/f/k/s/s/v/f/a/x/x/a/s/-/wuseum-das-werder-museum.jpg\" alt=\"Wuseum - das Werder-Museum.\" title=\"Wuseum - das Werder-Museum.\" width=\"189\" height=\"142\" />\r\n        <div class=\"infoCorner price\">4,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Wuseum - das Werder Museum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1013\">Wuseum - das Werder Museum \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Das Werder-Museum ist einer der kulturellen \nAnziehungspunkte f\u00fcr alle Besucher Bremens und \nFu\u00dfball-Fans. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Wuseum - das Werder Museum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1013\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990050959847\" data-ecimpressionname=\"Vegesacker Geschichtenhaus\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"IBE | Module | TOMAS Reisebaustein | TOMAS\" data-ecimpressionvariant=\"bras e.V. / Vegesacker Geschichtenhaus ( Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"6\" data-ecimpressionprice=\"4.8\" data-ecproductid=\"DEU99999990050959847\" data-ecproductname=\"Vegesacker Geschichtenhaus\" data-ecproductbrand=\"bras e.V. / Vegesacker Geschichtenhaus ( Bremen)\" data-ecproductcategory=\"IBE | Module | TOMAS Reisebaustein | TOMAS\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"6\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"4.8\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Vegesacker Geschichtenhaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1319\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/v/e/c/t/0/p/a/z/z/a/e/-/werftchefin.jpg\" alt=\"Werftchefin, \u00a9 Matthias Sabelhaus\" title=\"Werftchefin\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Matthias Sabelhaus</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">4,80<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Vegesacker Geschichtenhaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1319\">Vegesacker Geschichtenhaus \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Das Vegesacker Geschichtenhaus macht die Geschichte des \nBremer Nordens lebendig. In kleinen Theaterszenen \nentf\u00fchren die Darsteller Sie in das Vegesack des 19. \nJahrhunderts. \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Vegesacker Geschichtenhaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1319\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990036509532\" data-ecimpressionname=\"Reisef\u00fchrer Bremen und Bremensien\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Module | Erlebnisse f\u00fcr | Produktlinien | TOMAS | IBE | TOMAS Reisebaustein | Bremen-Entdecker\" data-ecimpressionvariant=\"Vermittler f\u00fcr Bremen Erlebnisse: BTZ Bremer Touristik-Zentrale (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"7\" data-ecimpressionprice=\"4.9\" data-ecproductid=\"DEU99999990036509532\" data-ecproductname=\"Reisef\u00fchrer Bremen und Bremensien\" data-ecproductbrand=\"Vermittler f\u00fcr Bremen Erlebnisse: BTZ Bremer Touristik-Zentrale (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Module | Erlebnisse f\u00fcr | Produktlinien | TOMAS | IBE | TOMAS Reisebaustein | Bremen-Entdecker\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"7\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"4.9\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Reisef\u00fchrer Bremen und Bremensien\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-884\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/s/i/x/i/d/s/a/r/q/s/m/-/bremensien.jpg\" alt=\"Bremensien\" title=\"Bremensien\" width=\"189\" height=\"142\" />\r\n        <div class=\"infoCorner price\">4,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Reisef\u00fchrer Bremen und Bremensien\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-884\">Reisef\u00fchrer Bremen und Bremensien \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Dieses umfangreiche Informationsmaterial enth\u00e4lt f\u00fcr \nIhren Besuch in Bremen wertvolle Hinweise, Erkl\u00e4rungen \nund Tipps! \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Reisef\u00fchrer Bremen und Bremensien\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-884\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990044106721\" data-ecimpressionname=\"Reise-R\u00fccktrittsversicherung inkl. Urlaubsgarantie (I)\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"TOMAS Reisebaustein | TOMAS | IBE | Module\" data-ecimpressionvariant=\"Hanse Merkur Versicherungsgruppe (Hamburg)\" data-ecimpressionposition=\"8\" data-ecimpressionprice=\"5\" data-ecproductid=\"DEU99999990044106721\" data-ecproductname=\"Reise-R\u00fccktrittsversicherung inkl. Urlaubsgarantie (I)\" data-ecproductbrand=\"Hanse Merkur Versicherungsgruppe (Hamburg)\" data-ecproductcategory=\"TOMAS Reisebaustein | TOMAS | IBE | Module\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"8\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"5\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Reise-R\u00fccktrittsversicherung inkl. Urlaubsgarantie (I)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1164\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/o/k/h/0/b/f/8/6/s/u/k/-/die-hanse-merkur-ist-ihr-zuverlaessiger-partner-zum-thema-reiseversicherung.jpg\" alt=\"Die Hanse Merkur ist Ihr zuverl\u00e4ssiger Partner zum Thema Reiseversicherung, \u00a9 Hanse Merkur\" title=\"Die Hanse Merkur ist Ihr zuverl\u00e4ssiger Partner zum Thema Reiseversicherung\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Hanse Merkur</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">5,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Reise-R\u00fccktrittsversicherung inkl. Urlaubsgarantie (I)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1164\">Reise-R\u00fccktrittsversicherung inkl. \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Die attraktive Reiseversicherung f\u00fcr Ihre St\u00e4dtereise \nnach Bremen und in die Umgebung! \n \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Reise-R\u00fccktrittsversicherung inkl. Urlaubsgarantie (I)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1164\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990036192542\" data-ecimpressionname=\"Overbeck-Museum\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"IBE | Bremen-Entdecker | Module | TOMAS Reisebaustein | Produktlinien | TOMAS | Bremen-Kenner | Museum, Ausstellung | Tickets und Eintritte | Erlebnisse f\u00fcr | Besichtigung\" data-ecimpressionvariant=\"Overbeck-Museum (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"9\" data-ecimpressionprice=\"5\" data-ecproductid=\"DEU99999990036192542\" data-ecproductname=\"Overbeck-Museum\" data-ecproductbrand=\"Overbeck-Museum (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"IBE | Bremen-Entdecker | Module | TOMAS Reisebaustein | Produktlinien | TOMAS | Bremen-Kenner | Museum, Ausstellung | Tickets und Eintritte | Erlebnisse f\u00fcr | Besichtigung\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"9\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"5\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Overbeck-Museum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-855\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/z/b/g/i/v/j/x/l/e/z/0/-/overbeck-museum-landschaft-von-fritz-overbeck.jpg\" alt=\"Overbeck Museum / Landschaft von Fritz Overbeck\" title=\"Overbeck Museum / Landschaft von Fritz Overbeck\" width=\"189\" height=\"142\" />\r\n        <div class=\"infoCorner price\">5,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Overbeck-Museum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-855\">Overbeck-Museum \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Das Overbeck-Museum im Alten Packhaus Vegesack zeigt \nWerke des Worpsweder K\u00fcnstlerpaares Fritz und Hermine \nOverbeck in wechselnder Auswahl. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Overbeck-Museum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-855\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990036209423\" data-ecimpressionname=\"Hafenmuseum Speicher XI\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Module | Produktlinien | Museum, Ausstellung | TOMAS | Tickets und Eintritte | IBE | Erlebnisse f\u00fcr | Bremen-Kenner | Gruppen | Familien, Kinder | Bremen-Entdecker | TOMAS Reisebaustein\" data-ecimpressionvariant=\"Hafenmuseum Speicher XI (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"10\" data-ecimpressionprice=\"5\" data-ecproductid=\"DEU99999990036209423\" data-ecproductname=\"Hafenmuseum Speicher XI\" data-ecproductbrand=\"Hafenmuseum Speicher XI (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Module | Produktlinien | Museum, Ausstellung | TOMAS | Tickets und Eintritte | IBE | Erlebnisse f\u00fcr | Bremen-Kenner | Gruppen | Familien, Kinder | Bremen-Entdecker | TOMAS Reisebaustein\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"10\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"5\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Hafenmuseum Speicher XI\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-856\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/d/6/a/4/s/x/z/d/e/l/4/-/hafenmuseum-speicher-xi.jpg\" alt=\"Hafenmuseum Speicher XI.\" title=\"Hafenmuseum Speicher XI.\" width=\"189\" height=\"142\" />\r\n        <div class=\"infoCorner price\">5,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Hafenmuseum Speicher XI\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-856\">Hafenmuseum Speicher XI \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Tauchen Sie in die Welt der Hafenberufe ein: Sie \nk\u00f6nnen Kakao und Fischmehl erschnuppern, wiegen und \nmessen wie ein Tallymann, die Erz\u00e4hlungen eines \nStauers h\u00f6ren oder Modellschiffe beladen. \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Hafenmuseum Speicher XI\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-856\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990039255330\" data-ecimpressionname=\"Rathausf\u00fchrung\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Tickets und Eintritte | Besichtigung | Themenf\u00fchrungen | F\u00fchrungen und Tickets | Familien, Kinder | Erlebnisse f\u00fcr | Bremen-Kenner | Bremen-Entdecker | TOMAS Reisebaustein | Produktlinien | TOMAS | IBE | Module\" data-ecimpressionvariant=\"Vermittler f\u00fcr Bremen Erlebnisse: BTZ Bremer Touristik-Zentrale (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"11\" data-ecimpressionprice=\"5.5\" data-ecproductid=\"DEU99999990039255330\" data-ecproductname=\"Rathausf\u00fchrung\" data-ecproductbrand=\"Vermittler f\u00fcr Bremen Erlebnisse: BTZ Bremer Touristik-Zentrale (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Tickets und Eintritte | Besichtigung | Themenf\u00fchrungen | F\u00fchrungen und Tickets | Familien, Kinder | Erlebnisse f\u00fcr | Bremen-Kenner | Bremen-Entdecker | TOMAS Reisebaustein | Produktlinien | TOMAS | IBE | Module\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"11\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"5.5\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Rathausf\u00fchrung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-965\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/3/k/6/z/u/o/2/k/k/o/o/-/rathaus-gruppe-treppe.jpg\" alt=\"Rathaus Gruppe Treppe\" title=\"Rathaus Gruppe Treppe\" width=\"189\" height=\"142\" />\r\n        <div class=\"infoCorner price\">5,50<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Rathausf\u00fchrung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-965\">Rathausf\u00fchrung \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Diese F\u00fchrung \u00f6ffnet Ihnen die T\u00fcren zu Bremens \nSchmuckst\u00fcck am Marktplatz. Mit der Roland-Statue \ngeh\u00f6rt es zum UNESCO Welterbe. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Rathausf\u00fchrung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-965\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990036162082\" data-ecimpressionname=\"Focke Museum / Dauerausstellung\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Tickets und Eintritte | Erlebnisse f\u00fcr | Bremen-Kenner | Produktlinien | Gruppen | TOMAS | Familien, Kinder | IBE | Bremen-Entdecker | TOMAS Reisebaustein | Module | Museum, Ausstellung\" data-ecimpressionvariant=\"Focke-Museum (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"12\" data-ecimpressionprice=\"6\" data-ecproductid=\"DEU99999990036162082\" data-ecproductname=\"Focke Museum / Dauerausstellung\" data-ecproductbrand=\"Focke-Museum (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Tickets und Eintritte | Erlebnisse f\u00fcr | Bremen-Kenner | Produktlinien | Gruppen | TOMAS | Familien, Kinder | IBE | Bremen-Entdecker | TOMAS Reisebaustein | Module | Museum, Ausstellung\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"12\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"6\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Focke Museum / Dauerausstellung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-869\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/v/a/l/2/u/4/o/4/l/0/o/-/focke-museum-bremen.jpg\" alt=\"Focke Museum Bremen\" title=\"Focke Museum Bremen\" width=\"189\" height=\"142\" />\r\n        <div class=\"infoCorner price\">6,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Focke Museum / Dauerausstellung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-869\">Focke Museum / Dauerausstellung \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Gehen Sie auf eine Zeitreise durch 1.200 Jahre Bremer \nGeschichte! \n \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Focke Museum / Dauerausstellung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-869\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990052457335\" data-ecimpressionname=\"Borgward, Bertha, Benz und Bremen\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"TOMAS Reisebaustein | Familien, Kinder | Schauspielf\u00fchrungen | Gruppen | Themenf\u00fchrungen | Module | Erlebnisse f\u00fcr | Produktlinien | F\u00fchrungen und Tickets | Bremen-Kenner | TOMAS | IBE\" data-ecimpressionvariant=\"INTERAKTIWo (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"13\" data-ecimpressionprice=\"6\" data-ecproductid=\"DEU99999990052457335\" data-ecproductname=\"Borgward, Bertha, Benz und Bremen\" data-ecproductbrand=\"INTERAKTIWo (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"TOMAS Reisebaustein | Familien, Kinder | Schauspielf\u00fchrungen | Gruppen | Themenf\u00fchrungen | Module | Erlebnisse f\u00fcr | Produktlinien | F\u00fchrungen und Tickets | Bremen-Kenner | TOMAS | IBE\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"13\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"6\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Borgward, Bertha, Benz und Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1322\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/e/g/j/e/f/s/u/u/q/2/e/-/borgward-bertha-benz.jpg\" alt=\"Borgward Bertha Benz, \u00a9 Karoline Lenz / Hanseatisches Medienb\u00fcro\" title=\"Borgward Bertha Benz\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Karoline Lenz / Hanseatisches Medienb\u00fcro</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">6,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Borgward, Bertha, Benz und Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1322\">Borgward, Bertha, Benz und Bremen \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>W\u00e4hrend des \"automobilen Fu\u00dft\u00f6rns\" erfahren die \nTeilnehmer viel Interessantes \u00fcber die Bremer \nAutomobilgeschichte und k\u00f6nnen einiges entdecken. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Borgward, Bertha, Benz und Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1322\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990049431524\" data-ecimpressionname=\"Deutschlandschutz Versicherungspaket (I)\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"TOMAS Reisebaustein | TOMAS | IBE | Module\" data-ecimpressionvariant=\"Hanse Merkur Versicherungsgruppe (Hamburg)\" data-ecimpressionposition=\"14\" data-ecimpressionprice=\"6\" data-ecproductid=\"DEU99999990049431524\" data-ecproductname=\"Deutschlandschutz Versicherungspaket (I)\" data-ecproductbrand=\"Hanse Merkur Versicherungsgruppe (Hamburg)\" data-ecproductcategory=\"TOMAS Reisebaustein | TOMAS | IBE | Module\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"14\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"6\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Deutschlandschutz Versicherungspaket (I)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1285\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/o/7/h/z/a/1/p/p/i/o/0/-/die-hanse-merkur-ist-ihr-zuverlaessiger-partner-zum-thema-reiseversicherung.jpg\" alt=\"Die Hanse Merkur ist Ihr zuverl\u00e4ssiger Partner zum Thema Reiseversicherung., \u00a9 Hanse Merkur Reiseversicherung AG\" title=\"Die Hanse Merkur ist Ihr zuverl\u00e4ssiger Partner zum Thema Reiseversicherung.\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Hanse Merkur Reiseversicherung AG</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">6,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Deutschlandschutz Versicherungspaket (I)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1285\">Deutschlandschutz Versicherungspaket (I) \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Das attraktive Reiseversicherungs-Paket f\u00fcr Ihre \nSt\u00e4dtereise nach Bremen und in die Umgebung! \n \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Deutschlandschutz Versicherungspaket (I)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1285\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990041219372\" data-ecimpressionname=\"B\u00f6ttcherstra\u00dfe und Himmelssaal\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"F\u00fchrungen und Tickets | Stadtrundg\u00e4nge | Produktlinien | Bremen-Entdecker | TOMAS | Bremen-Kenner | IBE | Erlebnisse f\u00fcr | TOMAS Reisebaustein | Module | Themenf\u00fchrungen\" data-ecimpressionvariant=\"Vermittler f\u00fcr Bremen Erlebnisse: BTZ Bremer Touristik-Zentrale (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"15\" data-ecimpressionprice=\"6.5\" data-ecproductid=\"DEU99999990041219372\" data-ecproductname=\"B\u00f6ttcherstra\u00dfe und Himmelssaal\" data-ecproductbrand=\"Vermittler f\u00fcr Bremen Erlebnisse: BTZ Bremer Touristik-Zentrale (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"F\u00fchrungen und Tickets | Stadtrundg\u00e4nge | Produktlinien | Bremen-Entdecker | TOMAS | Bremen-Kenner | IBE | Erlebnisse f\u00fcr | TOMAS Reisebaustein | Module | Themenf\u00fchrungen\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"15\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"6.5\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"B\u00f6ttcherstra\u00dfe und Himmelssaal\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1308\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/d/c/_/q/p/0/h/o/l/w/u/-/glockenspiel-in-der-boettcherstrasse.jpg\" alt=\"Glockenspiel in der B\u00f6ttcherstra\u00dfe, \u00a9 Alena Zeman\" title=\"Glockenspiel in der B\u00f6ttcherstra\u00dfe\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Alena Zeman</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">6,50<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"B\u00f6ttcherstra\u00dfe und Himmelssaal\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1308\">B\u00f6ttcherstra\u00dfe und Himmelssaal \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Die B\u00f6ttcherstra\u00dfe ist Bremens heimliche \nHauptstra\u00dfe. W\u00e4hrend dieser F\u00fchrung besuchen Sie das \nHaus Atlantis und den gl\u00e4sernen Himmelssaal. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"B\u00f6ttcherstra\u00dfe und Himmelssaal\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1308\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990036161120\" data-ecimpressionname=\"Bremer Geschichtenhaus\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Tickets und Eintritte | Museum, Ausstellung | Bremen-Kenner | TOMAS Reisebaustein | Bremen-Entdecker | Familien, Kinder | Erlebnisse f\u00fcr | F\u00fchrungen und Tickets | Schauspielf\u00fchrungen | Gruppen | Produktlinien | TOMAS | IBE | Module\" data-ecimpressionvariant=\"bras e.V. / Bremer Geschichtenhaus (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"16\" data-ecimpressionprice=\"6.9\" data-ecproductid=\"DEU99999990036161120\" data-ecproductname=\"Bremer Geschichtenhaus\" data-ecproductbrand=\"bras e.V. / Bremer Geschichtenhaus (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Tickets und Eintritte | Museum, Ausstellung | Bremen-Kenner | TOMAS Reisebaustein | Bremen-Entdecker | Familien, Kinder | Erlebnisse f\u00fcr | F\u00fchrungen und Tickets | Schauspielf\u00fchrungen | Gruppen | Produktlinien | TOMAS | IBE | Module\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"16\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"6.9\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Bremer Geschichtenhaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-865\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/6/9/u/u/b/s/h/x/k/j/0/-/bremer-geschichtenhaus.jpg\" alt=\"Bremer Geschichtenhaus, \u00a9 Bremer Geschichtenhaus im Schnoor\" title=\"Bremer Geschichtenhaus\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Bremer Geschichtenhaus im Schnoor</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">6,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Bremer Geschichtenhaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-865\">Bremer Geschichtenhaus \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Erleben Sie eine unterhaltsame Reise mit Bremer \nBer\u00fchmtheiten und Originalen in die Vergangenheit der \nHansestadt. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Bremer Geschichtenhaus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-865\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990031949939\" data-ecimpressionname=\"F\u00fchrung im Haus des Reichs\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"TOMAS Reisebaustein | Bremen-Kenner | TOMAS | IBE | Module | Produktlinien | Besichtigung | Tickets und Eintritte | Gruppen | F\u00fchrungen und Tickets | Themenf\u00fchrungen | Erlebnisse f\u00fcr | Bremen-Entdecker\" data-ecimpressionvariant=\"Senatorin f\u00fcr Finanzen (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"17\" data-ecimpressionprice=\"6.9\" data-ecproductid=\"DEU99999990031949939\" data-ecproductname=\"F\u00fchrung im Haus des Reichs\" data-ecproductbrand=\"Senatorin f\u00fcr Finanzen (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"TOMAS Reisebaustein | Bremen-Kenner | TOMAS | IBE | Module | Produktlinien | Besichtigung | Tickets und Eintritte | Gruppen | F\u00fchrungen und Tickets | Themenf\u00fchrungen | Erlebnisse f\u00fcr | Bremen-Entdecker\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"17\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"6.9\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"F\u00fchrung im Haus des Reichs\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-746\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/_/7/u/!/n/4/b/d/g/o/k/-/haus-des-reichs.jpg\" alt=\"Haus des Reichs\" title=\"Haus des Reichs\" width=\"189\" height=\"142\" />\r\n        <div class=\"infoCorner price\">6,90<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"F\u00fchrung im Haus des Reichs\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-746\">F\u00fchrung im Haus des Reichs \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Kunstvolle Fassaden, luxuri\u00f6se Marmorhallen im \nArt-D\u00e9co-Stil und aufw\u00e4ndig gestaltete Treppenh\u00e4user \nwerden Ihnen bei diesem Rundgang pr\u00e4sentiert. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"F\u00fchrung im Haus des Reichs\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-746\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990037462800\" data-ecimpressionname=\"Schiefe H\u00e4user und schmale Gassen - das Schnoorviertel\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Themenf\u00fchrungen | IBE | Stadtrundg\u00e4nge | Module | F\u00fchrungen und Tickets | TOMAS Reisebaustein | Produktlinien | TOMAS\" data-ecimpressionvariant=\"Bremenlotsen (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"18\" data-ecimpressionprice=\"7\" data-ecproductid=\"DEU99999990037462800\" data-ecproductname=\"Schiefe H\u00e4user und schmale Gassen - das Schnoorviertel\" data-ecproductbrand=\"Bremenlotsen (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Themenf\u00fchrungen | IBE | Stadtrundg\u00e4nge | Module | F\u00fchrungen und Tickets | TOMAS Reisebaustein | Produktlinien | TOMAS\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"18\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"7\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Schiefe H\u00e4user und schmale Gassen - das Schnoorviertel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-917\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/6/g/f/b/b/g/o/e/j/6/m/-/das-schnoorviertel.jpg\" alt=\"Das Schnoorviertel, \u00a9 Katharina Rosen / Bremenlotsen\" title=\"Das Schnoorviertel\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Katharina Rosen / Bremenlotsen</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">7,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Schiefe H\u00e4user und schmale Gassen - das Schnoorviertel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-917\">Schiefe H\u00e4user und schmale Gassen - das \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Klein, bunt und soooo gem\u00fctlich, das ist das Bremer \nSchnoorviertel. \n \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Schiefe H\u00e4user und schmale Gassen - das Schnoorviertel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-917\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990038451288\" data-ecimpressionname=\"Gespr\u00fcht, geklebt, geh\u00e4kelt: Graffiti und Streetart im Bremer Viertel\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Themenf\u00fchrungen | TOMAS Reisebaustein | IBE | Module | F\u00fchrungen und Tickets | Stadtrundg\u00e4nge | Erlebnisse f\u00fcr | Bremen-Kenner | Produktlinien | TOMAS\" data-ecimpressionvariant=\"Bremenlotsen (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"19\" data-ecimpressionprice=\"7\" data-ecproductid=\"DEU99999990038451288\" data-ecproductname=\"Gespr\u00fcht, geklebt, geh\u00e4kelt: Graffiti und Streetart im Bremer Viertel\" data-ecproductbrand=\"Bremenlotsen (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Themenf\u00fchrungen | TOMAS Reisebaustein | IBE | Module | F\u00fchrungen und Tickets | Stadtrundg\u00e4nge | Erlebnisse f\u00fcr | Bremen-Kenner | Produktlinien | TOMAS\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"19\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"7\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Gespr\u00fcht, geklebt, geh\u00e4kelt: Graffiti und Streetart im Bremer Viertel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-929\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/5/a/4/s/c/a/w/r/v/h/a/-/fuehrung-zu-streetart-und-graffiti.jpg\" alt=\"F\u00fchrung zu Streetart und Graffiti, \u00a9 Katharina Rosen / Bremenlotsen\" title=\"F\u00fchrung zu Streetart und Graffiti\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Katharina Rosen / Bremenlotsen</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">7,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Gespr\u00fcht, geklebt, geh\u00e4kelt: Graffiti und Streetart im Bremer Viertel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-929\">Gespr\u00fcht, geklebt, geh\u00e4kelt: Graffiti \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Die Bremenlotsen gehen mit Ihnen der Streetart auf den \nGrund! \n \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Gespr\u00fcht, geklebt, geh\u00e4kelt: Graffiti und Streetart im Bremer Viertel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-929\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990037451586\" data-ecimpressionname=\"Ist das Kunst oder kann das weg? F\u00fchrung zu Kunst im \u00f6ffentlichen Raum\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Erlebnisse f\u00fcr | Bremen-Kenner | Produktlinien | TOMAS | F\u00fchrungen und Tickets | TOMAS Reisebaustein | IBE | Module | Stadtrundg\u00e4nge | Themenf\u00fchrungen\" data-ecimpressionvariant=\"Bremenlotsen (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"20\" data-ecimpressionprice=\"7\" data-ecproductid=\"DEU99999990037451586\" data-ecproductname=\"Ist das Kunst oder kann das weg? F\u00fchrung zu Kunst im \u00f6ffentlichen Raum\" data-ecproductbrand=\"Bremenlotsen (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Erlebnisse f\u00fcr | Bremen-Kenner | Produktlinien | TOMAS | F\u00fchrungen und Tickets | TOMAS Reisebaustein | IBE | Module | Stadtrundg\u00e4nge | Themenf\u00fchrungen\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"20\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"7\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Ist das Kunst oder kann das weg? F\u00fchrung zu Kunst im \u00f6ffentlichen Raum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-914\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/r/z/y/j/c/9/i/7/b/h/e/-/fuehrung-zu-kunst-im-oeffentlichen-raum.jpg\" alt=\"F\u00fchrung zu Kunst im \u00f6ffentlichen Raum, \u00a9 Katharina Rosen / Bremenlotsen\" title=\"F\u00fchrung zu Kunst im \u00f6ffentlichen Raum\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Katharina Rosen / Bremenlotsen</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">7,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Ist das Kunst oder kann das weg? F\u00fchrung zu Kunst im \u00f6ffentlichen Raum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-914\">Ist das Kunst oder kann das weg? \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Wof\u00fcr steht eigentlich das seltsame Objekt vor der \nPost am Bahnhof? Viele unscheinbare Kunstwerke werden \nIhnen bei dieser F\u00fchrung gezeigt. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Ist das Kunst oder kann das weg? F\u00fchrung zu Kunst im \u00f6ffentlichen Raum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-914\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990040342678\" data-ecimpressionname=\"Da war doch mal was?! Verstecktes und Geheimnisvolles in der Bremer Altstadt\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Erlebnisse f\u00fcr | IBE | Themenf\u00fchrungen | Module | F\u00fchrungen und Tickets | Produktlinien | TOMAS | TOMAS Reisebaustein | Bremen-Kenner | Bremen-Entdecker | Gruppen | Stadtrundg\u00e4nge\" data-ecimpressionvariant=\"Bremenlotsen (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"21\" data-ecimpressionprice=\"7\" data-ecproductid=\"DEU99999990040342678\" data-ecproductname=\"Da war doch mal was?! Verstecktes und Geheimnisvolles in der Bremer Altstadt\" data-ecproductbrand=\"Bremenlotsen (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Erlebnisse f\u00fcr | IBE | Themenf\u00fchrungen | Module | F\u00fchrungen und Tickets | Produktlinien | TOMAS | TOMAS Reisebaustein | Bremen-Kenner | Bremen-Entdecker | Gruppen | Stadtrundg\u00e4nge\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"21\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"7\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Da war doch mal was?! Verstecktes und Geheimnisvolles in der Bremer Altstadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1030\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/r/l/p/w/k/n/q/1/5/k/i/-/verstecktes-und-geheimnisvolles-in-der-bremer-altstadt.jpg\" alt=\"Verstecktes und geheimnisvolles in der Bremer Altstadt, \u00a9 Katharina Rosen / Bremenlotsen\" title=\"Verstecktes und geheimnisvolles in der Bremer Altstadt\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Katharina Rosen / Bremenlotsen</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">7,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Da war doch mal was?! Verstecktes und Geheimnisvolles in der Bremer Altstadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1030\">Da war doch mal was?! Verstecktes und \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Gehen Sie auf Spurensuche und lassen sich die Augen \nf\u00fcr Dinge \u00f6ffnen, die einmal da waren. \n \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Da war doch mal was?! Verstecktes und Geheimnisvolles in der Bremer Altstadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1030\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990038452054\" data-ecimpressionname=\"Zwischen Kulturmeile und Szenetreff - das Viertel\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Module | Produktlinien | TOMAS | IBE | TOMAS Reisebaustein | F\u00fchrungen und Tickets | Erlebnisse f\u00fcr | Themenf\u00fchrungen | Bremen-Kenner | Stadtrundg\u00e4nge\" data-ecimpressionvariant=\"Bremenlotsen (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"22\" data-ecimpressionprice=\"7\" data-ecproductid=\"DEU99999990038452054\" data-ecproductname=\"Zwischen Kulturmeile und Szenetreff - das Viertel\" data-ecproductbrand=\"Bremenlotsen (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Module | Produktlinien | TOMAS | IBE | TOMAS Reisebaustein | F\u00fchrungen und Tickets | Erlebnisse f\u00fcr | Themenf\u00fchrungen | Bremen-Kenner | Stadtrundg\u00e4nge\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"22\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"7\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Zwischen Kulturmeile und Szenetreff - das Viertel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-928\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/d/d/t/6/m/n/x/d/j/e/-/rosige-zeiten-viertelfuehrung.jpg\" alt=\"Rosige Zeiten Viertelf\u00fchrung, \u00a9 Katharina Rosen / Bremenlotsen\" title=\"Rosige Zeiten Viertelf\u00fchrung\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Katharina Rosen / Bremenlotsen</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">7,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Zwischen Kulturmeile und Szenetreff - das Viertel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-928\">Zwischen Kulturmeile und Szenetreff - \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Ein spannender Rundgang der Bremenlotsen durch das \nlebendige \"Viertel\". \n \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Zwischen Kulturmeile und Szenetreff - das Viertel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-928\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990037463699\" data-ecimpressionname=\"Von den Stadtmusikanten bis ins Schnoorviertel - die Bremer Altstadt\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"IBE | Module | Stadtrundg\u00e4nge | Themenf\u00fchrungen | Schauspielf\u00fchrungen | Produktlinien | F\u00fchrungen und Tickets | TOMAS | TOMAS Reisebaustein\" data-ecimpressionvariant=\"Bremenlotsen (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"23\" data-ecimpressionprice=\"7\" data-ecproductid=\"DEU99999990037463699\" data-ecproductname=\"Von den Stadtmusikanten bis ins Schnoorviertel - die Bremer Altstadt\" data-ecproductbrand=\"Bremenlotsen (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"IBE | Module | Stadtrundg\u00e4nge | Themenf\u00fchrungen | Schauspielf\u00fchrungen | Produktlinien | F\u00fchrungen und Tickets | TOMAS | TOMAS Reisebaustein\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"23\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"7\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Von den Stadtmusikanten bis ins Schnoorviertel - die Bremer Altstadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-915\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/c/f/l/g/y/u/4/j/g/m/q/-/altstadtfuehrung.jpg\" alt=\"Altstadtf\u00fchrung, \u00a9 Katharina Rosen / Bremenlotsen\" title=\"Altstadtf\u00fchrung\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Katharina Rosen / Bremenlotsen</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">7,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Von den Stadtmusikanten bis ins Schnoorviertel - die Bremer Altstadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-915\">Von den Stadtmusikanten bis ins \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Stadtmusikanten, Schlachte und Schnoorviertel, dazu der \nMarktplatz und die B\u00f6ttcherstra\u00dfe. Eine F\u00fchrung von \nBremenlotsen - Stadtf\u00fchrungen in Bremen und umzu \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Von den Stadtmusikanten bis ins Schnoorviertel - die Bremer Altstadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-915\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990040330057\" data-ecimpressionname=\"W\u00fcstest\u00e4tte, Schlachte, Herrlichkeit - Bremer Stra\u00dfennamen erz\u00e4hlen Geschichte\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"TOMAS Reisebaustein | Bremen-Kenner | Bremen-Entdecker | Gruppen | Themenf\u00fchrungen | Module | Stadtrundg\u00e4nge | Produktlinien | Erlebnisse f\u00fcr | F\u00fchrungen und Tickets | TOMAS | IBE\" data-ecimpressionvariant=\"Bremenlotsen (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"24\" data-ecimpressionprice=\"7\" data-ecproductid=\"DEU99999990040330057\" data-ecproductname=\"W\u00fcstest\u00e4tte, Schlachte, Herrlichkeit - Bremer Stra\u00dfennamen erz\u00e4hlen Geschichte\" data-ecproductbrand=\"Bremenlotsen (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"TOMAS Reisebaustein | Bremen-Kenner | Bremen-Entdecker | Gruppen | Themenf\u00fchrungen | Module | Stadtrundg\u00e4nge | Produktlinien | Erlebnisse f\u00fcr | F\u00fchrungen und Tickets | TOMAS | IBE\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"24\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"7\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"W\u00fcstest\u00e4tte, Schlachte, Herrlichkeit - Bremer Stra\u00dfennamen erz\u00e4hlen Geschichte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1028\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/k/7/k/q/j/i/k/b/m/1/4/-/wuestestaette.jpg\" alt=\"W\u00fcstest\u00e4tte, \u00a9 Katharina Rosen / Bremenlotsen\" title=\"W\u00fcstest\u00e4tte\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Katharina Rosen / Bremenlotsen</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">7,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"W\u00fcstest\u00e4tte, Schlachte, Herrlichkeit - Bremer Stra\u00dfennamen erz\u00e4hlen Geschichte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1028\">W\u00fcstest\u00e4tte, Schlachte, Herrlichkeit - \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Sie erz\u00e4hlen mehr \u00fcber die Geschichte der Stadt als \nso manche Sehensw\u00fcrdigkeit, aber kaum einer w\u00fcrdigt \nsie eines zweiten Blickes: die Stra\u00dfennamen der Bremer \nAltstadt. \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"W\u00fcstest\u00e4tte, Schlachte, Herrlichkeit - Bremer Stra\u00dfennamen erz\u00e4hlen Geschichte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1028\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990040274055\" data-ecimpressionname=\"Alter Hafen wird neues Quartier: F\u00fchrung durch die \u00dcberseestadt\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Bremen-Kenner | Bremen-Entdecker | Gruppen | Stadtrundg\u00e4nge | Erlebnisse f\u00fcr | IBE | Themenf\u00fchrungen | Module | F\u00fchrungen und Tickets | Produktlinien | TOMAS | TOMAS Reisebaustein\" data-ecimpressionvariant=\"Bremenlotsen (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"25\" data-ecimpressionprice=\"7\" data-ecproductid=\"DEU99999990040274055\" data-ecproductname=\"Alter Hafen wird neues Quartier: F\u00fchrung durch die \u00dcberseestadt\" data-ecproductbrand=\"Bremenlotsen (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Bremen-Kenner | Bremen-Entdecker | Gruppen | Stadtrundg\u00e4nge | Erlebnisse f\u00fcr | IBE | Themenf\u00fchrungen | Module | F\u00fchrungen und Tickets | Produktlinien | TOMAS | TOMAS Reisebaustein\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"25\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"7\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Alter Hafen wird neues Quartier: F\u00fchrung durch die \u00dcberseestadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1031\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/e/d/e/_/q/g/1/w/t/5/4/-/altes-hafen-wird-neues-quartier-fuehrung-durch-die-ueberseestadt-mit-bremenlotsen.jpg\" alt=\"Altes Hafen wird neues Quartier-F\u00fchrung durch die \u00dcberseestadt mit Bremenlotsen, \u00a9 Katharina Rosen / Bremenlotsen\" title=\"Altes Hafen wird neues Quartier-F\u00fchrung durch die \u00dcberseestadt mit Bremenlotsen\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Katharina Rosen / Bremenlotsen</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">7,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Alter Hafen wird neues Quartier: F\u00fchrung durch die \u00dcberseestadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1031\">Alter Hafen wird neues Quartier: \n...</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Der Europahafen mit seiner Marina, der zugesch\u00fcttete \n\u00dcberseehafen und der Holz- und Fabrikenhafen: Drei \nH\u00e4fen, die sie ganz tief eintauchen lassen in die \nmaritime Geschichte Bremens. \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Alter Hafen wird neues Quartier: F\u00fchrung durch die \u00dcberseestadt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1031\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990023266863\" data-ecimpressionname=\"\u00dcbersee-Museum / Dauerausstellung\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Produktlinien | TOMAS | IBE | TOMAS Reisebaustein | Module | Bremen-Entdecker | Familien, Kinder | Gruppen | Erlebnisse f\u00fcr | Tickets und Eintritte | Museum, Ausstellung\" data-ecimpressionvariant=\"\u00dcbersee-Museum Bremen (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"26\" data-ecimpressionprice=\"7.5\" data-ecproductid=\"DEU99999990023266863\" data-ecproductname=\"\u00dcbersee-Museum / Dauerausstellung\" data-ecproductbrand=\"\u00dcbersee-Museum Bremen (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Produktlinien | TOMAS | IBE | TOMAS Reisebaustein | Module | Bremen-Entdecker | Familien, Kinder | Gruppen | Erlebnisse f\u00fcr | Tickets und Eintritte | Museum, Ausstellung\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"26\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"7.5\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"\u00dcbersee-Museum / Dauerausstellung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-878\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/q/w/x/z/t/a/z/n/i/h/a/-/uebersee-museum-bremen.jpg\" alt=\"\u00dcbersee-Museum Bremen, \u00a9 Matthias Haase / \u00dcbersee-Museum Bremen\" title=\"\u00dcbersee-Museum Bremen\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Matthias Haase / \u00dcbersee-Museum Bremen</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">7,50<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"\u00dcbersee-Museum / Dauerausstellung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-878\">\u00dcbersee-Museum / Dauerausstellung \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Faszination Ferne: Inselhopping in der S\u00fcdsee, auf \nSafari in Afrika, Asiens Mega-St\u00e4dte und die \nGlobalisierung ergr\u00fcnden. Entdecken Sie Exponate aus \naller Welt, ein Museumserlebnis f\u00fcr alle Sinne! \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"\u00dcbersee-Museum / Dauerausstellung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-878\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990043129103\" data-ecimpressionname=\"Bremen Stadtf\u00fchrung (Deutsch/Englisch)\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Produktlinien | TOMAS | F\u00fchrungen und Tickets | IBE | TOMAS Reisebaustein | Erlebnisse f\u00fcr | Module | Stadtrundg\u00e4nge | Familien, Kinder | Bremen-Entdecker\" data-ecimpressionvariant=\"Vermittler f\u00fcr Bremen Erlebnisse: BTZ Bremer Touristik-Zentrale (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"27\" data-ecimpressionprice=\"7.5\" data-ecproductid=\"DEU99999990043129103\" data-ecproductname=\"Bremen Stadtf\u00fchrung (Deutsch/Englisch)\" data-ecproductbrand=\"Vermittler f\u00fcr Bremen Erlebnisse: BTZ Bremer Touristik-Zentrale (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Produktlinien | TOMAS | F\u00fchrungen und Tickets | IBE | TOMAS Reisebaustein | Erlebnisse f\u00fcr | Module | Stadtrundg\u00e4nge | Familien, Kinder | Bremen-Entdecker\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"27\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"7.5\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Bremen Stadtf\u00fchrung (Deutsch/Englisch)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1071\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/h/e/h/0/b/x/f/!/z/f/m/-/stadtfuehrung-bremen-weltkulturerbe-roland.jpg\" alt=\"Stadtf\u00fchrung Bremen - Weltkulturerbe Roland, \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Stadtf\u00fchrung Bremen - Weltkulturerbe Roland\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">7,50<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Bremen Stadtf\u00fchrung (Deutsch/Englisch)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1071\">Bremen Stadtf\u00fchrung (Deutsch/Englisch) \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Auf einem gef\u00fchrten Stadtrundgang (zweisprachig, \nDeutsch/Englisch) erkunden Sie in zwei Stunden die \nklassischen Sehensw\u00fcrdigkeiten Bremens. Schmunzeln \ninklusive! \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Bremen Stadtf\u00fchrung (Deutsch/Englisch)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1071\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990043173195\" data-ecimpressionname=\"Bremen Stadtf\u00fchrung (Deutsch)\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Produktlinien | TOMAS | IBE | Erlebnisse f\u00fcr | Familien, Kinder | Bremen-Entdecker | TOMAS Reisebaustein | F\u00fchrungen und Tickets | Stadtrundg\u00e4nge | Module\" data-ecimpressionvariant=\"Vermittler f\u00fcr Bremen Erlebnisse: BTZ Bremer Touristik-Zentrale (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"28\" data-ecimpressionprice=\"7.5\" data-ecproductid=\"DEU99999990043173195\" data-ecproductname=\"Bremen Stadtf\u00fchrung (Deutsch)\" data-ecproductbrand=\"Vermittler f\u00fcr Bremen Erlebnisse: BTZ Bremer Touristik-Zentrale (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Produktlinien | TOMAS | IBE | Erlebnisse f\u00fcr | Familien, Kinder | Bremen-Entdecker | TOMAS Reisebaustein | F\u00fchrungen und Tickets | Stadtrundg\u00e4nge | Module\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"28\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"7.5\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Bremen Stadtf\u00fchrung (Deutsch)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1125\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/_/v/2/b/a/m/5/7/z/3/o/-/gruppe-vor-dem-bremer-rathaus.jpg\" alt=\"Gruppe vor dem Bremer Rathaus, \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Gruppe vor dem Bremer Rathaus\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">7,50<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Bremen Stadtf\u00fchrung (Deutsch)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1125\">Bremen Stadtf\u00fchrung (Deutsch) \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Auf diesem gef\u00fchrten Stadtrundgang (in deutsch) \nerleben Sie M\u00e4rchen und Legenden, Fakten und \nHistorisches \u2013 mit Herz und Verstand pr\u00e4sentieren \nIhnen ausgew\u00e4hlte G\u00e4stef\u00fchrer/innen ihre Stadt. \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Bremen Stadtf\u00fchrung (Deutsch)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1125\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990031221914\" data-ecimpressionname=\"Dreimal ist Bremer Recht\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"Schauspielf\u00fchrungen | Produktlinien | TOMAS | Bremen-Kenner | Familien, Kinder | TOMAS Reisebaustein | Erlebnisse f\u00fcr | IBE | Gruppen | Module | F\u00fchrungen und Tickets | Themenf\u00fchrungen\" data-ecimpressionvariant=\"INTERAKTIWo (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"29\" data-ecimpressionprice=\"7.7\" data-ecproductid=\"DEU99999990031221914\" data-ecproductname=\"Dreimal ist Bremer Recht\" data-ecproductbrand=\"INTERAKTIWo (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"Schauspielf\u00fchrungen | Produktlinien | TOMAS | Bremen-Kenner | Familien, Kinder | TOMAS Reisebaustein | Erlebnisse f\u00fcr | IBE | Gruppen | Module | F\u00fchrungen und Tickets | Themenf\u00fchrungen\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"29\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"7.7\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Dreimal ist Bremer Recht\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-733\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/0/f/l/a/e/z/j/7/0/q/-/dreimal-ist-bremer-recht.jpg\" alt=\"Dreimal ist Bremer Recht\" title=\"Dreimal ist Bremer Recht\" width=\"189\" height=\"142\" />\r\n        <div class=\"infoCorner price\">7,70<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Dreimal ist Bremer Recht\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-733\">Dreimal ist Bremer Recht \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Eine Quizf\u00fchrung durch Bremens \"Gute Stube\" Bei dieser \nabwechslungsreichen Quiz-F\u00fchrung erhalten Sie \n\"gef\u00fchrte\" Antworten auf ungew\u00f6hnliche Fragen. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Dreimal ist Bremer Recht\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-733\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n              \r\n    \r\n                \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n\r\n          \r\n    \r\n  \r\n\r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n    \r\n\r\n          \r\n    \r\n    <div class=\"listElement trackImpression\" data-ecimpressionid=\"DEU99999990036166055\" data-ecimpressionname=\"Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe\" data-ecimpressionlist=\"Suchergebnisse\" data-ecimpressionbrand=\"Sprache: DE\" data-ecimpressioncategory=\"TOMAS Reisebaustein | Module | Produktlinien | Besichtigung | TOMAS | Bremen-Entdecker | IBE | Gruppen | Erlebnisse f\u00fcr | Tickets und Eintritte | Museum, Ausstellung\" data-ecimpressionvariant=\"Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe (Bremen)\" data-ecimpressionposition=\"30\" data-ecimpressionprice=\"8\" data-ecproductid=\"DEU99999990036166055\" data-ecproductname=\"Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe\" data-ecproductbrand=\"Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe (Bremen)\" data-ecproductcategory=\"TOMAS Reisebaustein | Module | Produktlinien | Besichtigung | TOMAS | Bremen-Entdecker | IBE | Gruppen | Erlebnisse f\u00fcr | Tickets und Eintritte | Museum, Ausstellung\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductposition=\"30\" data-ecproductquantity=\"1\" data-ecproductprice=\"8\" data-ecproductcoupon=\"100\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n      <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n        <a class=\"image detail\" title=\"Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-854\">        <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/y/i/l/c/t/k/e/g/d/!/m/-/museen-boettcherstrasse.jpg\" alt=\"Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe, \u00a9 freiraumfotografie Bremen / Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe\" title=\"Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>freiraumfotografie Bremen / Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe</figcaption>\r\n        <div class=\"infoCorner price\">8,00<span class=\"subPrice\">\u20ac</span><br /><span class=\"info\">f\u00fcr</span></div>        </a>\r\n        <div class=\"text large\">\r\n          <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a class=\"detail\" title=\"Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-854\">Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe \n</h2></a>          </div>\r\n\r\n          <p>Die Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe pr\u00e4sentieren mit dem \nPaula-Modersohn-Becker Museum und dem Museum im \nRoselius-Haus ein einzigartiges Ensemble. \n \n</p>          <a class=\"moreInfos detail\" title=\"Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-854\">weitere Infos</a>\r\n        </div>\r\n        <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n    </div>\r\n  \r\n  \r\n  \r\n      \r\n    \r\n  <div class=\"coverflow\">  \r\n    \r\n    <a class=\"backLink inactive\" href=\"javascript:void(0);\">vorherige Seite</a>\r\n    \r\n    <ul>\r\n      <li>Seiten:</li>\r\n      \r\n      \r\n      \r\n              <li>\r\n        <a class=\"inactive\" href=\"javascript:void(0);\">1</a>\r\n                </li>\r\n              <li>\r\n        <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/1\">2</a>                </li>\r\n              <li>\r\n        <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/2\">3</a>                </li>\r\n      \r\n      <li>\u2026</li>\r\n              <li>\r\n        <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/4\">5</a>                </li>\r\n      \r\n    </ul>\r\n\r\n    <a class=\"nextLink\" title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/1\">n\u00e4chste Seite</a>    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    /*update list filter in contextarea after filter*/\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n      jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines]').attr('disabled', 'disabled').parent().addClass('disabled').children('span.info').children('span').text('0');\r\n                jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=84]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('108');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=107]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('88');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=83]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('53');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=82]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('51');\r\n                      jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=95]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('40');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=97]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('60');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=99]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('16');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=96]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('16');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=108]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('8');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=109]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('15');\r\n                      jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=110]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('13');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=86]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('1');\r\n                      jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=91]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('20');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=92]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('17');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=111]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('3');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=89]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('9');\r\n            jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines][value=94]').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled').children('span.info').children('span').text('7');\r\n          \r\n    \r\n      jQuery('form#componentfilter').find('input[name^=productlines]:checked').removeAttr('disabled').parent().removeClass('disabled');\r\n\r\n      jQuery('.contentList .response h1 strong').children(\"span\").text('147');\r\n          jQuery('.contentList .response').children('h1:eq(0)').show();\r\n      jQuery('.contentList .response').children('h1:eq(1)').hide();\r\n    \r\n    jQuery('.contentList .filter').find('select').removeAttr('disabled');      });\r\n  </script>\r\n\r\n      </div>\r\n</div>\r\n<div class=\"preloader list\"><div class=\"message\">Bitte haben Sie einen Moment Geduld, wir passen Ihr Suchergebnis f\u00fcr Sie an.</div></div>      \r\n            \r\n      \r\n\r\n<div class=\"tools\">\r\n    <div class=\"internal_functions\">\r\n    <a href=\"javascript:history.back();\" class=\"backLink\">zur\u00fcck</a>\r\n      </div>\r\n\r\n</div>\r\n    </div>\r\n    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    \r\n  </div>\r\n</div>    <!-- END main content wrapper -->\r\n\r\n\r\n    <!-- footer: contains newsletter form, metanavi, mini dashboard, service teaser and copyrights -->\r\n    <div class=\"footer\">\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n\r\n    <div class=\"singlePart interactionForm\">\n\n  \n    <h4>Bremen Newsletter</h4>\n    <p>Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte.</p>\n\n    \n    \n\n    <form method=\"post\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/newsletter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"newsletterForm\" />      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <fieldset>\n        <legend>Newsletterformular</legend>\n        <input class=\"text\" name=\"email\" type=\"email\" id=\"footer_newsletter_email\" required=\"required\" placeholder=\"Ihre E-Mail Adresse\" />\n        <button type=\"submit\">bestellen</button>\n      </fieldset>\n    <input type=\"hidden\" name=\"oBADSuGVJ8tO\" value=\"hdu3jAzbdZF827F58JFau3mkJ8yrfFSMaWMF3HrI5uyFu8z1sD2Q3\" /><label for=\"z7x9t5QzarD\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"z7x9t5QzarD\" id=\"z7x9t5QzarD\" value=\"\" /></form>\n  \n</div>\r\n    <div class=\"doublePart interactionForm socialMediaDashboard\">\n  <div class=\"innerContent\">\n    <h4>Social Media</h4>\n    <p>Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le.<br />Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen.</p>\n    <a class=\"facebook\" href=\"http://facebook.com/#!/BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"twitter\" href=\"http://twitter.com/#!/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"googleplus\" href=\"http://plus.google.com/+BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"youtube\" href=\"http://www.youtube.com/user/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"pinterest\" href=\"http://www.pinterest.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"instagram\" href=\"https://www.instagram.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n  </div>\n</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart metanavi\">\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Startseite\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Startseite</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Kontakt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt\">Kontakt</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Datenschutz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\">Datenschutz</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Sitemap\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap\">Sitemap</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Impressum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/impressum\">Impressum</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Bilddatenbank\" href=\"http://images.bremen-tourismus.de/\">Bilddatenbank</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Presse, Social Media\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten\">Presse, Social Media</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Wir \u00fcber uns\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz\">Wir \u00fcber uns</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Firmen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen\">Firmen</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Busunternehmen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter\">Busunternehmen</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Reisebedingungen (AGB)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz\">Reisebedingungen (AGB)</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Werbung, Media-Daten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werbung\">Werbung, Media-Daten</a></li>\r\n                    </ul>\r\n            <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart servicetelephone\">\r\n      <h6>Service - Telefon</h6>\r\n      <a class=\"phoneLink\" href=\"tel:+49 421 3080010\">\r\n                  <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de.png\" />\r\n              </a>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart logo\">\r\n      <img alt=\"Logo der BTZ\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/footer.logo.png\" />\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart copyright\">\u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale</div>\r\n\r\n    <div class=\"doublePart officialInfo\">Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen.<br>Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n</div>    <!-- END footer -->\r\n\r\n\r\n      <script>\r\n    imx = window.imx || {};\r\n\r\n    imx.template = 'imxTools_componentlist';\r\n    imx.language = 'de';\r\n\r\n    imx.map = {\r\n      defaults: {\r\n        latitude: 53.0906821,\r\n        longitude: 8.8095152,\r\n        zoomLevel: 11\r\n      }\r\n    };\r\n  </script>\r\n\r\n  <script src=\"//maps.google.com/maps/api/js?libraries=geometry&amp;key=AIzaSyCIzI7nk5VKwpP0swdNwJnEHjVv5Df8ZgE\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/ejs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/raphael.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/morris.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Mapwork.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/ClusterServer.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Configuration.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLng.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLngBounds.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Map.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Google.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/GoogleStatic.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/StaticMap.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/RichMarker.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/InfoBox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/OverlappingMarkerSpiderfier.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/ElevationProfile.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTiles.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/TourManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/HashManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/Infowindow.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MarkerBuilder.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapOutline.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLarge.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSmall.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTour.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLegend.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSearch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/RoutePlanner.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/desktop.js\"></script>\n\r\n\r\n    \n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/cookieconsent.min.js\"></script>\n\n\n\n<!-- Begin Cookie Consent plugin by Silktide - http://silktide.com/cookieconsent -->\n<script type='text/javascript'>\n  window.cookieconsent_options = {\n    'message': 'Diese Website verwendet Cookies, um eine optimale Nutzung zu erm\u00f6glichen. Wenn Sie unsere Website weiter besuchen, erkl\u00e4ren Sie sich hiermit einverstanden. Weitere Informationen finden Sie <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\" class=\"cc_more_info\" target=\"_blank\">hier</a>.',\n    'dismiss': 'Einverstanden',\n    'theme': '/portal/lib/styles/detail/cookieconsent.css'\n  };\n</script>\n<!-- End Cookie Consent plugin -->\r\n    <!-- Copyright (c) 2000-2017 etracker GmbH. All rights reserved. -->\n<!-- This material may not be reproduced, displayed, modified or distributed -->\n<!-- without the express prior written permission of the copyright holder. -->\n\n<!-- etracker TAG 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">document.write(String.fromCharCode(60)+\"script type=\\\"text/javascript\\\" src=\\\"http\"+(\"https:\"==document.location.protocol?\"s\":\"\")+\"://code.etracker.com/t.js?et=wsxV9g\\\">\"+String.fromCharCode(60)+\"/script>\");</script>\n\n<!-- etracker PARAMETER 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">\nvar et_pagename     = \"DE%2FIBE_BTZ%2FBaustein%2FErgebnisliste\";\nvar et_areas        = \"DE%2FIBE_BTZ\";\nvar et_se           = \"8\";\n</script>\n<!-- etracker PARAMETER END -->\n\n<script type=\"text/javascript\">_etc();</script>\n<!-- etracker CODE END -->\n\n\r\n    \r\n\r\n    <script type=\"text/javascript\">\n  function ResourceBundle() {\n    this.resources = {\"weather.misc.rainprobabilcny\":\"Niederschlag\",\"weather.daytime.evening\":\"Abends\",\"weather.daytime.midday\":\"Mittags\",\"weather.daytime.morning\":\"Morgens\",\"weather.misc.rainprobability\":\"Niederschlag\",\"weather.misc.wind\":\"Wind\",\"weather.type.0\":\"sonnig\\/klar\",\"weather.type.1\":\"leicht bew\\u00f6lkt\",\"weather.type.2\":\"wolkig\",\"weather.type.3\":\"bedeckt\",\"weather.type.4\":\"Nebel\",\"weather.type.5\":\"Spr\\u00fchregen\",\"weather.type.6\":\"Regen\",\"weather.type.7\":\"Schnee\",\"weather.type.8\":\"Schauer\",\"weather.type.9\":\"Gewitter\",\"js.breakfast.add\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck hinzuf\\u00fcgen\",\"js.breakfast.remove\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck entfernen\",\"js.breakfast.none\":\"ohne Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"js.breakfast.included\":\"inklusive Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"mapinfowindow.info\":\"Info\",\"mapinfowindow.contact\":\"Kontakt\",\"mapinfowindow.more\":\"mehr erfahren\",\"mapinfowindow.routeto\":\"hierhin reisen\",\"mapinfowindow.contactdata\":\"Kontaktdaten\",\"mapinfowindow.phone\":\"Telefon\",\"mapinfowindow.offers\":\"Pauschalen\",\"mapinfowindow.offerlist\":\"Pauschalen des Hauses\",\"mapinfowindow.sendmail\":\"E-Mail schreiben\",\"mapinfowindow.callnow\":\"Jetzt anrufen\",\"mapinfowindow.weather.current\":\"Aktuell\",\"mapinfowindow.weather.temperatures\":\"Tagesh\\u00f6chstwerte\",\"mapinfowindow.weather.rain\":\"Regenwahrscheinlichkeit\"};\n\n    this.get = function(key, param) {\n      var text = this.resources[key.toLowerCase()] || '';\n\n      if(param && param.length > 0) {\n        for(var index = 0; index < param.length; index++) {\n          text = text.replace('{' + (index + 1) + '}', param[index]);\n        }\n      }\n      return text;\n    }\n  }\n\n  resourceBundle = new ResourceBundle();\n</script>\r\n\r\n  </body>\r\n</html>", "has_cache": "true", "digest": "Die gr\u00f6\u00dfte Auswahl an F\u00fchrungen, Stadtrundfahrten, Schifffahrten, Museum- oder Ausstellungsbesuchen in Bremen.", "segment": "20171124151548", "host": "www.bremen-tourismus.de", "site": "www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-...", "filename": "fuehrungen-tickets-und-mehr", "url": "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "created": "2017-11-24T15:23:26.155Z", "anchor": ["https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "http://www.bremen-tourismus.de", "http://www.bremen-tourism.de", "https://www.bremen-tourism.de/pd", "https://www.bremen-tourism.de/fr", "https://www.bremen-tourism.de/es", "https://www.bremen-tourism.de/sv", "https://www.bremen-tourism.de/it", "https://www.bremen-tourism.de/nl", "https://www.bremen-tourism.de/ru", "https://www.bremen-tourism.de/da", "https://www.bremen-tourism.de/no", "https://www.bremen-tourism.de/lv", "https://www.bremen-tourism.de/cn", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick", "https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten", "https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung", "https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffe", "https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness", "https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/kongresse", "https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen", "https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen", "https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen", "https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt", "https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt", "https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt", "https://www.bremen-tourismus.de/partner-fuer-fuehrungen-und-fahrten", "https://www.bremen-tourismus.de/partner-fuer-fuehrungen-und-fahrten", "https://www.bremen-tourismus.de/partner-fuer-fuehrungen-und-fahrten", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-nach-themen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-nach-themen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-nach-themen-1", "http://www.hmrv.de/partner/1848423/locM/passistent.php?formid=2", "http://www.hmrv.de/partner/1848423/locM/passistent.php?formid=2", "http://www.hmrv.de/partner/1848423/locM/passistent.php?formid=2", "https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil", "https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil", "https://www.bremen-tourismus.de/ihr-vorteil", "http://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/1", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/2", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/4", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/1", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1302", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1302", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1302", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1043", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1043", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1043", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1127", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1127", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1127", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1013", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1013", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1013", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1319", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1319", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1319", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-884", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-884", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-884", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1164", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1164", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1164", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-855", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-855", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-855", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-856", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-856", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-856", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-965", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-965", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-965", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-869", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-869", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-869", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1322", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1322", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1322", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1285", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1285", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1285", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1308", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1308", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1308", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-865", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-865", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-865", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-746", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-746", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-746", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-917", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-917", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-917", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-929", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-929", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-929", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-914", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-914", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-914", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1030", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1030", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1030", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-928", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-928", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-928", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-915", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-915", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-915", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1028", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1028", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1028", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1031", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1031", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1031", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-878", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-878", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-878", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1071", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1071", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1071", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1125", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1125", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-1125", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-733", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-733", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-733", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-854", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-854", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-854", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/1", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/2", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/4", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/1", "http://facebook.com/", "http://twitter.com/", "http://plus.google.com/+BremenProfis", "http://www.youtube.com/user/BremenErleben", "http://www.pinterest.com/bremenerleben/", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.instagram.com/bremenerleben/", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap", "https://www.bremen-tourismus.de/impressum", "http://images.bremen-tourismus.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten", "https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter", "https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/werbung", "https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=16&target=_blank&cb=2343196", "https://plus.google.com/114243879586132776146", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-rundfahrten-tickets", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css"], "mimetype": "text/html", "filetype": "html", "content_length": "167932", "timestamp": "2017-11-24T15:23:26.155Z", "boost": "1.0", "label": [], "role": ["Rguest"], "virtual_host": [], "parent_id": "https:%2F%2Fwww.bremen-tourismus.de%2F;role=Rguest", "thumbnail": "https://www.bremen-tourismus.de/images/a/b/t/t/g/e/v/l/i/b/o/-/stadtrundgang-vor-dem-bremer-roland.jpeg", "click_count": 0, "favorite_count": 0, "doc_id": "4e34d906fb0146d9b2dff96ab3edcf02"}