{"title": "Veranstaltungen und Events in Bremen - Tipps & Highlights", "important_content": "Wir sind die Bremen-Profis", "config_id": "WAV-wNxlFG2FTSbXh_Rkx", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "content": "Wir sind die Bremen-Profis Service-Center: +49 421 3080010 Sie erreichen uns: Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr Ihre Anfrage an uns Senden Sie uns eine E-Mail... Service-Center: info@bremen-tourism.de ... oder nutzen Sie unser Kontaktformular Ansprechpartner (Vorname, Nachname) * Ihre Nachricht * Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder Firma Telefon E-Mail * Nachricht abschicken imxFormwork.antispamKey Wir sind die Bremen-Profis Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen! Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr Unser Service f\u00fcr Sie: Freundliche und kompetente Ansprechpartner Aktuelle Informationen und Insidertipps Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service Tourist-Informationen Marktplatz/Langenstra\u00dfe Im Kontorhaus, kostenfreies W-LAN. Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr Sa 9.30-17 Uhr So 10-16 Uhr Hauptbahnhof Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum. Mo-Fr 9-18.30 Uhr Sa-So 9.30-17 Uhr Ihr Warenkorb ist leer Service-Telefon +49 421 3080010 Kontakt: international | Deutsch English Plattdeutsch Fran\u00e7aise (French) Espa\u00f1ol (Spanish) Svenska (Swedish) Italiano (Italian) Nederlands (Dutch) P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian) Dansk (Danish) Norsk (Norwegian) Latvijas (Latvian) \u4e2d\u56fd (Chinese) mit uns als Bremen-Profis Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Rad und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Lust auf Bremen Bremen im \u00dcberblick Top 11 Bremen nach Themen Tourenplaner Bremen-Blog Typisch bremisch Stadtmusikanten-Archiv Multimedia Gewinnspiel Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen Stadtplan Kongresse Tagungen Warum Bremen Convention Bureau Veranstaltung planen Bremen Tourismus Karte schlie\u00dfen Google Maps Satellit Hybrid Gel\u00e4nde Legende Route Karte durchsuchen Karte durchsuchen Anreise und Informationen Touristinformationen City Airport Bremen Hauptbahnhof Bremen-Wetter Bremen-Tipps Top 11 Veranstaltungs-Tipps F\u00fchrungen, Tickets und mehr Spazierg\u00e4nge Radtouren Hotels und mehr Hotels Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels Appartments, Ferienwohnungen Jugendherbergen, Hostels Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze Schiffe Tagungsplaner Tagungshotels Locations Bremen auf einen Blick Sehensw\u00fcrdigkeiten Museen und Wissenswelten Manufakturen und Industrie Theater und Unterhaltung Gastronomie und Nightlife Shopping Schiffe Freizeit, Aktiv und Wellness Ausfl\u00fcge und Umgebung Routenplaner Mit dem Auto Zu Fu\u00df Mit dem Fahrrad Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit. Volltextsuche Finden Sie befinden sich hier: Startseite > Reise planen und buchen > Veranstaltungen und Events Reise planen und buchen Hotels in Bremen Pauschalreisen F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets ErlebnisCARD Bremen Gruppenangebote Wunschreise Veranstaltungen und Events M\u00e4rkte und Feste Kunst und Kultur Sportveranstaltungen Shows und Events Natur und Technik Messen Kontakt und Service Brosch\u00fcren und Prospekte Anreise und n\u00fctzliche Infos Wetter in Bremen gro\u00dfe Karte \u00f6ffnen Veranstaltungsticket Buchen Sie Ihre Tickets online \u00fcber Nordwest-Ticket. weitere Infos Veranstaltungskalend Tagesaktueller und umfangreicher Veranstaltungskalend von A-Z auf dem Stadtportal bremen.de. weitere Infos \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets Die gr\u00f6\u00dfte Auswahl an F\u00fchrungen, Stadtrundfahrten, Schifffahrten, Museum- oder Ausstellungsbesuchen in Bremen. weitere Infos \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale #tastebremen Genuss wird an der Weser gro\u00df geschrieben. weitere Infos \u00a9 fotolia / mozZz und nerthuz #sternstunden2018 #sternstunden2018 \u2013 Luft- und Raumfahrt erleben! weitere Infos \u00a9 plan B / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Hotels in Bremen online buchen Ob Hotel oder Hostel, G\u00e4stehaus oder Hotelschiff in Bremen: Hier - in der wohl umfangreichsten Online-Hotelsuche f\u00fcr ... weitere Infos Veranstaltungstipps f\u00fcr Bremen Anzeige <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Reise&amp;cb=3346686\" target=\"_blank\"> <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=3&amp;cb=3346686&amp;n=Reise\" border=\"0\" alt=\"\" /> </a> Ob Kunst und Kultur, Unterhaltung und Feste, Sportveranstaltungen, Messen ... Wir haben Ihnen die wichtigsten Veranstaltungen und Events zusammengestellt. Sie suchen nach einem klassischen Konzert, dem neuesten Kinofilm oder nach einem speziellen Datum? Dann st\u00f6bern Sie im tagesaktuellen Veranstaltungskalend auf dem Stadtportal bremen.de. Auswahl verfeinern: Alle Ergebnisse M\u00e4rkte und Feste Kunst und Kultur Sportveranstaltungen Shows und Events Natur und Technik Messen vorherige Seite Seiten: 1 2 3 n\u00e4chste Seite \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Tage der offenen T\u00fcren in Bremen Werfen Sie einen Blick hinter die Kulissen in Bremer Kultureinrichtungen und Betrieben! weitere Infos \u00a9 Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Shopping zu langen \u00d6ffnungszeiten Das gro\u00dfe Shoppingvergn\u00fcgen au\u00dferhalb der regul\u00e4ren \u00d6ffnungszeiten! weitere Infos auf Karte zeigen 1 \u00a9 Marta Urbanelis / Univerum Bremen, Martinsclub Bremen Lieblingsr\u00e4ume - so vielf\u00e4ltig sind ... 10.12.2016-07.01.2018 Universum Bremen Die Ausstellung schafft einen lebendigen Zugang zum Thema \"Inklusion\" weitere Infos auf Karte zeigen 2 \u00a9 Silke Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Proof of Life / Lebenszeichen 20.05.2017-25.02.2018 Weserburg Die Werke aus einer Privatsammlung zeigen, wie markante Vor-Bilder auf \u00fcberraschende Weise aktualisiert werden. weitere Infos auf Karte zeigen 3 \u00a9 Elisa Meyer / botanika GmbH Im Reich der tropischen Schmetterlinge 24.06.2017-25.02.2018 botanika Die Sonderausstellung im Schmetterlingshaus ist ein Treffpunkt f\u00fcr gro\u00dfe und kleine Naturfreunde. weitere Infos auf Karte zeigen 4 \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale Fu\u00dfball in Bremen 2017/2018 18.08.2017-12.05.2018 Weser-Stadion Gr\u00fcn-wei\u00dfes Zuhause: Das Weser-Stadion geh\u00f6rt zu den beliebtesten Stadien deutschlandweit. weitere Infos auf Karte zeigen 5 \u00a9 Claudia Hoppens Kapier Papier! 27.08.2017-07.01.2018 Weserburg Eine Reise durch die Welt des Papiers weitere Infos auf Karte zeigen 6 \u00a9 Senator f\u00fcr Inneres und Sport / Focke-Museum Bremen Protest und Neuanfang - Bremen nach 68 30.08.2017-01.07.2018 Focke Museum Pers\u00f6nlich, bremisch, kontrovers: Junge Stadtgeschichte im Fokus weitere Infos auf Karte zeigen 7 \u00a9 Slavs and Tatars, Friendship of Nations \u2013 Polish Shi\u2019ite Showbiz (2011), Sammlung Christian Kasper Schwarm, Foto: Wolfgang Stahr Junge Sammlungen - The Vague Space 23.09.2017-18.02.2018 Weserburg Die Ausstellung pr\u00e4sentiert die Sammlung Christian Kaspar Schwarm erstmals in einem musealen Rahmen. weitere Infos \u00a9 Paula-Modersohn-Becker-Stiftung, Bremen Schlaf 24.09.2017-04.02.2018 Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe Die Ausstellung besch\u00e4ftigt sich mit der \"produktiven Zeitverschwendung\" - dem Schlaf. weitere Infos auf Karte zeigen 8 \u00a9 Michael Gielen / Kunsthalle Bremen Max Beckmann. Welt-Theater 30.09.2017-04.02.2018 Kunsthalle Bremen Tauchen Sie ein in die Welt des Theaters, Zirkus und Variet\u00e9s! weitere Infos \u00a9 Historisches Bildarchiv \u00dcbersee-Museum Bremen/Matthias Haase Cool Japan 04.11.2017-01.05.2018 \u00dcbersee-Museum Im Fokus dieser Sonderausstellung steht die Unterhaltungskultur Japans. weitere Infos auf Karte zeigen 9 \u00a9 botanika Bremen Winterlichter in der botanika 11.11.2017-07.01.2018 botanika Stimmungsvolle Beleuchtung der Gew\u00e4chsh\u00e4user, ideal f\u00fcr kalte Wintertage. weitere Infos auf Karte zeigen 10 \u00a9 Jost Wischnewski/Overbeck-Museum Abbau 12.11.2017-28.01.2018 Overbeck-Museum Die Sonderausstellung zeigt Interpretation einer Wirtschafslandschaft vom Worpsweder Fotografen Jost ... weitere Infos auf Karte zeigen 11 \u00a9 J\u00f6rg Landsberg / Theater Bremen Lady Macbeth von Mzensk 15.11.2017-21.04.2018 Theater Bremen Eine Oper in vier Akten - grotesk, \u00fcberspitzt und ungesch\u00f6nt weitere Infos auf Karte zeigen 12 \u00a9 Frank Scheffka / Kulturzentrum Schlachthof Findorffer Winterdorf 15.11.17-03.02.2018 Kulturzentrum Schlachthof Ein kleines gem\u00fctliches Dorf mit Gl\u00fchwein, Feuerzangenbowle, Knipprollo und ... weitere Infos auf Karte zeigen 13 \u00a9 Roncalli Roncalli in Bremen 18.11.-10.12.2017 B\u00fcrgerweide Das gro\u00dfe Jubil\u00e4umsgastspiel in Bremen weitere Infos auf Karte zeigen 14 \u00a9 Carsten Heidmann / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Welt aus Glas. Transparentes Design 24.11.2017-22.04.2018, Wilhelm-Wagenfeld-Haus Die Jahresausstellung widmet sich der Transparenz. weitere Infos auf Karte zeigen 15 \u00a9 Gerhard-Marcks-Stiftung Wege aus dem Bauhaus. Gerhard Marcks und ... 26.11.2017-04.03.2018, Gerhard-Marcks-Haus Gerhard Marcks stand wie kaum ein zweiter K\u00fcnstler f\u00fcr die urspr\u00fcngliche Idee des Bauhauses. weitere Infos auf Karte zeigen 16 \u00a9 Messe Bremen Woman 26.11.2017 Messe Bremen Der Modeflohmarkt f\u00fcr die Frau weitere Infos auf Karte zeigen 17 \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Weihnachtsmarkt & Schlachte-Zauber 27.11.-23.12.2017 Marktplatz und Weserpromenade Schlachte Tauchen Sie ein in Lichterglanz und Trubel der Bremer Weihnachtszeit! weitere Infos \u00a9 Vegesack Marketing e.V./Fritz Rapp Vegesacker Winterspa\u00df 27.11.2017-07.01.2018 Verschiedene Orte in Vegesack Genie\u00dfen Sie die weihnachtlich-winterliche Atmosph\u00e4re im Bremer Norden. weitere Infos auf Karte zeigen 18 \u00a9 Thomas von der Heiden / Aida Night of the Proms Night of the Proms 03.12.2017 \u00d6VB-Arena Au\u00dfergew\u00f6hnlicher Mix exzellenter Musikstars wie Ronan Keating und den Simple Minds. weitere Infos auf Karte zeigen 19 \u00a9 Stefan Malzkorn/BB Promotion GmbH Die Sch\u00f6ne und das Biest 06.-16.12.2017 Musical Theater Einer der gr\u00f6\u00dften Erfolge aus dem Hause Disney in der Original- Musicalfassung kommt nach Bremen weitere Infos auf Karte zeigen 20 \u00a9 www.unblind.de Apassionata 26.12.-27.12.2017 \u00d6VB-Arena Die magischen Begegnungen zwischen Mensch und Pferd begeistern das Publikum. weitere Infos auf Karte zeigen 21 \u00a9 Sylvia Scharringhausen / BTZ Bremer Touristik-Zentrale Silvester 2017/2018 31.12.2017 Innenstadt Atemberaubende Feuerwerke und rauschende Feste - und Klassik-Konzerte f\u00fcr den Tag danach. weitere Infos auf Karte zeigen 22 \u00a9 MINKUSIMAGES / Turn- und Sportf\u00f6rdergesellschaft Feuerwerk der Turnkunst 02.-03.01.2018 \u00d6VB-Arena Lassen Sie sich in die innovative, kreative Welt der Bewegungsk\u00fcnste entf\u00fchren. weitere Infos auf Karte zeigen 23 \u00a9 Lea Kleinspehn/BTZ Bremer Touristik-Zentrale Eiswette 06.01.2018 Weserufer/Osterdeich Die Bremer Traditionsveranstalt am Tag der Heiligen Drei K\u00f6nige, Schlag zw\u00f6lf Uhr. weitere Infos auf Karte zeigen 24 \u00a9 Arne Mill / ESN Sixdays 11.-16.01.2018 \u00d6VB-Arena Die internationale Radsportveranstaltun mit Tradition, die sich immer wieder neu erfindet. weitere Infos auf Karte zeigen 25 \u00a9 Musikparade GmbH Bremen Tattoo 20./21.01.2018 \u00d6VB Arena Erleben Sie rund 700 Musikern, Dudelsackspielern, Trommlern, T\u00e4nzern und Solisten aus aller Welt weitere Infos auf Karte zeigen 26 vorherige Seite Seiten: 1 2 3 n\u00e4chste Seite Bitte haben Sie einen Moment Geduld, wir passen Ihr Suchergebnis f\u00fcr Sie an. zur\u00fcck Bremen Newsletter Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte. Newsletterformular bestellen imxFormwork.antispamKey Social Media Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le. Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen. Startseite Kontakt Datenschutz Sitemap Impressum Bilddatenbank Presse, Social Media Wir \u00fcber uns Brosch\u00fcren und Prospekte Firmen Busunternehmen Reisebedingungen (AGB) Werbung, Media-Daten Service - Telefon \u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen. Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.", "cache": "<!DOCTYPE HTML>\r\n<html>\r\n\r\n  <head>\r\n\r\n    <link href=\"https://plus.google.com/114243879586132776146\" rel=\"publisher\" />\r\n  <!-- ##### Metatags ##### -->\r\n  \r\n  <meta charset=\"utf-8\">\r\n\r\n      <title>Veranstaltungen und Events in Bremen - Tipps &amp; Highlights</title><meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\"><meta name=\"description\" content=\"Kunst, Sport, Unterhaltung ... In Bremen ist immer etwas los.\"><meta name=\"keywords\" content=\"Bremen, Bremerhaven, Hotel Bremen, Tourismus, Tourism, Touristik, BTZ, Webcam, Universum, Flugplan, Reiseangebote, Stadtf&uuml;hrung, Stadtrundfahrt, Musical, Hansestadt, Hotel, Hotels, Stadtmusikanten, Veranstaltungen, Stadtplan, Innenstadtplan, Kultur, &Uuml;bernachtungen, Newsletter, Umfrage, Reisekatalog, Sehensw&uuml;rdigkeiten\"><meta name=\"publisher\" content=\"BTZ Bremer Touristik-Zentrale\"><meta name=\"google-site-verification\" content=\"hpXMjYOBL9uQ1Q7e_9_v2Dd1jpxmQOU9JfLnWlZewHA\"><meta name=\"language\" content=\"de\"><meta name=\"date\" content=\"2017-10-30T14:20:36+01:00\"><meta name=\"author\" content=\"infomax websolutions GmbH - www.infomax-online.de\"><meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\r\n    \r\n  \r\n\r\n  \r\n      <link rel=\"canonical\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\" />\r\n  \r\n  <!-- ##### ENDE Metatags ##### -->\r\n\r\n  <!-- ##### Stylesheets ##### -->\r\n\r\n  \r\n    <!--[if !IE]><!-->\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <!--<![endif]-->\r\n\r\n    <!--InternetExplorer Angaben -->\r\n    <!--[if IE]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css\" />\n\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if gte IE 9]>\r\n      <style type=\"text/css\">\r\n        .gradient { filter: none; }\r\n      </style>\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if lt IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 7]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie7.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 8]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/browser/ie8.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    <!--[if IE 9]>\r\n    <link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css\" />\n\r\n    <![endif]-->\r\n    \r\n\r\n    \r\n  \r\n  <!-- ##### END Stylesheets ##### -->\r\n\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    var portalLanguage = 'de';\r\n    var trackingPrefix = '';\r\n    var absoluteUri = 'https://www.bremen-tourismus.de';\r\n  </script>\r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.easing.1.3.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery-ui-1.8.17.custom.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.fancybox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.touchSwipe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.carousel.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.socialshareprivacy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.qtip.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.tipsy.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.hashchange.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.gray.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/jquery/jquery.li-scroller.1.0.js\"></script>\n\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"/portal/lib/scripts/jquery/jquery.ui.datepicker-de.js\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/fastclick.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/tracking.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/modernizr.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/imx/imx.TextSwitch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/Date.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/StepSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/core/PositionSlider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/classes/project/MainImage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/default.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/dates.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/forms.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/ibe.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/landingpage.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/autocomplete.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/congress-contact.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/includes/hotelList.js\"></script>\n\r\n    \r\n\r\n  <script type=\"text/javascript\">\r\n    jQuery(document).ready(function() {\r\n      if(jQuery('html.touch').length > 0) {\r\n        imx.include('/portal/lib/scripts/includes/touch.js');\r\n      }\r\n    });\r\n  </script>\r\n\r\n  <!-- ##### JavaScript includes ##### -->\r\n\r\n  \r\n  \n\n      <script>\n      (function (i, s, o, g, r, a, m) {\n        i['GoogleAnalyticsObject'] = r;\n        i[r] = i[r] || function () {\n          (i[r].q = i[r].q || []).push(arguments)\n        }, i[r].l = 1 * new Date();\n        a = s.createElement(o),\n                m = s.getElementsByTagName(o)[0];\n        a.async = 1;\n        a.src = g;\n        m.parentNode.insertBefore(a, m)\n      })(window, document, \"script\", \"//www.google-analytics.com/analytics.js\", \"ga\");\n\n      ga('create', 'UA-31640932-1', 'auto');\n      ga('set', 'anonymizeIp', true);\n\n      if (typeof IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression == 'function') {\n        ga('require', 'ec');\n        IMX_GoogleAnalyticsEcommerceImpression();\n      }\n    </script>\n      <script>\n    var customDimensions = [{\"index\":\"dimension1\",\"value\":\"Reise planen und buchen\\/Veranstaltungen und Events\"},{\"index\":\"dimension2\",\"value\":\"Article\"},{\"index\":\"dimension6\",\"value\":\"DE_Deutsch\"}];\n    for(index = 0, len = customDimensions.length; index < len; ++index) {\n      ga('set', customDimensions[index]['index'], customDimensions[index]['value']);\n    }\n  </script>\n    <script>\n      ga('send', 'pageview');\n    </script>\n  </head>\r\n  <body class=\"template_imxCMS_listFilteredDateDesc microsite-default \">\r\n\r\n    \r\n    <!-- main header container: contains language setter, logo and top navigation -->\r\n    <div class=\"header\">\r\n\r\n  <div id=\"contactAccessArea\" class=\"tourism\">\r\n  <div class=\"content\">\r\n    <div id=\"contactBarContent-phone\" class=\"contactBarContent tourism\" style=\"\">\r\n\r\n  <h2>Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Service-Center:</h3>\r\n        <p>\r\n          <strong>+49 421 3080010</strong>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>Sie erreichen uns:</h3>\r\n        <p>Montag bis Freitag von 8.30 bis 18 Uhr</p>\r\n        <p>und am Samstag von 9.30 bis 13 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>  \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-contact\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <h2>Ihre Anfrage an uns</h2>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h3>Senden Sie uns eine E-Mail...</h3>\r\n        <p>\r\n          Service-Center:<br />\r\n          <a href=\"mailto:info@bremen-tourism.de\">info@bremen-tourism.de</a>\r\n        </p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"double\">\r\n        <h3>... oder nutzen Sie unser Kontaktformular</h3>\r\n\r\n        \r\n        \r\n        <form method=\"post\" action=\"javascript:void(0);\" id=\"contactFormFooter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"contactFormFooter\" />        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname label-formstandardcontactperson text \">Ansprechpartner (Vorname, Nachname) <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"firstname\" id=\"contactFormFooter_firstname\" class=\"name-firstname text small \" value=\"\" />\r\n          <input type=\"text\" name=\"name\" id=\"contactFormFooter_name\" class=\"name-name text small no-border \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message label-formstandardmessage text \">Ihre Nachricht <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <textarea name=\"message\" id=\"contactFormFooter_message\" class=\"name-message text \"></textarea>\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <p>Mit * markierte Felder sind Pflichtfelder</p>\r\n\r\n        </div>\r\n        \r\n        <div class=\"formColumn\">\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company label-formstandardcompany text \">Firma</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"company\" id=\"contactFormFooter_company\" class=\"name-company text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone label-formstandardtelephone text \">Telefon</label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"telephone\" id=\"contactFormFooter_telephone\" class=\"name-telephone text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <label for=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email label-formstandardemail text \">E-Mail <acronym title=\"Eingabefeld muss ausgef\u00fcllt werden\">*</acronym></label>\r\n          <input type=\"text\" name=\"email\" id=\"contactFormFooter_email\" class=\"name-email text \" value=\"\" />\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n          <button type=\"submit\" name=\"submit\">\r\n            <img alt=\"\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/icon.button.mail.png\" />\r\n            Nachricht abschicken\r\n          </button>\r\n\r\n          <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n        </div>\r\n\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"language\" value=\"de\" />\r\n        <input type=\"hidden\" name=\"oL85kKzS1ABz8CV\" value=\"J24ddHIu4V6A803530uJBQ7v07H93b2h0fXlc7ee3J6znvG026XGGJzVN55LI9lEQKv64QIliAsX5c\" /><label for=\"nI10b209Y6X9LpVh8\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"nI10b209Y6X9LpVh8\" id=\"nI10b209Y6X9LpVh8\" value=\"\" /></form>\r\n              </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n      \r\n\r\n</div>\r    <div id=\"contactBarContent-callback\" class=\"contactBarContent tourism \">\r\n\r\n  <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\r\n    <h2 class=\"noIcon\">Wir sind die Bremen-Profis</h2>\r\n  </a>\r\n\r\n  <table>\r\n    <tr>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <p>\r\n          Hier erhalten Sie wertvolle Tipps f\u00fcr Ihren Bremen-Aufenthalt. Wir beraten Sie gerne und vermitteln Ihnen Reiseangebote wie F\u00fchrungen und Tickets. \r\n        </p>\r\n        <p class=\"red\">Rufen Sie uns an, oder besuchen Sie uns in den Tourist-Informationen!</p>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td class=\"spacing\">\r\n        <h2>\r\n          <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz\">\r\n                          <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de_red.png\" />\r\n                      </a>\r\n        </h2>\r\n        <p class=\"availability\">Mo-Fr 8.30-18 Uhr, Sa 9.30-13 Uhr</p>\r\n        <h3>Unser Service f\u00fcr Sie:</h3>\r\n        <ul>\r\n          <li>Freundliche und kompetente Ansprechpartner<li>Aktuelle Informationen und Insidertipps<li>Schneller, zuverl\u00e4ssiger Service\r\n        </ul>\r\n      </td>\r\n      <td class=\"verticalLine\"></td>\r\n      <td>\r\n        <a href='https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen'>\r\n          <h3 class=\"red\">Tourist-Informationen</h3>\r\n        </a>\r\n        <table>\r\n          <tr>\r\n            <td>\r\n              <p><strong>Marktplatz/Langenstra\u00dfe</strong><br>Im Kontorhaus,<br>kostenfreies W-LAN.<br>Mo-Fr 9.30-18.30 Uhr<br>Sa 9.30-17 Uhr<br>So 10-16 Uhr</p>\r\n            </td>\r\n            <td>\r\n              <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/i-Marke_17mm.png\">\r\n            </td>\r\n          </tr>\r\n        </table>\r\n        <p><strong>Hauptbahnhof</strong><br>Gegen\u00fcber dem DB-Reisezentrum.<br>Mo-Fr 9-18.30 Uhr<br>Sa-So 9.30-17 Uhr</p>\r\n      </td>\r\n    </tr>\r\n  </table>\r\n\r\n</div>\r  </div>\r\n</div>\r\r\n  <div id=\"metanaviTop\">\r\n    <div class=\"contentArea\">\r\n      <a id=\"shoppingCartLink\" class=\"shoppingCartLink\" href=\"javascript:void(0);\">\r\n  <span>\r\n    Ihr Warenkorb ist leer\r\n  </span>\r\n</a>\r\n\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n  function updateHeaderShoppingCartTeaser(shoppingCartCount) {\r\n    var messageEmpty = 'Ihr Warenkorb ist leer';\r\n    var message = 'Es befinden sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebote in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageSingle = 'Es befindet sich<strong> ' + shoppingCartCount + ' </strong>Angebot in Ihrem Warenkorb';\r\n    var messageToUse = '';\r\n\r\n    var shoppingCartInMetanavi = jQuery('#shoppingCartLink');\r\n\r\n    if(shoppingCartCount == 0) messageToUse = messageEmpty;\r\n    else if(shoppingCartCount == 1) messageToUse = messageSingle;\r\n    else messageToUse = message;\r\n\r\n    shoppingCartInMetanavi.width('');\r\n    shoppingCartInMetanavi.attr('href', 'https://www.bremen-tourismus.de/action/shoppingCart');\r\n    $('span', shoppingCartInMetanavi).html(messageToUse);\r\n  }\r\n\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function($) {\r\n    /**\r\n     * Calculates the correct size of the cart-link.\r\n     *\r\n     * This needs to be done, since newer versions of browsers like Firefox and Internet Explorer calculate with subpixels,\r\n     * that lead to strange pixel-wide gaps in positioning the tooltip.\r\n     * Therefore the cart-link itself has to be resized at first to get an integer-value of size.\r\n     */\r\n    function normalizeSizeOfCartLink() {\r\n      var cartLink = $('#shoppingCartLink');\r\n      var width = (cartLink.width() + 1);\r\n\r\n      cartLink.width('').width(width);\r\n    }\r\n\r\n    $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart', function(data) {\r\n      if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n        updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', '<div>' + data + '</div>').length);\r\n        normalizeSizeOfCartLink();\r\n      }\r\n    });\r\n\r\n    $('#shoppingCartLink').qtip({\r\n      content: {\r\n        text: '<img class=\"throbber\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal//img/environment/preloader.gif\" alt=\"Loading...\" />',\r\n        ajax: {\r\n          url: 'https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart',\r\n          once: false,\r\n          complete: function() {\r\n            if(typeof updateHeaderShoppingCartTeaser == 'function') {\r\n              updateHeaderShoppingCartTeaser($('.items > li', this.elements.content).length);\r\n              normalizeSizeOfCartLink();\r\n            }\r\n          }\r\n        }\r\n      },\r\n      position: {\r\n        at: 'bottom right',\r\n        my: 'top right',\r\n        viewport: $(window),\r\n        effect: false\r\n      },\r\n      show: {\r\n        solo: true\r\n      },\r\n      hide: {\r\n        delay: 500,\r\n        fixed: true\r\n      },\r\n      style: {\r\n        width: 500,\r\n        classes: 'shoppingCartTooltip'\r\n      },\r\n      events: {\r\n        show: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').addClass('active');\r\n          normalizeSizeOfCartLink();\r\n        },\r\n        hide: function() {\r\n          $('#shoppingCartLink').removeClass('active').width('');\r\n        }\r\n      }\r\n    });\r\n  });\r\n</script>\r\n<script type=\"text/javascript\">\n  jQuery(document).ready(function($) {\n    /**\n     * Sends a ping to the server, so the session won't get lost.\n     *\n     * @returns {undefined} */\n    function ping() {\n      $.get('https://www.bremen-tourismus.de/action/ajax_shoppingCart_ping');\n    }\n\n    /**\n     * Ping the server every 2 minutes, so the session won't get lost.\n     */\n    setInterval(ping, 120000);\n  });\n</script>       \n  \n          <div id=\"metanaviTopContainer\" class=\"singlePart metanavi\">\n    <ul>\n      <li>Service-Telefon <a class=\"phoneLink\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">+49 421 3080010</a></li>\n    </ul>\n  </div>\n\r\n      <div id=\"tabsContactAccess\">\r\n        <span>Kontakt:</span>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"phone\" data-contacttab=\"phone\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"contact\" data-contacttab=\"contact\"></a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"bremenpro\" data-contacttab=\"callback\"></a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div id=\"languageSetter\">\n  <span>\n    <img src=\"/portal/img/environment/flags/international.png\" width=\"16\" height=\"16\" alt=\"\" />\n    <a class=\"int\" href=\"javascript:void(0);\">international</a>\n  </span>\n  <span class=\"current\">| <img src=\"/portal/img/environment/flags/de.png\" width=\"16\" height=\"11\" alt=\"\" /></span>\n  <ul>\n    <li class=\"flag de\"><a href=\"http://www.bremen-tourismus.de\">Deutsch</a></li>\n    <li class=\"flag en\"><a href=\"http://www.bremen-tourism.de\">English</a></li>\n    <li class=\"flag pd\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//pd\">Plattdeutsch</a></li>\n    <li class=\"flag fr\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//fr\">Fran\u00e7aise (French)</a></li>\n    <li class=\"flag es\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//es\">Espa\u00f1ol (Spanish)</a></li>\n    <li class=\"flag sv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//sv\">Svenska (Swedish)</a></li>\n    <li class=\"flag it\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//it\">Italiano (Italian)</a></li>\n    <li class=\"flag nl\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//nl\">Nederlands (Dutch)</a></li>\n    <li class=\"flag ru\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//ru\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 (Russian)</a></li>\n        <li class=\"flag da\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//da\">Dansk (Danish)</a></li>\n    <li class=\"flag no\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//no\">Norsk (Norwegian)</a></li>\n        <li class=\"flag lv\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//lv\">Latvijas (Latvian)</a></li>\n        <li class=\"flag cn\"><a href=\"https://www.bremen-tourism.de//cn\">\u4e2d\u56fd (Chinese)</a></li>\n        </ul>\n    </div>    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"headerNavigation\">\r\n    <div class=\"naviWrapper\">\r\n      \r\n        <a id=\"bremenLogo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">\r\n    \r\n    \r\n    <img class=\"default\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/header.logo/de.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    <img class=\"small\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/g/d/4/o/n/g/5/x/7/u/-/412afc5fe699a6ac4f461f2421b3537c.png\" alt=\"Logo der Hansestadt Bremen\" />\r\n    </a>\r\n    \n  \n      <div id=\"officialBremenShop\">\n      <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">\n        mit uns als <br /><strong>Bremen-Profis</strong>\n      </a>\n    </div>\n      \r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"topnavigation\">\r\n  <ul>\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Bremen auf einen Blick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick\">Bremen auf einen Blick</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Museen und Wissenswelten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten\">Museen und Wissenswelten</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Manufakturen und Industrie\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie\">Manufakturen und Industrie</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Theater und Unterhaltung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung\">Theater und Unterhaltung</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gastronomie und Nightlife\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife\">Gastronomie und Nightlife</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Shopping\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping\">Shopping</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Schiffe\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schiffe\">Schiffe</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Freizeit, Rad und Wellness\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness\">Freizeit, Rad und Wellness</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" \">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Lust auf Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen\">Lust auf Bremen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Bremen im \u00dcberblick\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick\">Bremen im \u00dcberblick</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Top 11\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11\">Top 11</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen nach Themen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen\">Bremen nach Themen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Tourenplaner\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner\">Tourenplaner</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen-Blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\">Bremen-Blog</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Typisch bremisch\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1\">Typisch bremisch</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Stadtmusikanten-Archiv\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv\">Stadtmusikanten-Archiv</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Multimedia\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/multimedia\">Multimedia</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gewinnspiel\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel\">Gewinnspiel</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n                    \r\n      <li class=\" active\">\r\n        <a class=\"top default\" title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n    \r\n              \r\n        <li class=\"map\">\r\n          <a data-trackcategory=\"Karte \u00f6ffnen\" data-trackaction=\"Klick Button\" data-tracktitle=\"\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackClick siteTitle top icon mapOpener\" href=\"javascript:MapLarge.show()\">Stadtplan </a>\r\n        </li>\r\n      \r\n      <li class=\"microsite default \">\r\n        <a class=\"top icon\" title=\"Kongresse Tagungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kongresse\">Kongresse Tagungen</a>\r\n                <div class=\"nav\">\r\n          <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n          <ul>\r\n                        <li class=\"first\">\r\n              <a title=\"Warum Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen\">Warum Bremen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Convention Bureau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau\">Convention Bureau</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Veranstaltung planen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen\">Veranstaltung planen</a>            </li>\r\n                        <li >\r\n              <a title=\"Bremen Tourismus\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Bremen Tourismus</a>            </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n              </li>\r\n\r\n      </ul>\r\n</div>\r\n\r\n<div class=\"nav\" id=\"mapnavigation\">\r\n  <div class=\"roundedBorder\"></div>\r\n  <ul>\r\n    <li class=\"first last\">\r\n      <a href=\"javascript:MapLarge.hide()\" class=\"top mapCloser\" title=\"Karte schlie\u00dfen\">Karte schlie\u00dfen</a>\r\n    </li>\r\n  </ul>\r\n\r\n  <div class=\"mapTypeSwitch\">\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.ROADMAP)\" class=\"active\">Google Maps</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.SATELLITE)\">Satellit</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.HYBRID)\">Hybrid</a>\r\n    <a href=\"javascript:MapLarge.changeMapType(imx.Mapwork.mapTypeId.TERRAIN)\">Gel\u00e4nde</a>\r\n  </div>\r\n\r\n</div>  </div>\r\n  <div class=\"banderoleWrapper\">\r\n    <div class=\"banderoleStaticWrapper\">\r\n      <div class=\"banderole left\"></div>\r\n      <div class=\"banderole right\"></div>        \r\n    </div>\r\n  </div>\r\n</div>\r\n\r\n</div>    <!-- END main header container -->\r\n\r\n\r\n    <!-- largeMap: contains maplegend, map and swush -->\r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n<div id=\"largeMapContainer\">\r\n  <div class=\"swush\"></div>\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    <div class=\"mapLegend\">\r\n\r\n      <div class=\"mapLegendTabs\">\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"active\">Legende</a>\r\n        <a href=\"javascript:void(0);\" class=\"route\">Route</a>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n\r\n      <div class=\"legend\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Karte durchsuchen</h3>\r\n          <form id=\"inMapSearchForm\" method=\"post\">\r\n            <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n            <fieldset>\r\n              <legend>Karte durchsuchen</legend>\r\n              <input class=\"text\" name=\"searchterm\" type=\"text\" id=\"mapsearch_searchterm\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Roland, Stadtmusikanten\" />\r\n              <button type=\"submit\"><img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/branding/default/mapsearch.button.png\" alt=\"mapLegend.search.start=\" /></button>\r\n            </fieldset>\r\n          </form>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\">\r\n          <ul>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Anreise und Informationen</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Touristinformationen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_touristinfo\" value=\"touristinfo\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_touristinfo\">Touristinformationen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"City Airport Bremen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_airport\" value=\"airport\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_airport\">City Airport Bremen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hauptbahnhof\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_railstation\" value=\"railstation\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_railstation\">Hauptbahnhof</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Bremen-Wetter\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_weather\" value=\"weather\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_weather\">Bremen-Wetter</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen-Tipps</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Top 11\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_top11\" value=\"top11\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_top11\">Top 11</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Veranstaltungs-Tipps\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_events\" value=\"events\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_events\">Veranstaltungs-Tipps</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"F\u00fchrungen, Tickets und mehr\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_components\" value=\"components\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_components\">F\u00fchrungen, Tickets und mehr</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Spazierg\u00e4nge\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_walks\" value=\"walks\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_walks\">Spazierg\u00e4nge</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Radtouren\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_biketours\" value=\"biketours\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_biketours\">Radtouren</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Hotels und mehr</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hotels\" value=\"hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hotels\">Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_smallHotels\" value=\"smallHotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_smallHotels\">Kleine, privat gef\u00fchrte Hotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Appartments, Ferienwohnungen\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_appartments\" value=\"appartments\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_appartments\">Appartments, Ferienwohnungen</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Jugendherbergen, Hostels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_hostels\" value=\"hostels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_hostels\">Jugendherbergen, Hostels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_camping\" value=\"camping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_camping\">Campingpl\u00e4tze, Wohnmobilstellpl\u00e4tze</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Tagungsplaner</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Tagungshotels\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_hotels\" value=\"conference_hotels\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_hotels\">Tagungshotels</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Locations\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_conference_locations\" value=\"conference_locations\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_conference_locations\">Locations</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                          <li class=\"topLevel\">\r\n                <span>Bremen auf einen Blick</span>\r\n\r\n                <ul>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Sehensw\u00fcrdigkeiten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sights\" value=\"sights\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sights\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Museen und Wissenswelten\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_museum\" value=\"museum\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_museum\">Museen und Wissenswelten</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Manufakturen und Industrie\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_industry\" value=\"industry\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_industry\">Manufakturen und Industrie</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Theater und Unterhaltung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_leisure\" value=\"leisure\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_leisure\">Theater und Unterhaltung</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Gastronomie und Nightlife\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_gastro\" value=\"gastro\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_gastro\">Gastronomie und Nightlife</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Shopping\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_shopping\" value=\"shopping\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_shopping\">Shopping</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Schiffe\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_ships\" value=\"ships\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_ships\">Schiffe</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Freizeit, Aktiv und Wellness\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_sparetime\" value=\"sparetime\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_sparetime\">Freizeit, Aktiv und Wellness</label>\r\n                    </li>\r\n                                      <li class=\"subLevel\">\r\n                      <input <a data-trackcategory=\"Kartenlegendenpunkt\" data-trackaction=\"Klick Kartenlegende\" data-tracktitle=\"Ausfl\u00fcge und Umgebung\" data-trackvalue=\"\" class=\"trackChange\" type=\"checkbox\" id=\"mapLegend_activity\" value=\"activity\">\r\n                      <label for=\"mapLegend_activity\">Ausfl\u00fcge und Umgebung</label>\r\n                    </li>\r\n                                  </ul>\r\n              </li>\r\n                      </ul>\r\n        </div>\r\n      </div>\r\n\r\n      <div class=\"legend none\">\r\n        <div class=\"preloader\"></div>\r\n\r\n        <div class=\"section border\">\r\n          <h3>Routenplaner</h3>\r\n\r\n          <form method=\"get\" id=\"routePlanner\">\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"from\" type=\"text\" id=\"routePlanner_from\" placeholder=\"von: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <input class=\"text\" name=\"to\" type=\"text\" id=\"routePlanner_to\" placeholder=\"nach: Adresse oder Klick in Karte\">\r\n            </div>\r\n\r\n            <div class=\"routePlanner\">\r\n              <select name=\"mode\" id=\"routePlanner_mode\" class=\"text\">\r\n                <option value=\"DRIVING\">Mit dem Auto</option>\r\n                <option value=\"WALKING\">Zu Fu\u00df</option>\r\n                <option value=\"BICYCLING\">Mit dem Fahrrad</option>\r\n                <option value=\"TRANSIT\">Mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln</option>\r\n              </select>\r\n            </div>\r\n\r\n            <input type=\"submit\" class=\"hide\">\r\n          </form>\r\n\r\n          <p class=\"routeCalcDisclaimer\">Die Inhalte der Karte sowie der Routenfunktion wurden von Drittanbietern bereitgestellt. Die BTZ Bremer Touristik-Zentrale \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Korrektheit.</p>\r\n        </div>\r\n\r\n        <div class=\"section nav\" id=\"routePlanner_panel\"></div>\r\n\r\n      </div>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n  <div id=\"mapLarge\" data-pois=\"[&quot;{01d7f674-fe2a-f6bb-4f1f-a734200882d6}&quot;,&quot;{a5096aee-cf58-13fb-3624-5c69f434b1cb}&quot;,&quot;{9a4637c8-dcc5-00aa-5ac5-58f9ffab2059}&quot;,&quot;{a1dbfa2e-bf1d-7ee1-c819-a30dc6307422}&quot;,&quot;{41f52729-7cb8-8928-c5cb-bc8cfcee97e8}&quot;,&quot;{497ed7fe-7d48-23d9-22c0-24bf9219339d}&quot;,&quot;{1ef0ce57-d195-fb93-a0cb-5d963fa39919}&quot;,&quot;{5bf2dd1c-309e-6d29-d640-0ddb6e3f9e19}&quot;,&quot;{4d3b5836-2a5b-4b14-a797-6a3a0e0b95f6}&quot;,&quot;{5f74648a-5a04-16d4-8d78-d8920cb2e03d}&quot;,&quot;{b6d2adce-b3b0-2c20-ffc0-295628c1493a}&quot;,&quot;{acfe5d8c-33e0-4f3c-7adb-f6ed94d46bd1}&quot;,&quot;{f9692c0f-efa8-201b-1f24-7c00f2d544c4}&quot;,&quot;{975cb079-b5b4-3309-e985-bcdd8d2a5afe}&quot;,&quot;{cb3edb39-44b1-df9d-db16-0960ac19c0f1}&quot;,&quot;{8669b7c9-a95c-b73d-7722-a070a522f567}&quot;,&quot;{6926e14d-4eec-e8e1-42aa-3b7603d142c1}&quot;,&quot;{b7147e29-a86f-ff04-3c83-bd5a3383f336}&quot;,&quot;{225b9b4e-f930-65e1-7911-479fd05395d8}&quot;,&quot;{54ecfa69-6b73-1d2b-25e6-be647f73a10b}&quot;,&quot;{70b96836-27b7-327b-19ce-28917a52df6f}&quot;,&quot;{c35dc88a-ee66-e873-5646-eb4b50829c7c}&quot;,&quot;{226490bf-e219-7565-c1b2-838fd38f98a1}&quot;,&quot;{806489db-70c3-633e-96fb-2bd233153a01}&quot;,&quot;{d64ef243-90a5-93aa-0c1c-17e1591f1888}&quot;,&quot;{09e16c46-37d3-6ffd-3435-e4004015f580}&quot;]\" data-layers=\"[]\"></div>\r\n</div>\r    <!-- EMD largeMap -->\r\n\r\n\r\n    <!-- keyvisual: contains the globes for the different frontdoor settings -->\r\n    <div id=\"keyvisual\" >\n\n  \n  <div class=\"swush\"></div>\n  <div class=\"contentArea\">\n          \r\n    <div class=\"keyvisualSearch\">\r\n\r\n      \r\n\r\n      <form action=\"https://www.bremen-tourismus.de/suchen-und-finden\" method=\"get\">\r\n\r\n        <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n        <fieldset>\r\n          <legend>Volltextsuche</legend>\r\n          <input class=\"text\" type=\"text\" name=\"query\" id=\"keyvisualSearch\" required=\"required\" placeholder=\"z. B. Hotels, Stadtmusikanten, F\u00fchrung\" />\r\n          <button type=\"submit\">Finden</button>\r\n        </fieldset>\r\n\r\n      </form>\r\n\r\n    </div>\r\n\r\n    </div>\n</div>    <!-- END keyvisual -->\r\n\r\n\r\n    <!-- frontdoor specific content: contains the theme slider, the quicksearches and the teaserArea -->\r\n        <!-- END frontdoor specific content -->\r\n\r\n\r\n    <!-- main content wrapper -->\r\n    <div id=\"CONT_content\">\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n    \r\n    <div class=\"fullWidth\">\r\n      \r\n\r\n\r\n<ul class=\"breadcrumbs\">\r\n\r\n  <li>Sie befinden sich hier:</li>\r\n\r\n  \r\n      <li><a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/\">Startseite</a></li>\r\n    <li class=\"filler\">&gt;</li>\r\n  \r\n          <li><a title=\"Reise planen und buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen\">Reise planen und buchen</a></li>\r\n      <li class=\"filler\">&gt;</li>    <li><a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a></li>\r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n  \r\n\r\n  \r\n</ul>\r\n\r\n<div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n    </div>\r\n    \r\n    \r\n    <div class=\"contextArea\">\r\n\r\n  <!-- sidenavigation -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  \r\n    \r\n\r\n  <div class=\"sideNavigation\">\r\n    <h3>Reise planen und buchen</h3>\r\n    <ul>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Hotels in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels\">Hotels in Bremen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Pauschalreisen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen\">Pauschalreisen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"F\u00fchrungen und Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"ErlebnisCARD Bremen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244\">ErlebnisCARD Bremen</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Gruppenangebote\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass\">Gruppenangebote</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Wunschreise\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise\">Wunschreise</a>                  </li>\r\n              <li class=\"active\">\r\n          <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen\">Veranstaltungen und Events</a>                    <ul>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"M\u00e4rkte und Feste\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste\">M\u00e4rkte und Feste</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Kunst und Kultur\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kunst-kultur\">Kunst und Kultur</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Sportveranstaltungen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sportveranstaltungen\">Sportveranstaltungen</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Shows und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shows-events\">Shows und Events</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Natur und Technik\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/natur-und-technik\">Natur und Technik</a></li>\r\n                        <li class=\"\"><a title=\"Messen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/messen-1\">Messen</a></li>\r\n                      </ul>\r\n                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Kontakt und Service\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner\">Kontakt und Service</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Anreise und n\u00fctzliche Infos\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise\">Anreise und n\u00fctzliche Infos</a>                  </li>\r\n              <li class=\"\">\r\n          <a title=\"Wetter in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wetter\">Wetter in Bremen</a>                  </li>\r\n      \r\n    </ul>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n  <!-- END sidenavigation -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context cart -->\r\n    <!-- END context cart -->\r\n\r\n\r\n  <!-- context search -->\r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <!-- END context search -->\r\n\r\n\r\n  <!-- congress collection -->\r\n    <!-- END congress collection -->\r\n\r\n\r\n  <!-- small map -->\r\n      <div class=\"mapTeaser\">\n    <div class=\"map\">\n      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <div id=\"smallMap\" class=\"smallMap\" data-pois=\"[&quot;{01d7f674-fe2a-f6bb-4f1f-a734200882d6}&quot;,&quot;{a5096aee-cf58-13fb-3624-5c69f434b1cb}&quot;,&quot;{9a4637c8-dcc5-00aa-5ac5-58f9ffab2059}&quot;,&quot;{a1dbfa2e-bf1d-7ee1-c819-a30dc6307422}&quot;,&quot;{41f52729-7cb8-8928-c5cb-bc8cfcee97e8}&quot;,&quot;{497ed7fe-7d48-23d9-22c0-24bf9219339d}&quot;,&quot;{1ef0ce57-d195-fb93-a0cb-5d963fa39919}&quot;,&quot;{5bf2dd1c-309e-6d29-d640-0ddb6e3f9e19}&quot;,&quot;{4d3b5836-2a5b-4b14-a797-6a3a0e0b95f6}&quot;,&quot;{5f74648a-5a04-16d4-8d78-d8920cb2e03d}&quot;,&quot;{b6d2adce-b3b0-2c20-ffc0-295628c1493a}&quot;,&quot;{acfe5d8c-33e0-4f3c-7adb-f6ed94d46bd1}&quot;,&quot;{f9692c0f-efa8-201b-1f24-7c00f2d544c4}&quot;,&quot;{975cb079-b5b4-3309-e985-bcdd8d2a5afe}&quot;,&quot;{cb3edb39-44b1-df9d-db16-0960ac19c0f1}&quot;,&quot;{8669b7c9-a95c-b73d-7722-a070a522f567}&quot;,&quot;{6926e14d-4eec-e8e1-42aa-3b7603d142c1}&quot;,&quot;{b7147e29-a86f-ff04-3c83-bd5a3383f336}&quot;,&quot;{225b9b4e-f930-65e1-7911-479fd05395d8}&quot;,&quot;{54ecfa69-6b73-1d2b-25e6-be647f73a10b}&quot;,&quot;{70b96836-27b7-327b-19ce-28917a52df6f}&quot;,&quot;{c35dc88a-ee66-e873-5646-eb4b50829c7c}&quot;,&quot;{226490bf-e219-7565-c1b2-838fd38f98a1}&quot;,&quot;{806489db-70c3-633e-96fb-2bd233153a01}&quot;,&quot;{d64ef243-90a5-93aa-0c1c-17e1591f1888}&quot;,&quot;{09e16c46-37d3-6ffd-3435-e4004015f580}&quot;]\"><div class=\"preloader\"></div></div>\n    </div>\n    <a href=\"javascript:MapLarge.show()\" class=\"mapOpener\">gro\u00dfe Karte \u00f6ffnen</a>\n    <div class=\"closer\"></div>\n  </div>\n  <!-- END small map -->\r\n\r\n\r\n      <!-- content teaser -->\r\n                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Veranstaltungstickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungstickets\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/d/c/0/x/x/6/z/s/r/e/s/-/nordwest-ticket.jpeg\" alt=\"Nordwest-Ticket\" title=\"Nordwest-Ticket\" />\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Veranstaltungstickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungstickets\">Veranstaltungstickets \n</a></h4>\r\n              <p>Buchen Sie Ihre Tickets online \u00fcber \nNordwest-Ticket. \n \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Veranstaltungstickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungstickets\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Veranstaltungskalender\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungskalender\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/i/t/a/e/o/8/h/y/y/1/i/-/veranstaltungskalender-bremende.jpeg\" alt=\"Veranstaltungskalender bremen.de\" title=\"Veranstaltungskalender bremen.de\" />\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Veranstaltungskalender\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungskalender\">Veranstaltungskalender \n</a></h4>\r\n              <p>Tagesaktueller und umfangreicher \nVeranstaltungskalender von A-Z auf dem \nStadtportal bremen.de. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Veranstaltungskalender\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungskalender\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-rundfahrten-tickets\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/5/r/q/u/m/s/e/0/l/4/s/-/stadtfuehrung-in-bremen-vor-roland-und-rathaus.jpeg\" alt=\"Stadtf\u00fchrung in Bremen vor Roland und Rathaus, \u00a9 Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Stadtf\u00fchrung in Bremen vor Roland und Rathaus\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Manuela Gangl / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-rundfahrten-tickets\">F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets \n</a></h4>\r\n              <p>Die gr\u00f6\u00dfte Auswahl an F\u00fchrungen, \nStadtrundfahrten, Schifffahrten, Museum- \noder Ausstellungsbesuchen in Bremen. \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"F\u00fchrungen, Rundfahrten, Tickets\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-rundfahrten-tickets\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"#tastebremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/z/1/t/u/8/u/u/p/l/w/m/-/milchkaffee-und-kaffeebrot-in-der-schnoorkonditorei.jpeg\" alt=\"Milchkaffee und Kaffeebrot in der Schnoorkonditorei, \u00a9 Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Milchkaffee und Kaffeebrot in der Schnoorkonditorei\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Ingrid Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"#tastebremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen\">#tastebremen \n</a></h4>\r\n              <p>Genuss wird an der Weser gro\u00df \ngeschrieben. \n \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"#tastebremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen\">weitere Infos</a>  </div>\r\n\r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"#sternstunden2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/w/t/i/e/0/t/!/i/q/w/y/-/raumfahrtjahr-2018.jpeg\" alt=\"Raumfahrtjahr 2018, \u00a9 fotolia / mozZz und nerthuz\" title=\"Raumfahrtjahr 2018\" /><figcaption><span>\u00a9</span>fotolia / mozZz und nerthuz</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"#sternstunden2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt\">#sternstunden2018 \n</a></h4>\r\n              <p>#sternstunden2018 \u2013 Luft- und Raumfahrt \nerleben! \n \n</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"#sternstunden2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt\">weitere Infos</a>  </div>\r\n\r\n  \r\n<!-- END content teaser -->                <!-- content teaser -->\r\n  \r\n      \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  <div class=\"teaser contextTeaser\">\r\n    <a class=\"image\" title=\"Hotels in Bremen online buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/hotels-bremen\">    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/t/o/f/t/f/6/v/v/q/k/-/hotel-tuerschild-herzlich-willkommen.jpeg\" alt=\"Hotel T\u00fcrschild &quot;Herzlich willkommen&quot;, \u00a9 plan B / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Hotel T\u00fcrschild &quot;Herzlich willkommen&quot;\" /><figcaption><span>\u00a9</span>plan B / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n            </a>\r\n          <h4><a title=\"Hotels in Bremen online buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/hotels-bremen\">Hotels in Bremen online buchen \n</a></h4>\r\n              <p>Ob Hotel oder Hostel, G\u00e4stehaus oder \nHotelschiff in Bremen: Hier - in der wohl \numfangreichsten Online-Hotelsuche f\u00fcr \n...</p>\r\n    \r\n    <a class=\"moreInfos\" title=\"Hotels in Bremen online buchen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/hotels-bremen\">weitere Infos</a>  </div>\r\n    \r\n  \r\n<!-- END content teaser -->        <!-- END content teaser -->\r\n  \r\n\r\n  <!-- trust teaser -->\r\n    <!-- END trust teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- event partner teaser -->\r\n    <!-- END event partner teaser -->\r\n\r\n\r\n  <!-- btz partner teaser -->\r\n    <!-- END btz partner teaser -->\r\n\r\n  \r\n</div>    \r\n    <div class=\"mainContentArea\">\r\n      \r\n      \r\n    \r\n    \r\n\r\n  \r\n  \r\n  <div class=\"article social-plugin-margin-4\">\r\n  <h1>Veranstaltungstipps f\u00fcr Bremen</h1>  \r\n    \r\n  \n  \n\n      <div class=\"banner headline \">\n      <span class=\"ad\">Anzeige</span>\n      <iframe id=\"Reise\" name=\"Reise\" src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=3&amp;target=_blank&amp;cb=3346686\" width=\"160\" height=\"600\" style=\"overflow: hidden; border: 0 none;\">  <a href=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/ck.php?n=Reise&amp;cb=3346686\" target=\"_blank\">    <img src=\"https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/avw.php?campaignid=3&amp;cb=3346686&amp;n=Reise\" border=\"0\" alt=\"\" />  </a></iframe>\n    </div>\n  \n\r\n  \r\n      <!-- MainImage :contains imageGallery for current Article -->\r\n              \r\n        <!-- END MainImage -->\r\n  \r\n  <p><strong>Ob Kunst und Kultur, Unterhaltung und Feste, Sportveranstaltungen, Messen ... Wir haben Ihnen die wichtigsten Veranstaltungen und Events zusammengestellt.</strong></p>\r\n\r\n<p>Sie suchen nach einem klassischen Konzert, dem neuesten Kinofilm oder nach einem speziellen Datum? Dann st\u00f6bern Sie im <a href=\"http://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungskalender\" target=\"_top\">tagesaktuellen Veranstaltungskalender</a> auf dem Stadtportal bremen.de.</p>\r\n\r\n  \r\n        \r\n\r\n</div>\r\n      \r\n      <div class=\"contentList \" >\r\n\r\n  \r\n  \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n        <div class=\"filter\">\r\n  <form name=\"filter\" method=\"get\" id=\"listFilter\">\r\n    <label for=\"contentListFilter\">Auswahl verfeinern:</label>\r\n    <select class=\"text\" id=\"contentListFilter\" name=\"listfilter\">\r\n      <option selected=\"selected\" value=\"\">Alle Ergebnisse</option>\r\n              <option  value=\"maerkte-feste\">M\u00e4rkte und Feste</option>\r\n              <option  value=\"kunst-kultur\">Kunst und Kultur</option>\r\n              <option  value=\"sportveranstaltungen\">Sportveranstaltungen</option>\r\n              <option  value=\"shows-events\">Shows und Events</option>\r\n              <option  value=\"natur-und-technik\">Natur und Technik</option>\r\n              <option  value=\"messen-1\">Messen</option>\r\n          </select>\r\n  </form>\r\n</div>\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n<!--\r\n\r\n  jQuery(document).ready(function(){\r\n    jQuery('#listFilter').find('select').change(function(){\r\n      var newListFilter = jQuery(this).val();\r\n      var baseURL = 'https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen';\r\n      \r\n      if(newListFilter) linkURL = baseURL + '/' + newListFilter;\r\n      else linkURL = baseURL;\r\n      window.location.href = linkURL;\r\n    });\r\n  });\r\n\r\n-->\r\n</script>\r\n  \r\n  <div class=\"ajaxReplaceable\">\r\n    \r\n  \r\n      \r\n    \r\n  <div class=\"coverflow\">  \r\n    \r\n    <a class=\"backLink inactive\" href=\"javascript:void(0);\">vorherige Seite</a>\r\n    \r\n    <ul>\r\n      <li>Seiten:</li>\r\n      \r\n      \r\n      \r\n              <li>\r\n        <a class=\"inactive\" href=\"javascript:void(0);\">1</a>\r\n                </li>\r\n              <li>\r\n        <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen/1\">2</a>                </li>\r\n              <li>\r\n        <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen/2\">3</a>                </li>\r\n      \r\n      \r\n      \r\n    </ul>\r\n\r\n    <a class=\"nextLink\" title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen/1\">n\u00e4chste Seite</a>    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Tage der offenen T\u00fcren in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tage-der-offenen-tueren\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/s/j/k/y/c/h/u/p/a/!/s/-/gueldenkammer-im-bremer-rathaus.jpeg\" alt=\"G\u00fcldenkammer im Bremer Rathaus, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"G\u00fcldenkammer im Bremer Rathaus\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Tage der offenen T\u00fcren in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tage-der-offenen-tueren\">Tage der offenen T\u00fcren in Bremen \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>Werfen Sie einen Blick hinter die Kulissen in Bremer \nKultureinrichtungen und Betrieben! \n \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Tage der offenen T\u00fcren in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tage-der-offenen-tueren\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Shopping zu langen \u00d6ffnungszeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping-zu-langen-oeffnungszeiten\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/n/f/z/e/s/y/2/!/h/5/8/-/exklusive-geschaefte-im-kontorhaus.jpeg\" alt=\"Exklusive Gesch\u00e4fte im Kontorhaus, \u00a9 Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Exklusive Gesch\u00e4fte im Kontorhaus\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Hans-Joachim Harbeck / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Shopping zu langen \u00d6ffnungszeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping-zu-langen-oeffnungszeiten\">Shopping zu langen \u00d6ffnungszeiten \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>Das gro\u00dfe Shoppingvergn\u00fcgen au\u00dferhalb der regul\u00e4ren \n\u00d6ffnungszeiten! \n \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Shopping zu langen \u00d6ffnungszeiten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/shopping-zu-langen-oeffnungszeiten\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{01d7f674-fe2a-f6bb-4f1f-a734200882d6}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>1</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Lieblingsr\u00e4ume - so vielf\u00e4ltig sind wir\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lieblingsraeume\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/3/i/p/i/a/s/v/e/g/j/i/-/lieblingsraeume-im-universum-bremen.jpeg\" alt=\"Lieblingsr\u00e4ume im Universum Bremen, \u00a9 Marta Urbanelis / Univerum Bremen, Martinsclub Bremen\" title=\"Lieblingsr\u00e4ume im Universum Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Marta Urbanelis / Univerum Bremen, Martinsclub Bremen</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Lieblingsr\u00e4ume - so vielf\u00e4ltig sind wir\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lieblingsraeume\">Lieblingsr\u00e4ume - so vielf\u00e4ltig sind \n...</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>10.12.2016-07.01.2018 Universum Bremen\r\n<br /> Die \nAusstellung schafft einen lebendigen Zugang zum Thema \n\"Inklusion\" \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Lieblingsr\u00e4ume - so vielf\u00e4ltig sind wir\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lieblingsraeume\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{a5096aee-cf58-13fb-3624-5c69f434b1cb}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>2</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Proof of Life / Lebenszeichen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/proof-of-life-lebenszeichen\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/s/t/i/q/w/p/y/f/h/h/4/-/weserburg-auf-sand-gebaut.jpeg\" alt=\"Weserburg - auf Sand gebaut, \u00a9 Silke Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Weserburg - auf Sand gebaut\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Silke Krause / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Proof of Life / Lebenszeichen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/proof-of-life-lebenszeichen\">Proof of Life / Lebenszeichen \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>20.05.2017-25.02.2018 Weserburg\r\n<br>\r\nDie Werke aus \neiner Privatsammlung zeigen, wie markante Vor-Bilder \nauf \u00fcberraschende Weise aktualisiert werden. \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Proof of Life / Lebenszeichen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/proof-of-life-lebenszeichen\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{9a4637c8-dcc5-00aa-5ac5-58f9ffab2059}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>3</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Im Reich der tropischen Schmetterlinge\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tropische-schmetterlinge\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/g/y/3/d/b/b/q/h/u/b/m/-/maedchen-mit-schmetterling-in-der-botanika-bremen.jpeg\" alt=\"M\u00e4dchen mit Schmetterling in der botanika Bremen, \u00a9 Elisa Meyer / botanika GmbH\" title=\"M\u00e4dchen mit Schmetterling in der botanika Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Elisa Meyer / botanika GmbH</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Im Reich der tropischen Schmetterlinge\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tropische-schmetterlinge\">Im Reich der tropischen Schmetterlinge \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>24.06.2017-25.02.2018 botanika\r\n<br /> \r\nDie \nSonderausstellung im Schmetterlingshaus ist ein \nTreffpunkt f\u00fcr gro\u00dfe und kleine Naturfreunde. \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Im Reich der tropischen Schmetterlinge\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/tropische-schmetterlinge\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{a1dbfa2e-bf1d-7ee1-c819-a30dc6307422}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>4</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Fu\u00dfball in Bremen 2017/2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werder-fussball-in-bremen\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/2/g/s/f/t/r/7/p/x/r/e/-/werder-fankurve-im-bremer-weser-stadion.jpeg\" alt=\"Werder-Fankurve im Bremer Weser-Stadion, \u00a9 BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Werder-Fankurve im Bremer Weser-Stadion\" /><figcaption><span>\u00a9</span>BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Fu\u00dfball in Bremen 2017/2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werder-fussball-in-bremen\">Fu\u00dfball in Bremen 2017/2018 \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>18.08.2017-12.05.2018 Weser-Stadion\r\n<br /> \n\r\nGr\u00fcn-wei\u00dfes Zuhause: Das Weser-Stadion geh\u00f6rt zu \nden beliebtesten Stadien deutschlandweit. \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Fu\u00dfball in Bremen 2017/2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werder-fussball-in-bremen\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{41f52729-7cb8-8928-c5cb-bc8cfcee97e8}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>5</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Kapier Papier!\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kapier-papier\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/c/l/e/y/k/b/a/6/s/w/y/-/kapier-papier-kinderausstellung-in-der-weserburg-bremen.jpeg\" alt=\"Kapier Papier! Kinderausstellung in der Weserburg Bremen, \u00a9 Claudia Hoppens\" title=\"Kapier Papier! Kinderausstellung in der Weserburg Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Claudia Hoppens</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Kapier Papier!\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kapier-papier\">Kapier Papier! \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>27.08.2017-07.01.2018 Weserburg\r\n<br />Eine Reise durch \ndie Welt des Papiers \n \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Kapier Papier!\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/kapier-papier\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{497ed7fe-7d48-23d9-22c0-24bf9219339d}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>6</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Protest und Neuanfang - Bremen nach 68\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/protest-und-neuanfang-bremen-nach-68\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/d/b/b/k/0/b/c/i/v/q/s/-/der-roland-wird-waehrend-der-bremer-strassenbahnunruhen-von-einem-wasserwerfer.jpeg\" alt=\"Der Roland wird w\u00e4hrend der Bremer Stra\u00dfenbahnunruhen von einem Wasserwerfer beschossen., \u00a9 Senator f\u00fcr Inneres und Sport / Focke-Museum Bremen\" title=\"Bremer Stra\u00dfenbahnunruhen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Senator f\u00fcr Inneres und Sport / Focke-Museum Bremen</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Protest und Neuanfang - Bremen nach 68\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/protest-und-neuanfang-bremen-nach-68\">Protest und Neuanfang - Bremen nach 68 \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>30.08.2017-01.07.2018 Focke Museum\r\n</br> Pers\u00f6nlich, \nbremisch, kontrovers: Junge Stadtgeschichte im Fokus \n \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Protest und Neuanfang - Bremen nach 68\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/protest-und-neuanfang-bremen-nach-68\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{1ef0ce57-d195-fb93-a0cb-5d963fa39919}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>7</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Junge Sammlungen - The Vague Space\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/junge-sammlungen-the-vague-space\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/x/f/1/e/x/p/j/b/o/o/e/-/junge-sammlungen-in-der-weserburg-bremen-slavs-und-tatars.jpeg\" alt=\"Junge Sammlungen in der Weserburg Bremen - Slavs und Tatars, \u00a9 Slavs and Tatars, Friendship of Nations \u2013 Polish Shi\u2019ite Showbiz (2011), Sammlung Christian Kasper Schwarm, Foto: Wolfgang Stahr\" title=\"Junge Sammlungen in der Weserburg Bremen - Slavs und Tatars\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Slavs and Tatars, Friendship of Nations \u2013 Polish Shi\u2019ite Showbiz (2011), Sammlung Christian Kasper Schwarm, Foto: Wolfgang Stahr</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Junge Sammlungen - The Vague Space\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/junge-sammlungen-the-vague-space\">Junge Sammlungen - The Vague Space \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>23.09.2017-18.02.2018 Weserburg\r\n</br>Die Ausstellung \npr\u00e4sentiert die Sammlung Christian Kaspar Schwarm \nerstmals in einem musealen Rahmen. \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Junge Sammlungen - The Vague Space\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/junge-sammlungen-the-vague-space\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Schlaf\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schlaf\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/_/x/y/r/t/y/7/y/y/r/m/-/paula-modersohn-becker-otto-modersohn-schlafend-1907-paula-modersohn-becker-stiftung.jpeg\" alt=\"Paula Modersohn-Becker: Otto Modersohn schlafend, 1907, Paula-Modersohn-Becker-Stiftung, Bremen, \u00a9 Paula-Modersohn-Becker-Stiftung, Bremen\" title=\"Paula Modersohn-Becker: Otto Modersohn schlafend, 1907, Paula-Modersohn-Becker-Stiftung, Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Paula-Modersohn-Becker-Stiftung, Bremen</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Schlaf\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schlaf\">Schlaf \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>24.09.2017-04.02.2018 Museen B\u00f6ttcherstra\u00dfe\r\n<br /> \nDie Ausstellung besch\u00e4ftigt sich mit der \"produktiven \nZeitverschwendung\" - dem Schlaf. \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Schlaf\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/schlaf\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{5bf2dd1c-309e-6d29-d640-0ddb6e3f9e19}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>8</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Max Beckmann. Welt-Theater\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/max-beckmann\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/y/8/u/r/a/f/i/a/l/m/a/-/kunsthalle-bremen-im-sommer.jpeg\" alt=\"Kunsthalle Bremen im Sommer, \u00a9 Michael Gielen / Kunsthalle Bremen\" title=\"Kunsthalle Bremen im Sommer\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Michael Gielen / Kunsthalle Bremen</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Max Beckmann. Welt-Theater\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/max-beckmann\">Max Beckmann. Welt-Theater \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>30.09.2017-04.02.2018 Kunsthalle Bremen\r\n<br /> Tauchen \nSie ein in die Welt des Theaters, Zirkus und Variet\u00e9s! \n \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Max Beckmann. Welt-Theater\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/max-beckmann\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Cool Japan\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/cool-japan\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/s/7/u/t/h/k/z/_/r/h/g/-/cool-japan.jpeg\" alt=\"Cool Japan, \u00a9 Historisches Bildarchiv \u00dcbersee-Museum Bremen/Matthias Haase\" title=\"Cool Japan\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Historisches Bildarchiv \u00dcbersee-Museum Bremen/Matthias Haase</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Cool Japan\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/cool-japan\">Cool Japan \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>04.11.2017-01.05.2018 \u00dcbersee-Museum\r\n<br />Im Fokus \ndieser Sonderausstellung steht die Unterhaltungskultur \nJapans. \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Cool Japan\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/cool-japan\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{4d3b5836-2a5b-4b14-a797-6a3a0e0b95f6}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>9</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Winterlichter in der botanika\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/winterlichter-1\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/a/z/x/g/s/t/z/3/5/4/s/-/winterlichter-in-der-botanika.jpeg\" alt=\"Winterlichter in der botanika, \u00a9 botanika Bremen\" title=\"Winterlichter in der botanika\" /><figcaption><span>\u00a9</span>botanika Bremen</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Winterlichter in der botanika\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/winterlichter-1\">Winterlichter in der botanika \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>11.11.2017-07.01.2018 botanika<br>\r\nStimmungsvolle \nBeleuchtung der Gew\u00e4chsh\u00e4user, ideal f\u00fcr kalte \nWintertage. \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Winterlichter in der botanika\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/winterlichter-1\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{5f74648a-5a04-16d4-8d78-d8920cb2e03d}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>10</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Abbau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/abbau\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/l/i/d/b/0/q/g/_/u/a/q/-/jost-wischnewski-im-overbeck-museum-bremen.jpeg\" alt=\"Jost Wischnewski im Overbeck-Museum Bremen, \u00a9 Jost Wischnewski/Overbeck-Museum\" title=\"Jost Wischnewski im Overbeck-Museum Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jost Wischnewski/Overbeck-Museum</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Abbau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/abbau\">Abbau \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>12.11.2017-28.01.2018 Overbeck-Museum\r\n<br /> Die \nSonderausstellung zeigt Interpretation einer \nWirtschafslandschaft vom Worpsweder Fotografen Jost \n...</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Abbau\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/abbau\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{b6d2adce-b3b0-2c20-ffc0-295628c1493a}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>11</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Lady Macbeth von Mzensk\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lady-macbeth-von-mzensk\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/x/y/e/h/j/g/e/m/p/a/8/-/theater-bremen-theater-am-goetheplatz-nachts.jpeg\" alt=\"Theater Bremen - Theater am Goetheplatz nachts, \u00a9 J\u00f6rg Landsberg / Theater Bremen\" title=\"Theater Bremen - Theater am Goetheplatz nachts\" width=\"189\" height=\"142\" /><figcaption><span>\u00a9</span>J\u00f6rg Landsberg / Theater Bremen</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Lady Macbeth von Mzensk\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lady-macbeth-von-mzensk\">Lady Macbeth von Mzensk \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>15.11.2017-21.04.2018 Theater Bremen </br> \r\nEine Oper \nin vier Akten - grotesk, \u00fcberspitzt und ungesch\u00f6nt \n \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Lady Macbeth von Mzensk\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/lady-macbeth-von-mzensk\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{acfe5d8c-33e0-4f3c-7adb-f6ed94d46bd1}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>12</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Findorffer Winterdorf\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/findorffer-winterdorf\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/f/n/s/r/c/y/b/e/v/w/-/das-kulturzentrum-schlachthof-in-bremen-bei-nacht.jpeg\" alt=\"Das Kulturzentrum Schlachthof in Bremen bei Nacht, \u00a9 Frank Scheffka / Kulturzentrum Schlachthof\" title=\"Das Kulturzentrum Schlachthof in Bremen bei Nacht\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Frank Scheffka / Kulturzentrum Schlachthof</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Findorffer Winterdorf\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/findorffer-winterdorf\">Findorffer Winterdorf \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>15.11.17-03.02.2018  Kulturzentrum \nSchlachthof\r\n<br />\r\nEin kleines gem\u00fctliches Dorf mit \nGl\u00fchwein, Feuerzangenbowle, Knipprollo und  \n...</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Findorffer Winterdorf\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/findorffer-winterdorf\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{f9692c0f-efa8-201b-1f24-7c00f2d544c4}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>13</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Roncalli in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/roncalli-in-bremen\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/t/k/s/b/r/v/c/8/6/k/u/-/die-aussenansicht-des-circus-roncalli.jpeg\" alt=\"Die Au\u00dfenansicht des Circus Roncalli, \u00a9 Roncalli\" title=\"Roncalli Au\u00dfenansicht\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Roncalli</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Roncalli in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/roncalli-in-bremen\">Roncalli in Bremen \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>18.11.-10.12.2017 B\u00fcrgerweide\r\n<br /> Das gro\u00dfe \nJubil\u00e4umsgastspiel in Bremen \n \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Roncalli in Bremen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/roncalli-in-bremen\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{975cb079-b5b4-3309-e985-bcdd8d2a5afe}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>14</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Welt aus Glas. Transparentes Design\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/welt-aus-glas\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/q/o/k/u/1/9/s/1/j/d/e/-/das-wilhelm-wagenfeld-haus-an-der-kulturmeile-bremen.jpeg\" alt=\"Das Wilhelm Wagenfeld Haus an der Kulturmeile Bremen, \u00a9 Carsten Heidmann / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Das Wilhelm Wagenfeld Haus an der Kulturmeile Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Carsten Heidmann / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Welt aus Glas. Transparentes Design\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/welt-aus-glas\">Welt aus Glas. Transparentes Design \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>24.11.2017-22.04.2018, Wilhelm-Wagenfeld-Haus\r\n</br>Die \nJahresausstellung widmet sich der Transparenz. \n \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Welt aus Glas. Transparentes Design\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/welt-aus-glas\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{cb3edb39-44b1-df9d-db16-0960ac19c0f1}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>15</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Wege aus dem Bauhaus. Gerhard Marcks und seine Freunde\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wege-aus-dem-bauhaus\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/v/u/o/e/_/k/k/p/b/k/4/-/oskar-schlemmer-abstrakte-figur-192123-bronze-vernickelt-museum-moderner.jpeg\" alt=\"Oskar Schlemmer, Abstrakte Figur, 1921/23, Bronze vernickelt, Museum Moderner Kunst Wien, \u00a9 Gerhard-Marcks-Stiftung\" title=\"Oskar Schlemmer, Abstrakte Figur - Gerhard Marcks-Haus-Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Gerhard-Marcks-Stiftung</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Wege aus dem Bauhaus. Gerhard Marcks und seine Freunde\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wege-aus-dem-bauhaus\">Wege aus dem Bauhaus. Gerhard Marcks und \n...</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>26.11.2017-04.03.2018, Gerhard-Marcks-Haus \n<br />\r\nGerhard Marcks stand wie kaum ein zweiter \nK\u00fcnstler f\u00fcr die urspr\u00fcngliche Idee des Bauhauses. \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Wege aus dem Bauhaus. Gerhard Marcks und seine Freunde\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/wege-aus-dem-bauhaus\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{8669b7c9-a95c-b73d-7722-a070a522f567}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>16</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Woman\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/woman\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/j/h/p/b/x/_/d/u/d/z/y/-/flaggen-vor-der-messe-bremen.jpeg\" alt=\"Flaggen vor der Messe Bremen, \u00a9 Messe Bremen\" title=\"Flaggen vor der Messe Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Messe Bremen</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Woman\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/woman\">Woman \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>26.11.2017 Messe Bremen\r\n</br>\r\nDer Modeflohmarkt f\u00fcr \ndie Frau \n \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Woman\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/woman\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{6926e14d-4eec-e8e1-42aa-3b7603d142c1}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>17</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Weihnachtsmarkt &amp; Schlachte-Zauber\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/5/i/i/w/w/s/r/c/3/m/e/-/panorama-vom-weihnachtsmarkt-in-bremen.jpeg\" alt=\"Panorama vom Weihnachtsmarkt in Bremen, \u00a9 Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Panorama vom Weihnachtsmarkt in Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Jonas Ginter / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Weihnachtsmarkt &amp; Schlachte-Zauber\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen\">Weihnachtsmarkt &amp; Schlachte-Zauber \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>27.11.-23.12.2017 Marktplatz und Weserpromenade \nSchlachte\r\n<br /> \r\nTauchen Sie ein in Lichterglanz und \nTrubel der Bremer Weihnachtszeit! \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Weihnachtsmarkt &amp; Schlachte-Zauber\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Vegesacker Winterspa\u00df\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/vegesacker-winterspass\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/r/8/0/i/e/w/a/7/9/m/8/-/vegesacker-winterspass.jpeg\" alt=\"Vegesacker Winterspass, \u00a9 Vegesack Marketing e.V./Fritz Rapp\" title=\"Vegesacker Winterspass\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Vegesack Marketing e.V./Fritz Rapp</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Vegesacker Winterspa\u00df\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/vegesacker-winterspass\">Vegesacker Winterspa\u00df \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>27.11.2017-07.01.2018  Verschiedene Orte in \nVegesack\r\n<br />\r\nGenie\u00dfen Sie die \nweihnachtlich-winterliche Atmosph\u00e4re im Bremer Norden. \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Vegesacker Winterspa\u00df\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/vegesacker-winterspass\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{b7147e29-a86f-ff04-3c83-bd5a3383f336}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>18</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Night of the Proms\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/night-of-the-proms\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/l/v/n/o/a/p/9/h/z/a/w/-/atmosphaere-bei-aida-night-of-the-proms.jpeg\" alt=\"Atmosph\u00e4re bei Aida Night of the Proms, \u00a9 Thomas von der Heiden / Aida Night of the Proms\" title=\"Atmosph\u00e4re bei Aida Night of the Proms\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Thomas von der Heiden / Aida Night of the Proms</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Night of the Proms\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/night-of-the-proms\">Night of the Proms \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>03.12.2017 \u00d6VB-Arena\r\n<br /> \r\nAu\u00dfergew\u00f6hnlicher Mix \nexzellenter Musikstars wie Ronan Keating und den Simple \nMinds. \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Night of the Proms\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/night-of-the-proms\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{225b9b4e-f930-65e1-7911-479fd05395d8}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>19</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Die Sch\u00f6ne und das Biest\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/die-schoene-und-das-biest\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/y/1/j/e/a/m/8/b/8/l/q/-/die-schoene-und-das-biest-im-bremer-musical-theater.jpeg\" alt=\"Die Sch\u00f6ne und das Biest im Bremer Musical Theater, \u00a9 Stefan Malzkorn/BB Promotion GmbH\" title=\"Die Sch\u00f6ne und das Biest im Bremer Musical Theater\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Stefan Malzkorn/BB Promotion GmbH</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Die Sch\u00f6ne und das Biest\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/die-schoene-und-das-biest\">Die Sch\u00f6ne und das Biest \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>06.-16.12.2017 Musical Theater\r\n</br>Einer der \ngr\u00f6\u00dften Erfolge aus dem Hause Disney in der \nOriginal-\r\nMusicalfassung kommt nach Bremen \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Die Sch\u00f6ne und das Biest\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/die-schoene-und-das-biest\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{54ecfa69-6b73-1d2b-25e6-be647f73a10b}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>20</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Apassionata\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/apassionata\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/m/x/s/n/v/s/l/d/x/e/y/-/apassionata.jpeg\" alt=\"Apassionata, \u00a9 www.unblind.de\" title=\"Apassionata\" /><figcaption><span>\u00a9</span>www.unblind.de</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Apassionata\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/apassionata\">Apassionata \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>26.12.-27.12.2017 \u00d6VB-Arena\r\n<br /> \r\nDie magischen \nBegegnungen zwischen Mensch und Pferd begeistern das \nPublikum. \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Apassionata\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/apassionata\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{70b96836-27b7-327b-19ce-28917a52df6f}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>21</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Silvester 2017/2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/silvester-in-bremen\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/f/s/a/v/5/k/f/o/6/s/s/-/feuerwerk-in-bremen.jpeg\" alt=\"Feuerwerk in Bremen, \u00a9 Sylvia Scharringhausen / BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Feuerwerk in Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Sylvia Scharringhausen / BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Silvester 2017/2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/silvester-in-bremen\">Silvester 2017/2018 \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>31.12.2017 Innenstadt\r\n<br /> \r\nAtemberaubende \nFeuerwerke und rauschende Feste - und Klassik-Konzerte \nf\u00fcr den Tag danach. \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Silvester 2017/2018\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/silvester-in-bremen\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{c35dc88a-ee66-e873-5646-eb4b50829c7c}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>22</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Feuerwerk der Turnkunst\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/feuerwerk-der-turnkunst\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/0/f/1/l/y/d/0/y/g/s/s/-/feuerwerk-der-turnkunst.jpeg\" alt=\"Feuerwerk der Turnkunst, \u00a9 MINKUSIMAGES / Turn- und Sportf\u00f6rdergesellschaft\" title=\"Feuerwerk der Turnkunst\" /><figcaption><span>\u00a9</span>MINKUSIMAGES / Turn- und Sportf\u00f6rdergesellschaft</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Feuerwerk der Turnkunst\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/feuerwerk-der-turnkunst\">Feuerwerk der Turnkunst \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>02.-03.01.2018 \u00d6VB-Arena\r\n<br /> \r\nLassen Sie sich in \ndie innovative, kreative Welt der Bewegungsk\u00fcnste \nentf\u00fchren. \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Feuerwerk der Turnkunst\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/feuerwerk-der-turnkunst\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{226490bf-e219-7565-c1b2-838fd38f98a1}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>23</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Eiswette\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/eiswette\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/w/o/w/i/x/r/v/p/r/j/u/-/eiswette-der-neue-schneider-auf-der-waage.jpeg\" alt=\"Eiswette - der neue Schneider auf der Waage, \u00a9 Lea Kleinspehn/BTZ Bremer Touristik-Zentrale\" title=\"Eiswette - der neue Schneider auf der Waage\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Lea Kleinspehn/BTZ Bremer Touristik-Zentrale</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Eiswette\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/eiswette\">Eiswette \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>06.01.2018 Weserufer/Osterdeich\r\n<br /> \r\nDie Bremer \nTraditionsveranstaltung am Tag der Heiligen Drei \nK\u00f6nige, Schlag zw\u00f6lf Uhr. \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Eiswette\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/eiswette\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{806489db-70c3-633e-96fb-2bd233153a01}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>24</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Sixdays\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sixdays\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/0/s/w/r/q/g/q/w/e/r/0/-/sixdays-bremen.jpeg\" alt=\"Sixdays Bremen, \u00a9 Arne Mill / ESN\" title=\"Sixdays Bremen\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Arne Mill / ESN</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Sixdays\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sixdays\">Sixdays \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>11.-16.01.2018 \u00d6VB-Arena\r\n<br /> \r\nDie internationale \nRadsportveranstaltung mit Tradition, die sich immer \nwieder neu erfindet. \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Sixdays\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/sixdays\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{d64ef243-90a5-93aa-0c1c-17e1591f1888}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>25</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n      \r\n    \r\n  \r\n  <div class=\"listElement\">\r\n    <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\r\n    <div class=\"innerContent\">\r\n\r\n      <a class=\"image\" title=\"Bremen Tattoo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-tattoo\">      <img src=\"https://www.bremen-tourismus.de/images/c/v/q/j/5/t/f/b/t/x/4/-/bremen-tattoo-musikparade-in-der-hansestadt.jpeg\" alt=\"Bremen Tattoo - Musikparade in der Hansestadt, \u00a9 Musikparade GmbH\" title=\"Bremen Tattoo - Musikparade in der Hansestadt\" /><figcaption><span>\u00a9</span>Musikparade GmbH</figcaption>\r\n      </a>\r\n      <div class=\"text\">\r\n                  <div class=\"headline\">\r\n            <h2><a title=\"Bremen Tattoo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-tattoo\">Bremen Tattoo \n</a></h2>\r\n          </div>\r\n        \r\n                  <p>20./21.01.2018 \u00d6VB Arena\r\n<br />Erleben Sie rund 700 \nMusikern, Dudelsackspielern, Trommlern, T\u00e4nzern und \nSolisten aus aller Welt \n</p>\r\n        \r\n        <a class=\"moreInfos\" title=\"Bremen Tattoo\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-tattoo\">        weitere Infos\r\n        </a>\r\n        \r\n                  <a class=\"mapMarker\" href=\"javascript:MapLarge.showPoi('{09e16c46-37d3-6ffd-3435-e4004015f580}')\">\r\n            auf Karte zeigen<span>26</span>\r\n          </a>\r\n          \r\n              </div>\r\n      \r\n      <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n  </div>\r\n\r\n\r\n  \r\n      \r\n    \r\n  <div class=\"coverflow\">  \r\n    \r\n    <a class=\"backLink inactive\" href=\"javascript:void(0);\">vorherige Seite</a>\r\n    \r\n    <ul>\r\n      <li>Seiten:</li>\r\n      \r\n      \r\n      \r\n              <li>\r\n        <a class=\"inactive\" href=\"javascript:void(0);\">1</a>\r\n                </li>\r\n              <li>\r\n        <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen/1\">2</a>                </li>\r\n              <li>\r\n        <a title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen/2\">3</a>                </li>\r\n      \r\n      \r\n      \r\n    </ul>\r\n\r\n    <a class=\"nextLink\" title=\"Veranstaltungen und Events\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen/1\">n\u00e4chste Seite</a>    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n  </div>\r\n\r\n      </div>\r\n</div>\r\n<div class=\"preloader list\"><div class=\"message\">Bitte haben Sie einen Moment Geduld, wir passen Ihr Suchergebnis f\u00fcr Sie an.</div></div>      \r\n            \r\n      \r\n\r\n<div class=\"tools\">\r\n        <div id=\"socialshareprivacy\"></div>\n\n\n\n<script type=\"text/javascript\">\n  $(document).ready(function() {\n    $('#socialshareprivacy li.info_off:not(.settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'activate');\n    });\n    $('#socialshareprivacy li:not(.info_off, .settings_info)').live('click',function() {\n      var classes = jQuery(this).attr('class').split(' ');\n      var type = classes[0];\n      BTZ_TrackEvent('socialmediaprivacy', type, 'deactivate');\n    });\n    if($('#socialshareprivacy').length > 0){\n      $('#socialshareprivacy').socialSharePrivacy({\n        'services': {\n          facebook: {\n                'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_facebook.png',\n                'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Facebook senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'nicht mit Facebook verbunden',\n              'txt_fb_on': 'mit Facebook verbunden',\n              'language': 'de_DE'\n            },\n            twitter: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_twitter.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Twitter senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen - siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.twitter.txt_fb_on',\n              'language': 'en'\n            },\n            gplus: {\n              'dummy_img': '/portal/img/socialshareprivacy/dummy_gplus.png',\n              'txt_info': '2 Klicks f\u00fcr mehr Datenschutz: Erst wenn Sie hier klicken, wird der Button aktiv und Sie k\u00f6nnen Ihre Empfehlung an Google+ senden. Schon beim Aktivieren werden Daten an Dritte \u00fcbertragen &ndash; siehe <em>i</em>.',\n              'txt_fb_off': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_off',\n              'txt_fb_on': 'socialPrivacy.gplus.txt_fb_on',\n              'language': 'de'\n            }\n          },\n          'css_path': '',\n          'cookie_domain': 'bremen-tourismus.de',\n          'info_link': 'https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz',\n          'txt_help': 'Wenn Sie diese Felder durch einen Klick aktivieren, werden Informationen an Facebook, Twitter oder Google in die USA \u00fcbertragen und unter Umst&auml;nden auch dort gespeichert. N\u00e4heres erfahren Sie durch einen Klick auf das <em>i</em>.',\n          'settings_perma': 'Dauerhaft aktivieren und Daten\u00fcber&shy;tragung zustimmen:'\n        });\n      }\n    });\n</script>\n      <div class=\"internal_functions\">\r\n    <a href=\"javascript:history.back();\" class=\"backLink\">zur\u00fcck</a>\r\n      </div>\r\n\r\n</div>\r\n    </div>\r\n    \r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    \r\n  </div>\r\n</div>    <!-- END main content wrapper -->\r\n\r\n\r\n    <!-- footer: contains newsletter form, metanavi, mini dashboard, service teaser and copyrights -->\r\n    <div class=\"footer\">\r\n\r\n  <div class=\"contentArea\">\r\n\r\n    <div class=\"singlePart interactionForm\">\n\n  \n    <h4>Bremen Newsletter</h4>\n    <p>Bestellen Sie jetzt den kostenlosen Bremen Newsletter, und Sie erhalten immer die aktuellsten Infos rund um die sch\u00f6nste der Hansest\u00e4dte.</p>\n\n    \n    \n\n    <form method=\"post\" action=\"https://www.bremen-tourismus.de/newsletter\"><input type=\"hidden\" name=\"form\" value=\"newsletterForm\" />      <div class=\"roundedBorder roundedBorderTop\"></div>\n      <fieldset>\n        <legend>Newsletterformular</legend>\n        <input class=\"text\" name=\"email\" type=\"email\" id=\"footer_newsletter_email\" required=\"required\" placeholder=\"Ihre E-Mail Adresse\" />\n        <button type=\"submit\">bestellen</button>\n      </fieldset>\n    <input type=\"hidden\" name=\"oL85kKzS1ABz8CV\" value=\"J24ddHIu4V6A803530uJBQ7v07H93b2h0fXlc7ee3J6znvG026XGGJzVN55LI9lEQKv64QIliAsX5c\" /><label for=\"iRaC4C6E5LJT4KRr4k\" class=\"hide\">imxFormwork.antispamKey</label><input type=\"text\" class=\"hide\" name=\"iRaC4C6E5LJT4KRr4k\" id=\"iRaC4C6E5LJT4KRr4k\" value=\"\" /></form>\n  \n</div>\r\n    <div class=\"doublePart interactionForm socialMediaDashboard\">\n  <div class=\"innerContent\">\n    <h4>Social Media</h4>\n    <p>Werfen Sie einen Blick in unsere Social Media Kan\u00e4le.<br />Wir liefern regelm\u00e4\u00dfig News und Informationen zum Aufenthalt in Bremen.</p>\n    <a class=\"facebook\" href=\"http://facebook.com/#!/BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"twitter\" href=\"http://twitter.com/#!/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"googleplus\" href=\"http://plus.google.com/+BremenProfis\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"youtube\" href=\"http://www.youtube.com/user/BremenErleben\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"pinterest\" href=\"http://www.pinterest.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"blog\" href=\"http://blog.bremen-tourismus.de\" target=\"_blank\"></a>\n    <a class=\"instagram\" href=\"https://www.instagram.com/bremenerleben/\" target=\"_blank\"></a>\n  </div>\n</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart metanavi\">\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Startseite\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/startseite\">Startseite</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Kontakt\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt\">Kontakt</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Datenschutz\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\">Datenschutz</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Sitemap\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap\">Sitemap</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Impressum\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/impressum\">Impressum</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Bilddatenbank\" href=\"http://images.bremen-tourismus.de/\">Bilddatenbank</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Presse, Social Media\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten\">Presse, Social Media</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Wir \u00fcber uns\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz\">Wir \u00fcber uns</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Brosch\u00fcren und Prospekte\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen\">Brosch\u00fcren und Prospekte</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Firmen\" href=\"http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen\">Firmen</a></li>\r\n                    </ul>\r\n              <ul>\r\n                      <li><a title=\"Busunternehmen\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter\">Busunternehmen</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Reisebedingungen (AGB)\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz\">Reisebedingungen (AGB)</a></li>\r\n                        <li><a title=\"Werbung, Media-Daten\" href=\"https://www.bremen-tourismus.de/werbung\">Werbung, Media-Daten</a></li>\r\n                    </ul>\r\n            <div class=\"closer\"></div>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart servicetelephone\">\r\n      <h6>Service - Telefon</h6>\r\n      <a class=\"phoneLink\" href=\"tel:+49 421 3080010\">\r\n                  <img alt=\"+49 421 3080010\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/objects/footer.servicetelephone/de.png\" />\r\n              </a>\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart logo\">\r\n      <img alt=\"Logo der BTZ\" src=\"https://www.bremen-tourismus.de/portal/img/environment/footer.logo.png\" />\r\n    </div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n\r\n    <div class=\"hr\"></div>\r\n\r\n    <div class=\"singlePart copyright\">\u00a9 2017 - BTZ Bremer Touristik-Zentrale</div>\r\n\r\n    <div class=\"doublePart officialInfo\">Sie befinden sich auf der offiziellen Tourismusseite der Hansestadt Bremen.<br>Alle angegebenen Preise sind Endpreise, inkl. aller Steuern und Geb\u00fchren.</div>\r\n\r\n    <div class=\"closer\"></div>\r\n\r\n  </div>\r\n\r\n</div>    <!-- END footer -->\r\n\r\n\r\n      <script>\r\n    imx = window.imx || {};\r\n\r\n    imx.template = 'imxCMS_listFilteredDateDesc';\r\n    imx.language = 'de';\r\n\r\n    imx.map = {\r\n      defaults: {\r\n        latitude: 53.0906821,\r\n        longitude: 8.8095152,\r\n        zoomLevel: 11\r\n      }\r\n    };\r\n  </script>\r\n\r\n  <script src=\"//maps.google.com/maps/api/js?libraries=geometry&amp;key=AIzaSyCIzI7nk5VKwpP0swdNwJnEHjVv5Df8ZgE\"></script>\r\n  <script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/ejs.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/raphael.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/morris.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Mapwork.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/ClusterServer.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/Configuration.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLng.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/LatLngBounds.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Map.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/Google.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/map/GoogleStatic.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/StaticMap.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/RichMarker.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/InfoBox.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/imxLibrary/imxMapwork/js/external/OverlappingMarkerSpiderfier.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/ElevationProfile.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTiles.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/TourManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/HashManager.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/Infowindow.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MarkerBuilder.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapOutline.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLarge.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSmall.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapTour.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapLegend.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/MapSearch.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/modules/RoutePlanner.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/map/desktop.js\"></script>\n\r\n\r\n    \n<script type=\"text/javascript\" src=\"//www.bremen-tourismus.de/portal/lib/scripts/vendor/cookieconsent.min.js\"></script>\n\n\n\n<!-- Begin Cookie Consent plugin by Silktide - http://silktide.com/cookieconsent -->\n<script type='text/javascript'>\n  window.cookieconsent_options = {\n    'message': 'Diese Website verwendet Cookies, um eine optimale Nutzung zu erm\u00f6glichen. Wenn Sie unsere Website weiter besuchen, erkl\u00e4ren Sie sich hiermit einverstanden. Weitere Informationen finden Sie <a href=\"https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz\" class=\"cc_more_info\" target=\"_blank\">hier</a>.',\n    'dismiss': 'Einverstanden',\n    'theme': '/portal/lib/styles/detail/cookieconsent.css'\n  };\n</script>\n<!-- End Cookie Consent plugin -->\r\n    <!-- Copyright (c) 2000-2017 etracker GmbH. All rights reserved. -->\n<!-- This material may not be reproduced, displayed, modified or distributed -->\n<!-- without the express prior written permission of the copyright holder. -->\n\n<!-- etracker TAG 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">document.write(String.fromCharCode(60)+\"script type=\\\"text/javascript\\\" src=\\\"http\"+(\"https:\"==document.location.protocol?\"s\":\"\")+\"://code.etracker.com/t.js?et=wsxV9g\\\">\"+String.fromCharCode(60)+\"/script>\");</script>\n\n<!-- etracker PARAMETER 3.0 -->\n<script type=\"text/javascript\">\nvar et_pagename     = \"DE%2FReise%20planen%20und%20buchen%2FVeranstaltungen%20und%20Events\";\nvar et_areas        = \"DE%2FReisePlanenUndBuchen%2FVeranstaltungenundEvents\";\nvar et_se           = \"8\";\n</script>\n<!-- etracker PARAMETER END -->\n\n<script type=\"text/javascript\">_etc();</script>\n<!-- etracker CODE END -->\n\n\r\n    \r\n\r\n    <script type=\"text/javascript\">\n  function ResourceBundle() {\n    this.resources = {\"weather.misc.rainprobabilcny\":\"Niederschlag\",\"weather.daytime.evening\":\"Abends\",\"weather.daytime.midday\":\"Mittags\",\"weather.daytime.morning\":\"Morgens\",\"weather.misc.rainprobability\":\"Niederschlag\",\"weather.misc.wind\":\"Wind\",\"weather.type.0\":\"sonnig\\/klar\",\"weather.type.1\":\"leicht bew\\u00f6lkt\",\"weather.type.2\":\"wolkig\",\"weather.type.3\":\"bedeckt\",\"weather.type.4\":\"Nebel\",\"weather.type.5\":\"Spr\\u00fchregen\",\"weather.type.6\":\"Regen\",\"weather.type.7\":\"Schnee\",\"weather.type.8\":\"Schauer\",\"weather.type.9\":\"Gewitter\",\"js.breakfast.add\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck hinzuf\\u00fcgen\",\"js.breakfast.remove\":\"Fr\\u00fchst\\u00fcck entfernen\",\"js.breakfast.none\":\"ohne Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"js.breakfast.included\":\"inklusive Fr\\u00fchst\\u00fcck\",\"mapinfowindow.info\":\"Info\",\"mapinfowindow.contact\":\"Kontakt\",\"mapinfowindow.more\":\"mehr erfahren\",\"mapinfowindow.routeto\":\"hierhin reisen\",\"mapinfowindow.contactdata\":\"Kontaktdaten\",\"mapinfowindow.phone\":\"Telefon\",\"mapinfowindow.offers\":\"Pauschalen\",\"mapinfowindow.offerlist\":\"Pauschalen des Hauses\",\"mapinfowindow.sendmail\":\"E-Mail schreiben\",\"mapinfowindow.callnow\":\"Jetzt anrufen\",\"mapinfowindow.weather.current\":\"Aktuell\",\"mapinfowindow.weather.temperatures\":\"Tagesh\\u00f6chstwerte\",\"mapinfowindow.weather.rain\":\"Regenwahrscheinlichkeit\"};\n\n    this.get = function(key, param) {\n      var text = this.resources[key.toLowerCase()] || '';\n\n      if(param && param.length > 0) {\n        for(var index = 0; index < param.length; index++) {\n          text = text.replace('{' + (index + 1) + '}', param[index]);\n        }\n      }\n      return text;\n    }\n  }\n\n  resourceBundle = new ResourceBundle();\n</script>\r\n\r\n  </body>\r\n</html>", "has_cache": "true", "digest": "Kunst, Sport, Unterhaltung ... In Bremen ist immer etwas los.", "segment": "20171124151548", "host": "www.bremen-tourismus.de", "site": "www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "filename": "veranstaltungen", "url": "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "created": "2017-11-24T15:31:29.396Z", "anchor": ["https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/service-center-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/tourist-informationen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "http://www.bremen-tourismus.de", "http://www.bremen-tourism.de", "https://www.bremen-tourism.de/pd", "https://www.bremen-tourism.de/fr", "https://www.bremen-tourism.de/es", "https://www.bremen-tourism.de/sv", "https://www.bremen-tourism.de/it", "https://www.bremen-tourism.de/nl", "https://www.bremen-tourism.de/ru", "https://www.bremen-tourism.de/da", "https://www.bremen-tourism.de/no", "https://www.bremen-tourism.de/lv", "https://www.bremen-tourism.de/cn", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-auf-einen-blick", "https://www.bremen-tourismus.de/sehenswuerdigkeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/museen-und-wissenswelten", "https://www.bremen-tourismus.de/manufakturen-und-industrie", "https://www.bremen-tourismus.de/theater-und-unterhaltung", "https://www.bremen-tourismus.de/gastronomie-und-nightlife", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping", "https://www.bremen-tourismus.de/schiffe", "https://www.bremen-tourismus.de/freizeit-aktiv-und-wellness", "https://www.bremen-tourismus.de/ausfluege-und-umgebung", "https://www.bremen-tourismus.de/lust-auf-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-im-ueberblick", "https://www.bremen-tourismus.de/bremens-top-11", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-nach-themen", "https://www.bremen-tourismus.de/tourenplaner", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.bremen-tourismus.de/typisch-bremen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/stadtmusikanten-archiv", "https://www.bremen-tourismus.de/multimedia", "https://www.bremen-tourismus.de/gewinnspiel", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/kongresse", "https://www.bremen-tourismus.de/warum-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/convention-bureau", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltung-planen", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/", "https://www.bremen-tourismus.de/reise-planen-und-buchen", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-hotels", "https://www.bremen-tourismus.de/pauschalreisen", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr", "http://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-tickets-und-mehr/tc-244", "https://www.bremen-tourismus.de/gruppenspass", "https://www.bremen-tourismus.de/wunschreise", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/maerkte-feste", "https://www.bremen-tourismus.de/kunst-kultur", "https://www.bremen-tourismus.de/sportveranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/shows-events", "https://www.bremen-tourismus.de/natur-und-technik", "https://www.bremen-tourismus.de/messen-1", "https://www.bremen-tourismus.de/btz-ihr-servicepartner", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-broschueren-prospekte", "https://www.bremen-tourismus.de/lage-und-anreise", "https://www.bremen-tourismus.de/wetter", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungstickets", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungstickets", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungstickets", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungskalender", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungskalender", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungskalender", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-rundfahrten-tickets", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-rundfahrten-tickets", "https://www.bremen-tourismus.de/fuehrungen-rundfahrten-tickets", "https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen", "https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen", "https://www.bremen-tourismus.de/tastebremen", "https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt", "https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt", "https://www.bremen-tourismus.de/raumfahrt", "https://www.bremen-tourismus.de/hotels-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/hotels-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/hotels-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungskalender", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen/1", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen/2", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen/1", "https://www.bremen-tourismus.de/tage-der-offenen-tueren", "https://www.bremen-tourismus.de/tage-der-offenen-tueren", "https://www.bremen-tourismus.de/tage-der-offenen-tueren", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping-zu-langen-oeffnungszeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping-zu-langen-oeffnungszeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/shopping-zu-langen-oeffnungszeiten", "https://www.bremen-tourismus.de/lieblingsraeume", "https://www.bremen-tourismus.de/lieblingsraeume", "https://www.bremen-tourismus.de/lieblingsraeume", "https://www.bremen-tourismus.de/proof-of-life-lebenszeichen", "https://www.bremen-tourismus.de/proof-of-life-lebenszeichen", "https://www.bremen-tourismus.de/proof-of-life-lebenszeichen", "https://www.bremen-tourismus.de/tropische-schmetterlinge", "https://www.bremen-tourismus.de/tropische-schmetterlinge", "https://www.bremen-tourismus.de/tropische-schmetterlinge", "https://www.bremen-tourismus.de/werder-fussball-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/werder-fussball-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/werder-fussball-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/kapier-papier", "https://www.bremen-tourismus.de/kapier-papier", "https://www.bremen-tourismus.de/kapier-papier", "https://www.bremen-tourismus.de/protest-und-neuanfang-bremen-nach-68", "https://www.bremen-tourismus.de/protest-und-neuanfang-bremen-nach-68", "https://www.bremen-tourismus.de/protest-und-neuanfang-bremen-nach-68", "https://www.bremen-tourismus.de/junge-sammlungen-the-vague-space", "https://www.bremen-tourismus.de/junge-sammlungen-the-vague-space", "https://www.bremen-tourismus.de/junge-sammlungen-the-vague-space", "https://www.bremen-tourismus.de/schlaf", "https://www.bremen-tourismus.de/schlaf", "https://www.bremen-tourismus.de/schlaf", "https://www.bremen-tourismus.de/max-beckmann", "https://www.bremen-tourismus.de/max-beckmann", "https://www.bremen-tourismus.de/max-beckmann", "https://www.bremen-tourismus.de/cool-japan", "https://www.bremen-tourismus.de/cool-japan", "https://www.bremen-tourismus.de/cool-japan", "https://www.bremen-tourismus.de/winterlichter-1", "https://www.bremen-tourismus.de/winterlichter-1", "https://www.bremen-tourismus.de/winterlichter-1", "https://www.bremen-tourismus.de/abbau", "https://www.bremen-tourismus.de/abbau", "https://www.bremen-tourismus.de/abbau", "https://www.bremen-tourismus.de/lady-macbeth-von-mzensk", "https://www.bremen-tourismus.de/lady-macbeth-von-mzensk", "https://www.bremen-tourismus.de/lady-macbeth-von-mzensk", "https://www.bremen-tourismus.de/findorffer-winterdorf", "https://www.bremen-tourismus.de/findorffer-winterdorf", "https://www.bremen-tourismus.de/findorffer-winterdorf", "https://www.bremen-tourismus.de/roncalli-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/roncalli-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/roncalli-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/welt-aus-glas", "https://www.bremen-tourismus.de/welt-aus-glas", "https://www.bremen-tourismus.de/welt-aus-glas", "https://www.bremen-tourismus.de/wege-aus-dem-bauhaus", "https://www.bremen-tourismus.de/wege-aus-dem-bauhaus", "https://www.bremen-tourismus.de/wege-aus-dem-bauhaus", "https://www.bremen-tourismus.de/woman", "https://www.bremen-tourismus.de/woman", "https://www.bremen-tourismus.de/woman", "https://www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/weihnachten-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/vegesacker-winterspass", "https://www.bremen-tourismus.de/vegesacker-winterspass", "https://www.bremen-tourismus.de/vegesacker-winterspass", "https://www.bremen-tourismus.de/night-of-the-proms", "https://www.bremen-tourismus.de/night-of-the-proms", "https://www.bremen-tourismus.de/night-of-the-proms", "https://www.bremen-tourismus.de/die-schoene-und-das-biest", "https://www.bremen-tourismus.de/die-schoene-und-das-biest", "https://www.bremen-tourismus.de/die-schoene-und-das-biest", "https://www.bremen-tourismus.de/apassionata", "https://www.bremen-tourismus.de/apassionata", "https://www.bremen-tourismus.de/apassionata", "https://www.bremen-tourismus.de/silvester-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/silvester-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/silvester-in-bremen", "https://www.bremen-tourismus.de/feuerwerk-der-turnkunst", "https://www.bremen-tourismus.de/feuerwerk-der-turnkunst", "https://www.bremen-tourismus.de/feuerwerk-der-turnkunst", "https://www.bremen-tourismus.de/eiswette", "https://www.bremen-tourismus.de/eiswette", "https://www.bremen-tourismus.de/eiswette", "https://www.bremen-tourismus.de/sixdays", "https://www.bremen-tourismus.de/sixdays", "https://www.bremen-tourismus.de/sixdays", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-tattoo", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-tattoo", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-tattoo", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen/1", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen/2", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen/1", "http://facebook.com/", "http://twitter.com/", "http://plus.google.com/+BremenProfis", "http://www.youtube.com/user/BremenErleben", "http://www.pinterest.com/bremenerleben/", "http://blog.bremen-tourismus.de", "https://www.instagram.com/bremenerleben/", "https://www.bremen-tourismus.de/startseite", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-kontakt", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-datenschutz", "https://www.bremen-tourismus.de/footer-sitemap", "https://www.bremen-tourismus.de/impressum", "http://images.bremen-tourismus.de/", "http://www.bremen-tourismus.de/presse-zahlen-fakten", "https://www.bremen-tourismus.de/unternehmen-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/infomaterial-prospekte-bremen", "http://www.bremen-tourismus.de/service-fuer-firmen", "https://www.bremen-tourismus.de/bremen-fuer-busreiseveranstalter", "https://www.bremen-tourismus.de/buchen-bei-der-btz", "https://www.bremen-tourismus.de/werbung", "https://ads.bremen-tourismus.de/delivery/afr.php?campaignid=3&target=_blank&cb=3346686", "https://plus.google.com/114243879586132776146", "https://www.bremen-tourismus.de/veranstaltungen", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/basics.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/css3.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/fonts.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/central/print.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery-ui-1.8.14.custom.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.fancybox.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/socialshareprivacy.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.qtip.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/tools/jquery.gray.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/article.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/banner.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/form.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/list.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/teaser.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/landingpage.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/components/b2b.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_content.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_footer.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_frontdoorContent.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/CONT_header.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/detail/ibe.css", "https://www.bremen-tourismus.de/portal/lib/styles/branding/default.css"], "mimetype": "text/html", "filetype": "html", "content_length": "125078", "timestamp": "2017-11-24T15:31:29.396Z", "boost": "1.0", "label": [], "role": ["Rguest"], "virtual_host": [], "parent_id": "https:%2F%2Fwww.bremen-tourismus.de%2F;role=Rguest", "thumbnail": "https://www.bremen-tourismus.de/images/x/y/e/h/j/g/e/m/p/a/8/-/theater-bremen-theater-am-goetheplatz-nachts.jpeg", "click_count": 0, "favorite_count": 0, "doc_id": "42e1e023d3834974becc3b9d19ffcf78"}