{"anchor": ["https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/en/all-about-erfurt/main-topics/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/shop/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/", "https://www.erfurt-tourismus.de/ueber-uns/", "https://www.erfurt-tourismus.de/kontakt/", "https://www.facebook.com/erfurterlebbar", "https://www.youtube.com/channel/UCGu6t9uYdHftCPUvrY0VD3Q", "https://www.erfurt-tourismus.de/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurt-barrierefrei-erleben/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurtcard/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/blog/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/st-severi/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/kraemerbruecke/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/alte-synagoge-und-erfurter-schatz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/zitadelle-petersberg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/evangelisches-augustinerkloster/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/egapark-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/thueringer-zoopark-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/martin-luther/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/johann-s-bach/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/johann-w-von-goethe/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/napoleon-bonaparte/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/bonifatius/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/christian-reichart/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/adam-ries/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/henry-van-de-velde/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/lucas-cranach/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/stadtplan/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/parken/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/bahn/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/informationen-fuer-reisebusse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/flugzeug/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/nahverkehr-taxi/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/museen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/galerien-und-ausstellungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/anger/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/lange-bruecke/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/marktstrasse-und-andreasviertel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/kraemerbruecke/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/fischmarkt-schloesserstrasse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/willy-brandt-platz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/schwimmhallen-und-freibaeder/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/radwandern/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/sauna-wellness/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/sportzentren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/umgebung-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/thueringer-staedte/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/thueringer-wald/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/parks-und-gaerten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/erfurter-gartenbautradition/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/erfurter-spezialitaeten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/altstadtfuehrung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/petersbergfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/stadtrundfahrten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/kostuemfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/szenische-stadtgeschichten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/multimediale-fuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/kulinarische-erlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/altstadtfuehrung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/petersbergfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/stadtrundfahrten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/szenische-stadtgeschichten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/fuehrungen-fuer-kinder-und-jugendliche/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/touren-ueber-erfurt-hinaus/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/incentivesrahmenprogramme/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/onlinebuchung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/campingpark-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/opera-hostel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/re-4hostel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/jugendherberge-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/freizeitpark-stausee-hohenfelden/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/wohnmobilpark-trautmann/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/pilgerherberge-georgenburse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-zum-kennenlernen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/happy-weekend/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-intensiv-erleben/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/gartenreisen-fuer-gruppen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/domstufen-festspiele-carmen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/auf-luthers-spuren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/weihnachtliches-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/erfurter-spezialitaeten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-und-weimar-das-klassische-doppel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/romantisches-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/radisson-blu-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/best-western-plus-hotel-excelsior/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/best-western-hotel-erfurt-apfelstaedt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/h-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/hotel-am-kaisersaal/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/unterkunftsverzeichnis/", "http://berlin.toubiz.de/AffiliateBahnhitErfurt/package?reset=1", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/ticket-shop/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/die-alte-oper/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/kabarett-das-lachgeschoss/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/kabarett-die-arche/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-waidspeicher/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-die-schotte/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/erfreuliches-theater-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-im-palais/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/erfurter-theatersommer-e-v/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/messe-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/thueringenhalle/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/kaisersaal/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/dasdie-live/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/dasdie-brettl/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/musikpark/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/cosmopolar/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/presseklub/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/engelsburg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/club-palais-13/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/kino/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/kino/filmpalast-cinestar/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/kino/kinoklub/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/kongressstandort-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/lage-und-anreise/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/unsere-serviceleistungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/referenzen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/messe-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/kaisersaal-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/multifunktionsarena/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/swe-stadtwerke-erfurt-gmbh/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/tagungsraeume-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/tagungszentrum-arnstadt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/theater-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/egapark-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/flughafen-erfurt-weimar/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/rathausfestsaal/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/deutsches-gartenbaumuseum/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/angermuseum/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/palmenhaus-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/schloss-und-park-molsdorf/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/tagungsraeume-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/kulturhof-zum-gueldenen-kroenbacken/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/mercure-hotel-erfurt-altstadt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/radisson-blu-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/victors-residenz-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-zumnorde-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/dorint-hotel-am-dom-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/best-western-hotel-erfurt-apfelstaedt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-kraemerbruecke-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/airport-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/best-western-plus-hotel-excelsior/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/h-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/erlebnisangebote/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/thematische-rundgaenge/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/aktiv-auf-raedern-kufen-und-schienen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/kulinarische-genuesse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/ueber-erfurt-hinaus/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/collegium-maius/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/evangelisches-augustinerkloster/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/evangelisches-augustinerkloster/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/collegium-maius/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/evangelisches-augustinerkloster/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/evangelisches-augustinerkloster/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/georgenburse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/georgenburse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/collegium-maius/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/collegium-maius/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/rathaus/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/rathaus/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/lutherstein/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/lutherstein/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/lutherweg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/lutherweg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/lutherdenkmal/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/lutherdenkmal/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/martin-luther-in-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/martin-luther-in-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/cranach-und-luther-weggefaehrten-der-reformation/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/cranach-und-luther-weggefaehrten-der-reformation/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/fuehrungen-fuer-kinder-und-jugendliche/als-luther-fast-der-blitz-traf-ein-gewitter-veraendert-die-welt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/fuehrungen-fuer-kinder-und-jugendliche/als-luther-fast-der-blitz-traf-ein-gewitter-veraendert-die-welt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/auf-luthers-spuren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/auf-luthers-spuren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/mittelalterliches-und-rustikales/bankett-nach-art-des-doktor-luther/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/mittelalterliches-und-rustikales/bankett-nach-art-des-doktor-luther/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/touren-ueber-erfurt-hinaus/wege-zu-luther/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/touren-ueber-erfurt-hinaus/wege-zu-luther/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/kulinarische-genuesse-und-kultur/ein-spaziergang-auf-luthers-spuren-tafeln-wie-zu-luthers-zeiten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/kulinarische-genuesse-und-kultur/ein-spaziergang-auf-luthers-spuren-tafeln-wie-zu-luthers-zeiten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/wein-und-schokolade/luther-der-erfurt-wein/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/wein-und-schokolade/luther-der-erfurt-wein/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/kuechengespraeche-aus-dem-hause-luther-eine-dienstmagd-erzaehlt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/kuechengespraeche-aus-dem-hause-luther-eine-dienstmagd-erzaehlt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/mensch-martin/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/mensch-martin/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/thueringer-bachwochen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/thueringer-bachwochen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/discover-martin-luther-sites-and-memorials-in-germany/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/discover-martin-luther-sites-and-memorials-in-germany/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/discover-martin-luther-sites-and-memorials-in-germany/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/dvd-auf-den-spuren-martin-luthers-durch-das-heutige-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/dvd-auf-den-spuren-martin-luthers-durch-das-heutige-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/dvd-auf-den-spuren-martin-luthers-durch-das-heutige-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/kinderbuch-martin-luther-band-2/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/kinderbuch-martin-luther-band-2/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/kinderbuch-martin-luther-band-2/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/luther-quietscheente/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/luther-quietscheente/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/luther-quietscheente/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/luther-spiel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/luther-spiel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/luther-spiel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/luther-puffbohne/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/luther-puffbohne/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/luther-puffbohne/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/lutherweg-magnet/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/lutherweg-magnet/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/lutherweg-magnet/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/martin-luther-und-wie-in-erfurt-alles-begann/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/martin-luther-und-wie-in-erfurt-alles-begann/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/martin-luther-und-wie-in-erfurt-alles-begann/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/martin-luther-kinderbuch-band-1/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/martin-luther-kinderbuch-band-1/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/martin-luther-kinderbuch-band-1/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/mini-drehorgel-eine-feste-burg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/mini-drehorgel-eine-feste-burg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/mini-drehorgel-eine-feste-burg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/playmobil-luther/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/playmobil-luther/", "https://www.erfurt-tourismus.de/produktdetail/playmobil-luther/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/souvenirverkauf/", "http://reformation-cities.org/", "https://www.erfurt-tourismus.de/", "https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/images/inhalte/veranstaltungen/maerkte_und_feste/Reformationsjubilaeum/Reformationsjubilaeum_Erfurt_2017_Neuauflage.pdf", "https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/images/inhalte/veranstaltungen/maerkte_und_feste/Reformationsjubilaeum/Reformationsjubilaeum_Erfurt_2017_Neuauflage.pdf", "https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/download/broschueren/Wege-zu-Luther_Broschuere_2.-Auflage_2016.pdf", "http://www.wege-zu-luther.de", "http://www.luther2017.de", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/lutherweg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/en/all-about-erfurt/main-topics/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/agb/", "https://www.erfurt-tourismus.de/impressum/", "https://www.erfurt-tourismus.de/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/onlinebuchung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/unterkunftsverzeichnis/", "http://berlin.toubiz.de/AffiliateBahnhitErfurt/package?reset=1", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/ticket-shop/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/kino/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/", "https://www.youtube.com/embed/U4nndi5C4fM?autohide=1&controls=2&enablejsapi=1&origin=https%3A%2F%2Fwww.erfurt-tourismus.de&showinfo=0", "https://www.youtube.com/embed/jBGgkra8_9I?autohide=1&controls=2&enablejsapi=1&origin=https%3A%2F%2Fwww.erfurt-tourismus.de&showinfo=0", "https://www.erfurt-tourismus.de/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Favicon/favicon.ico", "https://www.erfurt-tourismus.de/typo3temp/assets/css/1005059a41.css?1505759303", "https://www.erfurt-tourismus.de/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Stylesheets/eftmg.css?1509981400", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"de\">\n<head>\n\n<meta charset=\"utf-8\">\n<!-- \n\tThis website is powered by TYPO3 - inspiring people to share!\n\tTYPO3 is a free open source Content Management Framework initially created by Kasper Skaarhoj and licensed under GNU/GPL.\n\tTYPO3 is copyright 1998-2017 of Kasper Skaarhoj. Extensions are copyright of their respective owners.\n\tInformation and contribution at https://typo3.org/\n-->\n\n\n<link rel=\"shortcut icon\" href=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Favicon/favicon.ico\" type=\"image/x-icon\">\n\n<meta name=\"generator\" content=\"TYPO3 CMS\">\n<meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\n<meta name=\"revisit-after\" content=\"7\">\n<meta name=\"abstract\" content=\"Als geistige Heimat Martin Luthers feiert Erfurt 2017 das Reformationsjubil\u00e4um mit zahlreichen Veranstaltungen, Ausstellungen und Stadtf\u00fchrungen.\">\n<meta name=\"description\" content=\"Als geistige Heimat Martin Luthers feiert Erfurt 2017 das Reformationsjubil\u00e4um mit zahlreichen Veranstaltungen, Ausstellungen und Stadtf\u00fchrungen.\">\n<meta name=\"keywords\" content=\"Film Erfurt, Imagefilm, Erfurt Tourismus und Marketing GmbH, Barrierefreie St\u00e4dtereise, Erfurt barrierefrei, Backpacker\">\n<meta name=\"title\" content=\"Luther 2017\">\n<meta name=\"date\" content=\"2017-11-01\">\n\n\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"/typo3temp/assets/css/1005059a41.css?1505759303\" media=\"all\">\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Stylesheets/eftmg.css?1509981400\" media=\"all\">\n\n\n\n<script src=\"/typo3temp/assets/js/9a38f34785.js?1505759303\" type=\"text/javascript\"></script>\n\n\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/\" />            <!-- Piwik -->\n            <script type=\"text/javascript\">\n              var _paq = _paq || [];\n              /* tracker methods like \"setCustomDimension\" should be called before \"trackPageView\" */\n              _paq.push([\"setDocumentTitle\", document.domain + \"/\" + document.title]);\n              _paq.push([\"setCookieDomain\", \"*.www.erfurt-tourismus.de\"]);\n              _paq.push(['trackPageView']);\n              _paq.push(['enableLinkTracking']);\n              (function() {\n                var u=\"//www.piwik.erfurt-tourismus.de/\";\n                _paq.push(['setTrackerUrl', u+'piwik.php']);\n                _paq.push(['setSiteId', '7']);\n                var d=document, g=d.createElement('script'), s=d.getElementsByTagName('script')[0];\n                g.type='text/javascript'; g.async=true; g.defer=true; g.src=u+'piwik.js'; s.parentNode.insertBefore(g,s);\n              })();\n            </script>\n            <noscript><p><img src=\"//www.piwik.erfurt-tourismus.de/piwik.php?idsite=7&rec=1\" style=\"border:0;\" alt=\"\" /></p></noscript>\n            <!-- End Piwik Code --><title>Luther 2017 - Top-Themen - Erfurt Tourismus</title>\n</head>\n<body class=\"de\">\n<div class=\"wsmenucontainer clearfix\">\n    <div class=\"overlapblackbg\"></div>\n\n    <!-- HEADER START -->\n    <!-- PARTIAL HEADER START -->\n<section class=\"section-header\">\n\n    <!-- PARTIAL NAV META START -->\n<section class=\"section-meta\">\n    <nav class=\"navbar navbar-default nav-meta\">\n        <div class=\"container\">\n        \t<div class=\"row\">\n\t                    <form class=\"navbar-form navbar-left\" role=\"search\">\n        <div class=\"btn-group\">\n            <button type=\"button\" class=\"btn btn-languages dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\">\n            <span class=\"glyphicon glyphicon-globe\"></span>Deutsch</button><ul class=\"dropdown-menu\" role=\"menu\"><li class=\"hidden\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/all-about-erfurt/main-topics/luther-2017/\" hreflang=\"en-GB\">English</a></li><li class=\"disabled\"><a href=\"#\"> Francais </a></li><li class=\"disabled\"><a href=\"#\"> Polski </a></li><li class=\"disabled\"><a href=\"#\"> Nederlands </a></li><li class=\"disabled\"><a href=\"#\"> P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 </a></li></ul>            </div>\n            </form>\n\t            <p class=\"navbar-text\"><span class=\"glyphicon glyphicon-earphone\" aria-hidden=\"true\"></span> Hotline: +49 361 66400</p>\n\t            <ul class=\"nav navbar-nav navbar-right hidden-xs\"><li><a href=\"/shop/\" title=\"Shop\">Shop</a></li><li><a href=\"/service/\" title=\"Service\">Service</a></li><li><a href=\"/ueber-uns/\" title=\"\u00dcber uns\">\u00dcber uns</a></li><li><a href=\"/kontakt/\" title=\"Kontakt\">Kontakt</a></li><li><a href=\"https://www.facebook.com/erfurterlebbar\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\"><span class=\"wrkrm-icon-facebook\" aria-hidden=\"true\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#videoModal\" title=\"Video\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCGu6t9uYdHftCPUvrY0VD3Q\" target=\"_blank\" title=\"Youtube\"><span class=\"wrkrm-icon-youtube\" aria-hidden=\"true\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#videoModal\" title=\"Video\"></span></a></li></ul>\n            </div>\n        </div>\n    </nav>\n</section>\n<!-- PARTIAL NAV META END -->\n\n    <!-- PARTIAL NAV MAIN MEGA START -->\n\n<section class=\"section-main-nav\">\n\n    <div class=\"wsmobileheader clearfix\">\n        <div class=\"overlapblackbg overlay-mobile\"></div>\n        <a id=\"wsnavtoggle\" class=\"animated-arrow\"><span></span></a>\n    </div>\n\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-lg-12 \">\n                <a href=\"/\" class=\"logo-link\"><img src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Images/logo.svg\" width=\"148\" height=\"120\"   alt=\"\" ></a>\n                <div class=\"wsmain\"><nav class=\"wsmenu clearfix\"><ul class=\"mobile-sub wsmenu-list\"><li id=\"pid10\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/\" title=\"Sehens- &amp; Wissenswertes\">Sehens- &<br/>Wissenswertes</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid16\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/\" title=\"Top-Themen\">Top-Themen</a><li id=\"pid1200\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/\" title=\"Luther 2017\">Luther 2017</a></li><li id=\"pid1199\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurt-barrierefrei-erleben/\" title=\"Erfurt barrierefrei erleben\">Erfurt barrierefrei erleben</a></li><li id=\"pid1198\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurtcard/\" title=\"ErfurtCard\">ErfurtCard</a></li><li id=\"pid1524\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/blog/\" title=\"Blog\">Blog</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid17\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/\" title=\"Sehenswertes\">Sehenswertes</a><li id=\"pid56\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/\" title=\"Dom St. Marien\">Dom St. Marien</a></li><li id=\"pid57\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/st-severi/\" title=\"St. Severi\">St. Severi</a></li><li id=\"pid59\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/kraemerbruecke/\" title=\"Kr\u00e4merbr\u00fccke\">Kr\u00e4merbr\u00fccke</a></li><li id=\"pid58\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/alte-synagoge-und-erfurter-schatz/\" title=\"Alte Synagoge und Erfurter Schatz\">Alte Synagoge und Erfurter Schatz</a></li><li id=\"pid60\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/zitadelle-petersberg/\" title=\"Zitadelle Petersberg\">Zitadelle Petersberg</a></li><li id=\"pid62\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/evangelisches-augustinerkloster/\" title=\"Evangelisches Augustinerkloster zu Erfurt\">Evangelisches Augustinerkloster</a></li><li id=\"pid61\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/egapark-erfurt/\" title=\"egapark Erfurt\">egapark Erfurt</a></li><li id=\"pid113\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/thueringer-zoopark-erfurt/\" title=\"Th\u00fcringer Zoopark Erfurt\">Th\u00fcringer Zoopark Erfurt</a></li><li id=\"pid1331\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/\" title=\"weitere\">weitere</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid373\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/\" title=\"Pers\u00f6nlichkeiten\">Pers\u00f6nlichkeiten</a><li id=\"pid374\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/martin-luther/\" title=\"Martin Luther\">Martin Luther</a></li><li id=\"pid375\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/johann-s-bach/\" title=\"Johann S. Bach\">Johann S. Bach</a></li><li id=\"pid377\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/johann-w-von-goethe/\" title=\"Johann W. von Goethe\">Johann W. von Goethe</a></li><li id=\"pid804\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/napoleon-bonaparte/\" title=\"Napoleon Bonaparte\">Napoleon Bonaparte</a></li><li id=\"pid376\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/bonifatius/\" title=\"Bonifatius\">Bonifatius</a></li><li id=\"pid378\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/christian-reichart/\" title=\"Christian Reichart\">Christian Reichart</a></li><li id=\"pid573\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/adam-ries/\" title=\"Adam Ries\">Adam Ries</a></li><li id=\"pid919\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/henry-van-de-velde/\" title=\"Henry van de Velde\">Henry van de Velde</a></li><li id=\"pid807\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/lucas-cranach/\" title=\"Lucas Cranach\">Lucas Cranach</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid663\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/\" title=\"Lage und Anreise\">Lage und Anreise</a><li id=\"pid672\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/stadtplan/\" title=\"Stadtplan\">Stadtplan</a></li><li id=\"pid667\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/parken/\" title=\"Parken\">Parken</a></li><li id=\"pid665\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/bahn/\" title=\"Bahn\">Bahn</a></li><li id=\"pid746\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/informationen-fuer-reisebusse/\" title=\"Informationen f\u00fcr Reisebusse\">Informationen f\u00fcr Reisebusse</a></li><li id=\"pid666\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/flugzeug/\" title=\"Flugzeug\">Flugzeug</a></li><li id=\"pid671\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/nahverkehr-taxi/\" title=\"Nahverkehr &amp; Taxi\">Nahverkehr & Taxi</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid18\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/\" title=\"Museen und Ausstellungen\">Museen und Ausstellungen</a><li id=\"pid380\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/museen/\" title=\"Museen\">Museen</a></li><li id=\"pid383\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/galerien-und-ausstellungen/\" title=\"Galerien und Ausstellungen\">Galerien und Ausstellungen</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid20\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/\" title=\"Einkaufen\">Einkaufen</a><li id=\"pid393\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/anger/\" title=\"Anger\">Anger</a></li><li id=\"pid396\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/lange-bruecke/\" title=\"Lange Br\u00fccke\">Lange Br\u00fccke</a></li><li id=\"pid397\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/marktstrasse-und-andreasviertel/\" title=\"Marktstra\u00dfe und Andreasviertel\">Marktstra\u00dfe und Andreasviertel</a></li><li id=\"pid395\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/kraemerbruecke/\" title=\"Kr\u00e4merbr\u00fccke\">Kr\u00e4merbr\u00fccke</a></li><li id=\"pid872\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/fischmarkt-schloesserstrasse/\" title=\"Fischmarkt - Schl\u00f6sserstra\u00dfe\">Fischmarkt - Schl\u00f6sserstra\u00dfe</a></li><li id=\"pid873\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/willy-brandt-platz/\" title=\"Willy-Brandt-Platz\">Willy-Brandt-Platz</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid24\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/\" title=\"Freizeit- und Ausflugstipps\">Freizeit- und Ausflugstipps</a><li id=\"pid178\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/schwimmhallen-und-freibaeder/\" title=\"Schwimmhallen und Freib\u00e4der\">Schwimmhallen und Freib\u00e4der</a></li><li id=\"pid180\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/radwandern/\" title=\"Radwandern\">Radfahren &<br/>Wandern</a></li><li id=\"pid179\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/sauna-wellness/\" title=\"Sauna &amp; Wellness\">Sauna & Wellness</a></li><li id=\"pid181\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/sportzentren/\" title=\"Sportzentren\">Sportzentren</a></li><li id=\"pid1054\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/umgebung-erfurt/\" title=\"Umgebung Erfurt\">Umgebung Erfurt</a></li><li id=\"pid197\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/thueringer-staedte/\" title=\"Th\u00fcringer St\u00e4dte\">Th\u00fcringer St\u00e4dte</a></li><li id=\"pid1043\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/thueringer-wald/\" title=\"Th\u00fcringer Wald\">Th\u00fcringer Wald</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1330\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/\" title=\"Gartenbau, G\u00e4rten und Parks\">Gartenbau, G\u00e4rten und Parks</a><li id=\"pid23\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/parks-und-gaerten/\" title=\"Parks und G\u00e4rten\">Parks und G\u00e4rten</a></li><li id=\"pid577\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/erfurter-gartenbautradition/\" title=\"Erfurter Gartenbautradition\">Erfurter Gartenbautradition</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid21\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/\" title=\"Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s\">Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s</a><li id=\"pid398\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/erfurter-spezialitaeten/\" title=\"Erfurter Spezialit\u00e4ten\">Erfurter Spezialit\u00e4ten</a></li></ul></div></li><li id=\"pid11\"><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/\" title=\"Stadtf\u00fchrungen &amp; Gruppenerlebnisse\">Stadtf\u00fchrungen &<br/>Gruppenerlebnisse</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1424\" class=\"title\"><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/\" title=\"Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste\">Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste</a><li id=\"pid733\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/altstadtfuehrung/\" title=\"Altstadtf\u00fchrung\">Altstadtf\u00fchrung</a></li><li id=\"pid1445\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/petersbergfuehrungen/\" title=\"Petersbergf\u00fchrungen\">Petersbergf\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid1446\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/stadtrundfahrten/\" title=\"Stadtrundfahrten\">Stadtrundfahrten</a></li><li id=\"pid707\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/kostuemfuehrungen/\" title=\"Erfurter Originale im Kost\u00fcm\">Kost\u00fcmf\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid1425\"><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/szenische-stadtgeschichten/\" title=\"Szenische Stadtgeschichten\">Szenische Stadtgeschichten</a></li><li id=\"pid28\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/multimediale-fuehrungen/\" title=\"Multimediale F\u00fchrungen\">Multimediale F\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid1426\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/kulinarische-erlebnisse/\" title=\"Kulinarische Erlebnisse\">Kulinarische Erlebnisse</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid27\" class=\"title\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/\" title=\"Angebote f\u00fcr Gruppen\">Angebote f\u00fcr Gruppen</a><li id=\"pid1412\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/altstadtfuehrung/\" title=\"Altstadtf\u00fchrung\">Altstadtf\u00fchrung</a></li><li id=\"pid262\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/petersbergfuehrungen/\" title=\"Petersbergf\u00fchrungen\">Petersbergf\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid263\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/stadtrundfahrten/\" title=\"Stadtrundfahrten\">Stadtrundfahrten</a></li><li id=\"pid423\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/\" title=\"Erfurter Originale im Kost\u00fcm\">Kost\u00fcmf\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid1441\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/szenische-stadtgeschichten/\" title=\"Szenische Stadtgeschichten\">Szenische Stadtgeschichten</a></li><li id=\"pid1444\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/\" title=\"Thematische F\u00fchrungen\">Thematische F\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid265\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/fuehrungen-fuer-kinder-und-jugendliche/\" title=\"F\u00fchrungen f\u00fcr Kinder und Jugendliche\">F\u00fchrungen f\u00fcr Kinder und Jugendliche</a></li><li id=\"pid267\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/touren-ueber-erfurt-hinaus/\" title=\"Touren \u00fcber Erfurt hinaus\">Touren \u00fcber Erfurt hinaus</a></li><li id=\"pid1356\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/\" title=\"Kulinarische Erlebnisse\">Kulinarische Erlebnisse</a></li><li id=\"pid1440\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/incentivesrahmenprogramme/\" title=\"Incentives/Rahmenprogramme\">Incentives/Rahmenprogramme</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1511\" class=\"title\"><a href=\"/stadtfuehrung/onlinebuchung/\" title=\"Onlinebuchung\">Onlinebuchung</a></ul></div></li><li id=\"pid13\"><a href=\"/uebernachtung/\" title=\"\u00dcbernachten\">\u00dcbernachtungen &<br/>Pauschalangebote</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1503\" class=\"title\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Unterkunft buchen\">Unterkunft buchen</a><li id=\"pid1507\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Hotels\">Hotels</a></li><li id=\"pid1505\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Pensionen\">Pensionen</a></li><li id=\"pid1508\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Privatzimmer\">Privatzimmer</a></li><li id=\"pid1509\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Ferienwohnungen\">Ferienwohnungen</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1362\" class=\"title\"><a href=\"/uebernachtung/camping/\" title=\"Camping- und Caravanpl\u00e4tze, Pilger- und Jugendunterkunft\">Camping</a><li id=\"pid1532\"><a href=\"/uebernachtung/camping/campingpark-erfurt/\" title=\"Campingpark Erfurt\">Campingpark Erfurt</a></li><li id=\"pid1363\"><a href=\"/uebernachtung/camping/opera-hostel/\" title=\"OPERA Hostel\">OPERA Hostel</a></li><li id=\"pid1364\"><a href=\"/uebernachtung/camping/re-4hostel/\" title=\"Re_4hostel\">Re_4hostel</a></li><li id=\"pid1365\"><a href=\"/uebernachtung/camping/jugendherberge-erfurt/\" title=\"Jugendherberge Erfurt\">Jugendherberge Erfurt</a></li><li id=\"pid1366\"><a href=\"/uebernachtung/camping/freizeitpark-stausee-hohenfelden/\" title=\"Freizeitpark Stausee Hohenfelden\">Freizeitpark Stausee Hohenfelden</a></li><li id=\"pid1367\"><a href=\"/uebernachtung/camping/wohnmobilpark-trautmann/\" title=\"Wohnmobilpark Trautmann\">Wohnmobilpark Trautmann</a></li><li id=\"pid1368\"><a href=\"/uebernachtung/camping/pilgerherberge-georgenburse/\" title=\"Pilgerherberge - Georgenburse\">Pilgerherberge - Georgenburse</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid30\" class=\"title\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/\" title=\"Pauschalangebote\">Pauschalangebote</a><li id=\"pid1345\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-zum-kennenlernen/\" title=\"Erfurt zum Kennenlernen\">Erfurt zum Kennenlernen</a></li><li id=\"pid300\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/happy-weekend/\" title=\"Happy Weekend\">Happy Weekend</a></li><li id=\"pid302\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-intensiv-erleben/\" title=\"Erfurt intensiv erleben\">Erfurt intensiv erleben</a></li><li id=\"pid31\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/gartenreisen-fuer-gruppen/\" title=\"Gartenreisen f\u00fcr Gruppen\">Gartenreisen f\u00fcr Gruppen</a></li><li id=\"pid297\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/domstufen-festspiele-carmen/\" title=\"DomStufen-Festspiele &quot;Carmen&quot;\">DomStufen-Festspiele \"Carmen\"</a></li><li id=\"pid305\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/auf-luthers-spuren/\" title=\"Auf Luthers Spuren\">Auf Luthers Spuren</a></li><li id=\"pid303\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/weihnachtliches-erfurt/\" title=\"Weihnachtliches Erfurt\">Weihnachtliches Erfurt</a></li><li id=\"pid304\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/erfurter-spezialitaeten/\" title=\"Erfurter Spezialit\u00e4ten\">Erfurter Spezialit\u00e4ten</a></li><li id=\"pid308\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-und-weimar-das-klassische-doppel/\" title=\"Erfurt und Weimar - das klassische Doppel\">Erfurt und Weimar - das klassische Doppel</a></li><li id=\"pid301\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/romantisches-erfurt/\" title=\"Romantisches Erfurt\">Romantisches Erfurt</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid737\" class=\"title\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/\" title=\"Hotelpauschalen\">Hotelpauschalen</a><li id=\"pid1254\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/radisson-blu-erfurt/\" title=\"Radisson Blu Erfurt\">Radisson Blu Erfurt</a></li><li id=\"pid738\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/best-western-plus-hotel-excelsior/\" title=\"Best Western Plus Hotel Excelsior\">Best Western Plus Hotel Excelsior</a></li><li id=\"pid739\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/best-western-hotel-erfurt-apfelstaedt/\" title=\"Best Western Hotel Erfurt- Apfelst\u00e4dt\">Best Western Hotel Erfurt- Apfelst\u00e4dt</a></li><li id=\"pid740\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/h-hotel-erfurt/\" title=\"H+Hotel Erfurt\">H+Hotel Erfurt</a></li><li id=\"pid830\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/hotel-am-kaisersaal/\" title=\"Hotel Am Kaisersaal\">Hotel Am Kaisersaal</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1360\" class=\"title\"><a href=\"/uebernachtung/unterkunftsverzeichnis/\" title=\"Unterkunftsverzeichnis\">Unterkunftsverzeichnis</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1227\" class=\"title\"><a href=\"http://berlin.toubiz.de/AffiliateBahnhitErfurt/package?reset=1\" target=\"_blank\" title=\"Bahnhit Erfurt\">Bahnhit Erfurt</a></ul></div></li><li id=\"pid12\"><a href=\"/events-veranstaltungen/\" title=\"Events &amp; Veranstaltungen\">Events &<br/>Veranstaltungen</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1380\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/\" title=\"H\u00f6hepunkte 2017/18\">H\u00f6hepunkte 2017/18</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1375\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/\" title=\"Veranstaltungskalender\">Veranstaltungskalender</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1377\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/\" title=\"ERFURTmagazin\">ERFURTmagazin</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid409\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/ticket-shop/\" title=\"Ticket-Shop\">Ticket-Shop</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid74\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/\" title=\"Theater, Kabarett\">Theater, Kabarett</a><li id=\"pid1134\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-erfurt/\" title=\"Theater Erfurt\">Theater Erfurt</a></li><li id=\"pid85\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/die-alte-oper/\" title=\"Die Alte Oper\">Die Alte Oper</a></li><li id=\"pid81\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/kabarett-das-lachgeschoss/\" title=\"Kabarett &quot;Das Lachgeschoss&quot;\">Kabarett \"Das Lachgeschoss\"</a></li><li id=\"pid78\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/kabarett-die-arche/\" title=\"Kabarett &quot;Die Arche&quot;\">Kabarett \"Die Arche\"</a></li><li id=\"pid80\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-waidspeicher/\" title=\"Theater Waidspeicher\">Theater Waidspeicher</a></li><li id=\"pid82\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-die-schotte/\" title=\"Theater Die Schotte\">Theater Die Schotte</a></li><li id=\"pid83\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/erfreuliches-theater-erfurt/\" title=\"Erfreuliches Theater Erfurt\">Erfreuliches Theater Erfurt</a></li><li id=\"pid84\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-im-palais/\" title=\"Theater im Palais\">Theater im Palais</a></li><li id=\"pid1177\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/erfurter-theatersommer-e-v/\" title=\"Erfurter Theatersommer e. V.\">Erfurter Theatersommer e. V.</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid75\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/\" title=\"Konzerte, Tanz\">Konzerte, Tanz</a><li id=\"pid90\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/messe-erfurt/\" title=\"Messe Erfurt\">Messe Erfurt</a></li><li id=\"pid91\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/thueringenhalle/\" title=\"Th\u00fcringenhalle\">Th\u00fcringenhalle</a></li><li id=\"pid88\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/kaisersaal/\" title=\"Kaisersaal\">Kaisersaal</a></li><li id=\"pid86\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/dasdie-live/\" title=\"DASDIE Live\">DASDIE Live</a></li><li id=\"pid87\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/dasdie-brettl/\" title=\"DASDIE Brettl\">DASDIE Brettl</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid77\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/\" title=\"Discotheken, Clubs\">Discotheken, Clubs</a><li id=\"pid137\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/musikpark/\" title=\"Musikpark\">Musikpark</a></li><li id=\"pid934\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/cosmopolar/\" title=\"Cosmopolar\">Cosmopolar</a></li><li id=\"pid136\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/presseklub/\" title=\"Presseklub\">Presseklub</a></li><li id=\"pid92\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/engelsburg/\" title=\"Engelsburg\">Engelsburg</a></li><li id=\"pid1432\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/club-palais-13/\" title=\"Club Palais 13\">Club Palais 13</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid379\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/kino/\" title=\"Kino\">Kino</a><li id=\"pid104\"><a href=\"/events-veranstaltungen/kino/filmpalast-cinestar/\" title=\"Filmpalast Cinestar\">Filmpalast Cinestar</a></li><li id=\"pid138\"><a href=\"/events-veranstaltungen/kino/kinoklub/\" title=\"Kinoklub\">Kinoklub</a></li></ul></div></li><li id=\"pid14\"><a href=\"/tagungen-kongresse/\" title=\"Tagungen &amp; Kongresse\">Tagungen &<br/>Kongresse</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1422\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/\" title=\"Tagen im Herzen Europas\">Tagen im Herzen Europas</a><li id=\"pid1420\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/kongressstandort-erfurt/\" title=\"Kongressstandort Erfurt\">Kongressstandort Erfurt</a></li><li id=\"pid1421\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/lage-und-anreise/\" title=\"Lage und Anreise\">Lage und Anreise</a></li><li id=\"pid557\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/unsere-serviceleistungen/\" title=\"Unsere Serviceleistungen\">Unsere Serviceleistungen</a></li><li id=\"pid1423\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/referenzen/\" title=\"Referenzen\">Referenzen</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid559\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/\" title=\"Kongress- und Tagungszentren\">Kongress- und Tagungszentren</a><li id=\"pid1308\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/messe-erfurt/\" title=\"Messe Erfurt\">Messe Erfurt</a></li><li id=\"pid1309\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/kaisersaal-erfurt/\" title=\"Kaisersaal Erfurt\">Kaisersaal Erfurt</a></li><li id=\"pid1372\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/multifunktionsarena/\" title=\"Multifunktionsarena\">Multifunktionsarena</a></li><li id=\"pid1312\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/swe-stadtwerke-erfurt-gmbh/\" title=\"SWE Stadtwerke Erfurt GmbH\">SWE Stadtwerke Erfurt GmbH</a></li><li id=\"pid1538\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/tagungsraeume-erfurt/\" title=\"Tagungsr\u00e4ume Erfurt\">Tagungsr\u00e4ume Erfurt</a></li><li id=\"pid1310\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/tagungszentrum-arnstadt/\" title=\"Tagungszentrum Arnstadt\">Tagungszentrum Arnstadt</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid561\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/\" title=\"Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations\">Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations</a><li id=\"pid1123\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/theater-erfurt/\" title=\"Theater Erfurt\">Theater Erfurt</a></li><li id=\"pid1166\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/egapark-erfurt/\" title=\"egapark Erfurt\">egapark Erfurt</a></li><li id=\"pid1545\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/flughafen-erfurt-weimar/\" title=\"Flughafen Erfurt-Weimar\">Flughafen Erfurt-Weimar</a></li><li id=\"pid1143\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/rathausfestsaal/\" title=\"Rathausfestsaal\">Rathausfestsaal</a></li><li id=\"pid1148\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/deutsches-gartenbaumuseum/\" title=\"Deutsches Gartenbaumuseum\">Deutsches Gartenbaumuseum</a></li><li id=\"pid1142\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/angermuseum/\" title=\"Angermuseum\">Angermuseum</a></li><li id=\"pid1124\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/palmenhaus-erfurt/\" title=\"Palmenhaus Erfurt\">Palmenhaus Erfurt</a></li><li id=\"pid1163\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/schloss-und-park-molsdorf/\" title=\"Schloss und Park Molsdorf\">Schloss und Park Molsdorf</a></li><li id=\"pid1314\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/tagungsraeume-erfurt/\" title=\"Tagungsr\u00e4ume Erfurt\">Tagungsr\u00e4ume Erfurt</a></li><li id=\"pid1145\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/kulturhof-zum-gueldenen-kroenbacken/\" title=\"Kulturhof zum G\u00fcldenen Kr\u00f6nbacken\">Kulturhof zum G\u00fcldenen Kr\u00f6nbacken</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid560\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/\" title=\"Tagungshotels\">Tagungshotels</a><li id=\"pid1472\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/mercure-hotel-erfurt-altstadt/\" title=\"Mercure Hotel Erfurt Altstadt\">Mercure Hotel Erfurt Altstadt</a></li><li id=\"pid1536\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/radisson-blu-hotel-erfurt/\" title=\"Radisson Blu Hotel Erfurt\">Radisson Blu Hotel Erfurt</a></li><li id=\"pid1324\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/victors-residenz-hotel-erfurt/\" title=\"Victor's Residenz-Hotel Erfurt\">Victor's Residenz-Hotel Erfurt</a></li><li id=\"pid1322\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-zumnorde-erfurt/\" title=\"Hotel Zumnorde Erfurt\">Hotel Zumnorde Erfurt</a></li><li id=\"pid1316\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/dorint-hotel-am-dom-erfurt/\" title=\"Dorint Hotel am Dom Erfurt\">Dorint Hotel am Dom Erfurt</a></li><li id=\"pid1321\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/best-western-hotel-erfurt-apfelstaedt/\" title=\"BEST WESTERN Hotel Erfurt-Apfelst\u00e4dt\">BEST WESTERN Hotel Erfurt-Apfelst\u00e4dt</a></li><li id=\"pid1320\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-kraemerbruecke-erfurt/\" title=\"Hotel Kr\u00e4merbr\u00fccke Erfurt\">Hotel Kr\u00e4merbr\u00fccke Erfurt</a></li><li id=\"pid1315\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/airport-hotel-erfurt/\" title=\"Airport Hotel Erfurt\">Airport Hotel Erfurt</a></li><li id=\"pid1317\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/best-western-plus-hotel-excelsior/\" title=\"BEST WESTERN PLUS Hotel Excelsior\">BEST WESTERN PLUS Hotel Excelsior</a></li><li id=\"pid1318\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/h-hotel-erfurt/\" title=\"H+ Hotel Erfurt\">H+ Hotel Erfurt</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid562\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/\" title=\"Incentives/ Rahmenprogramme\">Incentives/ Rahmenprogramme</a><li id=\"pid1427\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/erlebnisangebote/\" title=\"Erlebnisangebote\">Erlebnisangebote</a></li><li id=\"pid1428\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/thematische-rundgaenge/\" title=\"Thematische Rundg\u00e4nge\">Thematische Rundg\u00e4nge</a></li><li id=\"pid1429\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/aktiv-auf-raedern-kufen-und-schienen/\" title=\"Aktiv auf R\u00e4dern, Kufen und Schienen\">Aktiv auf R\u00e4dern, Kufen und Schienen</a></li><li id=\"pid1430\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/kulinarische-genuesse/\" title=\"Kulinarische Gen\u00fcsse\">Kulinarische Gen\u00fcsse</a></li><li id=\"pid1431\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/ueber-erfurt-hinaus/\" title=\"\u00dcber Erfurt hinaus\">\u00dcber Erfurt hinaus</a></li></ul></div></li></ul></nav></div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n\n</section>\n\n<!-- PARTIAL NAV MAIN MEGA END -->\n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n        \n\n                \n                    <section class=\"section-carousel hidden-xs hidden-sm\">\n                        <div class=\"container\">\n                            <div class=\"row\">\n                                <div class=\"col-lg-12\">\n                                    <div id=\"carousel\" class=\"carousel slide\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"5000\">\n                                        <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\">\n                                            <ol class=\"carousel-indicators\">\n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"0\" class=\"active\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"1\" class=\"\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"2\" class=\"\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"3\" class=\"\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"4\" class=\"\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                            </ol>\n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item active\" title=\"Foto: Stadtverwaltung Erfurt / H. P. Szyszka\" alt=\"Foto: Stadtverwaltung Erfurt / H. P. Szyszka\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/a/e/csm_Weihnachtsmarkt_SV_H.P.Szyszka3_6094e3dfd0.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>167. Erfurter Weihnachtsmarkt vom 28.11. bis 22.12.2017</h2>\n                                                                <p>Foto: Stadtverwaltung Erfurt / H. P. Szyszka</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item\" title=\"Foto: B. Neumann\" alt=\"Foto: B. Neumann\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/8/8/csm_3713_Dom_und_Severi__c_Barbara-Neumann_Slider_6f19cc69d1.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Dom St. Marien und St. Severi Kirche</h2>\n                                                                <p>Foto: B. Neumann</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item\" title=\"Foto: H.P. Szyszka\" alt=\"Foto: H.P. Szyszka\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/9/5/csm_Kraemerbruecke_c_H.P.Szyszka_e00ba75924.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Die Kr\u00e4merbr\u00fccke in Erfurt</h2>\n                                                                <p>Foto: H.P. Szyszka</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item\" title=\"Foto: B. Neumann\" alt=\"Foto: B. Neumann\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/3/8/csm_277_Petersberg_Luftbild_Slider_fcf7d171f6.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Die Zitadelle Petersberg</h2>\n                                                                <p>Foto: B. Neumann</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item\" title=\"Foto: B. Neumann\" alt=\"Foto: B. Neumann\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/c/a/csm_4685_Lichterfest_36696d268c.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Erfurt erleben</h2>\n                                                                <p>Foto: B. Neumann</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                        </div>\n                                    </div>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                    </section>\n                \n\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n    <section class=\"section-search\">\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-md-8 col-lg-8 search-slogan hidden-xs hidden-sm\">\n                <p>Erfurt l\u00e4dt Sie ein zum Rendezvous in der Mitte Deutschlands...</p>\n            </div>\n\n            <div class=\"col-md-4 col-lg-4 text-right search-input-field\">\n\n                \n                        <form class=\"input-group search-input-group\" id=\"tx-solr-search-form-pi-search\" action=\"/suche/\" method=\"get\" accept-charset=\"utf-8\" role=\"search\">\n                            <input type=\"hidden\" name=\"L\" value=\"0\" />\n                            <input type=\"hidden\" name=\"id\" value=\"839\" />\n                            <input type=\"text\" class=\"form-control tx-solr-q js-solr-q ui-autocomplete-input\"  name=\"tx_solr[q]\" value=\"\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" aria-haspopup=\"true\" placeholder=\"Suche...\" >\n                            <span class=\"input-group-addon\">\n                                <button type=\"submit\">\n                                    <span class=\"glyphicon glyphicon-search\"></span>\n                                </button>\n                            </span>\n                        </form>\n                    \n\n            </div>\n\n        </div>\n    </div>\n</section>\n\n</section>\n<!-- PARTIAL HEADER END-->\n    <!-- HEADER END -->\n\n    <!-- ROOTLINE START -->\n    <!-- PARTIAL NAV ROOTLINE START -->\n<section class=\"section-rootline\">\n        <div class=\"container\">\n        \t<div class=\"row\">\n                <div class=\"col-lg-12\">\n\t                <ol class=\"breadcrumb\"><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/\" title=\"\u00dcbernachtung, Stadtf\u00fchrungen, Erfurt-Pauschalen, Tagungen, u. v. m.: Die Erfurt Tourist Information ist Ihr Ansprechpartner  in der Landeshauptstadt.\">Sehens- & Wissenswertes</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/\" title=\"Das Reformationsjubil\u00e4um 2017 und Barrierefreiheit, das sind nur zwei Themen, die uns besonders am Herzen liegen, und \u00fcber die Sie hier mehr erfahren k\u00f6nnen. \">Top-Themen</a></li><li>Luther 2017</li></ol>\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n</section>\n<!-- PARTIAL NAV ROOTLINE END -->\n    <!-- ROOTLINE END -->\n\n    <!-- CONTENT START -->\n    <a id=\"top\"></a>\n    <section class=\"section-content\">\n        <div class=\"container\">\n            <!--TYPO3SEARCH_begin-->\n            \n\t<!-- CONTENT START - 2 COL TEMPLATE -->\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col-md-9 col-lg-9\">\n\t\t\t<!--TYPO3SEARCH_begin-->\n\t\t\t\n\n\n\n\n        \n\n                <div id=\"c12620\" class=\"row\">\n\n                    <!-- Image above -->\n                    \n\n                    <!-- Image right -->\n                    \n\n                    <!-- Image left -->\n                    \n                            <div class=\"col-md-5 ce-media\">\n                                \n                                        <img class=\"img-responsive\" title=\"Logo der Initiative &quot;Luther 2017&quot;\" alt=\"Logo der Initiative &quot;Luther 2017&quot;\" src=\"/fileadmin/_processed_/2/1/csm_luther2017logo_rgb_216ac14090.jpg\" width=\"500\" height=\"769\" />\n                                    \n                                <p class=\"img-caption\"><small></small></p>\n                            </div>\n\n                            <div class=\"col-md-7 ce-bodytext\">\n                                \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h1>Luther und das Reformationsjubil\u00e4um 2017</h1>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                                <p>Zehn pr\u00e4gende Jahre seines Lebens verbrachte Martin Luther in Erfurt. Diese Zeit hatte erheblichen Einfluss auf das Denken und Wirken des sp\u00e4teren Reformators. So erhielt er an der Universit\u00e4t Erfurt eine akademische Ausbildung, trat in den Bettelm\u00f6nchsorden der Augustiner-Eremiten im Augustinerkloster ein und setzte sich kritisch mit dem Glauben und der Gnade Gottes auseinander. \r</p>\n<p>Als sogenannte geistige Heimat Martin Luthers feiert Erfurt das Reformationsjubil\u00e4um 2017 mit zahlreichen Veranstaltungen, Vortr\u00e4gen, Konzerten, Ausstellungen und Stadtf\u00fchrungen. </p><div class=\"standard\"><h4>Martin Luthers Leben und Wirken in Erfurt</h4>\n<p>Die Geschichte Martin Luthers in Erfurt beginnt im Jahr 1501, als er im Alter von 17 Jahren am <a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/collegium-maius/\" title=\"\u00d6ffnet internen Link in neuem Fenster\" class=\"internal-link\">Collegium maius</a>, der Universit\u00e4t Erfurt, Jura studiert. Nach dem erfolgreich abgeschlossenen Grundstudium der sieben Freien K\u00fcnste wird ein schweres Gewitter in Stotternheim bei Erfurt zum Wendepunkt in seinem Leben. Er beschlie\u00dft, M\u00f6nch zu werden. \r</p>\n<p>1505 tritt Martin Luther ins <a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/evangelisches-augustinerkloster/\" title=\"\u00d6ffnet internen Link im aktuellen Fenster\" class=\"internal-link\">Augustinerkloster</a> ein und f\u00fcgt sich der asketischen Fr\u00f6mmigkeit der Bettelm\u00f6nche. Kurz darauf beginnt er Theologie zu studieren, wird 1507 im <a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/\" title=\"\u00d6ffnet internen Link im aktuellen Fenster\" class=\"internal-link\">Dom St. Marien</a> zum Priester geweiht und feiert seine erste Messe in der Augustinerkirche. Nachdem Luther die Stadt f\u00fcr eine Anstellung in Wittenberg verl\u00e4sst, kehrt er immer wieder zur\u00fcck, um vor seinen begeisterten Anh\u00e4ngern in der Augustiner-, der Michaelis-, der Barf\u00fc\u00dfer- oder der Kaufmannskirche zu predigen.</p></div>\n                            </div>\n                        \n\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c28421\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n\n\n\n\n        \n                <div id=\"c14575\" class=\"row\">\n                    <div class=\"col-sm-12 col-md-12 ce-bodytext\">\n                        \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h3 class=\"headline green\">Die Erfurter Lutherst\u00e4tten besuchen <a href=\"#top\" class=\"pull-right\" title=\"Top\"><span class=\"glyphicon glyphicon-triangle-top\" aria-hidden=\"true\"></span></a></h3>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                        <p>Die Spuren des Reformators in Erfurt f\u00fchren zu zahlreichen authentischen Lutherorten. Zu den wichtigsten geh\u00f6ren das <a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/evangelisches-augustinerkloster/\" title=\"\u00d6ffnet internen Link im aktuellen Fenster\" class=\"internal-link\">Evangelische Augustinerkloster</a>, das wieder aufgebaute <a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/collegium-maius/\" title=\"\u00d6ffnet internen Link im aktuellen Fenster\" class=\"internal-link\">Collegium maius</a>, die Georgenburse, in der Martin Luther als Student unterkam und der <a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/\" title=\"\u00d6ffnet internen Link im aktuellen Fenster\" class=\"internal-link\">Dom St. Marien</a>, in dem er seine Priesterweihe erhielt.</p>\n                    </div>\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c14577\" class=\"frame frame-default frame-type-menu_pages frame-layout-120\"><section  class=\"menu-type-120\" data-uniform=\"height\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/evangelisches-augustinerkloster/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/e/4/csm_augustinerkloster_kreuzgang_a0958a8f96.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Evangelisches Augustinerkloster</p></h4><p>Die Kirche und die Klosteranlage der Augustiner-Eremiten wurde um 1300 erbaut und ist heute eine bedeutende Lutherst\u00e4tte.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/evangelisches-augustinerkloster/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/6/f/csm_dom_66a0dd18e3.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Dom St. Marien</p></h4><p>Der gotische Dom mit hochgotischem Chor und romanischem Turmbereich ist Nachfolgebau der vom Bischof Bonifatius 742 veranlassten Bischofskirche.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/georgenburse/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/f/a/csm_georgenburse_001_4144f2a46e.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Georgenburse</p></h4><p>Wohn- und Studienort Martin Luthers. Der sp\u00e4tere Augustiner-Eremitenm\u00f6nch und Reformator bezog hier Ende April 1501 als 17-j\u00e4hriger Student Quartier.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/georgenburse/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/collegium-maius/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/1/6/csm_collegium_maius_060cc2ab7e.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Collegium maius</p></h4><p>Das Collegium maius war das Hauptgeb\u00e4ude der Alten Universit\u00e4t in Erfurt. Es steht in der Michaelisstra\u00dfe direkt gegen\u00fcber der Michaeliskirche.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/collegium-maius/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div></div></section></div>\n\n\n<div id=\"c27994\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n\n\n\n\n        \n                <div id=\"c14046\" class=\"row\">\n                    <div class=\"col-sm-12 col-md-12 ce-bodytext\">\n                        \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h3 class=\"headline green\">Weitere Lutherorte in Erfurt <a href=\"#top\" class=\"pull-right\" title=\"Top\"><span class=\"glyphicon glyphicon-triangle-top\" aria-hidden=\"true\"></span></a></h3>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                        <p>Neben den Wirkungsst\u00e4tten Luthers gibt es weitere sehenswerte Orte in der Stadt mit einen thematischen Bezug zu Martin Luther. </p>\n                    </div>\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c10843\" class=\"frame frame-default frame-type-menu_pages frame-layout-120\"><section  class=\"menu-type-120\" data-uniform=\"height\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/rathaus/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/4/a/csm_erfurt_fischmarkt_rathaus_4430f90c66.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Rathaus</p></h4><p>Das neugotische Rathaus wurde 1870-1874 erbaut. Zahlreiche Wandgem\u00e4lde stellen Szenen aus dem Leben Luthers und Bilder der Erfurter Geschichte dar.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/rathaus/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/lutherstein/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/2/9/csm_lutherstein_a7ef3c1268.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Lutherstein</p></h4><p>\u00d6stlich von Stotternheim steht der Lutherstein, an einer Stelle, die auch als Werdepunkt der Reformation bezeichnet wird. </p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/lutherstein/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/lutherweg/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/7/f/csm_110921-4_R.Holzapfel__klein_6bb716a2aa.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Lutherweg</p></h4><p>Der Th\u00fcringer Lutherweg f\u00fchrt als Pilger- und Wanderweg zu mehr als 30 Th\u00fcringer Orten.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/lutherweg/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/lutherdenkmal/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/4/f/csm_kaufmannskirche_lutherdenkmal_f0626b571a.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Lutherdenkmal</p></h4><p>Unmittelbar vor der Kaufmannskirche auf der n\u00f6rdlichen Seite des Angers befindet sich das Erfurter Lutherdenkmal. </p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/lutherdenkmal/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div></div></section></div>\n\n\n<div id=\"c26638\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n\n\n\n\n        \n                <div id=\"c14143\" class=\"row\">\n                    <div class=\"col-sm-12 col-md-12 ce-bodytext\">\n                        \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h3 class=\"headline green\">Auf den Spuren Martin Luthers durch Erfurt <a href=\"#top\" class=\"pull-right\" title=\"Top\"><span class=\"glyphicon glyphicon-triangle-top\" aria-hidden=\"true\"></span></a></h3>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                        <p>Wir bieten Ihnen verschiedene F\u00fchrungen und Rundg\u00e4nge zum Thema Luther an. Hier ist f\u00fcr jeden Geschmack sowie f\u00fcr Klein und Gro\u00df etwas dabei, angefangen beim informativen Stadtrundgang zu den bedeutenden Lutherst\u00e4tten bis hin zur Kinderstadtf\u00fchrung, die das Leben und Wirken des Reformators beleuchtet.</p>\n                    </div>\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c14142\" class=\"frame frame-default frame-type-menu_pages frame-layout-110\"><section  class=\"menu-type-110\" data-uniform=\"height\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/martin-luther-in-erfurt/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/8/8/csm_luther_teaser_dc804c9ed7.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" title=\"Foto: B. Neumann\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>Martin Luther in Erfurt</h4><p>Erfurt ist Martin Luthers geistige Heimat. Hier studierte er von 1501-1505 an der schon damals ber\u00fchmten Universit\u00e4t. Wandeln Sie mit uns auf Luthers Spuren.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/martin-luther-in-erfurt/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/cranach-und-luther-weggefaehrten-der-reformation/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/2/1/csm_cranach_4631e69b18.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>Cranach und Luther - Weggef\u00e4hrten der Reformation</h4><p>Neben der Anfertigung zahlreicher Portraits Luthers entwickelte sich Cranach zu einem bedeutenden Maler der deutschen Reformation. </p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/cranach-und-luther-weggefaehrten-der-reformation/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/fuehrungen-fuer-kinder-und-jugendliche/als-luther-fast-der-blitz-traf-ein-gewitter-veraendert-die-welt/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/3/1/csm_landeshauptstadt__erfurt_ee598974d2.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>Als Luther fast der Blitz traf... Ein Gewitter ver\u00e4ndert die Welt</h4><p>In einem kurzweiligen Stadtrundgang wird den Sch\u00fclern das Leben und Wirken Martin Luthers spannend uns anschaulich erz\u00e4hlt.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/fuehrungen-fuer-kinder-und-jugendliche/als-luther-fast-der-blitz-traf-ein-gewitter-veraendert-die-welt/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div></div></section></div>\n\n\n<div id=\"c14029\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n\n\n\n\n        \n                <div id=\"c14031\" class=\"row\">\n                    <div class=\"col-sm-12 col-md-12 ce-bodytext\">\n                        \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h3 class=\"headline green\">Unsere Reise- und Erlebnisangebote rund um das Thema Martin Luther <a href=\"#top\" class=\"pull-right\" title=\"Top\"><span class=\"glyphicon glyphicon-triangle-top\" aria-hidden=\"true\"></span></a></h3>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                        <p>Reisen Sie auf den Spuren Martin Luthers und erleben Sie die historischen Schaupl\u00e4tze aus erster Hand! Wir erstellen Ihnen gerne ma\u00dfgeschneiderte Touren, Pauschalen und kulinarische Angebote. </p>\n                    </div>\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c14018\" class=\"frame frame-default frame-type-menu_pages frame-layout-110\"><section  class=\"menu-type-110\" data-uniform=\"height\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/auf-luthers-spuren/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/9/e/csm_auf_luthers_spuren_625d43fde4.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>Auf Luthers Spuren</h4><p>Erfurt ist vor allem die Stadt des jungen Luther - des Studenten und des M\u00f6nchs. Hier trat er ins Augustinerkloster ein und wurde zum Priester geweiht.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/auf-luthers-spuren/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/mittelalterliches-und-rustikales/bankett-nach-art-des-doktor-luther/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/c/8/csm_bankett_nach_art_des_doktor_luther_01_04fccbf031.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>Bankett nach Art des Doktor Luther</h4><p>Sie k\u00f6nnen ein historisches Bankett nach alten, \u00fcberlieferten Rezepten im mittelalterlichen Lutherkeller erleben.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/mittelalterliches-und-rustikales/bankett-nach-art-des-doktor-luther/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/touren-ueber-erfurt-hinaus/wege-zu-luther/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/1/9/csm_67_eisenach_wartburg_bild1_64c3b509b9.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>Wege zu Luther</h4><p>Gern organisieren wir f\u00fcr Sie eine Tour auf den Spuren des gro\u00dfen Reformators in Mitteldeutschland, bestehend aus den folgenden Programmbausteinen.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/touren-ueber-erfurt-hinaus/wege-zu-luther/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/kulinarische-genuesse-und-kultur/ein-spaziergang-auf-luthers-spuren-tafeln-wie-zu-luthers-zeiten/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/1/9/csm_DSC_0649__FILEminimizer__86de7fe885.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" title=\"Foto: Rassmann's in der Sackpfeifenm\u00fchle\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>Ein Spaziergang auf Luthers Spuren &amp; Tafeln wie zu Luthers- Zeiten</h4><p>Lassen Sie sich auf den Spuren des Reformators, Priester und Genie\u00dfers durch Erfurts Stra\u00dfen und Gassen f\u00fchren.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/kulinarische-genuesse-und-kultur/ein-spaziergang-auf-luthers-spuren-tafeln-wie-zu-luthers-zeiten/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/wein-und-schokolade/luther-der-erfurt-wein/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/3/9/csm_weinprobe_81e30f6272.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>Luther &amp; der Erfurt Wein</h4><p>In historischen Gew\u00f6lben und Fachwerkkellern der WEINMANUFAKTUR ERFURT erfahren Sie in gem\u00fctlicher und geselliger Runde alles \u00fcber die rund 1200j\u00e4hrige Weinbautradition Th\u00fcringens.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/wein-und-schokolade/luther-der-erfurt-wein/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/kuechengespraeche-aus-dem-hause-luther-eine-dienstmagd-erzaehlt/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/2/8/csm_Kuechengespraeche_internet_72dcb43fa0.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" title=\"Foto: C. K\u00f6hlert / B. Ahr\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>K\u00fcchengespr\u00e4che aus dem Hause Luther \u2013 eine Dienstmagd erz\u00e4hlt</h4><p>Lernen Sie in einem unterhaltsamen Stadtrundgang die Lutherst\u00e4tten und wichtigsten Erfurter Sehensw\u00fcrdigkeiten kennen.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/kuechengespraeche-aus-dem-hause-luther-eine-dienstmagd-erzaehlt/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/mensch-martin/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/0/f/csm_Fuehrung_Mansch_Martin__caf1b87a2f.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"Foto: R. Schwalbe\" title=\"Foto: R. Schwalbe\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>Mensch, Martin!</h4><p>Der ewige Student Renatus packt aus: Erschr\u00f6ckliche Berichte aus dem Lotterleben der Erfurter Studenten!</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/mensch-martin/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div></div></section></div>\n\n\n<div id=\"c14016\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n\n\n\n\n        \n                <div id=\"c14040\" class=\"row\">\n                    <div class=\"col-sm-12 col-md-12 ce-bodytext\">\n                        \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h3 class=\"headline green\">Veranstaltungsh\u00f6hepunkte zum Reformationsjubil\u00e4um <a href=\"#top\" class=\"pull-right\" title=\"Top\"><span class=\"glyphicon glyphicon-triangle-top\" aria-hidden=\"true\"></span></a></h3>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                        <p>Wer auf Luthers Spuren unterwegs ist, der ist auch in Erfurt herzlich willkommen und sollte unbedingt einen Blick auf diese Veranstaltungsh\u00f6hepunkte werfen.</p>\n                    </div>\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c27351\" class=\"frame frame-default frame-type-menu_pages frame-layout-120\"><section  class=\"menu-type-120\" data-uniform=\"height\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/thueringer-bachwochen/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/f/1/csm_Bachwochen_teaser_mit_Rand4_71a9c3d99f.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Th\u00fcringer Bachwochen</p></h4><p>Das Klassikmusikfestival mit Werken von J. S. Bach (21.03.-15.04.2018) findet an authentischen Bachorten in Th\u00fcringen statt.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/thueringer-bachwochen/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div></div></section></div>\n\n\n<div id=\"c26635\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n\n\n\n\n        \n                <div id=\"c27790\" class=\"row\">\n                    <div class=\"col-sm-12 col-md-12 ce-bodytext\">\n                        \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h3 class=\"headline green\">Videos zum Reformationsjubil\u00e4um <a href=\"#top\" class=\"pull-right\" title=\"Top\"><span class=\"glyphicon glyphicon-triangle-top\" aria-hidden=\"true\"></span></a></h3>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                        \n                    </div>\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div class=\"row\">\n    <div class=\"col-md-6 col-xs-12\">\n        \n            \n\n\n\n\n        \n\n                <div id=\"c27793\" class=\"row\">\n\n                    <!-- Image above -->\n                    \n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-media\">\n                                \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h4>Herzlich willkommen zum Reformationsjubil\u00e4um</h4>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                                \n                                        <iframe src=\"https://www.youtube.com/embed/U4nndi5C4fM?autohide=1&amp;controls=2&amp;enablejsapi=1&amp;origin=https%3A%2F%2Fwww.erfurt-tourismus.de&amp;showinfo=0\" allowfullscreen class=\"img-responsive\" title=\"Herzlich Willkommen zum Reformationsjubil\u00e4um\"></iframe>\n                                    \n                                <p class=\"img-caption\"><small></small></p>\n                            </div>\n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-bodytext\">\n\n                                \n                            </div>\n\n                        \n\n                    <!-- Image right -->\n                    \n\n                    <!-- Image left -->\n                    \n\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n        \n    </div>\n    <div class=\"col-md-6 col-xs-12\">\n        \n            \n\n\n\n\n        \n\n                <div id=\"c27794\" class=\"row\">\n\n                    <!-- Image above -->\n                    \n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-media\">\n                                \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h4>Luthertrailer Reformationsjubil\u00e4um in Erfurt</h4>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                                \n                                        <iframe src=\"https://www.youtube.com/embed/jBGgkra8_9I?autohide=1&amp;controls=2&amp;enablejsapi=1&amp;origin=https%3A%2F%2Fwww.erfurt-tourismus.de&amp;showinfo=0\" allowfullscreen class=\"img-responsive\" title=\"Luthertrailer Reformationsjubil\u00e4um in Erfurt\"></iframe>\n                                    \n                                <p class=\"img-caption\"><small></small></p>\n                            </div>\n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-bodytext\">\n\n                                \n                            </div>\n\n                        \n\n                    <!-- Image right -->\n                    \n\n                    <!-- Image left -->\n                    \n\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n        \n    </div>\n</div>\n<div id=\"c27704\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n<div id=\"c28529\" class=\"frame frame-default frame-type-list frame-layout-0\"><header><h3 class=\"headline green\">Luther-Souvenirs <a href=\"#top\" class=\"pull-right\" title=\"Top\"><span class=\"glyphicon glyphicon-triangle-top\" aria-hidden=\"true\"></span></a></h3><h3></h3></header><div class=\"tx-cart\"><section class=\"menu-type-120\" data-uniform=\"height\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail hover\" ><a href=\"/produktdetail/discover-martin-luther-sites-and-memorials-in-germany/\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/9/2/csm_Broschuere_Martin_Luther_Travel_Guide_6e8ffe32df.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><a href=\"/produktdetail/discover-martin-luther-sites-and-memorials-in-germany/\"><h4>Discover Martin Luther sites and memorials in Germany</h4></a></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/produktdetail/discover-martin-luther-sites-and-memorials-in-germany/\">\n                                     \n\n\n        \n                6,90 &euro;\n            \n    \n                                </a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail hover\" ><a href=\"/produktdetail/dvd-auf-den-spuren-martin-luthers-durch-das-heutige-erfurt/\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/b/9/csm_DVD_Auf_den_Spuren_Luthers_6db106e515.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><a href=\"/produktdetail/dvd-auf-den-spuren-martin-luthers-durch-das-heutige-erfurt/\"><h4>DVD Auf den Spuren Martin Luthers durch das heutige Erfurt</h4></a></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/produktdetail/dvd-auf-den-spuren-martin-luthers-durch-das-heutige-erfurt/\">\n                                     \n\n\n        \n                9,90 &euro;\n            \n    \n                                </a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail hover\" ><a href=\"/produktdetail/kinderbuch-martin-luther-band-2/\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/f/2/csm_Buch_Kinderbuch_Martin_Luther_1_05d16f8093.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><a href=\"/produktdetail/kinderbuch-martin-luther-band-2/\"><h4>Kinderbuch Martin Luther Band 2</h4></a></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/produktdetail/kinderbuch-martin-luther-band-2/\">\n                                     \n\n\n        \n                5,80 &euro;\n            \n    \n                                </a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail hover\" ><a href=\"/produktdetail/luther-quietscheente/\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/d/f/csm_Lutherente_fbea31dd75.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><a href=\"/produktdetail/luther-quietscheente/\"><h4>Luther Quietscheente</h4></a></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/produktdetail/luther-quietscheente/\">\n                                     \n\n\n        \n                6,95 &euro;\n            \n    \n                                </a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail hover\" ><a href=\"/produktdetail/luther-spiel/\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/5/a/csm_Lutherspiel_267a0926b4.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><a href=\"/produktdetail/luther-spiel/\"><h4>Luther Spiel</h4></a></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/produktdetail/luther-spiel/\">\n                                     \n\n\n        \n                29,99 &euro;\n            \n    \n                                </a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail hover\" ><a href=\"/produktdetail/luther-puffbohne/\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/5/b/csm_Puffbohne_Luther_02967c3ba6.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><a href=\"/produktdetail/luther-puffbohne/\"><h4>Luther-Puffbohne</h4></a></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/produktdetail/luther-puffbohne/\">\n                                     \n\n\n        \n                7,90 &euro;\n            \n    \n                                </a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail hover\" ><a href=\"/produktdetail/lutherweg-magnet/\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/0/d/csm_Magnet_Lutherweg_75dbd1136a.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><a href=\"/produktdetail/lutherweg-magnet/\"><h4>Lutherweg Magnet</h4></a></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/produktdetail/lutherweg-magnet/\">\n                                     \n\n\n        \n                2,50 &euro;\n            \n    \n                                </a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail hover\" ><a href=\"/produktdetail/martin-luther-und-wie-in-erfurt-alles-begann/\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/5/8/csm_Buch_Kinderbuch_ML_wie_in-EF_856992e6fe.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><a href=\"/produktdetail/martin-luther-und-wie-in-erfurt-alles-begann/\"><h4>Martin Luther - und wie in Erfurt alles begann</h4></a></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/produktdetail/martin-luther-und-wie-in-erfurt-alles-begann/\">\n                                     \n\n\n        \n                8,60 &euro;\n            \n    \n                                </a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail hover\" ><a href=\"/produktdetail/martin-luther-kinderbuch-band-1/\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/1/5/csm_Buch_Kinderbuch_Martin_Luther_5e063843f1.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><a href=\"/produktdetail/martin-luther-kinderbuch-band-1/\"><h4>Martin Luther Kinderbuch Band 1</h4></a></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/produktdetail/martin-luther-kinderbuch-band-1/\">\n                                     \n\n\n        \n                5,80 &euro;\n            \n    \n                                </a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail hover\" ><a href=\"/produktdetail/mini-drehorgel-eine-feste-burg/\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/d/6/csm_Drehorgel_Luther_2db253eac8.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><a href=\"/produktdetail/mini-drehorgel-eine-feste-burg/\"><h4>Mini-Drehorgel &quot;Eine feste Burg&quot;</h4></a></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/produktdetail/mini-drehorgel-eine-feste-burg/\">\n                                     \n\n\n        \n                4,90 &euro;\n            \n    \n                                </a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail hover\" ><a href=\"/produktdetail/playmobil-luther/\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/5/b/csm_Playmobil_Luther_dfab22b7a9.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><a href=\"/produktdetail/playmobil-luther/\"><h4>Playmobil Luther</h4></a></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/produktdetail/playmobil-luther/\">\n                                     \n\n\n        \n                2,99 &euro;\n            \n    \n                                </a></div></div></div></section></div></div>\n\n\n<div id=\"c27791\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n\t\t\t<!--TYPO3SEARCH_end-->\n\t\t</div>\n\t\t<div class=\"col-md-3 col-lg-3 sidebar\">\n            \n\n    \n\n\n\t\t\t<ul class=\"nav-sub\"><li class=\"active\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/\" title=\"Top-Themen\">Top-Themen</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/\" title=\"Sehenswertes\">Sehenswertes</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/\" title=\"Pers\u00f6nlichkeiten\">Pers\u00f6nlichkeiten</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/\" title=\"Lage und Anreise\">Lage und Anreise</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/\" title=\"Museen und Ausstellungen\">Museen und Ausstellungen</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/\" title=\"Einkaufen\">Einkaufen</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/\" title=\"Freizeit- und Ausflugstipps\">Freizeit- und Ausflugstipps</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/\" title=\"Gartenbau, G\u00e4rten und Parks\">Gartenbau, G\u00e4rten und Parks</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/\" title=\"Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s\">Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s</a></li></ul>\n\t\t\t\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n    <div id=\"c27355\" class=\"row box blue\">\n\n        <div class=\"col-sm-6 col-md-6 ce-media\">\n\n            \n\n        </div>\n\n        <div class=\"col-sm-6 col-md-6 ce-bodytext\">\n            <div class=\"banderole-text-wrapper\">\n                \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h4>Luther-Souvenirs im Online-Shop</h4>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                <p>In unserem Online-Shop finden Sie zahlreiche Souvenirs zum Thema Luther und Reformation.&nbsp;\r</p>\n<p><a href=\"/souvenirverkauf/\" title=\"\u00d6ffnet einen internen Link\" class=\"btn btn-default\">Zum Online-Shop</a><br /> </p>\n            </div>\n        </div>\n\n    </div>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c27394\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n\n\n\n\n        \n\n                <div id=\"c27395\" class=\"row\">\n\n                    <!-- Image above -->\n                    \n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-media\">\n                                \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h4>Erfurt ist Reformationsstadt Europas</h4>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                                \n                                        <a href=\"http://reformation-cities.org/\">\n                                            <img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/images/inhalte/top-themen/luther/Logo_Reformationsstadt_RGB_V1.jpg\" width=\"2563\" height=\"1720\" alt=\"\" />\n                                        </a>\n                                    \n                                <p class=\"img-caption\"><small></small></p>\n                            </div>\n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-bodytext\">\n\n                                \n                            </div>\n\n                        \n\n                    <!-- Image right -->\n                    \n\n                    <!-- Image left -->\n                    \n\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c27393\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n<div id=\"c14582\" class=\"frame frame-default frame-type-menu_pages frame-layout-100\"><header><h4>H\u00f6hepunkte im Lutherjahr</h4><h5></h5></header><section class=\"menu-type-100\" data-uniform=\"height\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-6 col-md-6\"><div class=\"thumbnail\"><img class=\"img-responsive\" alt=\"Dummy\" /><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>erfurt-tourismus.de</h4><p></p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/\">\n                            mehr erfahren\n                        </a></div></div></div></section></div>\n\n\n<div id=\"c14583\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n\n\n\n\n        \n\n                <div id=\"c14619\" class=\"row\">\n\n                    <!-- Image above -->\n                    \n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-media\">\n                                \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h4>Veranstaltungen im Lutherjahr 2017 in Erfurt</h4>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                                \n                                        <a href=\"/fileadmin/images/inhalte/veranstaltungen/maerkte_und_feste/Reformationsjubilaeum/Reformationsjubilaeum_Erfurt_2017_Neuauflage.pdf\" target=\"_blank\">\n                                            <img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/images/inhalte/veranstaltungen/maerkte_und_feste/Reformationsjubilaeum/Hoehepunkte_Luther_neu_2017.jpg\" width=\"800\" height=\"800\" alt=\"\" />\n                                        </a>\n                                    \n                                <p class=\"img-caption\"><small></small></p>\n                            </div>\n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-bodytext\">\n\n                                <p>Eine umfangreiche Sammlung aus mehr als 50 Veranstaltungen zum Thema Luther und dem Reformationsjubil\u00e4um erwartet die Leser in diesem Faltblatt, darunter F\u00fchrungen, Ausstellungen, Vortr\u00e4ge, Feste und Konzerte.&nbsp;\r</p>\n<p><a href=\"/fileadmin/images/inhalte/veranstaltungen/maerkte_und_feste/Reformationsjubilaeum/Reformationsjubilaeum_Erfurt_2017_Neuauflage.pdf\" title=\"\u00d6ffnet einen internen Link\" target=\"_blank\" class=\"btn btn-primary\">Download</a></p>\n                            </div>\n\n                        \n\n                    <!-- Image right -->\n                    \n\n                    <!-- Image left -->\n                    \n\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c27995\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n\n\n\n\n        \n\n                <div id=\"c14584\" class=\"row\">\n\n                    <!-- Image above -->\n                    \n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-media\">\n                                \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h4>Lutherst\u00e4tten Mitteldeutschlands</h4>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                                \n                                        <img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/images/shop/Wege-zu-Luther.jpg\" width=\"800\" height=\"800\" alt=\"\" />\n                                    \n                                <p class=\"img-caption\"><small></small></p>\n                            </div>\n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-bodytext\">\n\n                                <p>In dieser Brosch\u00fcre werden die bedeutendsten Lutherst\u00e4tten in Altenburg, Eisenach, Eisleben, Erfurt, Halle (Saale), Magdeburg, Schmalkalden, Torgau, Weimar, Wittenberg vorgestellt.&nbsp;\r</p>\n<p><a href=\"/fileadmin/download/broschueren/Wege-zu-Luther_Broschuere_2.-Auflage_2016.pdf\" title=\"\u00d6ffnet einen internen Link\" class=\"btn btn-danger\">Download</a></p>\n                            </div>\n\n                        \n\n                    <!-- Image right -->\n                    \n\n                    <!-- Image left -->\n                    \n\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c14581\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n\n\n\n\n        \n\n                <div id=\"c14036\" class=\"row\">\n\n                    <!-- Image above -->\n                    \n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-media\">\n                                \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h4>&quot;Wege zu Luther&quot;</h4>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                                \n                                        <img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/6/7/csm_Logo_luther_63f4305d7b.jpg\" width=\"206\" height=\"351\" alt=\"\" />\n                                    \n                                <p class=\"img-caption\"><small></small></p>\n                            </div>\n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-bodytext\">\n\n                                <p>Erfurt ist Gr\u00fcndungsmitglied des Vereins &quot;Wege zu Luther&quot;, einer kulturtouristischen Initiative der Lutherst\u00e4dte und -st\u00e4tten in Mitteldeutschland. \r</p>\n<p><a href=\"http://www.wege-zu-luther.de\" title=\"\u00d6ffnet externen Link in neuem Fenster\" target=\"_blank\" class=\"btn btn-danger\">www.wege-zu-luther.de</a></p>\n                            </div>\n\n                        \n\n                    <!-- Image right -->\n                    \n\n                    <!-- Image left -->\n                    \n\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c26647\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n\n\n\n\n        \n\n                <div id=\"c14580\" class=\"row\">\n\n                    <!-- Image above -->\n                    \n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-media\">\n                                \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h4>&quot;Luther 2017 - 500 Jahre Reformation&quot;</h4>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                                \n                                        <img class=\"img-responsive\" title=\"Logo der Initiative &quot;Luther 2017&quot;\" alt=\"Logo der Initiative &quot;Luther 2017&quot;\" src=\"/fileadmin/images/inhalte/persoenlichkeiten/luther2017logo_rgb.jpg\" width=\"567\" height=\"873\" />\n                                    \n                                <p class=\"img-caption\"><small></small></p>\n                            </div>\n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-bodytext\">\n\n                                <p>Die Initiative &quot;Luther 2017&quot; begleitet alle Vorbereitungen in der Lutherdekade sowie die Feierlichkeiten im Reformationsjahr 2017.\r</p>\n<p><a href=\"http://www.luther2017.de\" title=\"\u00d6ffnet externen Link in neuem Fenster\" target=\"_blank\" class=\"btn btn-danger\">www.luther2017.de</a></p>\n                            </div>\n\n                        \n\n                    <!-- Image right -->\n                    \n\n                    <!-- Image left -->\n                    \n\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c27787\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n\n\n\n\n        \n\n                <div id=\"c27785\" class=\"row\">\n\n                    <!-- Image above -->\n                    \n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-media\">\n                                \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h4>Lutherweg-Gesellschaft e.V.</h4>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                                \n                                        <img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/images/inhalte/wir_ueber_uns/partner_werbegemeinschaften/Logo_Lutherweg.jpg\" width=\"1047\" height=\"1154\" alt=\"\" />\n                                    \n                                <p class=\"img-caption\"><small></small></p>\n                            </div>\n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-bodytext\">\n\n                                <p>Erfurt ist direkt am Lutherweg gelegen und Mitglied der Lutherweg-Gesellschaft.\r</p>\n<p><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/lutherweg/\" title=\"\u00d6ffnet einen internen Link\" target=\"_blank\" class=\"btn btn-primary\">Zum Lutherweg</a></p>\n                            </div>\n\n                        \n\n                    <!-- Image right -->\n                    \n\n                    <!-- Image left -->\n                    \n\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\t\t</div>\n\t</div>\n\t<!-- CONTENT END -->\n\n            <!--TYPO3SEARCH_end-->\n        </div>\n    </section>\n    <!-- CONTENT END -->\n\n    <!-- FOOTER START -->\n    <!-- PARTIAL FOOTER START -->\n<section class=\"section-footer\">\n    <div class=\"container\">\n        <!-- COYPRIGHT START -->\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-sm-9 col-md-10 col-lg-10 slogan\">\n    \t\t\t<h3>Erfurt l\u00e4dt Sie ein zum Rendezvous in der Mitte Deutschlands...</h3>\n    \t\t\t<hr>\n    \t\t\t<div class=\"row hidden-xs\">\n\t    \t\t\t<nav class=\"navbar navbar-default\">\n\t\t\t\t                <form class=\"navbar-form navbar-left\" role=\"search\">\n        <div class=\"btn-group\">\n            <button type=\"button\" class=\"btn btn-languages dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\">\n            <span class=\"glyphicon glyphicon-globe\"></span>Deutsch</button><ul class=\"dropdown-menu\" role=\"menu\"><li class=\"hidden\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/all-about-erfurt/main-topics/luther-2017/\" hreflang=\"en-GB\">English</a></li><li class=\"disabled\"><a href=\"#\"> Francais </a></li><li class=\"disabled\"><a href=\"#\"> Polski </a></li><li class=\"disabled\"><a href=\"#\"> Nederlands </a></li><li class=\"disabled\"><a href=\"#\"> P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 </a></li></ul>            </div>\n            </form>\n\t\t\t\t        <ul class=\"nav navbar-nav navbar-right hidden-xs\"><li><a href=\"/agb/\" title=\"AGB\">AGB</a></li><li><a href=\"/impressum/\" title=\"Impressum\">Impressum</a></li></ul>\n\t\t\t\t        <p class=\"navbar-text hotline-right\"><span class=\"glyphicon glyphicon-earphone\" aria-hidden=\"true\"></span> Hotline: +49 361 66400</p>\n\t    \t\t\t</nav>\n    \t\t\t</div>\n            </div>\n            <div class=\"col-sm-3 col-md-2 hidden-xs\">\n                <a href=\"/\"><img src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Images/logo_white.svg\" width=\"148\" height=\"120\"   alt=\"\" ></a>\n            </div>\n        </div>\n        <div class=\"row footer\">\n            <div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/sehens-wissenswertes/\" title=\"Sehens- &amp; Wissenswertes\">Sehens- &<br/>Wissenswertes</a></h4><ul><li class=\"active\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/\" title=\"Top-Themen\">Top-Themen</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/\" title=\"Sehenswertes\">Sehenswertes</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/\" title=\"Pers\u00f6nlichkeiten\">Pers\u00f6nlichkeiten</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/\" title=\"Lage und Anreise\">Lage und Anreise</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/\" title=\"Museen und Ausstellungen\">Museen und Ausstellungen</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/\" title=\"Einkaufen\">Einkaufen</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/\" title=\"Freizeit- und Ausflugstipps\">Freizeit- und Ausflugstipps</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/\" title=\"Gartenbau, G\u00e4rten und Parks\">Gartenbau, G\u00e4rten und Parks</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/\" title=\"Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s\">Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/\" title=\"Stadtf\u00fchrungen &amp; Gruppenerlebnisse\">Stadtf\u00fchrungen &<br/>Gruppenerlebnisse</a></h4><ul><li><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/\" title=\"Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste\">Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste</a></li><li><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/\" title=\"Angebote f\u00fcr Gruppen\">Angebote f\u00fcr Gruppen</a></li><li><a href=\"/stadtfuehrung/onlinebuchung/\" title=\"Onlinebuchung\">Onlinebuchung</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/uebernachtung/\" title=\"\u00dcbernachten\">\u00dcbernachtungen &<br/>Pauschalangebote</a></h4><ul><li><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Unterkunft buchen\">Unterkunft buchen</a></li><li><a href=\"/uebernachtung/camping/\" title=\"Camping- und Caravanpl\u00e4tze, Pilger- und Jugendunterkunft\">Camping</a></li><li><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/\" title=\"Pauschalangebote\">Pauschalangebote</a></li><li><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/\" title=\"Hotelpauschalen\">Hotelpauschalen</a></li><li><a href=\"/uebernachtung/unterkunftsverzeichnis/\" title=\"Unterkunftsverzeichnis\">Unterkunftsverzeichnis</a></li><li><a href=\"http://berlin.toubiz.de/AffiliateBahnhitErfurt/package?reset=1\" target=\"_blank\" title=\"Bahnhit Erfurt\">Bahnhit Erfurt</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/events-veranstaltungen/\" title=\"Events &amp; Veranstaltungen\">Events &<br/>Veranstaltungen</a></h4><ul><li><a href=\"/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/\" title=\"H\u00f6hepunkte 2017/18\">H\u00f6hepunkte 2017/18</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/\" title=\"Veranstaltungskalender\">Veranstaltungskalender</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/\" title=\"ERFURTmagazin\">ERFURTmagazin</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/ticket-shop/\" title=\"Ticket-Shop\">Ticket-Shop</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/\" title=\"Theater, Kabarett\">Theater, Kabarett</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/\" title=\"Konzerte, Tanz\">Konzerte, Tanz</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/\" title=\"Discotheken, Clubs\">Discotheken, Clubs</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/kino/\" title=\"Kino\">Kino</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/tagungen-kongresse/\" title=\"Tagungen &amp; Kongresse\">Tagungen &<br/>Kongresse</a></h4><ul><li><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/\" title=\"Tagen im Herzen Europas\">Tagen im Herzen Europas</a></li><li><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/\" title=\"Kongress- und Tagungszentren\">Kongress- und Tagungszentren</a></li><li><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/\" title=\"Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations\">Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations</a></li><li><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/\" title=\"Tagungshotels\">Tagungshotels</a></li><li><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/\" title=\"Incentives/ Rahmenprogramme\">Incentives/ Rahmenprogramme</a></li></ul></div>\n        </div>\n        <div class=\"col-lg-12 copyright\">\n            <p>Copyright &copy; 2016 Erfurt Tourismus &amp; Marketing GmbH</p>\n        </div>\n        <!-- COPYRIGHT END -->\n    </div>\n</section>\n<!-- PARTIAL FOOTER END -->\n    <!-- FOOTER END -->\n\n</div>\n\n<script src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Javascripts/Vendor/jquery-1.12.3.min.js?1502134401\" type=\"text/javascript\"></script>\n<script src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Javascripts/eftmg.js?1509981402\" type=\"text/javascript\"></script>\n<script src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Javascripts/app.js?1509972790\" type=\"text/javascript\"></script>\n\n\n</body>\n</html>", "click_count": 0, "lang": "de", "config_id": "WAV_umEKKG2FTSbXh_VEr", "content": "Luther 2017 - Top-Themen - Erfurt Tourismus 167. Erfurter Weihnachtsmarkt vom 28.11. bis 22.12.2017 Foto: Stadtverwaltung Erfurt / H. P. Szyszka Dom St. Marien und St. Severi Kirche Foto: B. Neumann Die Kr\u00e4merbr\u00fccke in Erfurt Foto: H.P. Szyszka Die Zitadelle Petersberg Foto: B. Neumann Erfurt erleben Foto: B. Neumann Erfurt l\u00e4dt Sie ein zum Rendezvous in der Mitte Deutschlands... Sehens- & Wissenswertes Top-Themen Luther 2017 Luther und das Reformationsjubil\u00e4um 2017 Zehn pr\u00e4gende Jahre seines Lebens verbrachte Martin Luther in Erfurt. Diese Zeit hatte erheblichen Einfluss auf das Denken und Wirken des sp\u00e4teren Reformators. So erhielt er an der Universit\u00e4t Erfurt eine akademische Ausbildung, trat in den Bettelm\u00f6nchsorden der Augustiner-Eremiten im Augustinerkloster ein und setzte sich kritisch mit dem Glauben und der Gnade Gottes auseinander. Als sogenannte geistige Heimat Martin Luthers feiert Erfurt das Reformationsjubil\u00e4um 2017 mit zahlreichen Veranstaltungen, Vortr\u00e4gen, Konzerten, Ausstellungen und Stadtf\u00fchrungen. Martin Luthers Leben und Wirken in Erfurt Die Geschichte Martin Luthers in Erfurt beginnt im Jahr 1501, als er im Alter von 17 Jahren am Collegium maius , der Universit\u00e4t Erfurt, Jura studiert. Nach dem erfolgreich abgeschlossenen Grundstudium der sieben Freien K\u00fcnste wird ein schweres Gewitter in Stotternheim bei Erfurt zum Wendepunkt in seinem Leben. Er beschlie\u00dft, M\u00f6nch zu werden. 1505 tritt Martin Luther ins Augustinerkloster ein und f\u00fcgt sich der asketischen Fr\u00f6mmigkeit der Bettelm\u00f6nche. Kurz darauf beginnt er Theologie zu studieren, wird 1507 im Dom St. Marien zum Priester geweiht und feiert seine erste Messe in der Augustinerkirche. Nachdem Luther die Stadt f\u00fcr eine Anstellung in Wittenberg verl\u00e4sst, kehrt er immer wieder zur\u00fcck, um vor seinen begeisterten Anh\u00e4ngern in der Augustiner-, der Michaelis-, der Barf\u00fc\u00dfer- oder der Kaufmannskirche zu predigen. Die Erfurter Lutherst\u00e4tten besuchen Die Spuren des Reformators in Erfurt f\u00fchren zu zahlreichen authentischen Lutherorten. Zu den wichtigsten geh\u00f6ren das Evangelische Augustinerkloster , das wieder aufgebaute Collegium maius , die Georgenburse, in der Martin Luther als Student unterkam und der Dom St. Marien , in dem er seine Priesterweihe erhielt. Evangelisches Augustinerkloster Die Kirche und die Klosteranlage der Augustiner-Eremiten wurde um 1300 erbaut und ist heute eine bedeutende Lutherst\u00e4tte. mehr erfahren Dom St. Marien Der gotische Dom mit hochgotischem Chor und romanischem Turmbereich ist Nachfolgebau der vom Bischof Bonifatius 742 veranlassten Bischofskirche. mehr erfahren Georgenburse Wohn- und Studienort Martin Luthers. Der sp\u00e4tere Augustiner-Eremitenm\u00f6nch und Reformator bezog hier Ende April 1501 als 17-j\u00e4hriger Student Quartier. mehr erfahren Collegium maius Das Collegium maius war das Hauptgeb\u00e4ude der Alten Universit\u00e4t in Erfurt. Es steht in der Michaelisstra\u00dfe direkt gegen\u00fcber der Michaeliskirche. mehr erfahren Weitere Lutherorte in Erfurt Neben den Wirkungsst\u00e4tten Luthers gibt es weitere sehenswerte Orte in der Stadt mit einen thematischen Bezug zu Martin Luther. Rathaus Das neugotische Rathaus wurde 1870-1874 erbaut. Zahlreiche Wandgem\u00e4lde stellen Szenen aus dem Leben Luthers und Bilder der Erfurter Geschichte dar. mehr erfahren Lutherstein \u00d6stlich von Stotternheim steht der Lutherstein, an einer Stelle, die auch als Werdepunkt der Reformation bezeichnet wird. mehr erfahren Lutherweg Der Th\u00fcringer Lutherweg f\u00fchrt als Pilger- und Wanderweg zu mehr als 30 Th\u00fcringer Orten. mehr erfahren Lutherdenkmal Unmittelbar vor der Kaufmannskirche auf der n\u00f6rdlichen Seite des Angers befindet sich das Erfurter Lutherdenkmal. mehr erfahren Auf den Spuren Martin Luthers durch Erfurt Wir bieten Ihnen verschiedene F\u00fchrungen und Rundg\u00e4nge zum Thema Luther an. Hier ist f\u00fcr jeden Geschmack sowie f\u00fcr Klein und Gro\u00df etwas dabei, angefangen beim informativen Stadtrundgang zu den bedeutenden Lutherst\u00e4tten bis hin zur Kinderstadtf\u00fchrung, die das Leben und Wirken des Reformators beleuchtet. Martin Luther in Erfurt Erfurt ist Martin Luthers geistige Heimat. Hier studierte er von 1501-1505 an der schon damals ber\u00fchmten Universit\u00e4t. Wandeln Sie mit uns auf Luthers Spuren. mehr erfahren Cranach und Luther - Weggef\u00e4hrten der Reformation Neben der Anfertigung zahlreicher Portraits Luthers entwickelte sich Cranach zu einem bedeutenden Maler der deutschen Reformation. mehr erfahren Als Luther fast der Blitz traf... Ein Gewitter ver\u00e4ndert die Welt In einem kurzweiligen Stadtrundgang wird den Sch\u00fclern das Leben und Wirken Martin Luthers spannend uns anschaulich erz\u00e4hlt. mehr erfahren Unsere Reise- und Erlebnisangebote rund um das Thema Martin Luther Reisen Sie auf den Spuren Martin Luthers und erleben Sie die historischen Schaupl\u00e4tze aus erster Hand! Wir erstellen Ihnen gerne ma\u00dfgeschneiderte Touren, Pauschalen und kulinarische Angebote. Auf Luthers Spuren Erfurt ist vor allem die Stadt des jungen Luther - des Studenten und des M\u00f6nchs. Hier trat er ins Augustinerkloster ein und wurde zum Priester geweiht. mehr erfahren Bankett nach Art des Doktor Luther Sie k\u00f6nnen ein historisches Bankett nach alten, \u00fcberlieferten Rezepten im mittelalterlichen Lutherkeller erleben. mehr erfahren Wege zu Luther Gern organisieren wir f\u00fcr Sie eine Tour auf den Spuren des gro\u00dfen Reformators in Mitteldeutschland, bestehend aus den folgenden Programmbausteinen. mehr erfahren Ein Spaziergang auf Luthers Spuren & Tafeln wie zu Luthers- Zeiten Lassen Sie sich auf den Spuren des Reformators, Priester und Genie\u00dfers durch Erfurts Stra\u00dfen und Gassen f\u00fchren. mehr erfahren Luther & der Erfurt Wein In historischen Gew\u00f6lben und Fachwerkkellern der WEINMANUFAKTUR ERFURT erfahren Sie in gem\u00fctlicher und geselliger Runde alles \u00fcber die rund 1200j\u00e4hrige Weinbautradition Th\u00fcringens. mehr erfahren K\u00fcchengespr\u00e4che aus dem Hause Luther \u2013 eine Dienstmagd erz\u00e4hlt Lernen Sie in einem unterhaltsamen Stadtrundgang die Lutherst\u00e4tten und wichtigsten Erfurter Sehensw\u00fcrdigkeiten kennen. mehr erfahren Mensch, Martin! Der ewige Student Renatus packt aus: Erschr\u00f6ckliche Berichte aus dem Lotterleben der Erfurter Studenten! mehr erfahren Veranstaltungsh\u00f6hepunkte zum Reformationsjubil\u00e4um Wer auf Luthers Spuren unterwegs ist, der ist auch in Erfurt herzlich willkommen und sollte unbedingt einen Blick auf diese Veranstaltungsh\u00f6hepunkte werfen. Th\u00fcringer Bachwochen Das Klassikmusikfestival mit Werken von J. S. Bach (21.03.-15.04.2018) findet an authentischen Bachorten in Th\u00fcringen statt. mehr erfahren Videos zum Reformationsjubil\u00e4um Herzlich willkommen zum Reformationsjubil\u00e4um Luthertrailer Reformationsjubil\u00e4um in Erfurt Discover Martin Luther sites and memorials in Germany 6,90 \u20ac DVD Auf den Spuren Martin Luthers durch das heutige Erfurt 9,90 \u20ac Kinderbuch Martin Luther Band 2 5,80 \u20ac Luther Quietscheente 6,95 \u20ac Luther Spiel 29,99 \u20ac Luther-Puffbohne 7,90 \u20ac Lutherweg Magnet 2,50 \u20ac Martin Luther - und wie in Erfurt alles begann 8,60 \u20ac Martin Luther Kinderbuch Band 1 5,80 \u20ac Mini-Drehorgel \"Eine feste Burg\" 4,90 \u20ac Playmobil Luther 2,99 \u20ac Top-Themen Sehenswertes Pers\u00f6nlichkeiten Lage und Anreise Museen und Ausstellungen Einkaufen Freizeit- und Ausflugstipps Gartenbau, G\u00e4rten und Parks Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s Luther-Souvenirs im Online-Shop In unserem Online-Shop finden Sie zahlreiche Souvenirs zum Thema Luther und Reformation. Zum Online-Shop Erfurt ist Reformationsstadt Europas erfurt-tourismus.de mehr erfahren Veranstaltungen im Lutherjahr 2017 in Erfurt Eine umfangreiche Sammlung aus mehr als 50 Veranstaltungen zum Thema Luther und dem Reformationsjubil\u00e4um erwartet die Leser in diesem Faltblatt, darunter F\u00fchrungen, Ausstellungen, Vortr\u00e4ge, Feste und Konzerte. Download Lutherst\u00e4tten Mitteldeutschlands In dieser Brosch\u00fcre werden die bedeutendsten Lutherst\u00e4tten in Altenburg, Eisenach, Eisleben, Erfurt, Halle (Saale), Magdeburg, Schmalkalden, Torgau, Weimar, Wittenberg vorgestellt. Download \"Wege zu Luther\" Erfurt ist Gr\u00fcndungsmitglied des Vereins \"Wege zu Luther\", einer kulturtouristischen Initiative der Lutherst\u00e4dte und -st\u00e4tten in Mitteldeutschland. www.wege-zu-luther.de \"Luther 2017 - 500 Jahre Reformation\" Die Initiative \"Luther 2017\" begleitet alle Vorbereitungen in der Lutherdekade sowie die Feierlichkeiten im Reformationsjahr 2017. www.luther2017.de Lutherweg-Gesellschaft e.V. Erfurt ist direkt am Lutherweg gelegen und Mitglied der Lutherweg-Gesellschaft. Zum Lutherweg Erfurt l\u00e4dt Sie ein zum Rendezvous in der Mitte Deutschlands... Sehens- & Wissenswertes Top-Themen Sehenswertes Pers\u00f6nlichkeiten Lage und Anreise Museen und Ausstellungen Einkaufen Freizeit- und Ausflugstipps Gartenbau, G\u00e4rten und Parks Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s Stadtf\u00fchrungen & Gruppenerlebnisse Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste Angebote f\u00fcr Gruppen Onlinebuchung \u00dcbernachtungen & Pauschalangebote Unterkunft buchen Camping Pauschalangebote Hotelpauschalen Unterkunftsverzeichn Bahnhit Erfurt Events & Veranstaltungen H\u00f6hepunkte 2017/18 Veranstaltungskalend ERFURTmagazin Ticket-Shop Theater, Kabarett Konzerte, Tanz Discotheken, Clubs Kino Tagungen & Kongresse Tagen im Herzen Europas Kongress- und Tagungszentren Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations Tagungshotels Incentives/ Rahmenprogramme Copyright \u00a9 2016 Erfurt Tourismus & Marketing GmbH", "content_length": "95298", "created": "2017-11-24T15:35:37.825Z", "digest": "Als geistige Heimat Martin Luthers feiert Erfurt 2017 das Reformationsjubil\u00e4um mit zahlreichen Veranstaltungen, Ausstellungen und Stadtf\u00fchrungen.", "doc_id": "0313d94508c14a6191af7fa5f935ce69", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.erfurt-tourismus.de", "important_content": "167. Erfurter Weihnachtsmarkt vom 28.11. bis 22.12.2017", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.erfurt-tourismus.de%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/to...", "thumbnail": "https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/a/e/csm_Weihnachtsmarkt_SV_H.P.Szyszka3_6094e3dfd0.jpg", "timestamp": "2017-11-24T15:35:37.825Z", "title": "Luther 2017 - Top-Themen - Erfurt Tourismus", "url": "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "virtual_host": []}