{"anchor": ["https://www.erfurt-tourismus.de/", "https://www.erfurt-tourismus.de/en/", "https://www.erfurt-tourismus.de/fr/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/", "https://www.erfurt-tourismus.de/nl/", "https://www.erfurt-tourismus.de/ru/", "https://www.erfurt-tourismus.de/shop/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/", "https://www.erfurt-tourismus.de/ueber-uns/", "https://www.erfurt-tourismus.de/kontakt/", "https://www.facebook.com/erfurterlebbar", "https://www.youtube.com/channel/UCGu6t9uYdHftCPUvrY0VD3Q", "https://www.erfurt-tourismus.de/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurt-barrierefrei-erleben/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurtcard/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/blog/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/st-severi/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/kraemerbruecke/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/alte-synagoge-und-erfurter-schatz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/zitadelle-petersberg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/evangelisches-augustinerkloster/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/egapark-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/thueringer-zoopark-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/martin-luther/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/johann-s-bach/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/johann-w-von-goethe/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/napoleon-bonaparte/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/bonifatius/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/christian-reichart/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/adam-ries/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/henry-van-de-velde/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/lucas-cranach/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/stadtplan/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/parken/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/bahn/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/informationen-fuer-reisebusse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/flugzeug/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/nahverkehr-taxi/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/museen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/galerien-und-ausstellungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/anger/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/lange-bruecke/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/marktstrasse-und-andreasviertel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/kraemerbruecke/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/fischmarkt-schloesserstrasse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/willy-brandt-platz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/schwimmhallen-und-freibaeder/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/radwandern/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/sauna-wellness/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/sportzentren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/umgebung-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/thueringer-staedte/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/thueringer-wald/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/parks-und-gaerten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/erfurter-gartenbautradition/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/erfurter-spezialitaeten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/altstadtfuehrung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/petersbergfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/stadtrundfahrten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/kostuemfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/szenische-stadtgeschichten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/multimediale-fuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/kulinarische-erlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/altstadtfuehrung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/petersbergfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/stadtrundfahrten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/szenische-stadtgeschichten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/fuehrungen-fuer-kinder-und-jugendliche/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/touren-ueber-erfurt-hinaus/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/incentivesrahmenprogramme/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/onlinebuchung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/campingpark-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/opera-hostel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/re-4hostel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/jugendherberge-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/freizeitpark-stausee-hohenfelden/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/wohnmobilpark-trautmann/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/pilgerherberge-georgenburse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-zum-kennenlernen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/happy-weekend/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-intensiv-erleben/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/gartenreisen-fuer-gruppen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/domstufen-festspiele-carmen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/auf-luthers-spuren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/weihnachtliches-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/erfurter-spezialitaeten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-und-weimar-das-klassische-doppel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/romantisches-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/radisson-blu-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/best-western-plus-hotel-excelsior/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/best-western-hotel-erfurt-apfelstaedt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/h-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/hotel-am-kaisersaal/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/unterkunftsverzeichnis/", "http://berlin.toubiz.de/AffiliateBahnhitErfurt/package?reset=1", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/ticket-shop/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/die-alte-oper/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/kabarett-das-lachgeschoss/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/kabarett-die-arche/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-waidspeicher/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-die-schotte/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/erfreuliches-theater-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-im-palais/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/erfurter-theatersommer-e-v/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/messe-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/thueringenhalle/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/kaisersaal/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/dasdie-live/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/dasdie-brettl/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/musikpark/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/cosmopolar/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/presseklub/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/engelsburg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/club-palais-13/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/kino/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/kino/filmpalast-cinestar/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/kino/kinoklub/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/kongressstandort-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/lage-und-anreise/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/unsere-serviceleistungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/referenzen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/messe-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/kaisersaal-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/multifunktionsarena/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/swe-stadtwerke-erfurt-gmbh/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/tagungsraeume-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/tagungszentrum-arnstadt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/theater-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/egapark-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/flughafen-erfurt-weimar/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/rathausfestsaal/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/deutsches-gartenbaumuseum/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/angermuseum/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/palmenhaus-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/schloss-und-park-molsdorf/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/tagungsraeume-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/kulturhof-zum-gueldenen-kroenbacken/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/dorint-hotel-am-dom-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/radisson-blu-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-kraemerbruecke-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/victors-residenz-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-zumnorde-am-anger/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/best-western-hotel-erfurt-apfelstaedt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/airport-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/best-western-plus-hotel-excelsior/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/h-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-ibis/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/erlebnisangebote/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/thematische-rundgaenge/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/aktiv-auf-raedern-kufen-und-schienen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/kulinarische-genuesse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/ueber-erfurt-hinaus/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/kostuemfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/onlinebuchung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/167-erfurter-weihnachtsmarkt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/167-erfurter-weihnachtsmarkt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurtcard/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurtcard/", "https://www.erfurt-tourismus.de/shop/", "https://www.erfurt-tourismus.de/shop/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/kraemerbruecke/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/kraemerbruecke/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/mediathek/360-panorama-flug-ueber-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/mediathek/360-panorama-flug-ueber-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/alte-synagoge-und-erfurter-schatz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/alte-synagoge-und-erfurter-schatz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/veranstaltungen/veranstaltungskalender/details/?tx_eventcal_calendar%5Bdate%5D=4366051&tx_eventcal_calendar%5Baction%5D=show&tx_eventcal_calendar%5Bcontroller%5D=Events&cHash=1302fb46502aab53b84e8ce1527fb909", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/veranstaltungen/veranstaltungskalender/details/?tx_eventcal_calendar%5Bdate%5D=4366051&tx_eventcal_calendar%5Baction%5D=show&tx_eventcal_calendar%5Bcontroller%5D=Events&cHash=1302fb46502aab53b84e8ce1527fb909", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/veranstaltungen/veranstaltungskalender/details/?tx_eventcal_calendar%5Bdate%5D=4366151&tx_eventcal_calendar%5Baction%5D=show&tx_eventcal_calendar%5Bcontroller%5D=Events&cHash=744908296a978c5004e99fcffa8f9902", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/veranstaltungen/veranstaltungskalender/details/?tx_eventcal_calendar%5Bdate%5D=4366151&tx_eventcal_calendar%5Baction%5D=show&tx_eventcal_calendar%5Bcontroller%5D=Events&cHash=744908296a978c5004e99fcffa8f9902", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/veranstaltungen/veranstaltungskalender/details/?tx_eventcal_calendar%5Bdate%5D=4364086&tx_eventcal_calendar%5Baction%5D=show&tx_eventcal_calendar%5Bcontroller%5D=Events&cHash=c58b4a85ea7e04d1e6d89df8755195c1", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/veranstaltungen/veranstaltungskalender/details/?tx_eventcal_calendar%5Bdate%5D=4364086&tx_eventcal_calendar%5Baction%5D=show&tx_eventcal_calendar%5Bcontroller%5D=Events&cHash=c58b4a85ea7e04d1e6d89df8755195c1", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/veranstaltungen/veranstaltungskalender/details/?tx_eventcal_calendar%5Bdate%5D=4363741&tx_eventcal_calendar%5Baction%5D=show&tx_eventcal_calendar%5Bcontroller%5D=Events&cHash=2c365d94c118cda11d9aa8a472fd2618", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/veranstaltungen/veranstaltungskalender/details/?tx_eventcal_calendar%5Bdate%5D=4363741&tx_eventcal_calendar%5Baction%5D=show&tx_eventcal_calendar%5Bcontroller%5D=Events&cHash=2c365d94c118cda11d9aa8a472fd2618", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/weihnachtsstadt-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/weihnachtsstadt-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/weihnachtsstadt-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/5-erfurt-botschafter-treffen-im-zeichen-des-reformationsjubilaeums/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/5-erfurt-botschafter-treffen-im-zeichen-des-reformationsjubilaeums/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/5-erfurt-botschafter-treffen-im-zeichen-des-reformationsjubilaeums/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/unser-leben-unsere-stadt-neue-erfurt-publikation-erhaeltlich/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/unser-leben-unsere-stadt-neue-erfurt-publikation-erhaeltlich/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/unser-leben-unsere-stadt-neue-erfurt-publikation-erhaeltlich/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/neu-erfurt-gutschein-im-wert-von-5-euro/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/neu-erfurt-gutschein-im-wert-von-5-euro/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/neu-erfurt-gutschein-im-wert-von-5-euro/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/verkaufsoffener-sonntag-am-01102017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/verkaufsoffener-sonntag-am-01102017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/verkaufsoffener-sonntag-am-01102017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/fahrraeder-fuer-ihre-gaeste-fahrradverleih-in-der-erfurt-tourist-information/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/fahrraeder-fuer-ihre-gaeste-fahrradverleih-in-der-erfurt-tourist-information/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/detail/fahrraeder-fuer-ihre-gaeste-fahrradverleih-in-der-erfurt-tourist-information/", "https://www.erfurt-tourismus.de/", "https://www.erfurt-tourismus.de/en/", "https://www.erfurt-tourismus.de/fr/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/", "https://www.erfurt-tourismus.de/nl/", "https://www.erfurt-tourismus.de/ru/", "https://www.erfurt-tourismus.de/agb/", "https://www.erfurt-tourismus.de/impressum/", "https://www.erfurt-tourismus.de/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/onlinebuchung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/unterkunftsverzeichnis/", "http://berlin.toubiz.de/AffiliateBahnhitErfurt/package?reset=1", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/ticket-shop/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/kino/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/", "https://www.erfurt-tourismus.de/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Favicon/favicon.ico", "https://www.erfurt-tourismus.de/typo3conf/ext/news/Resources/Public/Css/news-basic.css?1504697855", "https://www.erfurt-tourismus.de/typo3temp/assets/css/1005059a41.css?1505759303", "https://www.erfurt-tourismus.de/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Stylesheets/eftmg.css?1509981400", "https://www.erfurt-tourismus.de/"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"de\">\n<head>\n\n<meta charset=\"utf-8\">\n<!-- \n\tThis website is powered by TYPO3 - inspiring people to share!\n\tTYPO3 is a free open source Content Management Framework initially created by Kasper Skaarhoj and licensed under GNU/GPL.\n\tTYPO3 is copyright 1998-2017 of Kasper Skaarhoj. Extensions are copyright of their respective owners.\n\tInformation and contribution at https://typo3.org/\n-->\n\n\n<link rel=\"shortcut icon\" href=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Favicon/favicon.ico\" type=\"image/x-icon\">\n\n<meta name=\"generator\" content=\"TYPO3 CMS\">\n<meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\n<meta name=\"revisit-after\" content=\"7\">\n<meta name=\"description\" content=\"\u00dcbernachtung, Stadtf\u00fchrungen, Erfurt-Pauschalen, Tagungen, und viel mehr: Die Erfurt Tourist Information ist Ihr Ansprechpartner  in der Landeshauptstadt.\">\n<meta name=\"keywords\" content=\"Erfurt, St\u00e4dtereise, \u00dcbernachten Erfurt, Stadtf\u00fchrung Erfurt, Tagen in Erfurt, Landeshauptstadt Th\u00fcringen, Urlaub in Erfurt, Reise Erfurt\">\n<meta name=\"title\" content=\"erfurt-tourismus.de\">\n<meta name=\"date\" content=\"2017-11-16\">\n\n\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"/typo3conf/ext/news/Resources/Public/Css/news-basic.css?1504697855\" media=\"all\">\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"/typo3temp/assets/css/1005059a41.css?1505759303\" media=\"all\">\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Stylesheets/eftmg.css?1509981400\" media=\"all\">\n\n\n\n\n<script src=\"/typo3temp/assets/js/9a38f34785.js?1505759303\" type=\"text/javascript\"></script>\n\n\n\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://www.erfurt-tourismus.de/\" />            <!-- Piwik -->\n            <script type=\"text/javascript\">\n              var _paq = _paq || [];\n              /* tracker methods like \"setCustomDimension\" should be called before \"trackPageView\" */\n              _paq.push([\"setDocumentTitle\", document.domain + \"/\" + document.title]);\n              _paq.push([\"setCookieDomain\", \"*.www.erfurt-tourismus.de\"]);\n              _paq.push(['trackPageView']);\n              _paq.push(['enableLinkTracking']);\n              (function() {\n                var u=\"//www.piwik.erfurt-tourismus.de/\";\n                _paq.push(['setTrackerUrl', u+'piwik.php']);\n                _paq.push(['setSiteId', '7']);\n                var d=document, g=d.createElement('script'), s=d.getElementsByTagName('script')[0];\n                g.type='text/javascript'; g.async=true; g.defer=true; g.src=u+'piwik.js'; s.parentNode.insertBefore(g,s);\n              })();\n            </script>\n            <noscript><p><img src=\"//www.piwik.erfurt-tourismus.de/piwik.php?idsite=7&rec=1\" style=\"border:0;\" alt=\"\" /></p></noscript>\n            <!-- End Piwik Code --><title>Homepage - Erfurt Tourismus</title>\n\n</head>\n<body class=\"de\">\n\n<div class=\"wsmenucontainer clearfix\">\n    <div class=\"overlapblackbg\"></div>\n\n    <!-- HEADER START -->\n    <!-- PARTIAL HEADER START -->\n<section class=\"section-header\">\n\n    <!-- PARTIAL NAV META START -->\n<section class=\"section-meta\">\n    <nav class=\"navbar navbar-default nav-meta\">\n        <div class=\"container\">\n        \t<div class=\"row\">\n\t                    <form class=\"navbar-form navbar-left\" role=\"search\">\n        <div class=\"btn-group\">\n            <button type=\"button\" class=\"btn btn-languages dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\">\n            <span class=\"glyphicon glyphicon-globe\"></span>Deutsch</button><ul class=\"dropdown-menu\" role=\"menu\"><li class=\"hidden\"><a href=\"/\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/\" hreflang=\"en-GB\">English</a></li><li><a href=\"/fr/\" hreflang=\"fr-FR\">Francais</a></li><li><a href=\"/pl/\" hreflang=\"pl-PL\">Polski</a></li><li><a href=\"/nl/\" hreflang=\"nl-NL\">Nederlands</a></li><li><a href=\"/ru/\" hreflang=\"ru-RU\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439</a></li></ul>            </div>\n            </form>\n\t            <p class=\"navbar-text\"><span class=\"glyphicon glyphicon-earphone\" aria-hidden=\"true\"></span> Hotline: +49 361 66400</p>\n\t            <ul class=\"nav navbar-nav navbar-right hidden-xs\"><li><a href=\"/shop/\" title=\"Shop\">Shop</a></li><li><a href=\"/service/\" title=\"Service\">Service</a></li><li><a href=\"/ueber-uns/\" title=\"\u00dcber uns\">\u00dcber uns</a></li><li><a href=\"/kontakt/\" title=\"Kontakt\">Kontakt</a></li><li><a href=\"https://www.facebook.com/erfurterlebbar\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\"><span class=\"wrkrm-icon-facebook\" aria-hidden=\"true\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#videoModal\" title=\"Video\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCGu6t9uYdHftCPUvrY0VD3Q\" target=\"_blank\" title=\"Youtube\"><span class=\"wrkrm-icon-youtube\" aria-hidden=\"true\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#videoModal\" title=\"Video\"></span></a></li></ul>\n            </div>\n        </div>\n    </nav>\n</section>\n<!-- PARTIAL NAV META END -->\n\n    <!-- PARTIAL NAV MAIN MEGA START -->\n\n<section class=\"section-main-nav\">\n\n    <div class=\"wsmobileheader clearfix\">\n        <div class=\"overlapblackbg overlay-mobile\"></div>\n        <a id=\"wsnavtoggle\" class=\"animated-arrow\"><span></span></a>\n    </div>\n\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-lg-12 \">\n                <a href=\"/\" class=\"logo-link\"><img src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Images/logo.svg\" width=\"148\" height=\"120\"   alt=\"\" ></a>\n                <div class=\"wsmain\"><nav class=\"wsmenu clearfix\"><ul class=\"mobile-sub wsmenu-list\"><li id=\"pid10\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/\" title=\"Sehens- &amp; Wissenswertes\">Sehens- &<br/>Wissenswertes</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid16\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/\" title=\"Top-Themen\">Top-Themen</a><li id=\"pid1200\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/\" title=\"Luther 2017\">Luther 2017</a></li><li id=\"pid1199\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurt-barrierefrei-erleben/\" title=\"Erfurt barrierefrei erleben\">Erfurt barrierefrei erleben</a></li><li id=\"pid1198\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurtcard/\" title=\"ErfurtCard\">ErfurtCard</a></li><li id=\"pid1524\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/blog/\" title=\"Blog\">Blog</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid17\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/\" title=\"Sehenswertes\">Sehenswertes</a><li id=\"pid56\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/\" title=\"Dom St. Marien\">Dom St. Marien</a></li><li id=\"pid57\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/st-severi/\" title=\"St. Severi\">St. Severi</a></li><li id=\"pid59\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/kraemerbruecke/\" title=\"Kr\u00e4merbr\u00fccke\">Kr\u00e4merbr\u00fccke</a></li><li id=\"pid58\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/alte-synagoge-und-erfurter-schatz/\" title=\"Alte Synagoge und Erfurter Schatz\">Alte Synagoge und Erfurter Schatz</a></li><li id=\"pid60\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/zitadelle-petersberg/\" title=\"Zitadelle Petersberg\">Zitadelle Petersberg</a></li><li id=\"pid62\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/evangelisches-augustinerkloster/\" title=\"Evangelisches Augustinerkloster zu Erfurt\">Evangelisches Augustinerkloster</a></li><li id=\"pid61\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/egapark-erfurt/\" title=\"egapark Erfurt\">egapark Erfurt</a></li><li id=\"pid113\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/thueringer-zoopark-erfurt/\" title=\"Th\u00fcringer Zoopark Erfurt\">Th\u00fcringer Zoopark Erfurt</a></li><li id=\"pid1331\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/\" title=\"weitere\">weitere</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid373\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/\" title=\"Pers\u00f6nlichkeiten\">Pers\u00f6nlichkeiten</a><li id=\"pid374\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/martin-luther/\" title=\"Martin Luther\">Martin Luther</a></li><li id=\"pid375\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/johann-s-bach/\" title=\"Johann S. Bach\">Johann S. Bach</a></li><li id=\"pid377\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/johann-w-von-goethe/\" title=\"Johann W. von Goethe\">Johann W. von Goethe</a></li><li id=\"pid804\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/napoleon-bonaparte/\" title=\"Napoleon Bonaparte\">Napoleon Bonaparte</a></li><li id=\"pid376\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/bonifatius/\" title=\"Bonifatius\">Bonifatius</a></li><li id=\"pid378\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/christian-reichart/\" title=\"Christian Reichart\">Christian Reichart</a></li><li id=\"pid573\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/adam-ries/\" title=\"Adam Ries\">Adam Ries</a></li><li id=\"pid919\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/henry-van-de-velde/\" title=\"Henry van de Velde\">Henry van de Velde</a></li><li id=\"pid807\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/lucas-cranach/\" title=\"Lucas Cranach\">Lucas Cranach</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid663\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/\" title=\"Lage und Anreise\">Lage und Anreise</a><li id=\"pid672\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/stadtplan/\" title=\"Stadtplan\">Stadtplan</a></li><li id=\"pid667\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/parken/\" title=\"Parken\">Parken</a></li><li id=\"pid665\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/bahn/\" title=\"Bahn\">Bahn</a></li><li id=\"pid746\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/informationen-fuer-reisebusse/\" title=\"Informationen f\u00fcr Reisebusse\">Informationen f\u00fcr Reisebusse</a></li><li id=\"pid666\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/flugzeug/\" title=\"Flugzeug\">Flugzeug</a></li><li id=\"pid671\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/nahverkehr-taxi/\" title=\"Nahverkehr &amp; Taxi\">Nahverkehr & Taxi</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid18\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/\" title=\"Museen und Ausstellungen\">Museen und Ausstellungen</a><li id=\"pid380\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/museen/\" title=\"Museen\">Museen</a></li><li id=\"pid383\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/galerien-und-ausstellungen/\" title=\"Galerien und Ausstellungen\">Galerien und Ausstellungen</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid20\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/\" title=\"Einkaufen\">Einkaufen</a><li id=\"pid393\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/anger/\" title=\"Anger\">Anger</a></li><li id=\"pid396\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/lange-bruecke/\" title=\"Lange Br\u00fccke\">Lange Br\u00fccke</a></li><li id=\"pid397\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/marktstrasse-und-andreasviertel/\" title=\"Marktstra\u00dfe und Andreasviertel\">Marktstra\u00dfe und Andreasviertel</a></li><li id=\"pid395\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/kraemerbruecke/\" title=\"Kr\u00e4merbr\u00fccke\">Kr\u00e4merbr\u00fccke</a></li><li id=\"pid872\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/fischmarkt-schloesserstrasse/\" title=\"Fischmarkt - Schl\u00f6sserstra\u00dfe\">Fischmarkt - Schl\u00f6sserstra\u00dfe</a></li><li id=\"pid873\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/willy-brandt-platz/\" title=\"Willy-Brandt-Platz\">Willy-Brandt-Platz</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid24\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/\" title=\"Freizeit- und Ausflugstipps\">Freizeit- und Ausflugstipps</a><li id=\"pid178\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/schwimmhallen-und-freibaeder/\" title=\"Schwimmhallen und Freib\u00e4der\">Schwimmhallen und Freib\u00e4der</a></li><li id=\"pid180\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/radwandern/\" title=\"Radwandern\">Radfahren &<br/>Wandern</a></li><li id=\"pid179\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/sauna-wellness/\" title=\"Sauna &amp; Wellness\">Sauna & Wellness</a></li><li id=\"pid181\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/sportzentren/\" title=\"Sportzentren\">Sportzentren</a></li><li id=\"pid1054\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/umgebung-erfurt/\" title=\"Umgebung Erfurt\">Umgebung Erfurt</a></li><li id=\"pid197\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/thueringer-staedte/\" title=\"Th\u00fcringer St\u00e4dte\">Th\u00fcringer St\u00e4dte</a></li><li id=\"pid1043\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/thueringer-wald/\" title=\"Th\u00fcringer Wald\">Th\u00fcringer Wald</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1330\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/\" title=\"Gartenbau, G\u00e4rten und Parks\">Gartenbau, G\u00e4rten und Parks</a><li id=\"pid23\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/parks-und-gaerten/\" title=\"Parks und G\u00e4rten\">Parks und G\u00e4rten</a></li><li id=\"pid577\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/erfurter-gartenbautradition/\" title=\"Erfurter Gartenbautradition\">Erfurter Gartenbautradition</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid21\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/\" title=\"Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s\">Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s</a><li id=\"pid398\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/erfurter-spezialitaeten/\" title=\"Erfurter Spezialit\u00e4ten\">Erfurter Spezialit\u00e4ten</a></li></ul></div></li><li id=\"pid11\"><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/\" title=\"Stadtf\u00fchrungen &amp; Gruppenerlebnisse\">Stadtf\u00fchrungen &<br/>Gruppenerlebnisse</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1424\" class=\"title\"><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/\" title=\"Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste\">Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste</a><li id=\"pid733\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/altstadtfuehrung/\" title=\"Altstadtf\u00fchrung\">Altstadtf\u00fchrung</a></li><li id=\"pid1445\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/petersbergfuehrungen/\" title=\"Petersbergf\u00fchrungen\">Petersbergf\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid1446\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/stadtrundfahrten/\" title=\"Stadtrundfahrten\">Stadtrundfahrten</a></li><li id=\"pid707\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/kostuemfuehrungen/\" title=\"Erfurter Originale im Kost\u00fcm\">Kost\u00fcmf\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid1425\"><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/szenische-stadtgeschichten/\" title=\"Szenische Stadtgeschichten\">Szenische Stadtgeschichten</a></li><li id=\"pid28\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/multimediale-fuehrungen/\" title=\"Multimediale F\u00fchrungen\">Multimediale F\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid1426\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/kulinarische-erlebnisse/\" title=\"Kulinarische Erlebnisse\">Kulinarische Erlebnisse</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid27\" class=\"title\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/\" title=\"Angebote f\u00fcr Gruppen\">Angebote f\u00fcr Gruppen</a><li id=\"pid1412\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/altstadtfuehrung/\" title=\"Altstadtf\u00fchrung\">Altstadtf\u00fchrung</a></li><li id=\"pid262\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/petersbergfuehrungen/\" title=\"Petersbergf\u00fchrungen\">Petersbergf\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid263\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/stadtrundfahrten/\" title=\"Stadtrundfahrten\">Stadtrundfahrten</a></li><li id=\"pid423\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/\" title=\"Erfurter Originale im Kost\u00fcm\">Kost\u00fcmf\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid1441\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/szenische-stadtgeschichten/\" title=\"Szenische Stadtgeschichten\">Szenische Stadtgeschichten</a></li><li id=\"pid1444\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/\" title=\"Thematische F\u00fchrungen\">Thematische F\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid265\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/fuehrungen-fuer-kinder-und-jugendliche/\" title=\"F\u00fchrungen f\u00fcr Kinder und Jugendliche\">F\u00fchrungen f\u00fcr Kinder und Jugendliche</a></li><li id=\"pid267\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/touren-ueber-erfurt-hinaus/\" title=\"Touren \u00fcber Erfurt hinaus\">Touren \u00fcber Erfurt hinaus</a></li><li id=\"pid1356\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/\" title=\"Kulinarische Erlebnisse\">Kulinarische Erlebnisse</a></li><li id=\"pid1440\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/incentivesrahmenprogramme/\" title=\"Incentives/Rahmenprogramme\">Incentives/Rahmenprogramme</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1511\" class=\"title\"><a href=\"/stadtfuehrung/onlinebuchung/\" title=\"Onlinebuchung\">Onlinebuchung</a></ul></div></li><li id=\"pid13\"><a href=\"/uebernachtung/\" title=\"\u00dcbernachten\">\u00dcbernachtungen &<br/>Pauschalangebote</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1503\" class=\"title\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Unterkunft buchen\">Unterkunft buchen</a><li id=\"pid1507\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Hotels\">Hotels</a></li><li id=\"pid1505\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Pensionen\">Pensionen</a></li><li id=\"pid1508\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Privatzimmer\">Privatzimmer</a></li><li id=\"pid1509\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Ferienwohnungen\">Ferienwohnungen</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1362\" class=\"title\"><a href=\"/uebernachtung/camping/\" title=\"Camping- und Caravanpl\u00e4tze, Pilger- und Jugendunterkunft\">Camping</a><li id=\"pid1532\"><a href=\"/uebernachtung/camping/campingpark-erfurt/\" title=\"Campingpark Erfurt\">Campingpark Erfurt</a></li><li id=\"pid1363\"><a href=\"/uebernachtung/camping/opera-hostel/\" title=\"OPERA Hostel\">OPERA Hostel</a></li><li id=\"pid1364\"><a href=\"/uebernachtung/camping/re-4hostel/\" title=\"Re_4hostel\">Re_4hostel</a></li><li id=\"pid1365\"><a href=\"/uebernachtung/camping/jugendherberge-erfurt/\" title=\"Jugendherberge Erfurt\">Jugendherberge Erfurt</a></li><li id=\"pid1366\"><a href=\"/uebernachtung/camping/freizeitpark-stausee-hohenfelden/\" title=\"Freizeitpark Stausee Hohenfelden\">Freizeitpark Stausee Hohenfelden</a></li><li id=\"pid1367\"><a href=\"/uebernachtung/camping/wohnmobilpark-trautmann/\" title=\"Wohnmobilpark Trautmann\">Wohnmobilpark Trautmann</a></li><li id=\"pid1368\"><a href=\"/uebernachtung/camping/pilgerherberge-georgenburse/\" title=\"Pilgerherberge - Georgenburse\">Pilgerherberge - Georgenburse</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid30\" class=\"title\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/\" title=\"Pauschalangebote\">Pauschalangebote</a><li id=\"pid1345\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-zum-kennenlernen/\" title=\"Erfurt zum Kennenlernen\">Erfurt zum Kennenlernen</a></li><li id=\"pid300\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/happy-weekend/\" title=\"Happy Weekend\">Happy Weekend</a></li><li id=\"pid302\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-intensiv-erleben/\" title=\"Erfurt intensiv erleben\">Erfurt intensiv erleben</a></li><li id=\"pid31\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/gartenreisen-fuer-gruppen/\" title=\"Gartenreisen f\u00fcr Gruppen\">Gartenreisen f\u00fcr Gruppen</a></li><li id=\"pid297\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/domstufen-festspiele-carmen/\" title=\"DomStufen-Festspiele &quot;Carmen&quot;\">DomStufen-Festspiele \"Carmen\"</a></li><li id=\"pid305\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/auf-luthers-spuren/\" title=\"Auf Luthers Spuren\">Auf Luthers Spuren</a></li><li id=\"pid303\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/weihnachtliches-erfurt/\" title=\"Weihnachtliches Erfurt\">Weihnachtliches Erfurt</a></li><li id=\"pid304\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/erfurter-spezialitaeten/\" title=\"Erfurter Spezialit\u00e4ten\">Erfurter Spezialit\u00e4ten</a></li><li id=\"pid308\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-und-weimar-das-klassische-doppel/\" title=\"Erfurt und Weimar - das klassische Doppel\">Erfurt und Weimar - das klassische Doppel</a></li><li id=\"pid301\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/romantisches-erfurt/\" title=\"Romantisches Erfurt\">Romantisches Erfurt</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid737\" class=\"title\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/\" title=\"Hotelpauschalen\">Hotelpauschalen</a><li id=\"pid1254\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/radisson-blu-erfurt/\" title=\"Radisson Blu Erfurt\">Radisson Blu Erfurt</a></li><li id=\"pid738\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/best-western-plus-hotel-excelsior/\" title=\"Best Western Plus Hotel Excelsior\">Best Western Plus Hotel Excelsior</a></li><li id=\"pid739\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/best-western-hotel-erfurt-apfelstaedt/\" title=\"Best Western Hotel Erfurt- Apfelst\u00e4dt\">Best Western Hotel Erfurt- Apfelst\u00e4dt</a></li><li id=\"pid740\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/h-hotel-erfurt/\" title=\"H+Hotel Erfurt\">H+Hotel Erfurt</a></li><li id=\"pid830\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/hotel-am-kaisersaal/\" title=\"Hotel Am Kaisersaal\">Hotel Am Kaisersaal</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1360\" class=\"title\"><a href=\"/uebernachtung/unterkunftsverzeichnis/\" title=\"Unterkunftsverzeichnis\">Unterkunftsverzeichnis</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1227\" class=\"title\"><a href=\"http://berlin.toubiz.de/AffiliateBahnhitErfurt/package?reset=1\" target=\"_blank\" title=\"Bahnhit Erfurt\">Bahnhit Erfurt</a></ul></div></li><li id=\"pid12\"><a href=\"/events-veranstaltungen/\" title=\"Events &amp; Veranstaltungen\">Events &<br/>Veranstaltungen</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1380\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/\" title=\"H\u00f6hepunkte 2017/18\">H\u00f6hepunkte 2017/18</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1375\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/\" title=\"Veranstaltungskalender\">Veranstaltungskalender</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1377\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/\" title=\"ERFURTmagazin\">ERFURTmagazin</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid409\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/ticket-shop/\" title=\"Ticket-Shop\">Ticket-Shop</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid74\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/\" title=\"Theater, Kabarett\">Theater, Kabarett</a><li id=\"pid1134\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-erfurt/\" title=\"Theater Erfurt\">Theater Erfurt</a></li><li id=\"pid85\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/die-alte-oper/\" title=\"Die Alte Oper\">Die Alte Oper</a></li><li id=\"pid81\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/kabarett-das-lachgeschoss/\" title=\"Kabarett &quot;Das Lachgeschoss&quot;\">Kabarett \"Das Lachgeschoss\"</a></li><li id=\"pid78\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/kabarett-die-arche/\" title=\"Kabarett &quot;Die Arche&quot;\">Kabarett \"Die Arche\"</a></li><li id=\"pid80\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-waidspeicher/\" title=\"Theater Waidspeicher\">Theater Waidspeicher</a></li><li id=\"pid82\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-die-schotte/\" title=\"Theater Die Schotte\">Theater Die Schotte</a></li><li id=\"pid83\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/erfreuliches-theater-erfurt/\" title=\"Erfreuliches Theater Erfurt\">Erfreuliches Theater Erfurt</a></li><li id=\"pid84\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-im-palais/\" title=\"Theater im Palais\">Theater im Palais</a></li><li id=\"pid1177\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/erfurter-theatersommer-e-v/\" title=\"Erfurter Theatersommer e. V.\">Erfurter Theatersommer e. V.</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid75\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/\" title=\"Konzerte, Tanz\">Konzerte, Tanz</a><li id=\"pid90\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/messe-erfurt/\" title=\"Messe Erfurt\">Messe Erfurt</a></li><li id=\"pid91\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/thueringenhalle/\" title=\"Th\u00fcringenhalle\">Th\u00fcringenhalle</a></li><li id=\"pid88\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/kaisersaal/\" title=\"Kaisersaal\">Kaisersaal</a></li><li id=\"pid86\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/dasdie-live/\" title=\"DASDIE Live\">DASDIE Live</a></li><li id=\"pid87\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/dasdie-brettl/\" title=\"DASDIE Brettl\">DASDIE Brettl</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid77\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/\" title=\"Discotheken, Clubs\">Discotheken, Clubs</a><li id=\"pid137\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/musikpark/\" title=\"Musikpark\">Musikpark</a></li><li id=\"pid934\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/cosmopolar/\" title=\"Cosmopolar\">Cosmopolar</a></li><li id=\"pid136\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/presseklub/\" title=\"Presseklub\">Presseklub</a></li><li id=\"pid92\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/engelsburg/\" title=\"Engelsburg\">Engelsburg</a></li><li id=\"pid1432\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/club-palais-13/\" title=\"Club Palais 13\">Club Palais 13</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid379\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/kino/\" title=\"Kino\">Kino</a><li id=\"pid104\"><a href=\"/events-veranstaltungen/kino/filmpalast-cinestar/\" title=\"Filmpalast Cinestar\">Filmpalast Cinestar</a></li><li id=\"pid138\"><a href=\"/events-veranstaltungen/kino/kinoklub/\" title=\"Kinoklub\">Kinoklub</a></li></ul></div></li><li id=\"pid14\"><a href=\"/tagungen-kongresse/\" title=\"Tagungen &amp; Kongresse\">Tagungen &<br/>Kongresse</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1422\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/\" title=\"Tagen im Herzen Europas\">Tagen im Herzen Europas</a><li id=\"pid1420\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/kongressstandort-erfurt/\" title=\"Kongressstandort Erfurt\">Kongressstandort Erfurt</a></li><li id=\"pid1421\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/lage-und-anreise/\" title=\"Lage und Anreise\">Lage und Anreise</a></li><li id=\"pid557\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/unsere-serviceleistungen/\" title=\"Unsere Serviceleistungen\">Unsere Serviceleistungen</a></li><li id=\"pid1423\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/referenzen/\" title=\"Referenzen\">Referenzen</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid559\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/\" title=\"Kongress- und Tagungszentren\">Kongress- und Tagungszentren</a><li id=\"pid1308\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/messe-erfurt/\" title=\"Messe Erfurt\">Messe Erfurt</a></li><li id=\"pid1309\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/kaisersaal-erfurt/\" title=\"Kaisersaal Erfurt\">Kaisersaal Erfurt</a></li><li id=\"pid1372\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/multifunktionsarena/\" title=\"Multifunktionsarena\">Multifunktionsarena</a></li><li id=\"pid1312\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/swe-stadtwerke-erfurt-gmbh/\" title=\"SWE Stadtwerke Erfurt GmbH\">SWE Stadtwerke Erfurt GmbH</a></li><li id=\"pid1538\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/tagungsraeume-erfurt/\" title=\"Tagungsr\u00e4ume Erfurt\">Tagungsr\u00e4ume Erfurt</a></li><li id=\"pid1310\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/tagungszentrum-arnstadt/\" title=\"Tagungszentrum Arnstadt\">Tagungszentrum Arnstadt</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid561\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/\" title=\"Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations\">Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations</a><li id=\"pid1123\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/theater-erfurt/\" title=\"Theater Erfurt\">Theater Erfurt</a></li><li id=\"pid1166\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/egapark-erfurt/\" title=\"egapark Erfurt\">egapark Erfurt</a></li><li id=\"pid1545\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/flughafen-erfurt-weimar/\" title=\"Flughafen Erfurt-Weimar\">Flughafen Erfurt-Weimar</a></li><li id=\"pid1143\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/rathausfestsaal/\" title=\"Rathausfestsaal\">Rathausfestsaal</a></li><li id=\"pid1148\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/deutsches-gartenbaumuseum/\" title=\"Deutsches Gartenbaumuseum\">Deutsches Gartenbaumuseum</a></li><li id=\"pid1142\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/angermuseum/\" title=\"Angermuseum\">Angermuseum</a></li><li id=\"pid1124\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/palmenhaus-erfurt/\" title=\"Palmenhaus Erfurt\">Palmenhaus Erfurt</a></li><li id=\"pid1163\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/schloss-und-park-molsdorf/\" title=\"Schloss und Park Molsdorf\">Schloss und Park Molsdorf</a></li><li id=\"pid1314\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/tagungsraeume-erfurt/\" title=\"Tagungsr\u00e4ume Erfurt\">Tagungsr\u00e4ume Erfurt</a></li><li id=\"pid1145\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/kulturhof-zum-gueldenen-kroenbacken/\" title=\"Kulturhof zum G\u00fcldenen Kr\u00f6nbacken\">Kulturhof zum G\u00fcldenen Kr\u00f6nbacken</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid560\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/\" title=\"Tagungshotels\">Tagungshotels</a><li id=\"pid1316\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/dorint-hotel-am-dom-erfurt/\" title=\"Dorint Hotel am Dom Erfurt\">Dorint Hotel am Dom Erfurt</a></li><li id=\"pid1536\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/radisson-blu-hotel-erfurt/\" title=\"Radisson Blu Hotel Erfurt\">Radisson Blu Hotel Erfurt</a></li><li id=\"pid1320\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-kraemerbruecke-erfurt/\" title=\"Hotel Kr\u00e4merbr\u00fccke Erfurt\">Hotel Kr\u00e4merbr\u00fccke Erfurt</a></li><li id=\"pid1324\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/victors-residenz-hotel-erfurt/\" title=\"Victor's Residenz-Hotel Erfurt\">Victor's Residenz-Hotel Erfurt</a></li><li id=\"pid1322\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-zumnorde-am-anger/\" title=\"Hotel Zumnorde am Anger\">Hotel Zumnorde am Anger</a></li><li id=\"pid1321\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/best-western-hotel-erfurt-apfelstaedt/\" title=\"BEST WESTERN Hotel Erfurt-Apfelst\u00e4dt\">BEST WESTERN Hotel Erfurt-Apfelst\u00e4dt</a></li><li id=\"pid1315\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/airport-hotel-erfurt/\" title=\"Airport Hotel Erfurt\">Airport Hotel Erfurt</a></li><li id=\"pid1317\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/best-western-plus-hotel-excelsior/\" title=\"BEST WESTERN PLUS Hotel Excelsior\">BEST WESTERN PLUS Hotel Excelsior</a></li><li id=\"pid1318\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/h-hotel-erfurt/\" title=\"H+ Hotel Erfurt\">H+ Hotel Erfurt</a></li><li id=\"pid1319\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-ibis/\" title=\"Hotel Ibis\">Hotel Ibis</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid562\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/\" title=\"Incentives/ Rahmenprogramme\">Incentives/ Rahmenprogramme</a><li id=\"pid1427\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/erlebnisangebote/\" title=\"Erlebnisangebote\">Erlebnisangebote</a></li><li id=\"pid1428\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/thematische-rundgaenge/\" title=\"Thematische Rundg\u00e4nge\">Thematische Rundg\u00e4nge</a></li><li id=\"pid1429\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/aktiv-auf-raedern-kufen-und-schienen/\" title=\"Aktiv auf R\u00e4dern, Kufen und Schienen\">Aktiv auf R\u00e4dern, Kufen und Schienen</a></li><li id=\"pid1430\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/kulinarische-genuesse/\" title=\"Kulinarische Gen\u00fcsse\">Kulinarische Gen\u00fcsse</a></li><li id=\"pid1431\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/ueber-erfurt-hinaus/\" title=\"\u00dcber Erfurt hinaus\">\u00dcber Erfurt hinaus</a></li></ul></div></li></ul></nav></div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n\n</section>\n\n<!-- PARTIAL NAV MAIN MEGA END -->\n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n        \n\n                \n                    <section class=\"section-carousel hidden-xs hidden-sm\">\n                        <div class=\"container\">\n                            <div class=\"row\">\n                                <div class=\"col-lg-12\">\n                                    <div id=\"carousel\" class=\"carousel slide\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"5000\">\n                                        <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\">\n                                            <ol class=\"carousel-indicators\">\n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"0\" class=\"active\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"1\" class=\"\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"2\" class=\"\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"3\" class=\"\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"4\" class=\"\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                            </ol>\n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item active\" title=\"Foto: Stadtverwaltung Erfurt / H. P. Szyszka\" alt=\"Foto: Stadtverwaltung Erfurt / H. P. Szyszka\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/a/e/csm_Weihnachtsmarkt_SV_H.P.Szyszka3_6094e3dfd0.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>167. Erfurter Weihnachtsmarkt vom 28.11. bis 22.12.2017</h2>\n                                                                <p>Foto: Stadtverwaltung Erfurt / H. P. Szyszka</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item\" title=\"Foto: B. Neumann\" alt=\"Foto: B. Neumann\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/8/8/csm_3713_Dom_und_Severi__c_Barbara-Neumann_Slider_6f19cc69d1.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Dom St. Marien und St. Severi Kirche</h2>\n                                                                <p>Foto: B. Neumann</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item\" title=\"Foto: H.P. Szyszka\" alt=\"Foto: H.P. Szyszka\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/9/5/csm_Kraemerbruecke_c_H.P.Szyszka_e00ba75924.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Die Kr\u00e4merbr\u00fccke in Erfurt</h2>\n                                                                <p>Foto: H.P. Szyszka</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item\" title=\"Foto: B. Neumann\" alt=\"Foto: B. Neumann\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/3/8/csm_277_Petersberg_Luftbild_Slider_fcf7d171f6.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Die Zitadelle Petersberg</h2>\n                                                                <p>Foto: B. Neumann</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item\" title=\"Foto: B. Neumann\" alt=\"Foto: B. Neumann\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/c/a/csm_4685_Lichterfest_36696d268c.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Erfurt erleben</h2>\n                                                                <p>Foto: B. Neumann</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                        </div>\n                                    </div>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                    </section>\n                \n\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n    <section class=\"section-search\">\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-md-8 col-lg-8 search-slogan hidden-xs hidden-sm\">\n                <p>Erfurt l\u00e4dt Sie ein zum Rendezvous in der Mitte Deutschlands...</p>\n            </div>\n\n            <div class=\"col-md-4 col-lg-4 text-right search-input-field\">\n\n                \n                        <form class=\"input-group search-input-group\" id=\"tx-solr-search-form-pi-search\" action=\"/suche/\" method=\"get\" accept-charset=\"utf-8\" role=\"search\">\n                            <input type=\"hidden\" name=\"L\" value=\"0\" />\n                            <input type=\"hidden\" name=\"id\" value=\"839\" />\n                            <input type=\"text\" class=\"form-control tx-solr-q js-solr-q ui-autocomplete-input\"  name=\"tx_solr[q]\" value=\"\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" aria-haspopup=\"true\" placeholder=\"Suche...\" >\n                            <span class=\"input-group-addon\">\n                                <button type=\"submit\">\n                                    <span class=\"glyphicon glyphicon-search\"></span>\n                                </button>\n                            </span>\n                        </form>\n                    \n\n            </div>\n\n        </div>\n    </div>\n</section>\n\n</section>\n<!-- PARTIAL HEADER END-->\n    <!-- HEADER END -->\n\n    <!-- CONTENT START -->\n    <a id=\"top\"></a>\n    <section class=\"section-content\">\n        <div class=\"container\">\n            <!--TYPO3SEARCH_begin-->\n            \n\n    <!-- CONTENT START -->\n    <div class=\"row\">\n        <div class=\"col-sm-8 col-md-9\">\n            \n\n\n\n\n        \n\n                <div id=\"c13747\" class=\"row\">\n\n                    <!-- Image above -->\n                    \n\n                    <!-- Image right -->\n                    \n\n                    <!-- Image left -->\n                    \n                            <div class=\"col-md-5 ce-media\">\n                                \n                                        <img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/c/0/csm_DZT_TOP100-Badge_RGB-012_55d3989d60.jpg\" width=\"500\" height=\"288\" alt=\"\" />\n                                    \n                                <p class=\"img-caption\"><small></small></p>\n                            </div>\n\n                            <div class=\"col-md-7 ce-bodytext\">\n                                \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h1>Herzlich willkommen in Erfurt!</h1>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                                <p>Erfurt &quot;liegt am besten Ort. Da muss eine Stadt stehen&quot;, urteilte einst der Reformator Martin Luther. Wir laden Sie ein, sich selbst ein Bild der Landeshauptstadt Th\u00fcringens zu machen. Bei einer spannenden&nbsp;<a href=\"/stadtfuehrung/individuell/kostuemfuehrungen/\" title=\"\u00d6ffnet einen internen Link\">Stadtf\u00fchrung</a>&nbsp;durch die historische Altstadt k\u00f6nnen die beeindruckenden&nbsp;<a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/\" title=\"\u00d6ffnet einen internen Link\">Sehensw\u00fcrdigkeiten</a>&nbsp;entdeckt werden und man erf\u00e4hrt die ein oder andere Anekdote rund um die Geschichte Erfurts. Gem\u00fctliche Caf\u00e9s und Restaurants sowie zahlreiche attraktive&nbsp;<a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/\" title=\"\u00d6ffnet einen internen Link\">Einkaufsm\u00f6glichkeiten</a>&nbsp;bieten M\u00f6glichkeit zum Verweilen. </p>\n                            </div>\n                        \n\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n        </div>\n        <div class=\"col-sm-4 col-md-3\">\n            <!-- PARTIAL BOOKING START -->\n\n<!-- ------------------------------ -->\n<!-- GERMAN VERSION -->\n\n\n    <section class=\"section-search-booking\">\n\n        <div class=\"panel panel-default panel-search-booking\">\n            <div class=\"panel-heading\">\n                <h3 class=\"panel-title\">Urlaub in Erfurt<br/><b>Buchen Sie Ihr Hotel online</b></h3>\n            </div>\n            <div class=\"panel-body\">\n                <form action=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" method=\"get\" id=\"iw-teaser\">\n                    <input name=\"l\" id=\"l\" value=\"0\" type=\"hidden\" />\n                    <div class=\"row\">\n                        <div class=\"col-sm-6\">\n                            <div class=\"form-group\">\n                                <label for=\"iw-anreise\">Anreise:</label>\n                                <input name=\"iw-anreise\" id=\"iw-anreise\" value=\"\" class=\"form-control date\" >\n                            </div>\n                        </div>\n                        <div class=\"col-sm-6\">\n                            <div class=\"form-group\">\n                                <label for=\"iw-abreise\">Abreise:</label>\n                                <input name=\"iw-abreise\" id=\"iw-abreise\" value=\"\" class=\"form-control date\" >\n                            </div>\n                        </div>\n                    </div>\n\n                    <div class=\"row\">\n                        <div class=\"col-sm-6\">\n                            <div class=\"form-group\">\n                                <label for=\"qtyAdults\">Erwachsene:</label>\n                                <div>\n                                    <button type=\"button\" value=\"-\" class=\"btn btn-default qtyBtn qtyminus\" data-qty=\"Adults\"><span class=\"glyphicon glyphicon-minus-sign\" aria-hidden=\"true\"></span></button>\n                                    <input id=\"qtyAdults\" type=\"text\" name=\"iw-adult[0]\" value=\"2\"  class=\"form-control\" >\n                                    <button type=\"button\" value=\"+\" class=\"btn btn-default qtyBtn qtyplus\" data-qty=\"Adults\"><span class=\"glyphicon glyphicon-plus-sign\" aria-hidden=\"true\"></span></button>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                        <div class=\"col-sm-6\">\n                            <div class=\"form-group\">\n                                <label for=\"qtyChildren\">Kinder:</label>\n                                <div>\n                                    <button type=\"button\" value=\"-\" class=\"btn btn-default qtyBtn qtyminus\" data-qty=\"Children\"><span class=\"glyphicon glyphicon-minus-sign\" aria-hidden=\"true\"></span></button>\n                                    <input id=\"qtyChildren\" type=\"text\" name=\"iw-child[0][anz]\" value=\"0\"  data-trigger=\"change\" class=\"form-control\" >\n                                    <button type=\"button\" value=\"+\" class=\"btn btn-default qtyBtn qtyplus\" data-qty=\"Children\"><span class=\"glyphicon glyphicon-plus-sign\" aria-hidden=\"true\"></span></button>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                        <div class=\"col-sm-12 children\">\n                            <div id=\"qtyChildrenContainer\"></div>\n                        </div>\n                    </div>\n\n                    <div class=\"form-group\">\n                        <input type=\"submit\" title=\"Suche starten\" value=\"Suche starten\" name=\"submit\" class=\"btn btn-primary submit\">\n                    </div>\n                </form>\n\n                <div id=\"qtyChildrenTemplate\" style=\"display:none;\" data-typ=\"Child\" class=\"form-group\">\n                    <label for=\"qtyChild\">Kind Alter</label>\n                    <button type=\"button\" value=\"-\" class=\"btn btn-default qtyBtn qtyminus\" data-qty=\"Child\"><span class=\"glyphicon glyphicon-minus-sign\" aria-hidden=\"true\"></span></button>\n                    <input id=\"qtyChild\" type=\"text\" name=\"iw-child[0][age][###age###]\" value=\"0\" class=\"form-control qty qtyChild qtyValue\" data-qty=\"Child\" data-trigger=\"change\">\n                    <button type=\"button\" value=\"+\" class=\"btn btn-default qtyBtn qtyplus\" data-qty=\"Child\"><span class=\"glyphicon glyphicon-plus-sign\" aria-hidden=\"true\"></span></button>\n                </div>\n\n            </div>\n        </div>\n\n\n    </section>\n\n\n<!-- ------------------------------ -->\n<!-- ENGLISH VERSION -->\n\n\n\n<!-- PARTIAL BOOKING END -->\n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"row\">\n        <div class=\"col-sm-12\">\n            \n\n\n\n\n\n\n\n\n        \n\n                <div id=\"c13737\" class=\"row teaser\">\n\n                    \n\n                    \n                            <div class=\"col-md-6 ce-media right\">\n                                <h3>Stadtf\u00fchrungen</h3>\n                                \n                                        <a href=\"https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/\">\n                                            <img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/images/banner/Stadtfu__hrungen_Teaser_001.png\" width=\"569\" height=\"219\" alt=\"\" />\n                                        </a>\n                                    \n\n                            </div>\n\n                            <div class=\"col-md-6 ce-bodytext\">\n                                \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h2>Stadtf\u00fchrungen und Gruppenerlebnisse</h2>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                                <p>Die Erfurt Tourismus und Marketing GmbH bietet regelm\u00e4\u00dfig eine Vielzahl von \u00f6ffentlichen F\u00fchrungen an. Selbstverst\u00e4ndlich organisieren wir f\u00fcr Sie ganzj\u00e4hrig auch unterschiedlichste Gruppenerlebnisse, die speziell Ihre Bed\u00fcrfnisse ber\u00fccksichtigen.&nbsp; \r</p>\n<p><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/\" title=\"\u00d6ffnet einen internen Link\" class=\"btn btn-primary\">Weiterlesen</a>&nbsp;<a href=\"/stadtfuehrung/onlinebuchung/\" title=\"Opens internal link in current window\" class=\"btn btn-primary\">Onlinebuchung</a></p>\n                            </div>\n                        \n\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c27246\" class=\"frame frame-default frame-type-menu_pages frame-layout-120\"><section  class=\"menu-type-120\" data-uniform=\"height\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/0/b/csm_luther2017logo_rgb_klein_d82d28cc13.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Luther 2017</p></h4><p>Als geistige Heimat Martin Luthers feiert Erfurt 2017 das Reformationsjubil\u00e4um mit zahlreichen Veranstaltungen, Ausstellungen und Stadtf\u00fchrungen.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/167-erfurter-weihnachtsmarkt/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/9/e/csm_weihnachtsmarkt_3d808e5caa.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>167. Erfurter Weihnachtsmarkt</p></h4><p>Der Erfurter Weihnachtsmarkt ist einer der sch\u00f6nsten und traditionsreichsten Weihnachtsm\u00e4rkte in Deutschland und der gr\u00f6\u00dfte Th\u00fcringens.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/167-erfurter-weihnachtsmarkt/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurtcard/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/2/9/csm_ErfurtCard_Kollage_classic-mobil_grau_946cb2470c.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>ErfurtCard</p></h4><p>48 Stunden - Eine Karte - Viele kostenfreie und erm\u00e4\u00dfigte Angebote: Ob Nahverkehr, Museumsbesuch oder Stadtf\u00fchrung\u2026 Hier geht\u2019s zur ErfurtCard!</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurtcard/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/shop/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/8/2/csm_Puffbohnen_Familie_ef689592e4.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Shop</p></h4><p>Kaufen Sie in unserem Online-Shop direkt originelle Erfurt-Souvenirs, traditionelle Kunsthandwerksprodukte und vieles mehr.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/shop/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div></div></section></div>\n\n\n<div id=\"c2030\" class=\"frame frame-default frame-type-menu_pages frame-layout-120\"><header><h3>Was Sie in Erfurt nicht verpassen d\u00fcrfen</h3><h4></h4></header><section  class=\"menu-type-120\" data-uniform=\"height\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/6/f/csm_dom_66a0dd18e3.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Dom St. Marien</p></h4><p>Der gotische Dom mit hochgotischem Chor und romanischem Turmbereich ist Nachfolgebau der vom Bischof Bonifatius 742 veranlassten Bischofskirche.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/kraemerbruecke/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/b/5/csm_Kraemerbruecke_Tag_P45CF042982_Szyszka_bis_31.12.2021_Teaser_466388e395.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" title=\"Foto: H. P. Szyszka\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Kr\u00e4merbr\u00fccke</p></h4><p>Eines der Wahrzeichen der Stadt Erfurt ist die Kr\u00e4merbr\u00fccke, die l\u00e4ngste durchgehend mit H\u00e4usern bebaute und bewohnte Br\u00fccke Europas.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/kraemerbruecke/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/service/mediathek/360-panorama-flug-ueber-erfurt/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/b/f/csm_360___1_6f0c2e3b7d.png\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>360\u00b0 Panorama Flug \u00fcber Erfurt</p></h4><p>Entdeckt die Landeshauptstadt aus einer ganz anderen Sicht und begleitet einen Hubschrauber bei seinem Flug \u00fcber die Stadt.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/service/mediathek/360-panorama-flug-ueber-erfurt/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-6 col-md-3\"><div class=\"thumbnail\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/alte-synagoge-und-erfurter-schatz/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/e/c/csm_synagoge_e4f8059c8d.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4><p>Alte Synagoge und Erfurter Schatz</p></h4><p>Die &quot;Alte Synagoge&quot; geh\u00f6rt zu den wenigen erhaltenen mittelalterlichen Synagogen und ist die \u00e4lteste bis zum Dach erhaltene Synagoge Europas.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/alte-synagoge-und-erfurter-schatz/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div></div></section></div>\n\n\n<div id=\"c13736\" class=\"frame frame-default frame-type-list frame-layout-0\"><header><h3>Ihre Ansprechpartner</h3><h4></h4></header><div class=\"tx-ttaddress-pi1\"><section class=\"section-contacts\"><div class=\"row\"><div class=\"col-xs-12 col-sm-4 col-md-2 vcard\"><div class=\"thumbnail\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/8/5/csm_leifheit_stadtfuehrung_7afc8592c2.jpg\" width=\"320\" height=\"320\"  class=\"img-responsive img-circle photo\"  alt=\"\" ><div class=\"caption\"><p><span class=\"organisation\">Stadtf\u00fchrungen</span><br><br><span class=\"fn\">Catherine  Leifheit</span><div class=\"adr\"><div class=\"street-address\">Benediktsplatz 1</div><span class=\"locality\">Erfurt</span>  , <span class=\"postal-code\">99084</span></div><div class=\"tel phone\">+49 361 - 66 40 120</div><i><a href=\"javascript:linkTo_UnCryptMailto('ocknvq,ekvavqwtBgthwtv\\/vqwtkuowu0fg');\" class=\"email\">citytour[AT]erfurt-tourismus[DOT]de</a></i></p></div></div></div><div class=\"col-xs-12 col-sm-4 col-md-2 vcard\"><div class=\"thumbnail\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/6/0/csm_Cathrin_Swillus_bd6798c8fb.jpg\" width=\"320\" height=\"320\"  class=\"img-responsive img-circle photo\"  alt=\"\" ><div class=\"caption\"><p><span class=\"organisation\">Kongressb\u00fcro/Gruppen</span><br><br><span class=\"fn\">Cathrin  Swillus</span><div class=\"adr\"><div class=\"street-address\">Benediktsplatz 1</div><span class=\"locality\">Erfurt</span>  , <span class=\"postal-code\">99084</span></div><div class=\"tel phone\">+49 361 6640230</div><i><a href=\"javascript:linkTo_UnCryptMailto('ocknvq,vciwpigpBgthwtv\\/vqwtkuowu0fg');\" class=\"email\">tagungen[AT]erfurt-tourismus[DOT]de</a></i></p></div></div></div><div class=\"col-xs-12 col-sm-4 col-md-2 vcard\"><div class=\"thumbnail\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/7/3/csm_kohl_tagungen-pauschalen_bb2fb503fe.jpg\" width=\"320\" height=\"320\"  class=\"img-responsive img-circle photo\"  alt=\"\" ><div class=\"caption\"><p><span class=\"organisation\">Pauschalen/Gruppen</span><br><br><span class=\"fn\">Christiane  Kohl</span><div class=\"adr\"><div class=\"street-address\">Benediktsplatz 1</div><span class=\"locality\">Erfurt</span>  , <span class=\"postal-code\">99084</span></div><div class=\"tel phone\">+49 361 - 66 40 230</div><i><a href=\"javascript:linkTo_UnCryptMailto('ocknvq,rcwuejcngpBgthwtv\\/vqwtkuowu0fg');\" class=\"email\">pauschalen[AT]erfurt-tourismus[DOT]de</a></i></p></div></div></div><div class=\"col-xs-12 col-sm-4 col-md-2 vcard\"><div class=\"thumbnail\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/3/b/csm_ticketshop_b80245211d.jpg\" width=\"320\" height=\"320\"  class=\"img-responsive img-circle photo\"  alt=\"\" ><div class=\"caption\"><p><span class=\"organisation\">Ticket Shop</span><br><br><span class=\"fn\"></span><div class=\"adr\"><div class=\"street-address\">Benediktsplatz 1</div><span class=\"locality\">Erfurt</span>  , <span class=\"postal-code\">99084</span></div><div class=\"tel phone\">+49 361 - 66 40 100</div><i><a href=\"javascript:linkTo_UnCryptMailto('ocknvq,vkemgvuBgthwtv\\/vqwtkuowu0fg');\" class=\"email\">tickets[AT]erfurt-tourismus[DOT]de</a></i></p></div></div></div><div class=\"col-xs-12 col-sm-4 col-md-2 vcard\"><div class=\"thumbnail\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/d/7/csm_kollegen_ti_bernd_bf0208e355.jpg\" width=\"320\" height=\"320\"  class=\"img-responsive img-circle photo\"  alt=\"\" ><div class=\"caption\"><p><span class=\"organisation\">Tourist Information</span><br><br><span class=\"fn\"></span><div class=\"adr\"><div class=\"street-address\">Benediktsplatz 1</div><span class=\"locality\">Erfurt</span>  , <span class=\"postal-code\">99084</span></div><div class=\"tel phone\">+49 361 - 66 400</div><i><a href=\"javascript:linkTo_UnCryptMailto('ocknvq,kphqBgthwtv\\/vqwtkuowu0fg');\" class=\"email\">info[AT]erfurt-tourismus[DOT]de</a></i></p></div></div></div><div class=\"col-xs-12 col-sm-4 col-md-2 vcard\"><div class=\"thumbnail\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/b/b/csm_Zimmervermittlung_95ab5c3a50.jpg\" width=\"320\" height=\"320\"  class=\"img-responsive img-circle photo\"  alt=\"\" ><div class=\"caption\"><p><span class=\"organisation\">Zimmervermittlung</span><br><br><span class=\"fn\"></span><div class=\"adr\"><div class=\"street-address\">Benediktsplatz 1</div><span class=\"locality\">Erfurt</span>  , <span class=\"postal-code\">99084</span></div><div class=\"tel phone\">+49 361 - 66 40 110</div><i><a href=\"javascript:linkTo_UnCryptMailto('ocknvq,bkoogtBgthwtv\\/vqwtkuowu0fg');\" class=\"email\">zimmer[AT]erfurt-tourismus[DOT]de</a></i></p></div></div></div></div></section></div></div>\n\n\n<div id=\"c14585\" class=\"frame frame-default frame-type-list frame-layout-0\"><header><h3>Sie sind in Erfurt und m\u00f6chten spontan an einer F\u00fchrung teilnehmen? Hier die kommenden Angebote:</h3><h4></h4></header>\n\n    \n        <section class=\"menu-type-120\" data-uniform=\"height\">\n        <div class=\"row\">\n            \n                <div class=\"col-sm-6 col-md-3\">\n                    <div class=\"thumbnail hover\">\n                        \n                                <img class=\"img-responsive\" src=\"/typo3temp/assets/_processed_/9/0/csm_erfurter_schwarzbrenner_98eaf8a229e06c1abe48303f5b275d00_df9c15d607.jpg\" width=\"360\" height=\"210\" alt=\"\" />\n                            \n                        <div class=\"caption\">\n                            <div class=\"caption-text\">\n                                <h4><a href=\"/sehens-wissenswertes/veranstaltungen/veranstaltungskalender/details/?tx_eventcal_calendar%5Bdate%5D=4366051&amp;tx_eventcal_calendar%5Baction%5D=show&amp;tx_eventcal_calendar%5Bcontroller%5D=Events&amp;cHash=1302fb46502aab53b84e8ce1527fb909\">Rundgang mit dem Petersberger Schwarzbrenner (Tel.: 0361/66 40 120)</a></h4>\n                                <h5><b>\n                                    Fr,\n                                    24.11.2017 - 18:00\n                                    \n                                        <br/>\n                                            <span class=\"location\"> Zitadelle Petersberg/Peterstor</span><br/><span class=\"region\">Erfurt</span>\n\n                                    </b>\n                                </h5>\n                                <p>\n                                    \n                                </p>\n                            </div>\n\n                        </div>\n\n                        <a class=\"btn btn-primary\" href=\"/sehens-wissenswertes/veranstaltungen/veranstaltungskalender/details/?tx_eventcal_calendar%5Bdate%5D=4366051&amp;tx_eventcal_calendar%5Baction%5D=show&amp;tx_eventcal_calendar%5Bcontroller%5D=Events&amp;cHash=1302fb46502aab53b84e8ce1527fb909\">Details</a>\n                        \n\n                    </div>\n                </div>\n            \n                <div class=\"col-sm-6 col-md-3\">\n                    <div class=\"thumbnail hover\">\n                        \n                                <img class=\"img-responsive\" src=\"/typo3temp/assets/_processed_/0/2/csm_Sagen_45308d841224d638e6fbbdc6bf89cbb1_5bbfa25160.jpg\" width=\"360\" height=\"210\" alt=\"\" />\n                            \n                        <div class=\"caption\">\n                            <div class=\"caption-text\">\n                                <h4><a href=\"/sehens-wissenswertes/veranstaltungen/veranstaltungskalender/details/?tx_eventcal_calendar%5Bdate%5D=4366151&amp;tx_eventcal_calendar%5Baction%5D=show&amp;tx_eventcal_calendar%5Bcontroller%5D=Events&amp;cHash=744908296a978c5004e99fcffa8f9902\">Sagen unter und \u00fcber Erfurt - Theaterspaziergang (Tel. 0361/66 40 100)</a></h4>\n                                <h5><b>\n                                    Fr,\n                                    24.11.2017 - 20:00\n                                    \n                                        <br/>\n                                            <span class=\"location\"> Erfurt Tourist Information</span><br/><span class=\"region\">Erfurt</span>\n\n                                    </b>\n                                </h5>\n                                <p>\n                                    Ein Theaterspaziergang durch Keller und Dachb\u00f6den\r\n\r\nErfurter Sagen die Zweite. Diesmal bringt Herbert Kurz (der kauzig-...\n                                </p>\n                            </div>\n\n                        </div>\n\n                        <a class=\"btn btn-primary\" href=\"/sehens-wissenswertes/veranstaltungen/veranstaltungskalender/details/?tx_eventcal_calendar%5Bdate%5D=4366151&amp;tx_eventcal_calendar%5Baction%5D=show&amp;tx_eventcal_calendar%5Bcontroller%5D=Events&amp;cHash=744908296a978c5004e99fcffa8f9902\">Details</a>\n                        \n\n                    </div>\n                </div>\n            \n                <div class=\"col-sm-6 col-md-3\">\n                    <div class=\"thumbnail hover\">\n                        \n                                <img class=\"img-responsive\" src=\"/typo3temp/assets/_processed_/9/e/csm_Stadtmuseum_8a8a8df4f8b777665654155cbf967829_a8548afd1c.jpg\" width=\"360\" height=\"210\" alt=\"\" />\n                            \n                        <div class=\"caption\">\n                            <div class=\"caption-text\">\n                                <h4><a href=\"/sehens-wissenswertes/veranstaltungen/veranstaltungskalender/details/?tx_eventcal_calendar%5Bdate%5D=4364086&amp;tx_eventcal_calendar%5Baction%5D=show&amp;tx_eventcal_calendar%5Bcontroller%5D=Events&amp;cHash=c58b4a85ea7e04d1e6d89df8755195c1\">Zwei Entdeckertouren: im und um das Stadtmuseum</a></h4>\n                                <h5><b>\n                                    Sa,\n                                    25.11.2017 - 10:00\n                                    \n                                        <br/>\n                                            <span class=\"location\"> Stadtmuseum \u201eHaus zum Stockfisch\u201c</span><br/><span class=\"region\">Erfurt</span>\n\n                                    </b>\n                                </h5>\n                                <p>\n                                    Selbstst\u00e4ndige Erkundungstouren f\u00fcr Familien in der Sonderausstellung &quot;Barfu\u00df ins Himmelreich? Martin Luther und die Bet...\n                                </p>\n                            </div>\n\n                        </div>\n\n                        <a class=\"btn btn-primary\" href=\"/sehens-wissenswertes/veranstaltungen/veranstaltungskalender/details/?tx_eventcal_calendar%5Bdate%5D=4364086&amp;tx_eventcal_calendar%5Baction%5D=show&amp;tx_eventcal_calendar%5Bcontroller%5D=Events&amp;cHash=c58b4a85ea7e04d1e6d89df8755195c1\">Details</a>\n                        \n\n                    </div>\n                </div>\n            \n                <div class=\"col-sm-6 col-md-3\">\n                    <div class=\"thumbnail hover\">\n                        \n                                <img class=\"img-responsive\" src=\"/typo3temp/assets/_processed_/3/0/csm_Alte_Synagoge_252b1c65745875953c58a616d7d7f50a_9b3b10c71b.jpg\" width=\"360\" height=\"210\" alt=\"\" />\n                            \n                        <div class=\"caption\">\n                            <div class=\"caption-text\">\n                                <h4><a href=\"/sehens-wissenswertes/veranstaltungen/veranstaltungskalender/details/?tx_eventcal_calendar%5Bdate%5D=4363741&amp;tx_eventcal_calendar%5Baction%5D=show&amp;tx_eventcal_calendar%5Bcontroller%5D=Events&amp;cHash=2c365d94c118cda11d9aa8a472fd2618\">Sei ein Detektiv - im j\u00fcdischen Quartier</a></h4>\n                                <h5><b>\n                                    Sa,\n                                    25.11.2017 - 10:00\n                                    \n                                        <br/>\n                                            <span class=\"location\"> Alte Synagoge</span><br/><span class=\"region\">Erfurt</span>\n\n                                    </b>\n                                </h5>\n                                <p>\n                                    Selbstst\u00e4ndige Erkundungstour zur Alten Synagoge, Kleinen Synagoge und mittelalterlichen Mikwe. \r\nStart: Alte Synagoge, ...\n                                </p>\n                            </div>\n\n                        </div>\n\n                        <a class=\"btn btn-primary\" href=\"/sehens-wissenswertes/veranstaltungen/veranstaltungskalender/details/?tx_eventcal_calendar%5Bdate%5D=4363741&amp;tx_eventcal_calendar%5Baction%5D=show&amp;tx_eventcal_calendar%5Bcontroller%5D=Events&amp;cHash=2c365d94c118cda11d9aa8a472fd2618\">Details</a>\n                        \n\n                    </div>\n                </div>\n            \n        </div>\n        </section>\n        \n\n</div>\n\n\n<div id=\"c13707\" class=\"frame frame-default frame-type-list frame-layout-0\"><header><h3>Aktuelle Meldungen</h3><h4></h4></header><section class=\"section-news\"><!--TYPO3SEARCH_end--><div class=\"row\"><!--\n\t=====================\n\t\tPartials/List/ItemLayout1.html\n--><div class=\"col-sm-12 col-md-6 col-md-6\"><div class=\"thumbnail article articletype-0 topnews layout-1\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-4 col-md-4 col-lg-4\"><a title=\"Weihnachtsstadt Erfurt\" href=\"/service/detail/weihnachtsstadt-erfurt/\"><img class=\"img-responsive\" title=\"Foto: Matthias Frank Schmidt\" alt=\"Foto: Matthias Frank Schmidt\" src=\"/fileadmin/_processed_/a/0/csm_Anger-1X2_5340_fb6ec4e54f.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" /></a><a class=\"btn btn-primary more\" title=\"Weihnachtsstadt Erfurt\" href=\"/service/detail/weihnachtsstadt-erfurt/\">\n                    Weiterlesen\n                </a></div><div class=\"col-sm-6 col-md-8\"><!-- header --><h4><a title=\"Weihnachtsstadt Erfurt\" href=\"/service/detail/weihnachtsstadt-erfurt/\"><span itemprop=\"headline\">Weihnachtsstadt Erfurt</span></a></h4><!-- teaser --><div class=\"teaser-text\"><span itemprop=\"description\"><p>Erfurt verwandet sich nach und nach in eine stimmungsvolle Weihnachtsstadt. In vielen Ecken, H\u00f6fen und auf den Pl\u00e4tzen duftet es weihnachtlich, laden...</p></span></div><!-- footer information --><p class=\"footer\"><!-- date --><span class=\"news-list-date\"><time datetime=\"2017-11-21\">\n                            21.11.2017\n                            <meta itemprop=\"datePublished\" content=\"2017-11-21\" /></time></span><!-- first category -->\n                        | <span class=\"news-list-category\">Download</span><!-- author --></p></div></div></div></div><!--\n\t=====================\n\t\tPartials/List/ItemLayout1.html\n--><div class=\"col-sm-12 col-md-6 col-md-6\"><div class=\"thumbnail article articletype-0 topnews layout-1\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-4 col-md-4 col-lg-4\"><a title=\"5. Erfurt-Botschafter-Treffen im Zeichen des Reformationsjubil\u00e4ums\" href=\"/service/detail/5-erfurt-botschafter-treffen-im-zeichen-des-reformationsjubilaeums/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/6/a/csm_BU__Auf_Luthers_Spuren_durch_das_alte_Universitaetsviertel_04ce2d0d05.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><a class=\"btn btn-primary more\" title=\"5. Erfurt-Botschafter-Treffen im Zeichen des Reformationsjubil\u00e4ums\" href=\"/service/detail/5-erfurt-botschafter-treffen-im-zeichen-des-reformationsjubilaeums/\">\n                    Weiterlesen\n                </a></div><div class=\"col-sm-6 col-md-8\"><!-- header --><h4><a title=\"5. Erfurt-Botschafter-Treffen im Zeichen des Reformationsjubil\u00e4ums\" href=\"/service/detail/5-erfurt-botschafter-treffen-im-zeichen-des-reformationsjubilaeums/\"><span itemprop=\"headline\">5. Erfurt-Botschafter-Treffen im Zeichen des Reformationsjubil\u00e4ums</span></a></h4><!-- teaser --><div class=\"teaser-text\"><span itemprop=\"description\"><p><em>Erfurt, 27. Oktober 2017</em> \u2013 &nbsp;Die aktuell 117 Mitglieder der Initiative \u201eBotschafter f\u00fcr Erfurt\u201c tragen dazu bei, dass Menschen aus dem In- und Ausland...</p></span></div><!-- footer information --><p class=\"footer\"><!-- date --><span class=\"news-list-date\"><time datetime=\"2017-10-27\">\n                            27.10.2017\n                            <meta itemprop=\"datePublished\" content=\"2017-10-27\" /></time></span><!-- first category -->\n                        | <span class=\"news-list-category\">Pressemitteilungen</span><!-- author --></p></div></div></div></div><!--\n\t=====================\n\t\tPartials/List/ItemLayout1.html\n--><div class=\"col-sm-12 col-md-6 col-md-6\"><div class=\"thumbnail article articletype-0 topnews layout-1\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-4 col-md-4 col-lg-4\"><a title=\"Unser Leben \u2013 unsere Stadt: Neue Erfurt-Publikation erh\u00e4ltlich\" href=\"/service/detail/unser-leben-unsere-stadt-neue-erfurt-publikation-erhaeltlich/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/6/1/csm_Titel_Imagebroschuere_2017_c1bdf5e4ea.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><a class=\"btn btn-primary more\" title=\"Unser Leben \u2013 unsere Stadt: Neue Erfurt-Publikation erh\u00e4ltlich\" href=\"/service/detail/unser-leben-unsere-stadt-neue-erfurt-publikation-erhaeltlich/\">\n                    Weiterlesen\n                </a></div><div class=\"col-sm-6 col-md-8\"><!-- header --><h4><a title=\"Unser Leben \u2013 unsere Stadt: Neue Erfurt-Publikation erh\u00e4ltlich\" href=\"/service/detail/unser-leben-unsere-stadt-neue-erfurt-publikation-erhaeltlich/\"><span itemprop=\"headline\">Unser Leben \u2013 unsere Stadt: Neue Erfurt-Publikation erh\u00e4ltlich</span></a></h4><!-- teaser --><div class=\"teaser-text\"><span itemprop=\"description\"><p>Mit wundersch\u00f6nen Bildern und interessanten Informationen rund um die Stadt pr\u00e4sentiert sich Erfurt in der neuen, vollst\u00e4ndig \u00fcberarbeiteten...</p></span></div><!-- footer information --><p class=\"footer\"><!-- date --><span class=\"news-list-date\"><time datetime=\"2017-10-27\">\n                            27.10.2017\n                            <meta itemprop=\"datePublished\" content=\"2017-10-27\" /></time></span><!-- first category -->\n                        | <span class=\"news-list-category\">Topmeldung</span><!-- author --></p></div></div></div></div><!--\n\t=====================\n\t\tPartials/List/ItemLayout1.html\n--><div class=\"col-sm-12 col-md-6 col-md-6\"><div class=\"thumbnail article articletype-0 topnews layout-1\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-4 col-md-4 col-lg-4\"><a title=\"Neu: Erfurt-Gutschein im Wert von 5,- Euro\" href=\"/service/detail/neu-erfurt-gutschein-im-wert-von-5-euro/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/1/a/csm_Foto-5_-Euro_7bf6fd849b.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><a class=\"btn btn-primary more\" title=\"Neu: Erfurt-Gutschein im Wert von 5,- Euro\" href=\"/service/detail/neu-erfurt-gutschein-im-wert-von-5-euro/\">\n                    Weiterlesen\n                </a></div><div class=\"col-sm-6 col-md-8\"><!-- header --><h4><a title=\"Neu: Erfurt-Gutschein im Wert von 5,- Euro\" href=\"/service/detail/neu-erfurt-gutschein-im-wert-von-5-euro/\"><span itemprop=\"headline\">Neu: Erfurt-Gutschein im Wert von 5,- Euro</span></a></h4><!-- teaser --><div class=\"teaser-text\"><span itemprop=\"description\"><p>Der Erfurt-Gutschein hat sich zu einem beliebten Geschenk entwickelt und ist ab sofort auch in einer 5,- Euro Variante in der Erfurt Tourist...</p></span></div><!-- footer information --><p class=\"footer\"><!-- date --><span class=\"news-list-date\"><time datetime=\"2017-10-02\">\n                            02.10.2017\n                            <meta itemprop=\"datePublished\" content=\"2017-10-02\" /></time></span><!-- first category -->\n                        | <span class=\"news-list-category\">Topmeldung</span><!-- author --></p></div></div></div></div><!--\n\t=====================\n\t\tPartials/List/ItemLayout1.html\n--><div class=\"col-sm-12 col-md-6 col-md-6\"><div class=\"thumbnail article articletype-0 topnews layout-1\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-4 col-md-4 col-lg-4\"><a title=\"Verkaufsoffener Sonntag am 01.10.2017\" href=\"/service/detail/verkaufsoffener-sonntag-am-01102017/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/6/b/csm_Wheel-of-vision__c_Herr-Szyszka_ca3e837340.jpeg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><a class=\"btn btn-primary more\" title=\"Verkaufsoffener Sonntag am 01.10.2017\" href=\"/service/detail/verkaufsoffener-sonntag-am-01102017/\">\n                    Weiterlesen\n                </a></div><div class=\"col-sm-6 col-md-8\"><!-- header --><h4><a title=\"Verkaufsoffener Sonntag am 01.10.2017\" href=\"/service/detail/verkaufsoffener-sonntag-am-01102017/\"><span itemprop=\"headline\">Verkaufsoffener Sonntag am 01.10.2017</span></a></h4><!-- teaser --><div class=\"teaser-text\"><span itemprop=\"description\"><p>Die Gesch\u00e4fte der Erfurter Innenstadt haben in der Zeit von 13.00 bis 19.00 Uhr f\u00fcr Euch ge\u00f6ffnet. </p></span></div><!-- footer information --><p class=\"footer\"><!-- date --><span class=\"news-list-date\"><time datetime=\"2017-09-28\">\n                            28.09.2017\n                            <meta itemprop=\"datePublished\" content=\"2017-09-28\" /></time></span><!-- first category -->\n                        | <span class=\"news-list-category\">Topmeldung</span><!-- author --></p></div></div></div></div><!--\n\t=====================\n\t\tPartials/List/ItemLayout1.html\n--><div class=\"col-sm-12 col-md-6 col-md-6\"><div class=\"thumbnail article articletype-0 topnews layout-1\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-4 col-md-4 col-lg-4\"><a title=\"Fahrr\u00e4der f\u00fcr Ihre G\u00e4ste \u2013 Fahrradverleih in der Erfurt Tourist Information \" href=\"/service/detail/fahrraeder-fuer-ihre-gaeste-fahrradverleih-in-der-erfurt-tourist-information/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/0/5/csm_DSC_1476_3994521cd4.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><a class=\"btn btn-primary more\" title=\"Fahrr\u00e4der f\u00fcr Ihre G\u00e4ste \u2013 Fahrradverleih in der Erfurt Tourist Information \" href=\"/service/detail/fahrraeder-fuer-ihre-gaeste-fahrradverleih-in-der-erfurt-tourist-information/\">\n                    Weiterlesen\n                </a></div><div class=\"col-sm-6 col-md-8\"><!-- header --><h4><a title=\"Fahrr\u00e4der f\u00fcr Ihre G\u00e4ste \u2013 Fahrradverleih in der Erfurt Tourist Information \" href=\"/service/detail/fahrraeder-fuer-ihre-gaeste-fahrradverleih-in-der-erfurt-tourist-information/\"><span itemprop=\"headline\">Fahrr\u00e4der f\u00fcr Ihre G\u00e4ste \u2013 Fahrradverleih in der Erfurt Tourist Information </span></a></h4><!-- teaser --><div class=\"teaser-text\"><span itemprop=\"description\"><p>- ab sofort und auch am Wochenende -</p></span></div><!-- footer information --><p class=\"footer\"><!-- date --><span class=\"news-list-date\"><time datetime=\"2017-09-20\">\n                            20.09.2017\n                            <meta itemprop=\"datePublished\" content=\"2017-09-20\" /></time></span><!-- author --></p></div></div></div></div></div><!--TYPO3SEARCH_begin--></section></div>\n\n\n        </div>\n    </div>\n    <!-- CONTENT END -->\n\n\n            <!--TYPO3SEARCH_end-->\n        </div>\n    </section>\n    <!-- CONTENT END -->\n\n    <!-- FOOTER START -->\n    <!-- PARTIAL FOOTER START -->\n<section class=\"section-footer\">\n    <div class=\"container\">\n        <!-- COYPRIGHT START -->\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-sm-9 col-md-10 col-lg-10 slogan\">\n    \t\t\t<h3>Erfurt l\u00e4dt Sie ein zum Rendezvous in der Mitte Deutschlands...</h3>\n    \t\t\t<hr>\n    \t\t\t<div class=\"row hidden-xs\">\n\t    \t\t\t<nav class=\"navbar navbar-default\">\n\t\t\t\t                <form class=\"navbar-form navbar-left\" role=\"search\">\n        <div class=\"btn-group\">\n            <button type=\"button\" class=\"btn btn-languages dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\">\n            <span class=\"glyphicon glyphicon-globe\"></span>Deutsch</button><ul class=\"dropdown-menu\" role=\"menu\"><li class=\"hidden\"><a href=\"/\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/\" hreflang=\"en-GB\">English</a></li><li><a href=\"/fr/\" hreflang=\"fr-FR\">Francais</a></li><li><a href=\"/pl/\" hreflang=\"pl-PL\">Polski</a></li><li><a href=\"/nl/\" hreflang=\"nl-NL\">Nederlands</a></li><li><a href=\"/ru/\" hreflang=\"ru-RU\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439</a></li></ul>            </div>\n            </form>\n\t\t\t\t        <ul class=\"nav navbar-nav navbar-right hidden-xs\"><li><a href=\"/agb/\" title=\"AGB\">AGB</a></li><li><a href=\"/impressum/\" title=\"Impressum\">Impressum</a></li></ul>\n\t\t\t\t        <p class=\"navbar-text hotline-right\"><span class=\"glyphicon glyphicon-earphone\" aria-hidden=\"true\"></span> Hotline: +49 361 66400</p>\n\t    \t\t\t</nav>\n    \t\t\t</div>\n            </div>\n            <div class=\"col-sm-3 col-md-2 hidden-xs\">\n                <a href=\"/\"><img src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Images/logo_white.svg\" width=\"148\" height=\"120\"   alt=\"\" ></a>\n            </div>\n        </div>\n        <div class=\"row footer\">\n            <div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/sehens-wissenswertes/\" title=\"Sehens- &amp; Wissenswertes\">Sehens- &<br/>Wissenswertes</a></h4><ul><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/\" title=\"Top-Themen\">Top-Themen</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/\" title=\"Sehenswertes\">Sehenswertes</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/\" title=\"Pers\u00f6nlichkeiten\">Pers\u00f6nlichkeiten</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/\" title=\"Lage und Anreise\">Lage und Anreise</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/\" title=\"Museen und Ausstellungen\">Museen und Ausstellungen</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/\" title=\"Einkaufen\">Einkaufen</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/\" title=\"Freizeit- und Ausflugstipps\">Freizeit- und Ausflugstipps</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/\" title=\"Gartenbau, G\u00e4rten und Parks\">Gartenbau, G\u00e4rten und Parks</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/\" title=\"Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s\">Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/\" title=\"Stadtf\u00fchrungen &amp; Gruppenerlebnisse\">Stadtf\u00fchrungen &<br/>Gruppenerlebnisse</a></h4><ul><li><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/\" title=\"Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste\">Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste</a></li><li><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/\" title=\"Angebote f\u00fcr Gruppen\">Angebote f\u00fcr Gruppen</a></li><li><a href=\"/stadtfuehrung/onlinebuchung/\" title=\"Onlinebuchung\">Onlinebuchung</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/uebernachtung/\" title=\"\u00dcbernachten\">\u00dcbernachtungen &<br/>Pauschalangebote</a></h4><ul><li><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Unterkunft buchen\">Unterkunft buchen</a></li><li><a href=\"/uebernachtung/camping/\" title=\"Camping- und Caravanpl\u00e4tze, Pilger- und Jugendunterkunft\">Camping</a></li><li><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/\" title=\"Pauschalangebote\">Pauschalangebote</a></li><li><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/\" title=\"Hotelpauschalen\">Hotelpauschalen</a></li><li><a href=\"/uebernachtung/unterkunftsverzeichnis/\" title=\"Unterkunftsverzeichnis\">Unterkunftsverzeichnis</a></li><li><a href=\"http://berlin.toubiz.de/AffiliateBahnhitErfurt/package?reset=1\" target=\"_blank\" title=\"Bahnhit Erfurt\">Bahnhit Erfurt</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/events-veranstaltungen/\" title=\"Events &amp; Veranstaltungen\">Events &<br/>Veranstaltungen</a></h4><ul><li><a href=\"/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/\" title=\"H\u00f6hepunkte 2017/18\">H\u00f6hepunkte 2017/18</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/\" title=\"Veranstaltungskalender\">Veranstaltungskalender</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/\" title=\"ERFURTmagazin\">ERFURTmagazin</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/ticket-shop/\" title=\"Ticket-Shop\">Ticket-Shop</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/\" title=\"Theater, Kabarett\">Theater, Kabarett</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/\" title=\"Konzerte, Tanz\">Konzerte, Tanz</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/\" title=\"Discotheken, Clubs\">Discotheken, Clubs</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/kino/\" title=\"Kino\">Kino</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/tagungen-kongresse/\" title=\"Tagungen &amp; Kongresse\">Tagungen &<br/>Kongresse</a></h4><ul><li><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/\" title=\"Tagen im Herzen Europas\">Tagen im Herzen Europas</a></li><li><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/\" title=\"Kongress- und Tagungszentren\">Kongress- und Tagungszentren</a></li><li><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/\" title=\"Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations\">Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations</a></li><li><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/\" title=\"Tagungshotels\">Tagungshotels</a></li><li><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/\" title=\"Incentives/ Rahmenprogramme\">Incentives/ Rahmenprogramme</a></li></ul></div>\n        </div>\n        <div class=\"col-lg-12 copyright\">\n            <p>Copyright &copy; 2016 Erfurt Tourismus &amp; Marketing GmbH</p>\n        </div>\n        <!-- COPYRIGHT END -->\n    </div>\n</section>\n<!-- PARTIAL FOOTER END -->\n    <!-- FOOTER END -->\n</div>\n\n<script src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Javascripts/Vendor/jquery-1.12.3.min.js?1502134401\" type=\"text/javascript\"></script>\n<script src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Javascripts/eftmg.js?1509981402\" type=\"text/javascript\"></script>\n<script src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Javascripts/app.js?1509972790\" type=\"text/javascript\"></script>\n\n\n\n</body>\n</html>", "click_count": 0, "lang": "de", "config_id": "WAV_umEKKG2FTSbXh_VEr", "content": "Homepage - Erfurt Tourismus 167. Erfurter Weihnachtsmarkt vom 28.11. bis 22.12.2017 Foto: Stadtverwaltung Erfurt / H. P. Szyszka Dom St. Marien und St. Severi Kirche Foto: B. Neumann Die Kr\u00e4merbr\u00fccke in Erfurt Foto: H.P. Szyszka Die Zitadelle Petersberg Foto: B. Neumann Erfurt erleben Foto: B. Neumann Erfurt l\u00e4dt Sie ein zum Rendezvous in der Mitte Deutschlands... Herzlich willkommen in Erfurt! Erfurt \"liegt am besten Ort. Da muss eine Stadt stehen\", urteilte einst der Reformator Martin Luther. Wir laden Sie ein, sich selbst ein Bild der Landeshauptstadt Th\u00fcringens zu machen. Bei einer spannenden Stadtf\u00fchrung durch die historische Altstadt k\u00f6nnen die beeindruckenden Sehensw\u00fcrdigkeiten entdeckt werden und man erf\u00e4hrt die ein oder andere Anekdote rund um die Geschichte Erfurts. Gem\u00fctliche Caf\u00e9s und Restaurants sowie zahlreiche attraktive Einkaufsm\u00f6glichkeiten bieten M\u00f6glichkeit zum Verweilen. Urlaub in Erfurt Buchen Sie Ihr Hotel online Anreise: Abreise: Erwachsene: Kinder: Kind Alter Stadtf\u00fchrungen Stadtf\u00fchrungen und Gruppenerlebnisse Die Erfurt Tourismus und Marketing GmbH bietet regelm\u00e4\u00dfig eine Vielzahl von \u00f6ffentlichen F\u00fchrungen an. Selbstverst\u00e4ndlich organisieren wir f\u00fcr Sie ganzj\u00e4hrig auch unterschiedlichste Gruppenerlebnisse, die speziell Ihre Bed\u00fcrfnisse ber\u00fccksichtigen. Weiterlesen Onlinebuchung Luther 2017 Als geistige Heimat Martin Luthers feiert Erfurt 2017 das Reformationsjubil\u00e4um mit zahlreichen Veranstaltungen, Ausstellungen und Stadtf\u00fchrungen. mehr erfahren 167. Erfurter Weihnachtsmarkt Der Erfurter Weihnachtsmarkt ist einer der sch\u00f6nsten und traditionsreichsten Weihnachtsm\u00e4rkte in Deutschland und der gr\u00f6\u00dfte Th\u00fcringens. mehr erfahren ErfurtCard 48 Stunden - Eine Karte - Viele kostenfreie und erm\u00e4\u00dfigte Angebote: Ob Nahverkehr, Museumsbesuch oder Stadtf\u00fchrung\u2026 Hier geht\u2019s zur ErfurtCard! mehr erfahren Shop Kaufen Sie in unserem Online-Shop direkt originelle Erfurt-Souvenirs, traditionelle Kunsthandwerksproduk und vieles mehr. mehr erfahren Dom St. Marien Der gotische Dom mit hochgotischem Chor und romanischem Turmbereich ist Nachfolgebau der vom Bischof Bonifatius 742 veranlassten Bischofskirche. mehr erfahren Kr\u00e4merbr\u00fccke Eines der Wahrzeichen der Stadt Erfurt ist die Kr\u00e4merbr\u00fccke, die l\u00e4ngste durchgehend mit H\u00e4usern bebaute und bewohnte Br\u00fccke Europas. mehr erfahren 360\u00b0 Panorama Flug \u00fcber Erfurt Entdeckt die Landeshauptstadt aus einer ganz anderen Sicht und begleitet einen Hubschrauber bei seinem Flug \u00fcber die Stadt. mehr erfahren Alte Synagoge und Erfurter Schatz Die \"Alte Synagoge\" geh\u00f6rt zu den wenigen erhaltenen mittelalterlichen Synagogen und ist die \u00e4lteste bis zum Dach erhaltene Synagoge Europas. mehr erfahren Stadtf\u00fchrungen Catherine Leifheit Benediktsplatz 1 Erfurt , 99084 +49 361 - 66 40 120 citytour[AT]erfurt-tourismus[DOT]de Kongressb\u00fcro/Gruppen Cathrin Swillus Benediktsplatz 1 Erfurt , 99084 +49 361 6640230 tagungen[AT]erfurt-tourismus[DOT]de Pauschalen/Gruppen Christiane Kohl Benediktsplatz 1 Erfurt , 99084 +49 361 - 66 40 230 pauschalen[AT]erfurt-tourismus[DOT]de Ticket Shop Benediktsplatz 1 Erfurt , 99084 +49 361 - 66 40 100 tickets[AT]erfurt-tourismus[DOT]de Tourist Information Benediktsplatz 1 Erfurt , 99084 +49 361 - 66 400 info[AT]erfurt-tourismus[DOT]de Zimmervermittlung Benediktsplatz 1 Erfurt , 99084 +49 361 - 66 40 110 zimmer[AT]erfurt-tourismus[DOT]de Rundgang mit dem Petersberger Schwarzbrenner (Tel.: 0361/66 40 120) Fr, 24.11.2017 - 18:00 Zitadelle Petersberg/Peterstor Erfurt Details Sagen unter und \u00fcber Erfurt - Theaterspaziergang (Tel. 0361/66 40 100) Fr, 24.11.2017 - 20:00 Erfurt Tourist Information Erfurt Ein Theaterspaziergang durch Keller und Dachb\u00f6den Erfurter Sagen die Zweite. Diesmal bringt Herbert Kurz (der kauzig-... Details Zwei Entdeckertouren: im und um das Stadtmuseum Sa, 25.11.2017 - 10:00 Stadtmuseum \u201eHaus zum Stockfisch\u201c Erfurt Selbstst\u00e4ndige Erkundungstouren f\u00fcr Familien in der Sonderausstellung \"Barfu\u00df ins Himmelreich? Martin Luther und die Bet... Details Sei ein Detektiv - im j\u00fcdischen Quartier Sa, 25.11.2017 - 10:00 Alte Synagoge Erfurt Selbstst\u00e4ndige Erkundungstour zur Alten Synagoge, Kleinen Synagoge und mittelalterlichen Mikwe. Start: Alte Synagoge, ... Details Weiterlesen Weihnachtsstadt Erfurt Erfurt verwandet sich nach und nach in eine stimmungsvolle Weihnachtsstadt. In vielen Ecken, H\u00f6fen und auf den Pl\u00e4tzen duftet es weihnachtlich, laden... 21.11.2017 | Download Weiterlesen 5. Erfurt-Botschafter-Treffen im Zeichen des Reformationsjubil\u00e4ums Erfurt, 27. Oktober 2017 \u2013 Die aktuell 117 Mitglieder der Initiative \u201eBotschafter f\u00fcr Erfurt\u201c tragen dazu bei, dass Menschen aus dem In- und Ausland... 27.10.2017 | Pressemitteilungen Weiterlesen Unser Leben \u2013 unsere Stadt: Neue Erfurt-Publikation erh\u00e4ltlich Mit wundersch\u00f6nen Bildern und interessanten Informationen rund um die Stadt pr\u00e4sentiert sich Erfurt in der neuen, vollst\u00e4ndig \u00fcberarbeiteten... 27.10.2017 | Topmeldung Weiterlesen Neu: Erfurt-Gutschein im Wert von 5,- Euro Der Erfurt-Gutschein hat sich zu einem beliebten Geschenk entwickelt und ist ab sofort auch in einer 5,- Euro Variante in der Erfurt Tourist... 02.10.2017 | Topmeldung Weiterlesen Verkaufsoffener Sonntag am 01.10.2017 Die Gesch\u00e4fte der Erfurter Innenstadt haben in der Zeit von 13.00 bis 19.00 Uhr f\u00fcr Euch ge\u00f6ffnet. 28.09.2017 | Topmeldung Weiterlesen Fahrr\u00e4der f\u00fcr Ihre G\u00e4ste \u2013 Fahrradverleih in der Erfurt Tourist Information - ab sofort und auch am Wochenende - 20.09.2017 Erfurt l\u00e4dt Sie ein zum Rendezvous in der Mitte Deutschlands... Sehens- & Wissenswertes Top-Themen Sehenswertes Pers\u00f6nlichkeiten Lage und Anreise Museen und Ausstellungen Einkaufen Freizeit- und Ausflugstipps Gartenbau, G\u00e4rten und Parks Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s Stadtf\u00fchrungen & Gruppenerlebnisse Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste Angebote f\u00fcr Gruppen Onlinebuchung \u00dcbernachtungen & Pauschalangebote Unterkunft buchen Camping Pauschalangebote Hotelpauschalen Unterkunftsverzeichn Bahnhit Erfurt Events & Veranstaltungen H\u00f6hepunkte 2017/18 Veranstaltungskalend ERFURTmagazin Ticket-Shop Theater, Kabarett Konzerte, Tanz Discotheken, Clubs Kino Tagungen & Kongresse Tagen im Herzen Europas Kongress- und Tagungszentren Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations Tagungshotels Incentives/ Rahmenprogramme Copyright \u00a9 2016 Erfurt Tourismus & Marketing GmbH", "content_length": "85953", "created": "2017-11-24T15:20:20.201Z", "digest": "\u00dcbernachtung, Stadtf\u00fchrungen, Erfurt-Pauschalen, Tagungen, und viel mehr: Die Erfurt Tourist Information ist Ihr Ansprechpartner  in der Landeshauptstadt.", "doc_id": "89fae555dff1455790d084af05e396d8", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.erfurt-tourismus.de", "important_content": "167. Erfurter Weihnachtsmarkt vom 28.11. bis 22.12.2017", "label": [], "mimetype": "text/html", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.erfurt-tourismus.de/", "thumbnail": "https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/a/e/csm_Weihnachtsmarkt_SV_H.P.Szyszka3_6094e3dfd0.jpg", "timestamp": "2017-11-24T15:20:20.201Z", "title": "Homepage - Erfurt Tourismus", "url": "https://www.erfurt-tourismus.de/", "virtual_host": []}