{"anchor": ["http://www.cuxhaven.de/index.php?lang=de", "http://www.cuxhaven.de/index.php?lang=de", "http://www.cuxhaven.de/form/index3.php?menuid=299&topmenu=44", "http://www.cuxhaven.de/form/index.php?menuid=364&topmenu=44", "http://www.cuxhaven.de/sitemap.php?lang=de", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=349&topmenu=349", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=287&topmenu=287", "http://www.cuxhaven.de/index.php?de", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=287&topmenu=287", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=276&topmenu=287", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=276&topmenu=287&tabid_10=19", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=276&topmenu=287&tabid_10=5", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=276&topmenu=287&tabid_10=3", "http://www.cuxhaven.de/mailform.php?code=aW5mb0BjdXhoYXZlbi5kZQ==&type=5", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=287&topmenu=276", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=275&topmenu=287", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=276&topmenu=287", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=277&topmenu=287", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=278&topmenu=287", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=279&topmenu=287", "http://www.cuxhaven-abfallkalender.de/index.php", "http://www.cuxhaven.de/verwaltung/dienstleistungen/dienstleistung.php?id=42&menuid=56&topmenu=44&top=&reftopmenu=3&refmenuid=298", "http://www.cuxhaven.de/verwaltung/dienstleistungen/dienstleistung.php?id=76&menuid=292&topmenu=3&top=&reftopmenu=&refmenuid=", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=441&topmenu=44", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=322&topmenu=44", "http://www.cuxhaven.de/download/index.php?menuid=451&topmenu=44", "http://www.windstaerke10.net/index.php", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=395&topmenu=16", "http://www.cuxhaven.de/download/index.php?menuid=309&topmenu=3", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?keepmenu=inactive&menuid=551&topmenu=551", "http://www.cuxhaven.de/magazin/artikel.php?artikel=2309&type=2&menuid=266&topmenu=16", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=287&topmenu=287", "http://www.cuxhaven.de/magazin/magazin.php?menuid=336&topmenu=105&keepmenu=inactive", "http://www.cuxhaven.de/linkit.php?menuid=61&topmenu=44", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=167&topmenu=13", "https://www.cuxhaven.de/magazin/magazin.php?menuid=119&topmenu=16", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=115&topmenu=115", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=98&topmenu=98", "http://www.cuxhaven.de/verwaltung/dienstleistungen/index.php?menuid=56&topmenu=44", "http://app-eu.readspeaker.com/cgi-bin/rsent?customerid=9359&lang=de_de&readid=content&url=http%3A%2F%2Fwww.cuxhaven.de%2Fstaticsite%2Fstaticsite.php%3Fmenuid%3D276%26topmenu%3D287", "http://www.cuxhaven.de/pics/medien/image_1259228930391.jpeg", "http://www.cuxhaven.de/pics/medien/image_1259232192390.jpeg", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/drucken.php?menuid=276", "http://www.cuxhaven.de/pdf.php?url=%2Fstaticsite%2Fstaticsite.php%3Fmenuid%3D276%26topmenu%3D287", "http://www.cuxhaven.de/index.php?lang=de", "http://www.cuxhaven.de/form/index3.php?menuid=299&topmenu=44", "http://www.cuxhaven.de/form/index.php?menuid=364&topmenu=44", "http://www.cuxhaven.de/sitemap.php?lang=de", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=349&topmenu=349", "http://www.citywerk.de/", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=287&topmenu=287", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=275&topmenu=287", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=276&topmenu=287", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=277&topmenu=287", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=278&topmenu=287", "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=279&topmenu=287", "http://www.cuxhaven.de/index.php", "http://tourismus.cuxhaven.de/", "http://www.afw-cuxhaven.de/", "http://www.cn-online.de/", "http://www.cuxhaven.de/css/standards.css", "http://www.cuxhaven.de/css/jquery/colorbox.css", "http://www.cuxhaven.de/css/font-awesome/css/font-awesome.min.css", "http://www.cuxhaven.de/css/screen.css.php?lid=18&menuid=276", "http://www.cuxhaven.de/css/print_static.css", "http://www.cuxhaven.de/magazin/view-irss.php?feedid=1", "http://www.cuxhaven.de/magazin/view-irss.php?feedid=2", "http://www.cuxhaven.de/magazin/view-irss.php?feedid=3", "http://www.cuxhaven.de/extern/ReadSpeaker/ReadSpeakerColorSkin.css"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html PUBLIC \"-//W3C//DTD XHTML 1.0 Transitional//EN\"\n \"http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-transitional.dtd\">\n<html xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\" lang=\"de\" xml:lang=\"en\">\n<head>\n<meta name=\"author\" content=\"mps public solutions gmbh\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"follow\" />\n<meta name=\"charset\" content=\"UTF-8\" />\n<title>Stadt Cuxhaven - Archivgeschichte</title>\n<script type=\"text/javascript\">var downloadOk = \"0\";var assetManager = \"\";</script><link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"/css/standards.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"/css/jquery/colorbox.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"/css/font-awesome/css/font-awesome.min.css\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" media=\"screen\" href=\"/css/screen.css.php?lid=18&amp;menuid=276\" />\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" media=\"print\" href=\"/css/print_static.css\" />\n<style type=\"text/css\"></style><link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Nachrichten aus dem Rathaus\" href=\"/magazin/view-irss.php?feedid=1\" />\n<link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Rathaus\" href=\"/magazin/view-irss.php?feedid=2\" />\n<link rel=\"alternate\" type=\"application/rss+xml\" title=\"Kultur Freizeit Sport\" href=\"/magazin/view-irss.php?feedid=3\" />\n<script type=\"text/javascript\" src=\"/components/jquery/jquery.min.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"/components/jquery/jquery-ui.min.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"/components/jquery_functions.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"/components/jquery/jquery.easing.min.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"/components/jquery/citywerk/list-slider/jquery.cw.listslider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"/jquery/plugins/colorbox/jquery.colorbox.min.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"/jquery/plugins/bxslider/jquery.bxslider.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"/js/cw_functions.min.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"/imagezoom.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"/imagezoom_gallery.js\"></script>\n \n<style type=\"text/css\">\n\t@import \"/sitemapNavi.css\";  \n</style>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"/components/barriere_schriftgroesse.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"/js/citywerk/topnews.js\"></script>\n<script type=\"text/javascript\">\n\tjQuery.noConflict();\n</script>\n<script type=\"text/javascript\" >\njQuery(document).ready(function(){\njQuery(function(){\n    jQuery('.meinBanner img:gt(0)').hide();\n    setInterval(function(){\n      jQuery('.meinBanner :first-child').fadeOut(2000)\n         .next('img').fadeIn(2000)\n         .end().appendTo('.meinBanner');}, \n      9000);\n});\njQuery('a.docreader').prepend('<img src=\"/extern/ReadSpeaker/icon_16px_grey.gif\"/>&nbsp;');\n});\n</script>\n<style type=\"text/css\">\n        .nexta { position: absolute; top: 0; left: 0; }\n        .meinBanner { position: relative;height:80px;text-align:center;width:100%;}\n        .meinBannerFrame { text-align:center;width:100%;}\n</style>\n<script src=\"//f1-eu.readspeaker.com/script/9359/ReadSpeaker.js?pids=embhl\" type=\"text/javascript\"></script>\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"/extern/ReadSpeaker/ReadSpeakerColorSkin.css\" />\n<script type=\"text/javascript\" src=\"/extern/ReadSpeaker/ReadSpeakerColorSkin.js\"></script>\n</head>\n<body class=\"sdtestsd\">\n\t<div class=\"frame mod_staticsite ctrl_staticsite menuid_276 topmenu_287 layoutid_18 lang_de container_left_off container_top_off container_menu_off\">\n\t\t<div class=\"page\">\n\t\t\t<a name=\"top\"></a>\n\t\t\t<a title=\"Diese Seite drucken\" class=\"header-printlink\" href=\"javascript:window.print();\">Diese Seite drucken</a>\n\t\t\t<div class=\"side-bg-top\" id=\"bigsizeoben\">\n\t                                \n\t        </div>\n\t\t\t<div class=\"bg1\">\n\t\t\t<div class=\"bg2\">\n\t\t\t<div class=\"bg3\">\n\t\t\t<div class=\"bg4\"> \n\t\n\t\t\t<div class=\"tailer\">\n\t\t\t\t<div class=\"header\" id=\"header\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"side-bg\" id=\"skyscraper\"></div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"logo\">\n\t\t\t\t\t\t<p class=\"logo\"><a href=\"/index.php?lang=de\"  accesskey=\"1\" title=\"Stadt Cuxhaven\"><span>Stadt Cuxhaven</span></a></p>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"meta_header\">\r\n\t<div class=\"meta\">\r\n\t\r\n\t\t<span><a href=\"/index.php?lang=de\" class=\"meta\" title=\"Zur Startseite\">Home</a></span>\r\n\t\t<span style=\"padding: 2px 4px 2px 4px ;\" >|</span>\r\n\t\t<span>\r\n\t\t\t\t      \t<a href=\"/form/index3.php?menuid=299&topmenu=44\" class=\"meta\" title=\"Kontakt\">Kontakt</a>\r\n\t\t</span>\r\n\t\t<span style=\"padding: 2px 4px 2px 4px ;\" >|</span>\r\n\t\t<span>\r\n\t\t\t\t      \t<a href=\"/form/index.php?menuid=364&topmenu=44\" class=\"meta\" title=\"Pressekontakt\">Presse</a>\r\n\t\t</span>\r\n\t\t<span style=\"padding: 2px 4px 2px 4px ;\" >|</span>\r\n\t\t<span><a href=\"/sitemap.php?lang=de\" class=\"meta\" title=\"Zur Sitemap\">Sitemap</a></span>\r\n\t\t<span style=\"padding: 2px 4px 2px 4px ;\" >|</span>\r\n\t\t<span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"/staticsite/staticsite.php?menuid=349&amp;topmenu=349\" class=\"meta\" title=\"Zu den rechtlichen Hinweisen\" tabindex=\"1\">Impressum</a>\r\n\t\t</span>\r\n\t</div>\r\n\t<div class=\"sub_navi\">\t\r\n\t\t<div class=\"schrift_navi\">\r\n\t\t\t<script type=\"text/javascript\">\r\n\t\t\t\t\t/*<![CDATA[*/\r\n\t\t\t\t\tdocument.write (\"<a href=\\\"#\\\" onclick=\\\"javascript:decFontSize ();return;\\\" title=\\\"Schrift verkleinern\\\"><img src=\\\"/pics/layout/schrift_minus.gif\\\"  alt=\\\"\\\" style=\\\"margin-right:3px;\\\" \\/><\\/a>\");\r\n\t\t\t\t\tdocument.write (\"<a href=\\\"#\\\" onclick=\\\"javascript:defFontSize ();return;\\\" title=\\\"Normaler Schriftgrad\\\"><img src=\\\"/pics/layout/schrift_normal.gif\\\"  alt=\\\"\\\" style=\\\"margin-right:3px;\\\" \\/><\\/a>\");\r\n\t\t\t\t\tdocument.write (\"<a href=\\\"#\\\" onclick=\\\"javascript:incFontSize ();return;\\\" title=\\\"Schrift vergr&ouml;&szlig;ern\\\"><img src=\\\"/pics/layout/schrift_plus.gif\\\"  alt=\\\"\\\" \\/><\\/a>\");\r\n\t\t\t\t\t/*]]>*/\r\n\t\t\t</script>\r\n\t\t</div>\r\n\t\t\r\n\t\t<div class=\"language\">\r\n\t\t\t\t\t</div>\r\n\t\t\r\n\t\t<div class=\"suche\">\r\n\t\t\t<form action=\"/suchen.php?lang=de\" method=\"get\" id=\"head_search_form\">\r\n\t\t\t\t<input id =\"suche_input_text\"  type=\"text\" name=\"keyword\" size=\"20\"  value=\"&nbsp;Hier einen Suchbegriff eingeben!\" onfocus=\"this.value=''\"/><input id =\"suche_input_button\"  type=\"image\" src=\"/pics/layout/lupe.gif\" title=\"Zur Suche\" alt=\"Zur Suche\"/>\r\n\t\t\t</form>\t\r\n\t\t</div>\t\t\t\t\t\r\n\t</div>\t\t\t\t\t\r\n</div>\t\t\t\t\t\r\n \n\t\t\t\t\t\t<br class=\"freespace\" style=\"clear:both;\" />\n\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t\t<hr class=\"nodisplay\" style=\"clear:both;\"/>\n        \t\t\t\t\t<div class=\"hmenu\" id=\"hmenu2\">\n\t\t\t\t\t\t<h2 class=\"nodisplay\">Men\u00fc</h2>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"hmenu-workspace\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"float-left\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<ul class=\"hmenu hmenu1 hmenu1-first\">\n<li style=\"display:block;\" class=\"hmenu hmenu1 hmenu1-active\">\n<a class=\"hmenu hmenu1 hmenu1-active\" href=\"/staticsite/staticsite.php?menuid=287&amp;topmenu=287\" title=\"Stadtarchiv\">Stadtarchiv</a></li>\n\t\t\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t\t<hr class=\"nodisplay\" />\n\t\t\t\t\t<div class=\"breadcrumb\">\n\t<span class=\"breadcrumb-infotext\">Sie befinden sich hier: &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a style=\"font-size:0.9em;font-weight:400;\" href=\"/index.php?de\">Start &nbsp;&nbsp;></a></span>\n<ul class=\"breadcrumb breadcrumb1 breadcrumb-active breadcrumb-hassub breadcrumb-first\">\n<li style=\"display:block;\" class=\"breadcrumb breadcrumb1 breadcrumb-active breadcrumb-hassub breadcrumb-first\">\n<a class=\"breadcrumb breadcrumb1 breadcrumb-active breadcrumb-hassub breadcrumb-first\" href=\"/staticsite/staticsite.php?menuid=287&amp;topmenu=287\" title=\"Stadtarchiv\">Stadtarchiv&nbsp;&nbsp;&nbsp;></a><ul class=\"breadcrumb breadcrumb2 breadcrumb-active breadcrumb-choiced breadcrumb-first\">\n<li style=\"display:block;\" class=\"breadcrumb breadcrumb2 breadcrumb-active breadcrumb-choiced breadcrumb-first\">\n<a class=\"breadcrumb breadcrumb2 breadcrumb-active breadcrumb-choiced breadcrumb-first\" href=\"/staticsite/staticsite.php?menuid=276&amp;topmenu=287\" title=\"Archivgeschichte\">Archivgeschichte</a></li>\n</ul>\n</li>\n</ul>\n</div><br class=\"freespace\" />\n<hr class=\"nodisplay\" />\n\t\t\t\t\t<div class=\"header-img\"><img src=\"/pics/layout/image_1261568810364.jpeg\" alt=\"Header-image\" title=\"Header-image\"/></div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"container-right-veranst\">\n\t\t\t\t\t\t    <div class=\"container-bottom\">\n        <div class='container-workspace tab-container' id='tab_container_10'><div class=\"container-content\">\n<div id='tab-left19' class='tab-left tab-active-left'>\r\n\t\t\t\t\t<div id='tab-right19' class='tab-right tab-active-right'>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tab  tab-active' id='tab19' style='width:69px;'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href='/staticsite/staticsite.php?menuid=276&topmenu=287&tabid_10=19' onclick='changeContent(19,10);return false;'>Servicezeiten</a>\r\n\t\t\t\t  \t\t</div>\r\n\t\t\t\t  \t</div>\r\n\t\t\t\t  </div><div id='tab-left5' class='tab-left  '>\r\n\t\t\t\t\t<div id='tab-right5' class='tab-right  '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tab  ' id='tab5' style='width:69px;'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href='/staticsite/staticsite.php?menuid=276&topmenu=287&tabid_10=5' onclick='changeContent(5,10);return false;'>Service</a>\r\n\t\t\t\t  \t\t</div>\r\n\t\t\t\t  \t</div>\r\n\t\t\t\t  </div><div id='tab-left3' class='tab-left  '>\r\n\t\t\t\t\t<div id='tab-right3' class='tab-right  '>\r\n\t\t\t\t\t\t<div class='tab  ' id='tab3' style='width:69px;margin-right:0px;'>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href='/staticsite/staticsite.php?menuid=276&topmenu=287&tabid_10=3' onclick='changeContent(3,10);return false;'>Veranstaltungen</a>\r\n\t\t\t\t  \t\t</div>\r\n\t\t\t\t  \t</div>\r\n\t\t\t\t  </div>\t\t<div id='around-content' style='min-height:209px;'><div id='tab-content10'><script type=\"text/javascript\">\r\n    var last;\r\n    var aktivContainer;\r\n    var url = '/container/tabs.php';\r\n    function changeContent(tabID, containerID)\r\n    {\r\n        jQuery.get(url, {tabid: tabID, containerid: containerID, request_uri: \"%2Fstaticsite%2Fstaticsite.php%3Fmenuid%3D276%26topmenu%3D287\"}, function(data) {\r\n            jQuery(\"#tab_container_\" + containerID + \" .tab-active\").each(function(index) {\r\n                jQuery(this).removeClass(\"tab-active\");\r\n            });\r\n\r\n            jQuery(\"#tab_container_\" + containerID + \" .tab-active-left\").each(function(index) {\r\n                jQuery(this).removeClass(\"tab-active-left\");\r\n            });\r\n\r\n            jQuery(\"#tab_container_\" + containerID + \" .tab-active-right\").each(function(index) {\r\n                jQuery(this).removeClass(\"tab-active-right\");\r\n            });\r\n\r\n            jQuery(\"#tab\" + tabID).addClass(\"tab-active\");\r\n            jQuery(\"#tab-left\" + tabID).addClass(\"tab-active-left\");\r\n            jQuery(\"#tab-right\" + tabID).addClass(\"tab-active-right\");\r\n            var container = jQuery('#tab-content' + containerID);\r\n\r\n            container.fadeOut(500, function() {\r\n                container.html(data).fadeIn(500);\r\n            });\r\n        });\r\n    }\r\n</script>\r\n<div class=\"container-workspace\">\n<div class=\"container-headline\"><h3 class=\"container\">\u00d6ffnungszeiten - Rathaus</h3></div>\n<div class=\"container-content\">\n<!-- container_top_title -->\n<div style=\"<!--DIVWIDTH--><!--DIVDISPLAY--><!--DIVFLOAT-->\">\n    <table id=\"tbl_25\" class=\"content-table\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" summary=\"Tabelle \" style=\"float:leftpx;margin-right:3px;float:left;\">\n        <thead>\n            <tr style=\"display:none;\">\n                <th colspan=\"2\" style=\"padding:3px 5px;\">\n                    <em></em>\n                </th>\n            </tr>\n        </thead>\n\n        <tbody><tr valign=\"top\"><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"width: 100px;color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:1px;\">Montag</td><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:1px;\">08:30 Uhr - 12:30 Uhr</td></tr><tr valign=\"top\"><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:1px;\">Dienstag </td><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:1px;\">08:30 Uhr - 12:30 Uhr <br />\r\n14:30 Uhr - 17:00 Uhr</td></tr><tr valign=\"top\"><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:1px;\">Mittwoch</td><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:1px;\">08:30 Uhr - 12:30 Uhr</td></tr><tr valign=\"top\"><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:1px;\">Donnerstag </td><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:1px;\">08:30 Uhr - 12:30 Uhr <br />\r\n14:30 Uhr - 17:00 Uhr</td></tr><tr valign=\"top\"><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:1px;\">Freitag</td><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:1px;\">07:30 Uhr - 12:30 Uhr</td></tr><tr valign=\"top\"><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:1px;\">&nbsp;</td><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"width: 200px;color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:1px;\">sowie nach Vereinbarung.</td></tr><tr valign=\"top\"><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:1px;\"><br />\r\nE-Mail:</td><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:1px;\"><br />\r\n<a href=\"/mailform.php?code=aW5mb0BjdXhoYXZlbi5kZQ==&type=5\" title=\"E-Mail versenden.\"><img src=\"/verwaltung/image.php?reg=aW5mb0BjdXhoYXZlbi5kZQ==\" border=\"0\" class=\"mail\" alt=\"E-Mail versenden.\"  style=\"vertical-align:middle;\"></a></td></tr><!-- container_bottom_left -->\n</tbody>\n</table>\n</div></div>\n</div>\n<br class=\"freespace\" />\n</div></div></div>\n</div>    </div>\n    \t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<hr class=\"nodisplay\" />\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<div class=\"main\" id=\"main\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"vmenu\" id=\"vmenu\">\n\t\t\t\t\t\t<h2 class=\"nodisplay\">Zus\u00e4tzliches Men\u00fc</h2>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"vmenu-workspace\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"vmenu_topmenu\"><a href=\"/staticsite/staticsite.php?menuid=287&amp;topmenu=276\" title=\"Stadtarchiv\">Stadtarchiv</a></div><ul class=\"vmenu vmenu1 vmenu1-first\">\n<li style=\"display:block;\" class=\"vmenu vmenu1 vmenu1-first\">\n<a class=\"vmenu vmenu1 vmenu1-first\" href=\"/staticsite/staticsite.php?menuid=275&amp;topmenu=287\" title=\"Wir \u00fcber uns\">Wir \u00fcber uns</a></li>\n<li style=\"display:block;\" class=\"vmenu vmenu1 vmenu1-active vmenu1-hassub vmenu1-choiced\">\n<a class=\"vmenu vmenu1 vmenu1-active vmenu1-hassub vmenu1-choiced\" href=\"/staticsite/staticsite.php?menuid=276&amp;topmenu=287\" title=\"Archivgeschichte\">Archivgeschichte</a></li>\n<li style=\"display:block;\" class=\"vmenu vmenu1\">\n<a class=\"vmenu vmenu1\" href=\"/staticsite/staticsite.php?menuid=277&amp;topmenu=287\" title=\"Archivbenutzung\">Archivbenutzung</a></li>\n<li style=\"display:block;\" class=\"vmenu vmenu1\">\n<a class=\"vmenu vmenu1\" href=\"/staticsite/staticsite.php?menuid=278&amp;topmenu=287\" title=\"Best\u00e4nde\u00fcbersicht\">Best\u00e4nde\u00fcbersicht</a></li>\n<li style=\"display:block;\" class=\"vmenu vmenu1 vmenu1-last\">\n<a class=\"vmenu vmenu1 vmenu1-last\" href=\"/staticsite/staticsite.php?menuid=279&amp;topmenu=287\" title=\"Stadtgeschichte(n)\">Stadtgeschichte(n)</a></li>\n</ul>\n\t\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t\t\t<!-- -->\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<hr class=\"nodisplay\" />\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"container\" id=\"container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<!-- -->\t\t\t\t\t\t    <div class=\"container-right\">\n        <div class=\"container-workspace\">\n<div class=\"container-headline\"><h3 class=\"container\">\u00d6ffnungszeiten - Stadtarchiv</h3></div>\n<div class=\"container-content\">\n<!-- container_top_title -->\n<div style=\"<!--DIVWIDTH--><!--DIVDISPLAY--><!--DIVFLOAT-->\">\n    <table id=\"tbl_39\" class=\"content-table\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" summary=\"Tabelle \" style=\"width:100%;margin:0 auto;\">\n        <thead>\n            <tr style=\"display:none;\">\n                <th colspan=\"2\" style=\"padding:3px 5px;\">\n                    <em></em>\n                </th>\n            </tr>\n        </thead>\n\n        <tbody><tr valign=\"top\"><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:0px;\">Montag </td><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:0px;\">geschlossen</td></tr><tr valign=\"top\"><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"width: 100px;color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:0px;\">Dienstag bis Donnerstag</td><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:0px;\">10:00 - 14:00 Uhr</td></tr><tr valign=\"top\"><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:0px;\">Freitag durchgehend</td><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:0px;\">10:00 Uhr  - 18:00 Uhr </td></tr><tr valign=\"top\"><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:0px;\">Samstag</td><!-- container_cell -->\n<td class=\"text\" style=\"color:;text-align:;text-align:left !important;;padding:0px;\">10:00 Uhr  - 13:00 Uhr </td></tr><!-- container_bottom_right -->\n</tbody>\n</table>\n</div><br />\r\n<i class=\"edit\">Archivalien, die nicht im Benutzersaal zug\u00e4nglich sind, k\u00f6nnen am Freitag ab<br />\r\n13.00 Uhr und am Samstag nur nach vorheriger Bestellung eingesehen werden.</i></div>\n</div>\n<br class=\"freespace\" />\n<div class=\"container-workspace\">\n<div class=\"container-headline\"><h3 class=\"container\">Auf einen Blick</h3></div>\n<div class=\"container-content\">\n<a href=\"http://www.cuxhaven-abfallkalender.de/index.php\" class=\"extern\" target=\"_blank\" title=\"Abfuhrkalender - Wird in einem neuen Fenster angezeigt.\">Abfuhrkalender</a><br />\r\n<a href=\"http://www.cuxhaven.de/verwaltung/dienstleistungen/dienstleistung.php?id=42&amp;menuid=56&amp;topmenu=44&amp;top=&amp;reftopmenu=3&amp;refmenuid=298\"  class=\"intern\" title=\"Ausbildungsangelegenheiten\">Ausbildungsangelegenheiten</a><br />\r\n<a href=\"http://www.cuxhaven.de/verwaltung/dienstleistungen/dienstleistung.php?id=76&amp;menuid=292&amp;topmenu=3&amp;top=&amp;reftopmenu=&amp;refmenuid=\"  class=\"intern\" title=\"Bebauungspl\u00e4ne\">Bebauungspl\u00e4ne</a><br />\r\n<a href=\"http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=441&amp;topmenu=44\"  class=\"intern\" title=\"Feuerwehr\">Feuerwehr</a><br />\r\n<a href=\"http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=322&amp;topmenu=44\"  class=\"intern\" title=\"Landschaftsrahmenplan\">Landschaftsrahmenplan</a><br />\r\n<a href=\"http://www.cuxhaven.de/download/index.php?menuid=451&amp;topmenu=44\"  class=\"intern\" title=\"Leitbild\">Leitbild</a><br />\r\n<a href=\"http://www.windstaerke10.net/index.php\" class=\"extern\" target=\"_blank\" title=\"Museum Windst\u00e4rke 10 - Wird in einem neuen Fenster angezeigt.\">Museum Windst\u00e4rke 10</a><br />\r\n<a href=\"http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=395&amp;topmenu=16\"  class=\"intern\" title=\"\u00d6ffentliche Auftr\u00e4ge\">\u00d6ffentliche Auftr\u00e4ge</a><br />\r\n<a href=\"http://www.cuxhaven.de/download/index.php?menuid=309&amp;topmenu=3\"  class=\"intern\" title=\"Ortsrecht\">Ortsrecht</a><br />\r\n<a href=\"http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?keepmenu=inactive&amp;menuid=551&amp;topmenu=551\"  class=\"intern\" title=\"Schloss Ritzeb\u00fcttel\">Schloss Ritzeb\u00fcttel</a><br />\r\n<a href=\"http://www.cuxhaven.de/magazin/artikel.php?artikel=2309&amp;type=2&amp;menuid=266&amp;topmenu=16\"  class=\"intern\" title=\"SIEMENS News\">SIEMENS News</a><br />\r\n<a href=\"http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=287&amp;topmenu=287\"  class=\"intern\" title=\"Stadtarchiv\">Stadtarchiv</a><br />\r\n<a href=\"http://www.cuxhaven.de/magazin/magazin.php?menuid=336&amp;topmenu=105&amp;keepmenu=inactive\"  class=\"intern\" title=\"Stadtbibliothek\">Stadtbibliothek</a><br />\r\n<a href=\"http://www.cuxhaven.de/linkit.php?menuid=61&amp;topmenu=44\"  class=\"intern\" title=\"Stadtplan\">Stadtplan</a><br />\r\n<a href=\"http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=167&amp;topmenu=13\"  class=\"intern\" title=\"Stadttheater\">Stadttheater</a><br />\r\n<a href=\"https://www.cuxhaven.de/magazin/magazin.php?menuid=119&amp;topmenu=16\"  class=\"intern\" title=\"Stellenmarkt\">Stellenmarkt</a><br />\r\n<a href=\"http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=115&amp;topmenu=115\"  class=\"intern\" title=\"Volkshochschule\">Volkshochschule</a><br />\r\n<a href=\"http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=98&amp;topmenu=98\"  class=\"intern\" title=\"Wattenmeer Besucherzentrum\">Wattenmeer Besucherzentrum</a><br />\r\n<a href=\"http://www.cuxhaven.de/verwaltung/dienstleistungen/index.php?menuid=56&amp;topmenu=44\"  class=\"intern\" title=\"Wo finde ich was?\">Wo finde ich was?</a></div>\n</div>\n<br class=\"freespace\" />\n<div class=\"container-google-anzeige cl\"></div>    </div>\n    \t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<hr class=\"nodisplay\" />\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"content\" id=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"content-wrap\">\n                                                <div style=\"text-align:center;width:100%\" class=\"rs_skip\">\n                                                <!-- -->                                                </div>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div id=\"readspeaker_button1\" class=\"rs_skip rsbtn_colorskin rs_preserve float-right\">\n    <a rel=\"nofollow\" class=\"rsbtn_play\" accesskey=\"L\" title=\"Um den Text anzuh&ouml;ren, verwenden Sie bitte ReadSpeaker\" href=\"//app-eu.readspeaker.com/cgi-bin/rsent?customerid=9359&lang=de_de&readid=content&url=http%3A%2F%2Fwww.cuxhaven.de%2Fstaticsite%2Fstaticsite.php%3Fmenuid%3D276%26topmenu%3D287\">\n        <span class=\"rsbtn_left  rspart\"><span class=\"rsbtn_text\"><span>Vorlesen</span></span></span>\n        <span class=\"rsbtn_right  rsplay rspart\"></span>\n    </a>\n</div>\n\t<div class=\"content-workspace\">\n\t\t\t\t<div class=\"content-header\">\n\t\t\t<h3 class=\"content-title\">Archivgeschichte</h3>\n\t\t</div>\n\t\t \n\t\t\t\t\t\t\t\n\n\t\t<div class=\"content-text\">\n<div id=\"staticsite-276\" class=\"staticsite-content\">\n<div style=\"text-align:left\"><i class=\"edit\">\u201eDas Archiv, der kostbarste Schatz der Stadt, der Schmuck des Vaterlandes!\u201c</i><br />\r\n Diese Inschrift lie\u00df die Stadt Frankfurt 1706 voller Stolz an ihrem Archivgeb\u00e4ude anbringen und zu dieser Zeit d\u00fcrfte auch im Cuxhavener Raum bereits ein Archiv bestanden haben.<br />\r\n<br />\r\nDie erste schriftliche  Erw\u00e4hnung findet sich nur wenige Jahre sp\u00e4ter und geht auf das Jahr 1734 zur\u00fcck, als der ber\u00fchmte Dichter und Hamburger Senator Barthold Heinrich Brockes <i class=\"edit\">\u201esich so weit erkl\u00e4hret hiesiges Ambt in Augenschein zu nehmen\u201c</i>.<br />\r\nIn Zusammenhang mit diesem hohen Besuch ist seinerzeit der Ritzeb\u00fcttler Amtsschreiber R\u00f6ber angewiesen worden, <i class=\"edit\">\u201edas hiesige Archiv in einen neuen und bessern Stande\u201c</i> zu setzen.<br />\r\n<br />\r\nTats\u00e4chlich war es also noch \u00e4lter, wie ja aus dem Kontext deutlich wird, was aber letztlich auch durch das Alter der aufbewahrten Best\u00e4nde belegt wird \u2013 die \u00e4ltesten St\u00fccke des Stadtarchivs setzen im ausgehenden Mittelalter, im 15. Jahrhundert ein.<br />\r\nSchon zu Brockes Zeiten, der die Amtmannschaft dann im Jahr darauf \u00fcbernahm und f\u00fcr sechs Jahre, bis 1741, in Ritzeb\u00fcttel blieb, waren dem Archiv feste R\u00e4umlichkeiten zugewiesen. Es befand sich im Obergescho\u00df der alten Wache am Eingang zum Schlossgarten. Dort waren in der \u201e<i class=\"edit\">Gerichtsstube</i>\u201c eigens Schr\u00e4nke aufgestellt worden, die der Aufnahme des Archivguts dienten. Der Zugang zum Archiv war schon damals auf wenige Personen beschr\u00e4nkt; \u00fcber die Schl\u00fcssel verf\u00fcgten (selbstverst\u00e4ndlich) der Amtmann pers\u00f6nlich und der sogenannte Amts- und Gerichtsschreiber, der gleichzeitig mit der Leitung des Archivs betraut war.<br />\r\n<div class=\"medien-tpl-cont-top text \" style=\"width:218px;padding:3px 0px 3px 7px;;float:right\"><!-- container_image -->\n<div class=\"medien-tpl-cont-image text\" style=\"width:218px;height:149px;float:right;\">\n    <img src=\"/pics/medien/thumb_image_1259228930391.jpeg\" width=\"218\" height=\"149\" alt=\"Die alte Wache im Schlossgarten, 1971, Foto H. Borrmann\"  title=\"Die alte Wache im Schlossgarten, 1971, Foto H. Borrmann\" />\n</div>\n<!-- container_zoomheading -->\n<div id=\"bgallerie\"><!-- --></div>\n<div class=\"medien-tpl-cont-zoomheading picturetext\" style=\"background-color:#A00033;vertical-align:middle;width:218px;float:right\">\n\t<div style=\"display:none;;width:26px;height:23px;float:left;\">\n\t\t<a href=\"/pics/medien//image_1259228930391.jpeg\"\n\t\t\t class=\"shadowbox\"  \n\t\t\ttabindex=\"2\"\n\t\t\ttarget=\"image\"\n\t\tonclick=\"('', 'image','toolbar=0,location=0,status=0,directories=0,scrollbars=1,resizable=no,menubar=0,width=600,height=411');\"\n\t\tonkeypress=\"('', 'image','toolbar=0,location=0,status=0,directories=0,scrollbars=1,resizable=no,menubar=0,width=600,height=411');\"\n\t\ttitle=\"Die alte Wache im Schlossgarten, 1971, Foto H. Borrmann\"><img src=\"/pics/formbuttons/lupe.gif\" width=\"26\" height=\"23\" alt=\"Vergr\u00f6\u00dferung anzeigen\" /></a>\n\t</div>\n\tDie alte Wache\n\t<!--SPACER-->\n</div>\n<br style=\"clear:both;\" />\n<!-- container_bottom -->\n</div><br />\r\nDer Inhalt des Archivs setzte sich nat\u00fcrlich noch ausschlie\u00dflich aus rechtlich relevantem Beh\u00f6rdenschriftgut zusammen, das bei dem \u201eHamburgischen Amt Ritzeb\u00fcttel\u201c entstanden war und haupts\u00e4chlich aus verschiedenen Protokollbuchreihen und reinen Verwaltungsakten bestand, denn schlie\u00dflich war es ja die eigentliche Aufgabe, die Rechtssicherheit des Betreibers zu erh\u00f6hen und das dazu ben\u00f6tigte Schriftgut dauernd aufzubewahren.<br />\r\n<br />\r\nAus dem Jahre 1744 ist eine mehrseitige <i class=\"edit\">\u201eInstruction das aldasige Archiv betreffend\u201c</i> erhalten, die in 15 Abschnitten sehr detailliert die verschiedenen Arbeiten des Archivars festlegte, deren Kern in der Schriftgut\u00fcbernahme und in der F\u00fchrung geeigneter Kataloge bestand. So ist dann im weiteren Verlauf des 18. Jahrhunderts ein Schwerpunkt der Arbeit auf die Herstellung sogenannter Repertorien gelegt worden, der allerdings unterbrochen und erschwert wurde durch den Ausbruch einer Feuersbrunst, <i class=\"edit\">\u201edas besagtes Archiv durch den hier 1775 gewesenen f\u00fcrchterlichen Brandt gr\u00f6ssestentheils in g\u00e4ntzliche Unordnung gesetzet worden\u201c. </i>Zu gr\u00f6\u00dferen Sch\u00e4den am Archivgut scheint es indes nicht gekommen zu sein.<br />\r\n<br />\r\nW\u00e4hrend der Franzosenzeit ist das Archivgut in Kisten verpackt und beim Pastor in Groden aufbewahrt worden, wie ein Bericht aus dem Jahre 1811 vermerkt. <div class=\"medien-tpl-cont-top text \" style=\"width:218px;padding:3px 7px 3px 0px;;float:left\"><!-- container_image -->\n<div class=\"medien-tpl-cont-image text\" style=\"width:218px;height:297px;float:left;\">\n    <img src=\"/pics/medien/thumb_image_1259232192390.jpeg\" width=\"218\" height=\"297\" alt=\"Die Abunduskirche in Groden, ca. 1920, Foto G. Marquard\"  title=\"Die Abunduskirche in Groden, ca. 1920, Foto G. Marquard\" />\n</div>\n<!-- container_zoomheading -->\n<div id=\"bgallerie\"><!-- --></div>\n<div class=\"medien-tpl-cont-zoomheading picturetext\" style=\"background-color:#A00033;vertical-align:middle;width:218px;float:left\">\n\t<div style=\"display:none;;width:26px;height:23px;float:left;\">\n\t\t<a href=\"/pics/medien//image_1259232192390.jpeg\"\n\t\t\t class=\"shadowbox\"  \n\t\t\ttabindex=\"3\"\n\t\t\ttarget=\"image\"\n\t\tonclick=\"('', 'image','toolbar=0,location=0,status=0,directories=0,scrollbars=1,resizable=no,menubar=0,width=600,height=818');\"\n\t\tonkeypress=\"('', 'image','toolbar=0,location=0,status=0,directories=0,scrollbars=1,resizable=no,menubar=0,width=600,height=818');\"\n\t\ttitle=\"Die Abunduskirche in Groden, ca. 1920, Foto G. Marquard\"><img src=\"/pics/formbuttons/lupe.gif\" width=\"26\" height=\"23\" alt=\"Vergr\u00f6\u00dferung anzeigen\" /></a>\n\t</div>\n\tDie Grodener Kirche\n\t<!--SPACER-->\n</div>\n<br style=\"clear:both;\" />\n<!-- container_bottom -->\n</div>\u00dcber die Gr\u00fcnde dieser Auslagerung kann nur spekuliert werden: Das Motiv der Angst vor Pl\u00fcnderung oder gar Zerst\u00f6rung der einmaligen Archivalien durch die Franzosen war jedenfalls eher unbegr\u00fcndet, denn Frankreich stand Archiven seinerzeit sehr aufgeschlossen gegen\u00fcber.<br />\r\nKurz zuvor hatte man dort aufgrund der Erfahrungen aus der franz\u00f6sischen Revolution Gesetze erlassen, die f\u00fcr die Entwicklung moderner Archive auf dem ganzen Kontinent richtungsweisend werden sollten.<br />\r\nZum einen sollten Archive nicht mehr nur den Betreibern, sondern allen interessierten B\u00fcrgern frei zug\u00e4nglich sein, zum anderen wurde die \u201ahistorische Quellenfunktion\u2019 der Archive festgelegt: Ma\u00dfgeblich f\u00fcr die Aufbewahrung war nun nicht mehr nur der rechtliche Beweiswert der Schriftst\u00fccke, sondern auch der historische, wissenschaftliche oder auch k\u00fcnstlerische Wert. So \u00fcbernahmen Archive fortan die Rolle eines wichtigen Bindegliedes zwischen Beh\u00f6rde und B\u00fcrger.<br />\r\nGerade auch aufgrund der Franzosenzeit, in der mit den napoleonischen Eroberungen zahlreiche Reformideen ins Land getragen worden waren, etablierten sich nach und nach modern orientierte Archive sowie eine B\u00fcrgerschicht, die die Archive nutzen wollte; so sind auch f\u00fcr Cuxhaven noch im 19. Jahrhundert verschiedene historische Arbeiten von B\u00fcrgern entstanden, die ohne die \u201a\u00d6ffnung\u2019 des Archivs nicht m\u00f6glich gewesen w\u00e4ren.<br />\r\nEs gr\u00fcndeten sich auch erste Gesellschaften und Vereine, die sich die Sammlung und Aufbewahrung heimatgeschichtlicher Gegenst\u00e4nde und Unterlagen zur Aufgabe gemacht hatten, von denen sp\u00e4ter zahlreiche Schriftst\u00fccke in den Sammlungsbest\u00e4nden des Cuxhavener Stadtarchivs aufgegangen sind. Nicht zuletzt auf Dr\u00e4ngen dieser verschiedenen Geschichts- und Heimatvereine hat die noch junge Stadt Cuxhaven im 20. Jahrhundert eigene Archivma\u00dfnahmen eingeleitet, sog. \u201eArchivpfleger\u201c geworben und seit 1935 im Rathaus R\u00e4umlichkeiten f\u00fcr das Archiv bereitgestellt.<br />\r\nDie Unterlagen aus dem alten \u201eHamburgischen Amt Ritzeb\u00fcttel\u201c, das fast zeitgleich seine T\u00e4tigkeit aufgrund des Gro\u00df-Hamburg-Gesetzes aufgab, gelangten freilich nicht in das im Rathaus eingerichtete Archiv, sondern \u2013 schon aus Gr\u00fcnden der Zust\u00e4ndigkeit \u2013 f\u00fcr einige Jahrzehnte in das Staatsarchiv in Hamburg, so dass zeitweise zwei Archive das in Cuxhaven entstandene Schriftgut aufbewahrten.<br />\r\n<!-- bigmedien -->\n<div class=\"medien-tpl-bigmedien-wrap\" style=\"text-align:left;width:100%;\">\n    <div class=\"medien-tpl-bigmedien \" style=\"text-align:left;padding-top:1px;width:436px;margin:auto;;\">\n        <img src=\"/pics/medien//big_image_1259310417628.jpeg\" width=\"436\" height=\"158\" alt=\"Marinelazarett an der Altenwalder Chaussee, heute Stadtarchiv, 1899\" title=\"Marinelazarett an der Altenwalder Chaussee, heute Stadtarchiv, 1899\" style=\"margin-top:-1px;\" />\n        <!--LUPE--><!--ICON--> Das Stadtarchiv - das &quot;Ged\u00e4chtnis der Stadt&quot;\n    </div>\n    <br class=\"freespace\" />\n</div>\n<br />\r\nNach dem Zweiten Weltkrieg war das Stadtarchiv zun\u00e4chst in der Bleickenschule und dann in der Gorch-Fock-Schule untergebracht, ehe es nach starker F\u00f6rderung in den 70er und 80er Jahren ein eigenes Geb\u00e4ude an der Altenwalder Chaussee beziehen konnte, in dem endlich auch ad\u00e4quate Arbeitsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr die Archivbenutzer eingerichtet werden konnten.<br />\r\n<br />\r\n<br />\r\n<div class=\"medien-tpl-cont-top text \" style=\"width:218px;padding:3px 7px 3px 0px;;float:left\"><!-- container_image -->\n<div class=\"medien-tpl-cont-image text\" style=\"width:218px;height:291px;float:left;\">\n    <img src=\"/pics/medien/thumb_image_1259665899839.jpeg\" width=\"218\" height=\"291\" alt=\"Moderne Regalanlage im Stadtarchiv\"  title=\"Moderne Regalanlage im Stadtarchiv\" />\n</div>\n<!-- container_bottom -->\n</div>Den vorl\u00e4ufigen Schlusspunkt f\u00fcr die Entwicklung der gewiss \u00e4ltesten kulturellen Institution Cuxhavens setzte der R\u00fccktransport der verschiedenen Best\u00e4nde des Amtes Ritzeb\u00fcttel aus dem Staatsarchiv Hamburg in das Cuxhavener Stadtarchiv in den 90er Jahren, so dass heute das wesentliche Schriftgut zur Vergangenheit Cuxhavens unter einem Dach vereint ist.<br />\r\nInsofern hat das etwa zur selben Zeit \u2013 1993 \u2013 verabschiedete \u201eNieders\u00e4chsische Archivgesetz\u201c zum Teil nur festgeschrieben, was in Cuxhaven bereits seit mehr als 250 Jahren g\u00e4ngige Praxis war. <br />\r\nL\u00e4ngst sind die alten <i class=\"edit\">\u201eSchr\u00e4nke der Gerichtsstube\u201c</i> modernen Regalanlagen gewichen, die zur Zeit mit etwa 2,2 Kilometer Schriftgut gef\u00fcllt sind, das \u00e4lteste Originalschriftst\u00fcck entstammt dem Jahr 1455, j\u00fcngstes St\u00fcck hingegen ist die heutige Tageszeitung.</div><br />\r\n<br />\r\n<br />\r\n<br />\r\n<br />\r\n<br />\r\n<br />\r\n<br />\r\n<br />\r\n<br />\r\n<br />\r\n<br />\r\n<br />\r\n<br />\r\n<br />\r\n<br />\r\n<br />\r\n</div>\n<br class=\"freespace\" />\t\t<div class=\"freespace\"><!-- &nbsp; --></div>\n\t\t</div>\n\t</div>        <p align=\"right\" id=\"drucken\" class=\"noprint\">\n            <a class=\"druckversion\" target=\"druck\" rel=\"nofollow\"\n               href=\"/staticsite/drucken.php?menuid=276\"\n               onkeypress=\"window.open('', 'druck', 'toolbar=0,location=0,status=0,directories=0,scrollbars=1,resizable=yes,menubar=0,width=550,height=500')\"\n               onclick=\"window.open('', 'druck', 'toolbar=0,location=0,status=0,directories=0,scrollbars=1,resizable=yes,menubar=0,width=550,height=500')\"\n               title=\"Druckversion anzeigen - Wird in einem neuen Fenster angezeigt.\"><img\n                    src=\"/pics/formbuttons//druckversion.gif\" border=\"0\" alt=\"Druckversion anzeigen\"/></a>\n            &nbsp;<a class=\"druckversion\" target=\"_blank\" href=\"/pdf.php?url=%2Fstaticsite%2Fstaticsite.php%3Fmenuid%3D276%26topmenu%3D287\"><img src=\"/pics/formbuttons/pdf.gif\" border=\"0\" alt=\"PDF\"></a>        </p>\n        \t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n<!-- including: /home/www/p402634/html/citywerk/layout/modules/basic/templates/printSite.tpl.php -->\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t\t\t<br class=\"nodisplay\" />\n\t\t\t\t\t\t<br style=\"clear:both;\"/>\n\t\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t<div class=\"footer_navi\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"meta_footer\">\r\n\t<div class=\"meta\">\r\n\t\r\n\t\t<span><a href=\"/index.php?lang=de\" class=\"meta\" title=\"Zur Startseite\">Home</a></span>\r\n\t\t<span style=\"padding: 2px 4px 2px 4px ;\">|</span>\r\n\t\t<span>\r\n\t\t\t\t      \t<a href=\"/form/index3.php?menuid=299&topmenu=44\" class=\"meta\" title=\"Kontakt\">Kontakt</a>\r\n\t\t</span>\r\n\t\t<span style=\"padding: 2px 4px 2px 4px ;\" >|</span>\r\n\t\t<span>\r\n\t\t\t\t      \t<a href=\"/form/index.php?menuid=364&topmenu=44\" class=\"meta\" title=\"Pressekontakt\">Presse</a>\r\n\t\t</span>\r\n\t\t<span style=\"padding: 2px 4px 2px 4px ;\" >|</span>\r\n\t\t<span><a href=\"/sitemap.php?lang=de\" class=\"meta\" title=\"Zur Sitemap\">Sitemap</a></span>\r\n\t\t<span style=\"padding: 2px 4px 2px 4px ;\" >|</span>\r\n\t\t<span>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"/staticsite/staticsite.php?menuid=349&topmenu=349\" class=\"meta\" title=\"Zu den rechtlichen Hinweisen\" tabindex=\"6\">Impressum</a>\r\n\t\t</span>\r\n\t</div>\r\n</div>\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\n\t\t\t\t<hr class=\"nodisplay\" />\n\t\t\t\t<br class=\"cl\" />\n\t\t\t</div>\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"footer\">\n\t\t\t\t<div class=\"nodisplay\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"http://www.citywerk.de/\" title=\"Link wird in einem neuen Fenster ge\u00f6ffnet.\" target=\"_blank\">CITYWERK 2017</a>\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t<div class=\"fmenu\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"fmenu fmenu1 fmenu1-first\">\n<li style=\"display:block;\" class=\"fmenu fmenu1 fmenu1-active fmenu1-hassub\">\n<a class=\"fmenu fmenu1 fmenu1-active fmenu1-hassub\" href=\"/staticsite/staticsite.php?menuid=287&amp;topmenu=287\" title=\"Stadtarchiv\">Stadtarchiv</a><ul class=\"fmenu fmenu2 fmenu2-first\">\n<li style=\"display:block;\" class=\"fmenu fmenu2 fmenu2-first\">\n<a class=\"fmenu fmenu2 fmenu2-first\" href=\"/staticsite/staticsite.php?menuid=275&amp;topmenu=287\" title=\"Wir \u00fcber uns\">Wir \u00fcber uns</a></li>\n<li style=\"display:block;\" class=\"fmenu fmenu2 fmenu2-active fmenu2-hassub fmenu2-choiced\">\n<a class=\"fmenu fmenu2 fmenu2-active fmenu2-hassub fmenu2-choiced\" href=\"/staticsite/staticsite.php?menuid=276&amp;topmenu=287\" title=\"Archivgeschichte\">Archivgeschichte</a></li>\n<li style=\"display:block;\" class=\"fmenu fmenu2\">\n<a class=\"fmenu fmenu2\" href=\"/staticsite/staticsite.php?menuid=277&amp;topmenu=287\" title=\"Archivbenutzung\">Archivbenutzung</a></li>\n<li style=\"display:block;\" class=\"fmenu fmenu2\">\n<a class=\"fmenu fmenu2\" href=\"/staticsite/staticsite.php?menuid=278&amp;topmenu=287\" title=\"Best\u00e4nde\u00fcbersicht\">Best\u00e4nde\u00fcbersicht</a></li>\n<li style=\"display:block;\" class=\"fmenu fmenu2 fmenu2-last\">\n<a class=\"fmenu fmenu2 fmenu2-last\" href=\"/staticsite/staticsite.php?menuid=279&amp;topmenu=287\" title=\"Stadtgeschichte(n)\">Stadtgeschichte(n)</a></li>\n</ul>\n</li>\n\t\t        </div>\n\t\t        <div class=\"footer_image_map\">\n\t\t        \t<a href=\"http://www.cuxhaven.de/index.php\" class=\"footer_stadt\"><img alt=\"Stadt Cuxhaven\" src=\"/pics/layout/logo_cuxhaven_stadt.gif\" title=\"Stadt Cuxhaven\"  width=\"148\"/></a>\n\t\t        \t<a href=\"http://tourismus.cuxhaven.de/\" class=\"footer_tourismus\"><img alt=\"Nordseeheilbad Cuxhaven\" src=\"/pics/layout/logo_cuxhaven_nsh.gif\" title=\"Nordseeheilbad Cuxhaven\"  width=\"148\"/></a>\n\t\t        \t<a href=\"http://www.afw-cuxhaven.de/\" class=\"footer_wifoe\"><img alt=\"Wirtschaftsf\u00f6rderung Cuxhaven\" src=\"/pics/layout/logo_cuxhaven_wf.gif\" title=\"Wirtschaftsf\u00f6rderung Cuxhaven\"  width=\"148\"/></a>\n\t\t\t\t<a href=\"http://www.cn-online.de/\" class=\"footer_cn\"><img alt=\"Cuxhavener Nachrichten\" src=\"/pics/layout/CN-online.gif\" title=\"Cuxhavener Nachrichten\" width=\"148\"/></a><br>\n\t\t        </div>\n\t\t\t\t<br class=\"cl\" />\n\t\t        <div class=\"footer_adress\">\n\t\t        \t<div class=\"footer_adress_headline\">\n\t\t        \t\t<h3 class=\"footer_adress\">Stadt Cuxhaven &middot;&nbsp;</h3>\n\t\t        \t</div>\n\t\t        \t<div class=\"footer_adress_content\">Rathausplatz 1 &middot; 27472 Cuxhaven &middot; Telefon: 047 21 / 700-0 &middot; Fax: 047 21 / 70 09 01 &middot; eMail: <a href=\"mailto:info@cuxhaven.de\">info@cuxhaven.de</a></div>\n\t\t        </div>\n\t\t\t\t<br class=\"cl\" />\n\t\t\t</div>\n\t\t\t\n\t\t   \t</div>\n\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>\n\t\t\n\t\t\t\t\t</div>\n\t</div>\n\n\n\n<div id=\"leer\"></div>\n</body>\n</html>\n", "click_count": 0, "lang": "de", "config_id": "WAV_umCyAG2FTSbXh_VEm", "content": "Diese Seite drucken Stadt Cuxhaven Home | Kontakt | Presse | Sitemap | Impressum Men\u00fc Stadtarchiv Sie befinden sich hier: Start > Stadtarchiv > Archivgeschichte Servicezeiten Service Veranstaltungen \u00d6ffnungszeiten - Rathaus Montag 08:30 Uhr - 12:30 Uhr Dienstag 08:30 Uhr - 12:30 Uhr 14:30 Uhr - 17:00 Uhr Mittwoch 08:30 Uhr - 12:30 Uhr Donnerstag 08:30 Uhr - 12:30 Uhr 14:30 Uhr - 17:00 Uhr Freitag 07:30 Uhr - 12:30 Uhr sowie nach Vereinbarung. E-Mail: Zus\u00e4tzliches Men\u00fc Stadtarchiv Wir \u00fcber uns Archivgeschichte Archivbenutzung Best\u00e4nde\u00fcbersicht Stadtgeschichte(n) \u00d6ffnungszeiten - Stadtarchiv Montag geschlossen Dienstag bis Donnerstag 10:00 - 14:00 Uhr Freitag durchgehend 10:00 Uhr - 18:00 Uhr Samstag 10:00 Uhr - 13:00 Uhr Archivalien, die nicht im Benutzersaal zug\u00e4nglich sind, k\u00f6nnen am Freitag ab 13.00 Uhr und am Samstag nur nach vorheriger Bestellung eingesehen werden. Auf einen Blick Abfuhrkalender Ausbildungsangelegen Bebauungspl\u00e4ne Feuerwehr Landschaftsrahmenpla Leitbild Museum Windst\u00e4rke 10 \u00d6ffentliche Auftr\u00e4ge Ortsrecht Schloss Ritzeb\u00fcttel SIEMENS News Stadtarchiv Stadtbibliothek Stadtplan Stadttheater Stellenmarkt Volkshochschule Wattenmeer Besucherzentrum Wo finde ich was? Archivgeschichte \u201eDas Archiv, der kostbarste Schatz der Stadt, der Schmuck des Vaterlandes!\u201c Diese Inschrift lie\u00df die Stadt Frankfurt 1706 voller Stolz an ihrem Archivgeb\u00e4ude anbringen und zu dieser Zeit d\u00fcrfte auch im Cuxhavener Raum bereits ein Archiv bestanden haben. Die erste schriftliche Erw\u00e4hnung findet sich nur wenige Jahre sp\u00e4ter und geht auf das Jahr 1734 zur\u00fcck, als der ber\u00fchmte Dichter und Hamburger Senator Barthold Heinrich Brockes \u201esich so weit erkl\u00e4hret hiesiges Ambt in Augenschein zu nehmen\u201c . In Zusammenhang mit diesem hohen Besuch ist seinerzeit der Ritzeb\u00fcttler Amtsschreiber R\u00f6ber angewiesen worden, \u201edas hiesige Archiv in einen neuen und bessern Stande\u201c zu setzen. Tats\u00e4chlich war es also noch \u00e4lter, wie ja aus dem Kontext deutlich wird, was aber letztlich auch durch das Alter der aufbewahrten Best\u00e4nde belegt wird \u2013 die \u00e4ltesten St\u00fccke des Stadtarchivs setzen im ausgehenden Mittelalter, im 15. Jahrhundert ein. Schon zu Brockes Zeiten, der die Amtmannschaft dann im Jahr darauf \u00fcbernahm und f\u00fcr sechs Jahre, bis 1741, in Ritzeb\u00fcttel blieb, waren dem Archiv feste R\u00e4umlichkeiten zugewiesen. Es befand sich im Obergescho\u00df der alten Wache am Eingang zum Schlossgarten. Dort waren in der \u201e Gerichtsstube \u201c eigens Schr\u00e4nke aufgestellt worden, die der Aufnahme des Archivguts dienten. Der Zugang zum Archiv war schon damals auf wenige Personen beschr\u00e4nkt; \u00fcber die Schl\u00fcssel verf\u00fcgten (selbstverst\u00e4ndlich) der Amtmann pers\u00f6nlich und der sogenannte Amts- und Gerichtsschreiber, der gleichzeitig mit der Leitung des Archivs betraut war. Die alte Wache Der Inhalt des Archivs setzte sich nat\u00fcrlich noch ausschlie\u00dflich aus rechtlich relevantem Beh\u00f6rdenschriftgut zusammen, das bei dem \u201eHamburgischen Amt Ritzeb\u00fcttel\u201c entstanden war und haupts\u00e4chlich aus verschiedenen Protokollbuchreihen und reinen Verwaltungsakten bestand, denn schlie\u00dflich war es ja die eigentliche Aufgabe, die Rechtssicherheit des Betreibers zu erh\u00f6hen und das dazu ben\u00f6tigte Schriftgut dauernd aufzubewahren. Aus dem Jahre 1744 ist eine mehrseitige \u201eInstruction das aldasige Archiv betreffend\u201c erhalten, die in 15 Abschnitten sehr detailliert die verschiedenen Arbeiten des Archivars festlegte, deren Kern in der Schriftgut\u00fcbernahme und in der F\u00fchrung geeigneter Kataloge bestand. So ist dann im weiteren Verlauf des 18. Jahrhunderts ein Schwerpunkt der Arbeit auf die Herstellung sogenannter Repertorien gelegt worden, der allerdings unterbrochen und erschwert wurde durch den Ausbruch einer Feuersbrunst, \u201edas besagtes Archiv durch den hier 1775 gewesenen f\u00fcrchterlichen Brandt gr\u00f6ssestentheils in g\u00e4ntzliche Unordnung gesetzet worden\u201c. Zu gr\u00f6\u00dferen Sch\u00e4den am Archivgut scheint es indes nicht gekommen zu sein. W\u00e4hrend der Franzosenzeit ist das Archivgut in Kisten verpackt und beim Pastor in Groden aufbewahrt worden, wie ein Bericht aus dem Jahre 1811 vermerkt. Die Grodener Kirche \u00dcber die Gr\u00fcnde dieser Auslagerung kann nur spekuliert werden: Das Motiv der Angst vor Pl\u00fcnderung oder gar Zerst\u00f6rung der einmaligen Archivalien durch die Franzosen war jedenfalls eher unbegr\u00fcndet, denn Frankreich stand Archiven seinerzeit sehr aufgeschlossen gegen\u00fcber. Kurz zuvor hatte man dort aufgrund der Erfahrungen aus der franz\u00f6sischen Revolution Gesetze erlassen, die f\u00fcr die Entwicklung moderner Archive auf dem ganzen Kontinent richtungsweisend werden sollten. Zum einen sollten Archive nicht mehr nur den Betreibern, sondern allen interessierten B\u00fcrgern frei zug\u00e4nglich sein, zum anderen wurde die \u201ahistorische Quellenfunktion\u2019 der Archive festgelegt: Ma\u00dfgeblich f\u00fcr die Aufbewahrung war nun nicht mehr nur der rechtliche Beweiswert der Schriftst\u00fccke, sondern auch der historische, wissenschaftliche oder auch k\u00fcnstlerische Wert. So \u00fcbernahmen Archive fortan die Rolle eines wichtigen Bindegliedes zwischen Beh\u00f6rde und B\u00fcrger. Gerade auch aufgrund der Franzosenzeit, in der mit den napoleonischen Eroberungen zahlreiche Reformideen ins Land getragen worden waren, etablierten sich nach und nach modern orientierte Archive sowie eine B\u00fcrgerschicht, die die Archive nutzen wollte; so sind auch f\u00fcr Cuxhaven noch im 19. Jahrhundert verschiedene historische Arbeiten von B\u00fcrgern entstanden, die ohne die \u201a\u00d6ffnung\u2019 des Archivs nicht m\u00f6glich gewesen w\u00e4ren. Es gr\u00fcndeten sich auch erste Gesellschaften und Vereine, die sich die Sammlung und Aufbewahrung heimatgeschichtliche Gegenst\u00e4nde und Unterlagen zur Aufgabe gemacht hatten, von denen sp\u00e4ter zahlreiche Schriftst\u00fccke in den Sammlungsbest\u00e4nden des Cuxhavener Stadtarchivs aufgegangen sind. Nicht zuletzt auf Dr\u00e4ngen dieser verschiedenen Geschichts- und Heimatvereine hat die noch junge Stadt Cuxhaven im 20. Jahrhundert eigene Archivma\u00dfnahmen eingeleitet, sog. \u201eArchivpfleger\u201c geworben und seit 1935 im Rathaus R\u00e4umlichkeiten f\u00fcr das Archiv bereitgestellt. Die Unterlagen aus dem alten \u201eHamburgischen Amt Ritzeb\u00fcttel\u201c, das fast zeitgleich seine T\u00e4tigkeit aufgrund des Gro\u00df-Hamburg-Gesetzes aufgab, gelangten freilich nicht in das im Rathaus eingerichtete Archiv, sondern \u2013 schon aus Gr\u00fcnden der Zust\u00e4ndigkeit \u2013 f\u00fcr einige Jahrzehnte in das Staatsarchiv in Hamburg, so dass zeitweise zwei Archive das in Cuxhaven entstandene Schriftgut aufbewahrten. Das Stadtarchiv - das \"Ged\u00e4chtnis der Stadt\" Nach dem Zweiten Weltkrieg war das Stadtarchiv zun\u00e4chst in der Bleickenschule und dann in der Gorch-Fock-Schule untergebracht, ehe es nach starker F\u00f6rderung in den 70er und 80er Jahren ein eigenes Geb\u00e4ude an der Altenwalder Chaussee beziehen konnte, in dem endlich auch ad\u00e4quate Arbeitsm\u00f6glichkeiten f\u00fcr die Archivbenutzer eingerichtet werden konnten. Den vorl\u00e4ufigen Schlusspunkt f\u00fcr die Entwicklung der gewiss \u00e4ltesten kulturellen Institution Cuxhavens setzte der R\u00fccktransport der verschiedenen Best\u00e4nde des Amtes Ritzeb\u00fcttel aus dem Staatsarchiv Hamburg in das Cuxhavener Stadtarchiv in den 90er Jahren, so dass heute das wesentliche Schriftgut zur Vergangenheit Cuxhavens unter einem Dach vereint ist. Insofern hat das etwa zur selben Zeit \u2013 1993 \u2013 verabschiedete \u201eNieders\u00e4chsische Archivgesetz\u201c zum Teil nur festgeschrieben, was in Cuxhaven bereits seit mehr als 250 Jahren g\u00e4ngige Praxis war. L\u00e4ngst sind die alten \u201eSchr\u00e4nke der Gerichtsstube\u201c modernen Regalanlagen gewichen, die zur Zeit mit etwa 2,2 Kilometer Schriftgut gef\u00fcllt sind, das \u00e4lteste Originalschriftst\u00fcck entstammt dem Jahr 1455, j\u00fcngstes St\u00fcck hingegen ist die heutige Tageszeitung. Home | Kontakt | Presse | Sitemap | Impressum CITYWERK 2017 Stadtarchiv Wir \u00fcber uns Archivgeschichte Archivbenutzung Best\u00e4nde\u00fcbersicht Stadtgeschichte(n) Stadt Cuxhaven \u00b7 Rathausplatz 1 \u00b7 27472 Cuxhaven \u00b7 Telefon: 047 21 / 700-0 \u00b7 Fax: 047 21 / 70 09 01 \u00b7 eMail: info@cuxhaven.de", "content_length": "37741", "created": "2017-11-24T15:40:56.216Z", "digest": "Diese Seite drucken Stadt Cuxhaven Home | Kontakt | Presse | Sitemap | Impressum Men\u00fc Stadtarchiv Sie befinden sich hier: Start > Stadtarchiv > Archivgeschichte Servicezeiten Service Veranstaltunge...", "doc_id": "ad3932f04ead4f69b6107df312831405", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filename": "staticsite.php", "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.cuxhaven.de", "important_content": "Men\u00fc", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "http:%2F%2Fwww.cuxhaven.de%2Fstaticsite%2Fstaticsite.php?menuid=349&topmenu=349;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php", "thumbnail": "http://www.cuxhaven.de/pics/medien/thumb_image_1259228930391.jpeg", "timestamp": "2017-11-24T15:40:56.216Z", "title": "Stadt Cuxhaven - Archivgeschichte", "url": "http://www.cuxhaven.de/staticsite/staticsite.php?menuid=276&topmenu=287", "virtual_host": []}