{"anchor": ["https://www.atrapalo.com/", "https://www.atrapalo.com/atrapapuntos", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/", "https://www.atrapalo.com/entradas/", "https://www.atrapalo.com/restaurantes/", "https://www.atrapalo.com/actividades/", "https://www.atrapalo.com/vuelos/", "https://www.atrapalo.com/trenes/", "https://www.atrapalo.com/hoteles/", "https://www.atrapalo.com/viajes/", "https://www.atrapalo.com/cruceros/", "https://www.atrapalo.com/coches/", "https://www.atrapalo.com/hallazgos/", "https://www.atrapalo.com/bombones/opciones", "https://www.atrapalo.com/atrapapuntos", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/tusreservas/", "https://www.atrapalo.com/", "https://www.atrapalo.com/entradas/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/jazz/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/pop/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/infantil/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/cantautor/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/flamenco/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/popular/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/soul/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/rock/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/gospel/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/electronica/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/blues/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/funk/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/rib/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/world-music/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/folk/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/reggae/", "https://www.atrapalo.com/entradas/barcelona/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/girona/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/madrid/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/tarragona/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/cadiz/musica/conciertos/d47/", "https://www.atrapalo.com/entradas/granada/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/jaen/musica/conciertos/d44/", "https://www.atrapalo.com/entradas/mallorca/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/toledo/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/valencia/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/zamora/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/melendi-quitate-las-gafas-en-barcelona_e4795512/?sponsor=yes", "https://www.atrapalo.com/entradas/melendi-quitate-las-gafas-en-barcelona_e4795512/?sponsor=yes", "https://www.atrapalo.com/entradas/palau-sant-jordi_l12/", "https://www.atrapalo.com/entradas/melendi-quitate-las-gafas-en-barcelona_e4795512/?sponsor=yes", "https://www.atrapalo.com/entradas/melendi-quitate-las-gafas-en-barcelona_e4795512/?sponsor=yes", "https://www.atrapalo.com/entradas/melendi-quitate-las-gafas-en-barcelona_e4795512/?sponsor=yes", "https://www.atrapalo.com/entradas/melendi-quitate-las-gafas-en-barcelona_e4795512/?sponsor=yes", "https://www.atrapalo.com/entradas/antonio-orozco-tour-destino-en-jerez_e4808753/", "https://www.atrapalo.com/entradas/antonio-orozco-tour-destino-en-jerez_e4808753/", "https://www.atrapalo.com/entradas/antonio-orozco-tour-destino-en-jerez_e4808753/", "https://www.atrapalo.com/entradas/antonio-orozco-tour-destino-en-jerez_e4808753/", "https://www.atrapalo.com/entradas/gospeljazzing-gran-concierto-de-navidad-a-beneficio-de-make-a-wish-_e4809589/", "https://www.atrapalo.com/entradas/gospeljazzing-gran-concierto-de-navidad-a-beneficio-de-make-a-wish-_e4809589/", "https://www.atrapalo.com/entradas/basilica-de-santa-maria-del-pi_l342/", "https://www.atrapalo.com/entradas/gospeljazzing-gran-concierto-de-navidad-a-beneficio-de-make-a-wish-_e4809589/", "https://www.atrapalo.com/entradas/gospeljazzing-gran-concierto-de-navidad-a-beneficio-de-make-a-wish-_e4809589/", "https://www.atrapalo.com/entradas/sweet-california-en-barcelona_e4810028/", "https://www.atrapalo.com/entradas/sweet-california-en-barcelona_e4810028/", "https://www.atrapalo.com/entradas/auditori-forum-_l2744/", "https://www.atrapalo.com/entradas/sweet-california-en-barcelona_e4810028/", "https://www.atrapalo.com/entradas/sweet-california-en-barcelona_e4810028/", "https://www.atrapalo.com/entradas/2cellos-19-festival-millenni_e4809301/", "https://www.atrapalo.com/entradas/2cellos-19-festival-millenni_e4809301/", "https://www.atrapalo.com/entradas/auditori-forum-_l2744/", "https://www.atrapalo.com/entradas/2cellos-19-festival-millenni_e4809301/", "https://www.atrapalo.com/entradas/2cellos-19-festival-millenni_e4809301/", "https://www.atrapalo.com/entradas/tenors_e4809282/", "https://www.atrapalo.com/entradas/tenors_e4809282/", "https://www.atrapalo.com/entradas/teatre-gaudi-de-barcelona-t-g-b-_l1882/", "https://www.atrapalo.com/entradas/tenors_e4809282/", "https://www.atrapalo.com/entradas/tenors_e4809282/", "https://www.atrapalo.com/entradas/tenors_e4809282/", "https://www.atrapalo.com/entradas/tenors_e4809282/", "https://www.atrapalo.com/entradas/flamenco-en-el-palau-dalmases_e45718/", "https://www.atrapalo.com/entradas/flamenco-en-el-palau-dalmases_e45718/", "https://www.atrapalo.com/entradas/espai-barroc-palau-dalmases_l15247/", "https://www.atrapalo.com/entradas/flamenco-en-el-palau-dalmases_e45718/", "https://www.atrapalo.com/entradas/flamenco-en-el-palau-dalmases_e45718/", "https://www.atrapalo.com/entradas/flamenco-en-el-palau-dalmases_e45718/", "https://www.atrapalo.com/entradas/flamenco-en-el-palau-dalmases_e45718/", "https://www.atrapalo.com/entradas/ara-malikian_e4802069/", "https://www.atrapalo.com/entradas/ara-malikian_e4802069/", "https://www.atrapalo.com/entradas/auditori-forum-_l2744/", "https://www.atrapalo.com/entradas/ara-malikian_e4802069/", "https://www.atrapalo.com/entradas/ara-malikian_e4802069/", "https://www.atrapalo.com/entradas/rock-en-familia-descubriendo-a-queen_e4809936/", "https://www.atrapalo.com/entradas/rock-en-familia-descubriendo-a-queen_e4809936/", "https://www.atrapalo.com/entradas/razzmatazz-sala-2_l1794/", "https://www.atrapalo.com/entradas/rock-en-familia-descubriendo-a-queen_e4809936/", "https://www.atrapalo.com/entradas/rock-en-familia-descubriendo-a-queen_e4809936/", "https://www.atrapalo.com/entradas/adamo-19-festival-millenni_e4810314/", "https://www.atrapalo.com/entradas/adamo-19-festival-millenni_e4810314/", "https://www.atrapalo.com/entradas/palau-de-la-musica-catalana_l3313/", "https://www.atrapalo.com/entradas/adamo-19-festival-millenni_e4810314/", "https://www.atrapalo.com/entradas/adamo-19-festival-millenni_e4810314/", "https://www.atrapalo.com/entradas/andrea-motis-49-voll-damm-festival_e4805795/", "https://www.atrapalo.com/entradas/andrea-motis-49-voll-damm-festival_e4805795/", "https://www.atrapalo.com/entradas/palau-de-la-musica-catalana_l3313/", "https://www.atrapalo.com/entradas/andrea-motis-49-voll-damm-festival_e4805795/", "https://www.atrapalo.com/entradas/andrea-motis-49-voll-damm-festival_e4805795/", "https://www.atrapalo.com/entradas/pastora-soler-19-festival-millenni-_e4808436/", "https://www.atrapalo.com/entradas/pastora-soler-19-festival-millenni-_e4808436/", "https://www.atrapalo.com/entradas/gran-teatre-del-liceu_l192/", "https://www.atrapalo.com/entradas/pastora-soler-19-festival-millenni-_e4808436/", "https://www.atrapalo.com/entradas/pastora-soler-19-festival-millenni-_e4808436/", "https://www.atrapalo.com/entradas/antonio-jose-a-un-milimetro-de-ti-en-granada_e4809947/", "https://www.atrapalo.com/entradas/antonio-jose-a-un-milimetro-de-ti-en-granada_e4809947/", "https://www.atrapalo.com/entradas/auditorio-federico-garcia-lorca-del-palacio-de-congresos-de-granada_l15553/", "https://www.atrapalo.com/entradas/antonio-jose-a-un-milimetro-de-ti-en-granada_e4809947/", "https://www.atrapalo.com/entradas/antonio-jose-a-un-milimetro-de-ti-en-granada_e4809947/", "https://www.atrapalo.com/entradas/paulus-schafer-tim-kilphius-mozes-rosenberg-festival-django_e4810057/", "https://www.atrapalo.com/entradas/paulus-schafer-tim-kilphius-mozes-rosenberg-festival-django_e4810057/", "https://www.atrapalo.com/entradas/teatre-joventut-de-l-hospitalet_l23/", "https://www.atrapalo.com/entradas/paulus-schafer-tim-kilphius-mozes-rosenberg-festival-django_e4810057/", "https://www.atrapalo.com/entradas/paulus-schafer-tim-kilphius-mozes-rosenberg-festival-django_e4810057/", "https://www.atrapalo.com/entradas/la-flauta-magica-tu-primera-opera_e4806844/", "https://www.atrapalo.com/entradas/la-flauta-magica-tu-primera-opera_e4806844/", "https://www.atrapalo.com/entradas/teatro-bellas-artes_l401/", "https://www.atrapalo.com/entradas/la-flauta-magica-tu-primera-opera_e4806844/", "https://www.atrapalo.com/entradas/la-flauta-magica-tu-primera-opera_e4806844/", "https://www.atrapalo.com/entradas/la-flauta-magica-tu-primera-opera_e4806844/", "https://www.atrapalo.com/entradas/la-flauta-magica-tu-primera-opera_e4806844/", "https://www.atrapalo.com/entradas/ainhoa-arteta-i-estrella-morente-19-festival-millenni_e4809982/", "https://www.atrapalo.com/entradas/ainhoa-arteta-i-estrella-morente-19-festival-millenni_e4809982/", "https://www.atrapalo.com/entradas/palau-de-la-musica-catalana_l3313/", "https://www.atrapalo.com/entradas/ainhoa-arteta-i-estrella-morente-19-festival-millenni_e4809982/", "https://www.atrapalo.com/entradas/ainhoa-arteta-i-estrella-morente-19-festival-millenni_e4809982/", "https://www.atrapalo.com/entradas/pasion-vega-19-festival-millenni_e4808583/", "https://www.atrapalo.com/entradas/pasion-vega-19-festival-millenni_e4808583/", "https://www.atrapalo.com/entradas/gran-teatre-del-liceu_l192/", "https://www.atrapalo.com/entradas/pasion-vega-19-festival-millenni_e4808583/", "https://www.atrapalo.com/entradas/pasion-vega-19-festival-millenni_e4808583/", "https://www.atrapalo.com/entradas/vanesa-martin-19-festival-millenni_e4808435/", "https://www.atrapalo.com/entradas/vanesa-martin-19-festival-millenni_e4808435/", "https://www.atrapalo.com/entradas/palau-sant-jordi_l12/", "https://www.atrapalo.com/entradas/vanesa-martin-19-festival-millenni_e4808435/", "https://www.atrapalo.com/entradas/vanesa-martin-19-festival-millenni_e4808435/", "https://www.atrapalo.com/entradas/carla-bruni-19-festival-millenni-_e4809983/", "https://www.atrapalo.com/entradas/carla-bruni-19-festival-millenni-_e4809983/", "https://www.atrapalo.com/entradas/palau-de-la-musica-catalana_l3313/", "https://www.atrapalo.com/entradas/carla-bruni-19-festival-millenni-_e4809983/", "https://www.atrapalo.com/entradas/carla-bruni-19-festival-millenni-_e4809983/", "https://www.atrapalo.com/entradas/maria-jose-santiago-la-zambomba-flamenca_e4807674/", "https://www.atrapalo.com/entradas/maria-jose-santiago-la-zambomba-flamenca_e4807674/", "https://www.atrapalo.com/entradas/teatro-nuevo-apolo_l210/", "https://www.atrapalo.com/entradas/maria-jose-santiago-la-zambomba-flamenca_e4807674/", "https://www.atrapalo.com/entradas/maria-jose-santiago-la-zambomba-flamenca_e4807674/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/p-2/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/p-3/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/p-4/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/p-5/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/la-vuelta-al-mundo-en-80-dias_e4803823/", "https://www.atrapalo.com/u/25918433", "https://www.atrapalo.com/entradas/l-onorevole-el-diputado-_e4809564/", "https://www.atrapalo.com/u/2540124", "https://www.atrapalo.com/entradas/mas-dificil-todavia-goyo-jimenez-en-barcelona_e4793732/", "https://www.atrapalo.com/u/11585650", "https://www.atrapalo.com/entradas/explora", "https://www.atrapalo.com/entradas/madrid/", "https://www.atrapalo.com/entradas/barcelona/", "https://www.atrapalo.com/entradas/valencia/", "https://www.atrapalo.com/entradas/sevilla/", "https://www.atrapalo.com/entradas/malaga/d43/", "https://www.atrapalo.com/entradas/tarragona/", "https://www.atrapalo.com/entradas/girona/", "https://www.atrapalo.com/entradas/internacional/", "https://www.atrapalo.com/entradas/teatro-y-danza/teatro/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/teatro-y-danza/teatro-para-ninos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/teatro-y-danza/monologos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/clasica-y-opera/", "https://www.atrapalo.com/entradas/teatro-y-danza/comedia/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musicales/", "https://www.atrapalo.com/entradas/novedad/imprime_en_casa/", "https://www.atrapalo.com/entradas/novedad/seleccion_butaca/", "https://www.atrapalo.com/entradas/novedad/tiene_video/", "https://www.atrapalo.com/entradas/novedad/descuento-desde_50/descuento-hasta_50/", "https://www.atrapalo.com/entradas/lista-espectaculos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/promociones/cartelera--de-3-a-5-anos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/promociones/cartelera--de-6-a-12-anos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/promociones/cartelera--juvenil-y-familiar/", "https://www.atrapalo.com/entradas/mas-vendidos/", "https://www.atrapalo.com/entradas/novedad/", "https://www.atrapalo.com/entradas/valoracion/", "https://www.atrapalo.com/entradas/ultimas-funciones/", "https://www.atrapalo.com/entradas/precio/", "http://ayuda.atrapalo.com/", "https://www.atrapalo.com/entradas/como_funciona/", "https://www.atrapalo.com/entradas/sitemap", "http://blogs.atrapalo.com/atrapalodecerca/category/entradas/", "https://www.atrapalo.com/tusreservas/", "https://www.atrapalo.com/entradas/bono_regalo", "https://www.atrapalo.com/entradas/extranet/", "https://www.atrapalo.com/entradas/promociona/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com.ar/", "https://www.atrapalo.cl/", "https://www.atrapalo.com.co/", "https://www.atrapalo.co.cr/", "https://www.atrapalo.gt/", "https://www.atrapalo.com.mx/", "https://www.atrapalo.com.pa/", "https://www.atrapalo.pe/", "https://www.atrapalo.com/entradas/", "https://www.atrapalo.com/restaurantes/", "https://www.atrapalo.com/actividades/", "https://www.atrapalo.com/vuelos/", "https://www.atrapalo.com/trenes/", "https://www.atrapalo.com/hoteles/", "https://www.atrapalo.com/viajes/", "https://www.atrapalo.com/vuelo+hotel/", "https://www.atrapalo.com/escapadas/", "https://www.atrapalo.com/cruceros/", "https://www.atrapalo.com/coches/", "https://www.atrapalo.com/hallazgos/", "https://www.atrapalo.com/bombones/opciones", "https://www.atrapalo.com/atrapapuntos", "https://www.atrapalo.com/promo/que-es-atrapalo/", "http://www.atrapalosocial.com", "http://blogs.atrapalo.com/prensa/", "https://www.atrapalo.com/promo/publicidad/", "https://www.atrapalo.com/trabaja_con_nosotros/", "http://promo.atrapalo.com/afiliados/", "https://www.atrapalo.com/condiciones_generales/", "https://www.atrapalo.com/common/cookies/", "https://www.atrapalo.com/tusreservas/", "https://soporte.atrapalo.com/", "https://soporte.atrapalo.com/widgets/feedback_widget/new?&widgetType=embedded&formTitle=Ayuda+y+sugerencias&submitThanks=Gracias+por+tus+comentarios", "https://www.houdinis.es/", "https://twitter.com/atrapalo", "https://www.facebook.com/atrapalo/", "https://www.instagram.com/atrapaloes/", "https://plus.google.com/+atrapalo", "https://www.youtube.com/user/atrapalo", "https://play.google.com/store/apps/details?id=com.atrapalo.restaurantes&hl=es_419", "https://itunes.apple.com/es/app/atrapalo-viajes-y-ocio/id393076727?mt=8", "https://www.google.com/search?q=Chrome+oficial", "https://www.google.com/search?q=Firefox+oficial", "https://www.google.com/search?q=Opera+oficial", "https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-PDC59P", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/p-2/", "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/", "https://www.atrapalo.com/common/csst/fs.151,152,714,349,1015,603,1009,1005/r171124111342p1", "https://www.atrapalo.com/common/csst/fs.317,328,150,160,171,1007,153,602,600,46,10004/r171124111342p1", "https://www.atrapalo.com/js_new/core/vendors/fontawesome/css/font-awesome.min.css?v=4.5.0", "https://www.atrapalo.com/assets/css/showActivity/results/search.css?v=r171124111342"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html>\n\n\n\n<html xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\" lang=\"es\" xml:lang=\"es\">\n<head>\n            <title>Venta de entradas de  Conciertos - Atrapalo.com</title>\n        <meta name=\"description\" content=\"Venta de entradas de  Conciertos. Reserva tu entrada en Atrapalo.com y disfruta de ofertas, descuentos y otras ventajas con tu reserva online.\" />\n                    <link rel=\"next\" href=\"https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/p-2/\"/>\n            <meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1, user-scalable=no\" />\n    <meta http-equiv=\"X-UA-Compatible\" content=\"IE=edge\" />\n    <meta name=\"apple-itunes-app\" content=\"app-id=393076727\"/><meta name=\"google-play-app\" content=\"app-id=com.atrapalo.restaurantes\"/>\n\n            <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=iso-8859-1\" />\n    <meta name=\"format-detection\" content=\"telephone=no\"/>\n            <link rel=\"canonical\" href=\"https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"INDEX,FOLLOW\" />\n<meta name=\"theme-color\" content=\"#de0000\" /><link type=\"text/css\" media=\"screen\" rel=\"stylesheet\" href=\"/common/csst/fs.151,152,714,349,1015,603,1009,1005/r171124111342p1\"/><!--[if !IE]><!--><link type=\"text/css\" media=\"screen\" rel=\"stylesheet\" href=\"/common/csst/fs.317,328,150,160,171,1007,153,602,600,46,10004/r171124111342p1\"/><!--<![endif]--><!--[if IE]><link type=\"text/css\" media=\"screen\" rel=\"stylesheet\" href=\"/common/csst/fs.317,328,150,160,171,1007,153,602/r171124111342p1\"/><link type=\"text/css\" media=\"screen\" rel=\"stylesheet\" href=\"/common/csst/fs.600,46,10004/r171124111342p1\"/><![endif]--><link type=\"text/css\" media=\"screen\" rel=\"stylesheet\" href=\"/js_new/core/vendors/fontawesome/css/font-awesome.min.css?v=4.5.0\"/>\n<script type=\"text/javascript\">\n/* <![CDATA[ */\n//<!--\n    window.ATRDATA = {\"debug\":false};\n//-->\n/* ]]> */\n</script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"/common/jst/fs.2014/r171124111342\"></script>\n\n    \n        <!--[if lte IE 9]>\n    <meta http-equiv=\"X-UA-Compatible\" content=\"IE=8; requiresActiveX=true\"/>\n    <meta name=\"svg.render.forceflash\" content=\"true\" />\n    <![endif]-->\n    <!--[if lt IE 9]>\n    <script src=\"//pre.oneboxtickets.com/resources/v2/ob_base_v1/js/json2.js\"></script>\n    <![endif]-->\n            <script type=\"text/javascript\"> dataLayer = [{ digitalData: { version: { gaid: 'UA-6231209-31', domain: 'atrapalo.com', cookieDomain: '.atrapalo.com' }, page: { pageInfo: { pageName: '', destinationURL: 'https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/', variant: '' }, category: { primaryCategory: 'espectaculos', subCategory: 'conciertos', pageType: 'resultados' }, search: {} }, product: [] }, user: {}, ecommerce: { detail: { products: { id: [ ], price: null }, } } }];</script>\n                <!--g_exp_code-->\r\n<script type=\"text/javascript\">\r\n    /* <![CDATA[ */\r\n    var _gaq = _gaq || [];\r\n    var ga_tracking_name = [];\r\n    var ga_tracking_false_page = [];\r\n    var pathFalsePage;\r\n    var tagManId = 'GTM-PDC59P';\r\n\r\n            pathFalsePage = '/';\r\n        _gaq.push([\"gaTracker._setAllowLinker\", true]);\r\n    _gaq.push([\"gaTracker._setAllowAnchor\", true]);\r\n    _gaq.push([\"gaTracker._setAccount\", \"UA-6231209-1\"]);\r\n    _gaq.push([\"gaTracker._setDomainName\", \".atrapalo.com\"]);\r\n    _gaq.push([\"gaTracker._setCampaignCookieTimeout\", 259200000]);\r\n        var gaUrl = window.location.href;\r\n    if (gaUrl.indexOf('#buscador') != -1)\r\n        _gaq.push([\"gaTracker._set\", \"page\", \"/entradas/resultados/cat_musica/sub_0/pro_/loc_/cnd_0/sal_0/promo_/listado/dias_buscados_todos/?search=sin_destino-musica&category=ESP\"]);\r\n                    _gaq.push([\"gaTracker._trackPageview\"]);\r\n    ga_tracking_name[0]=\"gaTracker\";\r\n        \r\n    function GATrackEvent(category, action, opt_label, opt_value, opt_noninteraction) {\r\n        opt_noninteraction = opt_noninteraction || false;\r\n        for (var i = 0; i < ga_tracking_name.length; i++) {\r\n            _gaq.push([ga_tracking_name[i] + \"._trackEvent\", category, action, opt_label, opt_value, opt_noninteraction]);\r\n        }\r\n        dataLayer.push({\r\n            'eventCategory': category,\r\n            'eventAction': action,\r\n            'eventLabel': opt_label,\r\n            'eventValue': opt_value,\r\n            'eventNonInteraction': opt_noninteraction,\r\n            'event': 'GAEvent'\r\n        });\r\n    }\r\n    function GAChangeCustomPageName(newPageName) {\r\n        for (var i=0; i < ga_tracking_name.length; i++) {\r\n            _gaq.push([ga_tracking_name[i] + \"._set\", \"page\", newPageName]);\r\n            _gaq.push([ga_tracking_name[i] + \"._trackPageview\"]);\r\n        }\r\n    }\r\n    (function() {\r\n        var ga = document.createElement(\"script\");\r\n        ga.type = \"text/javascript\";\r\n        ga.async = true;\r\n        ga.src = \"/js_external/ga.js\";\r\n        var s = document.getElementsByTagName(\"script\")[0];\r\n        s.parentNode.insertBefore(ga, s);\r\n    })();\r\n    /* ]]> */\r\n</script>\r\n\r\n</head>\n<body class=\"ESP ES dominio-ES subp-ESP \" >\n        <div id=\"fb-root\"></div>\n<div class='js-overlay-layer overlay-layer user-overlay' onclick=\"GATrackEvent('clickMenu', 'cerrar-menu-usuario', 'principal', 0, true);\"></div>\n<div class='js-overlay-layer-product overlay-layer' onclick=\"GATrackEvent('clickMenu', 'cerrar-menu-producto', 'principal', 0, true);\"></div>\n<header id=\"header\" class=\"clear\">\n    <div class=\"expanded row\">\n        <div class=\"columns header-wrap\">\n            \n                                                     \n                <a href=\"https://www.atrapalo.com/\" id=\"logotypeLink\" class=\"link-logos\" title=\"atrapalo.com - Ocio al mejor precio\"><img width=\"103\" height=\"39\" src=\"/assets/common/logo-acento@2x.png\" alt=\"atrapalo.com - Ocio al mejor precio\" class=\"logo-acento\" /><img width=\"29\" height=\"39\" src=\"/assets/common/a@2x.png\" class=\"logo-main\" /></a>\n            \n                            <ul class=\"user-menu js-user-menu hide\">\n                                                                <li class=\"show-for-medium points-header-container\">\n                            <a href=\"/atrapapuntos\" class=\"user-link points-no-login\">\n                                <i class=\"icon-atrapapuntos_2\"></i>\n                            </a>\n                        </li>\n                                        <li id=\"user-info-button\" class=\"js-toggle-menu\">\n                        <a href=\"#\" class=\"user-link avatar\">\n                            <span class=\"img-avatar\">\n                                <i class=\"icon-user\"></i>\n                            </span>\n                            <span class=\"notice-avatar\">1</span>\n                        </a>\n                    </li>\n                </ul>\n                                        <div id=\"search_form_box\" class=\"hide js-search-form-box\">\n                    <form method=\"get\" action=\"/busqueda/\" enctype=\"application/x-www-form-urlencoded\" accept-charset=\"utf-8\">\n                        <input type=\"hidden\" name=\"pg\" value=\"buscar\" />\n                        <input type=\"hidden\" name=\"redirect\" value=\"1\" />\n                        <div class=\"main-searcher js-main-searcher\">\n                            <input type=\"text\" id=\"buscador_general\" class=\"js-input-searcher main-searcher-input\" placeholder=\"\u00bfQu\u00e9 te apetece hacer hoy?\" value=\"\" name=\"keyword\" autocomplete=\"off\" onfocus=\"this.value=''\" />\n                        </div>\n                    </form>\n                </div>\n                    </div>\n\n                    <nav>\n                                                                                                            \n        <div class=\"toggle-menu show-for-small-only-toggle-menu show-for-medium-toggle-menu\">\n                                    \n                            <a class=\"toggle-menu-selected-link js-toggle-menu-selector-mobile\" href=\"https://www.atrapalo.com/entradas/\">\n                    <span class=\"toggle-menu-selected\">Entradas</span>\n                </a>\n                        <a class=\"toggle-menu-selector js-toggle-menu-selector\">\n                <span class=\"toggle-menu-more js-toggle-menu-more\">\n                                            <span class=\"show-for-medium\">M\u00e1s</span>\n                                        <i class=\"fa fa-angle-down toggle-menu-arrow js-toggle-menu-arrow \" aria-hidden=\"true\"></i>\n                </span>\n            </a>\n\n            <div class=\"toggle-menu-options-modal js-toggle-menu-options-modal\">\n                <ul itemscope itemtype=\"http://www.schema.org/SiteNavigationElement\" class=\"nav toggle-menu-options js-toggle-menu-options\">\n                                                                                            <li class=\"main-nav toggle-menu-option tabESP\">\n                            <a itemprop=\"url\" href=\"https://www.atrapalo.com/entradas/\" class=\"toggle-menu-option-link js-toggle-menu-option-link active  \" onClick=\"GATrackEvent('clickMenu', '/entradas/', 'principal', 0, true);\" title=\"Entradas\">\n                                                                    <i class=\"icon-ESP toggle-menu-option-link-icon\"></i>\n                                                                Entradas\n                            </a>\n                                                    </li>\n                                                                                            <li class=\"main-nav toggle-menu-option tabRES\">\n                            <a itemprop=\"url\" href=\"https://www.atrapalo.com/restaurantes/\" class=\"toggle-menu-option-link js-toggle-menu-option-link   \" onClick=\"GATrackEvent('clickMenu', '/restaurantes/', 'principal', 0, true);\" title=\"Restaurantes\">\n                                                                    <i class=\"icon-RES toggle-menu-option-link-icon\"></i>\n                                                                Restaurantes\n                            </a>\n                                                    </li>\n                                                                                            <li class=\"main-nav toggle-menu-option tabESPActividades\">\n                            <a itemprop=\"url\" href=\"https://www.atrapalo.com/actividades/\" class=\"toggle-menu-option-link js-toggle-menu-option-link   \" onClick=\"GATrackEvent('clickMenu', '/actividades/', 'principal', 0, true);\" title=\"Actividades\">\n                                                                    <i class=\"icon-ACT toggle-menu-option-link-icon\"></i>\n                                                                Actividades\n                            </a>\n                                                    </li>\n                                                                                            <li class=\"main-nav toggle-menu-option tabVUE\">\n                            <a itemprop=\"url\" href=\"https://www.atrapalo.com/vuelos/\" class=\"toggle-menu-option-link js-toggle-menu-option-link   \" onClick=\"GATrackEvent('clickMenu', '/vuelos/', 'principal', 0, true);\" title=\"Vuelos baratos\">\n                                                                    <i class=\"icon-VUE toggle-menu-option-link-icon\"></i>\n                                                                Vuelos\n                            </a>\n                                                    </li>\n                                                                                            <li class=\"main-nav toggle-menu-option tabTRE\">\n                            <a itemprop=\"url\" href=\"https://www.atrapalo.com/trenes/\" class=\"toggle-menu-option-link js-toggle-menu-option-link   \" onClick=\"GATrackEvent('clickMenu', '/trenes/', 'principal', 0, true);\" title=\"Billetes de tren baratos\">\n                                                                    <i class=\"icon-TRE toggle-menu-option-link-icon\"></i>\n                                                                Trenes\n                            </a>\n                                                    </li>\n                                                                                            <li class=\"main-nav toggle-menu-option tabHOT\">\n                            <a itemprop=\"url\" href=\"https://www.atrapalo.com/hoteles/\" class=\"toggle-menu-option-link js-toggle-menu-option-link   \" onClick=\"GATrackEvent('clickMenu', '/hoteles/', 'principal', 0, true);\" title=\"Hoteles baratos\">\n                                                                    <i class=\"icon-HOT toggle-menu-option-link-icon\"></i>\n                                                                Hoteles\n                            </a>\n                                                    </li>\n                                                                                            <li class=\"main-nav toggle-menu-option tabVIA\">\n                            <a itemprop=\"url\" href=\"https://www.atrapalo.com/viajes/\" class=\"toggle-menu-option-link js-toggle-menu-option-link   \" onClick=\"GATrackEvent('clickMenu', '/viajes/', 'principal', 0, true);\" title=\"Ofertas en viajes\">\n                                                                    <i class=\"icon-VIA toggle-menu-option-link-icon\"></i>\n                                                                Viajes\n                            </a>\n                                                    </li>\n                                                                                            <li class=\"main-nav toggle-menu-option tabCRU\">\n                            <a itemprop=\"url\" href=\"https://www.atrapalo.com/cruceros/\" class=\"toggle-menu-option-link js-toggle-menu-option-link   \" onClick=\"GATrackEvent('clickMenu', '/cruceros/', 'principal', 0, true);\" title=\"Ofertas en cruceros\">\n                                                                    <i class=\"icon-CRU toggle-menu-option-link-icon\"></i>\n                                                                Cruceros\n                            </a>\n                                                    </li>\n                                                                                            <li class=\"main-nav toggle-menu-option tabCOC\">\n                            <a itemprop=\"url\" href=\"https://www.atrapalo.com/coches/\" class=\"toggle-menu-option-link js-toggle-menu-option-link   \" onClick=\"GATrackEvent('clickMenu', '/coches/', 'principal', 0, true);\" title=\"Coches\">\n                                                                    <i class=\"icon-COC toggle-menu-option-link-icon\"></i>\n                                                                Coches\n                            </a>\n                                                    </li>\n                                                                                            <li class=\"main-nav toggle-menu-option tabHIB\">\n                            <a itemprop=\"url\" href=\"https://www.atrapalo.com/hallazgos/\" class=\"toggle-menu-option-link js-toggle-menu-option-link   secondary-link \" onClick=\"GATrackEvent('clickMenu', '/hallazgos/', 'principal', 0, true);\" title=\"Hallazgos\">\n                                                                    <i class=\"icon-HALL toggle-menu-option-link-icon\"></i>\n                                                                Hallazgos\n                            </a>\n                                                    </li>\n                                                                                            <li class=\"main-nav toggle-menu-option tabBON\">\n                            <a itemprop=\"url\" href=\"https://www.atrapalo.com/bombones/opciones\" class=\"toggle-menu-option-link js-toggle-menu-option-link   secondary-link \" onClick=\"GATrackEvent('clickMenu', '/bombones/opciones', 'principal', 0, true);\" title=\"Regalos\">\n                                                                    <i class=\"icon-BON toggle-menu-option-link-icon\"></i>\n                                                                Regalos\n                            </a>\n                                                    </li>\n                                                                                            <li class=\"main-nav toggle-menu-option tabpointsprogram\">\n                            <a itemprop=\"url\" href=\"https://www.atrapalo.com/atrapapuntos\" class=\"toggle-menu-option-link js-toggle-menu-option-link   secondary-link only-side-menu \" onClick=\"GATrackEvent('clickMenu', '/atrapapuntos', 'principal', 0, true);\" title=\"Atrapapuntos\">\n                                                                    <i class=\"icon-pointsprogram toggle-menu-option-link-icon\"></i>\n                                                                Atrapapuntos\n                            </a>\n                                                    </li>\n                                    </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </nav>\n    <a class=\"toggle-menu-close js-toggle-menu-close\" href=\"#\" onclick=\"GATrackEvent('clickMenu', 'cerrar-menu-producto', 'principal', 0, true);\"><i class=\"icon-close-light\"></i></a>\n\n        <div class=\"user-menu-wrap js-mosaic-menu\">\n    <div class=\"user-zone user-zone-header\">\n        <span class=\"icon-close close-menu js-close-menu js-toggle-menu\" data-qa-ta=\"close-login-user\" onclick=\"GATrackEvent('clickMenu', 'cerrar-menu-usuario', 'principal', 0, true);\"></span>\n        <div id=\"large-login-container\"></div>\n    </div>\n    <div class=\"menu-zone user-zone-header\">\n        <ul class=\"product-menu\">\n            <li>\n                <a class=\"main-nav-link\" title=\"Mis reservas\" href=\"https://www.atrapalo.com/tusreservas/\" data-qa-ta=\"my-reservations\">Mis reservas</a>\n            </li>\n        </ul>\n    </div>\n</div>\n    </div>\n</header>        <script type=\"text/javascript\">\n/* <![CDATA[ */\n//<!--\n    ATRDATA = (typeof ATRDATA == 'undefined') ? {} : ATRDATA ;(ATRDATA.ESP) ? false : ATRDATA.ESP = {}; (ATRDATA.ESP.resultados) ? false : ATRDATA.ESP.resultados = {};  ATRDATA.ESP.resultados = {\"filtros\":{\"precio_minimo\":\"0\",\"precio_maximo\":\"55\",\"precio_desde\":\"0\",\"precio_hasta\":\"55\",\"descuento_desde\":0,\"descuento_hasta\":100},\"isActiveDomain\":true,\"currency\":{\"moneda_html\":\"\\u0026euro;\",\"moneda_delante\":\"0\",\"moneda_ratio\":\"1.000\",\"id_dominio\":\"1\"},\"defaultCategories\":[1036],\"defaultCategoriesUrl\":\"musica\\/conciertos\\/\",\"destinationLevel\":null,\"defaultWhenUrl\":\"\",\"landingId\":null,\"sliderPrices\":{\"fromPrice\":null,\"toPrice\":null}};\n//-->\n/* ]]> */\n</script>\n     <script type=\"text/javascript\"> var objSearch = { digitalData : { page : { search : { 'searchType' : '', 'primaryCategory' : 'esp', 'subCategory' : 'conciertos', 'originAirportCode' : '', 'originID' : '', 'originCity' : '', 'originState' : '', 'originCounty' : '', 'destinationAirportCode' : '', 'destinationID' : '', 'destinationCity' : '', 'destinationState' : '', 'destinationCounty' : 'espa\u00f1a', 'arrivalDate' : '', 'departureDate' : '', 'bookwingWindow' : '', 'travelDays' : '', 'adults' : '', 'children' : '', 'babies' : '', 'name': '_', 'numberOfRooms' : '', 'cruiseLine' : '', 'shipName' : '', 'price' : '', 'bestPrice': '', 'set': '', 'roundTrip': '0', 'quantity' : '0', 'foodType' : '', 'atmosphere' : '' } } } }; dataLayer.push(objSearch); </script> \n     <script type=\"text/javascript\"> var objProduct = { 'ecommerce' : { 'impressions' : [] } }; objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4795512', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '22.40', 'position' : '1', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 1, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4808753', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '28.00', 'position' : '2', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 2, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4809589', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '15.00', 'position' : '3', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 3, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4810028', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '20.00', 'position' : '4', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 4, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4809301', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '48.00', 'position' : '5', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 5, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4809282', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '12.00', 'position' : '6', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 6, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-45718', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '20.00', 'position' : '7', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 7, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4802069', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '55.00', 'position' : '8', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 8, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4809936', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '8.00', 'position' : '9', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 9, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4810314', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '18.00', 'position' : '10', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 10, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4805795', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '15.00', 'position' : '11', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 11, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4808436', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '18.00', 'position' : '12', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 12, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4809947', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '33.00', 'position' : '13', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 13, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4810057', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '12.00', 'position' : '14', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 14, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4806844', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '7.00', 'position' : '15', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 15, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4809982', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '18.00', 'position' : '16', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 16, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4808583', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '24.00', 'position' : '17', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 17, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4808435', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '25.00', 'position' : '18', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 18, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4809983', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '18.00', 'position' : '19', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 19, }); objProduct.ecommerce.impressions.push({ 'id' : 'ESP-4807674', 'providerID' : '', 'provider' : '', 'price' : '25.00', 'position' : '20', 'numberReviews' : '', 'reviewScore' : '', 'availability' : '', 'category' : 'ESP', 'list' : 'ESP-resultados', 'subCategory' : '', 'productType' : '', 'position' : 20, }); if (typeof dataLayer !== 'undefined') { dataLayer.push(objProduct); } </script>\n<link type=\"text/css\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" href=\"/assets/css/showActivity/results/search.css?v=r171124111342\"/>\n<script type=\"text/javascript\">\n        var subproducto = \"0\";\n    var url_base = \"/entradas/\";\n    var url_promocion = \"\";   //parte del path indicando la promoci\u00f3n actual\n    var url_localizacion = \"\";   //parte del path indicando la localizaci\u00f3n actual\n    var url_barrio = \"\";   //parte del path indicando la localizaci\u00f3n actual\n    var url_proveedor = \"\";\n    var url_artista = \"\";\n    var url_destino = \"nacional/\";\n    var url_destino_default = \"nacional/\";\n    var url_palabras_clave = \"\";\n    var url_palabras_clave_titulo = \"\";\n    var url_flags = \"\";                     //concatenaci\u00f3n de todos los flags que no se van a modificar en esta p\u00e1gina\n    var url_top = \"\";                         //indica el n\u00famero m\u00e1ximo de resultados\n    var is_internacional = \"\"; //vale true cuando el usuario ha cargado la p\u00e1gina de destinos internacionales y no se ha seleccionado ning\u00fan destino\n    var id_categoria_padre = \"\";\n    var searchData = {\"ip\":\"147.88.56.1\",\"date\":\"2017-11-24 16:34:35\",\"referer\":null,\"userAgent\":\"Mozilla\\/5.0 (compatible; Fess\\/11.4; +http:\\/\\/fess.codelibs.org\\/bot.html)\",\"platformId\":0,\"deviceId\":0,\"domainId\":\"1\",\"searchId\":\"04b15b64-da18-44c9-9fe4-e5e61324cc7c\",\"currentPage\":1,\"lastPage\":11,\"filters\":{\"categories\":[1036]}};\n</script>\n<input type=\"hidden\" id=\"o_vre\" name=\"o_vre\" value=\"\">\n<script type=\"application/ld+json\">\n    [{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"Melendi - Qu&iacute;tate las gafas, en Barcelona\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/melendi-quitate-las-gafas-en-barcelona_e4795512\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2017-12-22 21:00:00\",\"description\":\"Qu\\u00edtate las gafas, es un llamamiento a la necesidad de abordar la vida sin prejuicios, hecho por un\\u00a0Melendi\\u00a0claro, seguro, y renovado. Descubre en directo sus nuevas canciones con la gira con la que recorrer\\u00e1 la geograf\\u00eda espa\\u00f1ola. No te pierdas a\\u00a0Melendi\\u00a0en concierto el 26\\u00a0de mayo en el\\u00a0Palau Sant Jordi.\\r\\n\\r\\nQu\\u00edtate las gafas\\u00a0toma el relevo de\\u00a0Un alumno m\\u00e1s\\u00a0(2014), su \\u00e1lbum m\\u00e1s maduro, vital y sincero hasta la fecha.\\u00a0Qu\\u00edtate las gafas\\u00a0es tambi\\u00e9n el primero para\\u00a0Sony Music\\u00a0tras\\u00a0Directo a septiembre, un CD+DVD (2015) grabado en vivo en un inolvidable concierto en la madrile\\u00f1a plaza de Las Ventas, y que permanece en lista de ventas tras casi 50 semanas, con status de disco de platino.\\r\\n\\r\\nEl Premium Ticket incluye:\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\tAsiento de 1\\u00aa categor\\u00eda para ver a Melendi en concierto.\\r\\n\\tParking Premium. 1 plaza cada 2 tickets\\u00a0\\r\\n\\tAcceso al recinto por alfombra roja (Acc\\u00e9s llotja).\\r\\n\\tPre-show Premium Party con Dj Set.\\r\\n\\tCocktail de snacks en sala VIP antes del concierto.\\r\\n\\tBarra libre de bebidas en sala VIP antes del concierto.\\r\\n\\tPhotocall con descarga gratuita de fotos.\\u00a0No hay posibilidad de meet&greet.\\r\\n\\tAcreditaci\\u00f3n conmemorativa\\u00a0\\r\\n\\r\\n\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/7\\/9\\/5512\\/376925\\/vertic_372_270.jpg\"],\"aggregateRating\":{\"@type\":\"AggregateRating\",\"ratingValue\":\"9.00\",\"ratingCount\":\"29\",\"reviewCount\":\"29\",\"bestRating\":10,\"worstRating\":0},\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Palau Sant Jordi\",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"41.386951446533\",\"longitude\":\"2.1701099872589\"},\"description\":\"Desde la monta&ntilde;a de Montjuic&nbsp;el Palau Sant Jordi&nbsp;inunda Barcelona con todo tipo de conciertos de artistas nacionales e internacionales, espect&aacute;culos deportivos y otros acontecimientos de gran aforo.\",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"Passeig Ol\\u00edmpic, 5-7\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Barcelona\",\"addressLocality\":\"Barcelona\"}},\"performer\":[{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Melendi\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/melendi_a4770\\/\"}]},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"Antonio Orozco - Tour Destino, en Jerez\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/antonio-orozco-tour-destino-en-jerez_e4808753\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2017-12-16 19:00:00\",\"description\":\"El exitoso\\u00a0Tour Destino\\u00a0de Antonio Orozco, que le est\\u00e1 llevando por los principales escenarios del pa\\u00eds, llega a\\u00a0Jerez.\\u00a0Tour Destino es la gira de presentaci\\u00f3n de\\u00a0su \\u00faltimo trabajo:\\u00a0Destino\\u00a0del que ya es disco platino y en la que tambi\\u00e9n hace un\\u00a0repaso a su extensa discograf\\u00eda.\\r\\n\\r\\nDestino\\u00a0recoge un poquito de todos los momentos que se han quedado en el fondo de la mochila del cantante de L?Hospitalet y traza un dibujo preciso, vivo y palpitante de\\u00a0una carrera marcada por los hitos\\u00a0que le han convertido en uno de los artistas m\\u00e1s exitosos de nuestra escena musical.\\u00a0Hoy Ser\\u00e1, M\\u00edrate\\u00a0o\\u00a0Mi h\\u00e9roe\\u00a0configuran un mapa sonoro tejido a golpe de\\u00a0emociones y momentos estelares\\u00a0que quedar\\u00e1n marcados en su vez cada m\\u00e1s extensa familia de seguidores.\\r\\n\\r\\nEsta vez Antonio tendr\\u00e1\\u00a0un directo m\\u00e1s roquero y contundente\\u00a0que no dejar\\u00e1 a nadie indiferente. \\u00bfTe lo vas a perder?\\r\\n\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/0\\/8753\\/457307\\/vertic_372_270.jpg\"],\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Pabell&oacute;n Municipal de Deportes El Chap&iacute;n\",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"36.691398620605\",\"longitude\":\"-6.1338000297546\"},\"description\":\"\",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"Av. Chema Rodriguez, S\\/N\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"C\\u00e1diz\",\"addressLocality\":\"Jerez de la Frontera\"}},\"performer\":[{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Antonio Orozco\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/antonio-orozco_a6141\\/\"}]},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"GospelJazzing - Gran concierto de Navidad a beneficio de Make a Wish \",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/gospeljazzing-gran-concierto-de-navidad-a-beneficio-de-make-a-wish-_e4809589\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2017-11-30 21:30:00\",\"description\":\"Disfruta de esta oportunidad \\u00fanica para disfrutar del que para muchos es el mejor grupo de Gospel de Catalu\\u00f1a: The Gospel Viu Choir. El pr\\u00f3ximo 30 de Noviembre\\u00a0en un escenario \\u00fanico como la Bas\\u00edlica de Santa Maria del Pi, vibra con el espect\\u00e1culo GospelJazzing, una hora y media de gospel innovador, vital y el\\u00e9ctrico.\\r\\nEl objetivo de este concierto solidario es recaudar fondos a beneficio de la fundaci\\u00f3n Make-A-Wish Spain para que m\\u00e1s ni\\u00f1os y ni\\u00f1as gravemente enfermos, y sus familias , puedan hacer realidad su ilusi\\u00f3n en el momento m\\u00e1s complicado de sus vidas.\\r\\n\\r\\n\\u00a0Los menores de 13 a\\u00f1os tienen entrada gratuita.\\u00a0\\r\\n\\r\\n&#127909;\\u00a0\\u00a0No te pierdas el video de presentaci\\u00f3n de\\u00a0GospelJazzing - Gran concierto solidario de Navidad\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/0\\/9589\\/462762\\/vertic_372_270.jpg\"],\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Bas&iacute;lica de Santa Maria del Pi\",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"41.386951446533\",\"longitude\":\"2.1701099872589\"},\"description\":\"La Bas\\u00edlica de Santa Mar\\u00eda del Pi es un templo de estilo g\\u00f3tico que se edific\\u00f3 entre los a\\u00f1os 1320 hasta el 1391. Situado en el barrio g\\u00f3tico de Barcelona ofrece conciertos de m\\u00fasica cl\\u00e1sica.\",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"Pla\\u00e7a del Pi, 7\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Barcelona\",\"addressLocality\":\"Barcelona\"}},\"performer\":[{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"The Gospel Viu Choir\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/the-gospel-viu-choir_a9889\\/\"}]},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"Sweet California, en Barcelona\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/sweet-california-en-barcelona_e4810028\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2018-01-20 19:00:00\",\"description\":\"Las\\u00a0Sweet California\\u00a0son la ?girl band? del momento. Alba, Sonia y Tamy son las chicas de moda entre los adolescentes de nuestro pa\\u00eds. Su primer trabajo,\\u00a0Break of day, ha significado todo un r\\u00e9cord de ventas en Espa\\u00f1a. No te las pierdas en el\\u00a0Auditori del Forum.\\r\\n\\r\\nLa banda que\\u00a0arrasa entre los adolescentes.\\u00a0Sweet California\\u00a0transmiten, con las letras de sus canciones, vivencias propias.\\r\\n\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/1\\/0028\\/466926\\/vertic_372_270.jpg\"],\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Auditori F&oacute;rum \",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"41.386951446533\",\"longitude\":\"2.1701099872589\"},\"description\":\"El Auditorio F\\u00f3rum, ubicado en el interior del Edificio F\\u00f3rum, se ha convertido en uno de los emblemas de la Barcelona m\\u00e1s moderna y es ideal para conciertos o espect\\u00e1culos de medio y gran formato.\",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"Rambla Prim, 1\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Barcelona\",\"addressLocality\":\"Barcelona\"}},\"performer\":[{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Sweet California\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/sweet-california_a29531\\/\"}]},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"2Cellos - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/2cellos-19-festival-millenni_e4809301\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2018-05-12 21:00:00\",\"description\":\"2Cellos, despu\\u00e9s del Sold Out del pasado 24 de junio en el Festival Jardins Pedralbes, volver\\u00e1n a demostrar su talento y su virtuosismo en directo en la ciudad de Barcelona dentro del\\u00a019\\u00ba Festival Mil\\u00b7lenni.\\r\\n\\r\\nLuka Sulic y Stjepan Hauser, el d\\u00fao de chelistas que forman\\u00a0 2Cellos, saltaron a la fama gracias a un v\\u00eddeo colgado en YouTube en el que versionaban con sus instrumentos el \\u00e9xito de Michael Jackson Smooth Criminal. Aquella interpretaci\\u00f3n les serv\\u00eda como carta de presentaci\\u00f3n y una buena muestra de todo lo que pod\\u00eda venir despu\\u00e9s. La viralizaci\\u00f3n del v\\u00eddeo fue el punto de partida a una carrera marcada por la reinterpretaci\\u00f3n de un instrumento que sale de los est\\u00e1ndares cl\\u00e1sicos para adaptarse a lenguajes rockeros en las manos de estos dos virtuosos.\\r\\n\\r\\nEn 2011 saltaron a la fama con la edici\\u00f3n de un disco en el que versionaban a leyendas del rock como Guns N? Roses, Nirvana o Muse, y a artistas con registros m\\u00e1s mel\\u00f3dicos como Sting o Coldplay. En su segunda producci\\u00f3n, Int2ition, siguieron la senda del homenaje a artistas ic\\u00f3nicos como AC\\/DC, Red Hot Chili Peppers o Elton John.\\u00a0En 2015, Celloverse\\u00a0sigui\\u00f3 la misma l\\u00ednea, aunque inclu\\u00eda ya composiciones propias como la canci\\u00f3n que da t\\u00edtulo al \\u00e1lbum o una introducci\\u00f3n para la poderosa Thunderstruck\\u00a0de AC\\/DC.\\r\\n\\r\\nLos discos han ido llegando y la difusi\\u00f3n en las redes no ha dejado de crecer, y en 2017 han vuelto con un trabajo todav\\u00eda m\\u00e1s ambicioso, Score, junto a la Arts Symphony Ensemble, donde versionan m\\u00fasica del cine y la televisi\\u00f3n.\\r\\n\\r\\nS\\u00f3lo hay algo mejor que disfrutarlos en YouTube: tener la oportunidad de disfrutar de su virtuosismo en directo, y ser testigo de c\\u00f3mo lo cl\\u00e1sico y lo moderno convergen cuando el elemento com\\u00fan es el talento y la calidad.\\r\\n\\r\\nTienes que saber:\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\t\\r\\n\\tLos menores de 16 a\\u00f1os (14 a\\u00f1os en L'Auditori), tendr\\u00e1n que ir acompa\\u00f1ados por un tutor legal para poder acceder a cualquier de los espect\\u00e1culos.\\r\\n\\t\\r\\n\\t\\r\\n\\tLas personas con movilidad reducida tendr\\u00e1n que llamar al 93 363 25 10 para adquirir sus localidades.\\r\\n\\t\\r\\n\\tLos menores de 3 a\\u00f1os que no ocupen asiento estar\\u00e1n exentos de pago (excepto en el Liceu, que no podr\\u00e1n acceder).\\r\\n\\t&#8203;La organizaci\\u00f3n del Festival no se responsabiliza de las compras que no sean realizadas en los canales de venta oficiales.\\r\\n\\r\\n\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/0\\/9301\\/461536\\/vertic_372_270.jpg\"],\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Auditori F&oacute;rum \",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"41.386951446533\",\"longitude\":\"2.1701099872589\"},\"description\":\"El Auditorio F\\u00f3rum, ubicado en el interior del Edificio F\\u00f3rum, se ha convertido en uno de los emblemas de la Barcelona m\\u00e1s moderna y es ideal para conciertos o espect\\u00e1culos de medio y gran formato.\",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"Rambla Prim, 1\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Barcelona\",\"addressLocality\":\"Barcelona\"}},\"performer\":[{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"2cellos\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/2cellos_a36991\\/\"},{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"19 Festival Millenni\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/19-festival-millenni_a44449\\/\"}]},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"Tenors\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/tenors_e4809282\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2017-11-30 19:30:00\",\"endDate\":\"2017-12-17 18:00:00\",\"description\":\"En Teatre Gaud&iacute; de Barcelona se re&uacute;nen Tenors. Por fin, una vez m&aacute;s, los tres tenores han encontrado un hueco en sus apretadas agendas internacionales para acudir a la ineludible cita con su p&uacute;blico. Ser tenor es muy duro: siempre al l&iacute;mite, siempre m&aacute;s arriba, siempre m&aacute;s fuerte, siempre m&aacute;s larga, la nota, y en el momento m&aacute;s inesperado&hellip; el gallo. G&aacute;rgaras, tomillo y bufandas a 35 grados a la sombra. \\r\\n\\r\\nPasi&oacute;n exacerbada, melod&iacute;as inolvidables, lirismo excelso que desemboca en la raz&oacute;n de la existencia del tenor: el hueso, que lo puede cubrir de gloria o hundirlo en la miseria. En este concierto nos ofrecer&aacute;n un recopilatorio de las m&aacute;s bellas y conocidas melod&iacute;as de hoy y de siempre.\\r\\n\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/0\\/9282\\/460653\\/vertic_372_270.jpg\"],\"aggregateRating\":{\"@type\":\"AggregateRating\",\"ratingValue\":\"9.10\",\"ratingCount\":\"24\",\"reviewCount\":\"24\",\"bestRating\":10,\"worstRating\":0},\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Teatre Gaud&iacute; de Barcelona (T.G.B.)\",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"41.386951446533\",\"longitude\":\"2.1701099872589\"},\"description\":\"El TGB es una sala de teatro de la ciudad condal que se abri\\u00f3 con la intenci\\u00f3n de proponer cultura fresca, talento nuevo, diversi\\u00f3n, ocio y reflexi\\u00f3n a trav\\u00e9s de la representaci\\u00f3n de obras teatrales. \",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"C\\/ Sant Antoni Maria Claret, 120\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Barcelona\",\"addressLocality\":\"Barcelona\"}}},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"Flamenco en el Palau Dalmases\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/flamenco-en-el-palau-dalmases_e45718\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2017-11-24 19:30:00\",\"endDate\":\"2017-11-26 18:00:00\",\"description\":\"El elegante Palau Dalmases presenta unas veladas en las que el flamenco se apodera del Espai Barroc. Arte, sentimiento y garra en un entorno \\u00fanico e incomparable como es este espacio cultural de Barcelona. \\u00a1D\\u00e9jate seducir por el duende flamenco m\\u00e1s genuino!\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/5\\/7\\/18\\/303632\\/vertic_372_270.jpg\"],\"aggregateRating\":{\"@type\":\"AggregateRating\",\"ratingValue\":\"8.00\",\"ratingCount\":\"182\",\"reviewCount\":\"182\",\"bestRating\":10,\"worstRating\":0},\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Espai Barroc - Palau Dalmases\",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"41.386951446533\",\"longitude\":\"2.1701099872589\"},\"description\":\"Espai Barroc - Palau Dalmases est\\u00e1 ubicado en el coraz\\u00f3n del barrio del Born, en Barcelona, y ofrecen una amplia y variada programaci\\u00f3n musical entre las que se encuentran conciertos de \\u00f3pera hasta conciertos de flamenco. \",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"Montcada, 20\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Barcelona\",\"addressLocality\":\"Barcelona\"}}},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"TheaterEvent\",\"name\":\"Ara Malikian\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/ara-malikian_e4802069\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2017-12-26 20:00:00\",\"description\":\"Ara Malikian\\u00a0re\\u00fane el cosmopolitismo vitalista y una incansable inquietud musical. \\u00a1No te pierdas a esta gran formaci\\u00f3n en el Auditori del F\\u00f2rum de Barcelona!\\r\\n\\r\\nA partir de su formaci\\u00f3n cl\\u00e1sica, se ha sumergido y ha profundizado en la m\\u00fasica tradicional, desde las propias ra\\u00edces armenias hasta otras provenientes de Oriente Medio ?\\u00e1rabe y jud\\u00eda? y del centro de Europa ?gitana y klezmer?, y desde la pen\\u00edsula Ib\\u00e9rica ?flamenco? hasta el tango argentino o el pop contempor\\u00e1neo. Y todo esto sin detrimento del virtuosismo y la expresividad de la gran tradici\\u00f3n cl\\u00e1sica europea.\\r\\n\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/0\\/2069\\/418163\\/vertic_372_270.jpg\"],\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Auditori F&oacute;rum \",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"41.386951446533\",\"longitude\":\"2.1701099872589\"},\"description\":\"El Auditorio F\\u00f3rum, ubicado en el interior del Edificio F\\u00f3rum, se ha convertido en uno de los emblemas de la Barcelona m\\u00e1s moderna y es ideal para conciertos o espect\\u00e1culos de medio y gran formato.\",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"Rambla Prim, 1\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Barcelona\",\"addressLocality\":\"Barcelona\"}},\"performer\":[{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Ara Malikian\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/ara-malikian_a1553\\/\"}]},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"Rock en familia - Descubriendo a Queen\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/rock-en-familia-descubriendo-a-queen_e4809936\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2017-11-26 12:00:00\",\"description\":\"Rock en familia\\u00a0es un evento para esos hijos que llevan el rock en la sangre y para los padres que quieren disfrutar junto a ellos de sus primeros conciertos.\\u00a0Una propuesta rockera y divertida para disfrutar en familia.\\r\\n\\r\\nUna\\u00a0oportunidad \\u00fanica para disfrutar en directo de las mejores canciones de Queen, en directo y\\u00a0en compa\\u00f1\\u00eda de los peque\\u00f1os de la casa. Vivir los primeros conciertos con tus hijos, sobrinos o nietos al tiempo que descubren las mejores bandas de la historia del rock ser\\u00e1 una experiencia que nunca olvidar\\u00e1n.\\r\\n\\r\\n\\u00bfPreparados para disfrutar\\u00a0al m\\u00e1ximo cantando y bailando los temas m\\u00e1s populares\\u00a0de este maravilloso g\\u00e9nero\\u00a0que contin\\u00faa entusiasmando a las nuevas generaciones?\\u00a0\\u00a1Let?s rock?n?roll!\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/0\\/9936\\/465072\\/vertic_372_270.jpg\"],\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Razzmatazz. Sala 2\",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"41.386951446533\",\"longitude\":\"2.1701099872589\"},\"description\":\"La Sala Razzmatazz es una de las m&aacute;s populares discotecas y salas de concierto de la ciudad condal. Su programaci&oacute;n se basa en todo tipo de m&uacute;sica, aunque predomina la m&uacute;sica alternativa, pop-rock e indie. \",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"Calle Pamplona, 88\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Barcelona\",\"addressLocality\":\"Barcelona\"}}},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"Adamo - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/adamo-19-festival-millenni_e4810314\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2018-01-27 21:00:00\",\"description\":\"Salvatore Adamo presenta su cita anual con el Festival Mil\\u00b7lenni en el mes de enero. El cantante italiano nacido en Comiso es uno de los cl\\u00e1sicos del cartel, no en vano ha participado en las cuatro \\u00faltimas ediciones, convirtiendo el Palau de la M\\u00fasica en un templo en el que de manera invariable recibe las muestras de afecto de su p\\u00fablico, rendido a las elegantes maneras de un cantante para el que no parece que pase el tiempo.\\r\\n\\r\\nUniendo en su repertorio baladas de acusado romanticismo con temas extrovertidos, que recuerdan que la edad no tiene porque diluir el esp\\u00edritu juvenil de la era de los guateques, enhebra unas actuaciones en las que hace gala de un sentido del humor y de unas dotes de ?entertainer? que convierten sus espect\\u00e1culos en mucho m\\u00e1s que una sucesi\\u00f3n de canciones cl\\u00e1sicas.\\r\\nTienes que saber:\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\t\\r\\n\\tLos menores de 16 a\\u00f1os (14 a\\u00f1os en L'Auditori), tendr\\u00e1n que ir acompa\\u00f1ados por un tutor legal para poder acceder a cualquier de los espect\\u00e1culos.\\r\\n\\t\\r\\n\\t\\r\\n\\tLas personas con movilidad reducida tendr\\u00e1n que llamar al 93 363 25 10 para adquirir sus localidades.\\r\\n\\t\\r\\n\\tLos menores de 3 a\\u00f1os que no ocupen asiento estar\\u00e1n exentos de pago (excepto en el Liceu, que no podr\\u00e1n acceder).\\r\\n\\t&#8203;La organizaci\\u00f3n del Festival no se responsabiliza de las compras que no sean realizadas en los canales de venta oficiales.\\r\\n\\r\\n\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/1\\/0314\\/467570\\/vertic_372_270.jpg\"],\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Palau de la M&uacute;sica Catalana\",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"41.386951446533\",\"longitude\":\"2.1701099872589\"},\"description\":\"El Palau de la M&uacute;sica Catalana es un auditorio de m&uacute;sica construido por el arquitecto Llu&iacute;s Dom&egrave;nech i Montaner y se ha convertido en uno de los espacios de referencia musical de la capital catalana.\",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"C\\/ Palau de la M\\u00fasica 4-6\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Barcelona\",\"addressLocality\":\"Barcelona\"}},\"performer\":[{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Adamo\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/adamo_a15261\\/\"},{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"19 Festival Millenni\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/19-festival-millenni_a44449\\/\"}]},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"Andrea Motis - 49&ordm; Voll-Damm Festival\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/andrea-motis-49-voll-damm-festival_e4805795\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2017-12-01 21:30:00\",\"description\":\"El\\u00a049\\u00ba Voll-Damm\\u00a0Festival Internacional de Jazz de Barcelona\\u00a0es una referencia mundial en el g\\u00e9nero, gracias a un trabajo constante y minucioso capaz de equilibrar los pesos pesados y las nuevas propuestas en un cartel siempre atractivo. En este contexto, tendr\\u00e1s la oportunidad de ver a\\u00a0Andrea Motis\\u00a0en un concierto en el que dar\\u00e1\\u00a0lo mejor de s\\u00ed y te presentar\\u00e1\\u00a0su nuevo proyecto,\\u00a0Brasil.\\r\\n\\r\\nLa joven promesa que conocimos hace a\\u00f1os en el seno de la Sant Andreu Jazz Band y que en 2011 debut\\u00f3\\u00a0en el Coliseum y el Festival de Peralada junto a Quincy Jones ya es una realidad m\\u00e1s que vibrante del jazz contempor\\u00e1neo.\\r\\n\\r\\n\\\"Ser\\u00e1 m\\u00fasica original de artistas barceloneses basada en Brasil, pero tambi\\u00e9n canciones originales brasile\\u00f1as que me apasionan y que he descubierto recientemente\\\".\\r\\n\\r\\nSer\\u00e1 un espect\\u00e1culo de estreno exclusivo y un viaje hacia una tierra llena de alegr\\u00eda musical de la mano de Andrea Motis y su fiel Joan Chamorro Quartet, e invitados especiales. \\u00a1Bienvenido al Brasil de Andrea Motis!\\r\\n\\r\\n\\u00a1Consulta toda la programaci\\u00f3n del\\u00a049\\u00ba Voll-Damm Festival Internacional de Jazz de Barcelona!\\r\\n\\r\\nFicha art\\u00edstica:\\r\\n\\r\\nAndrea Motis, trompeta y voz\\r\\n\\r\\nJoan Chamorro, contrabajo\\r\\n\\r\\nIgnasi Terraza, piano\\r\\n\\r\\nJosep Traver, guitarra\\r\\n\\r\\nEsteve Pi, bater\\u00eda\\r\\n\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/0\\/5795\\/442667\\/vertic_372_270.jpg\"],\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Palau de la M&uacute;sica Catalana\",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"41.386951446533\",\"longitude\":\"2.1701099872589\"},\"description\":\"El Palau de la M&uacute;sica Catalana es un auditorio de m&uacute;sica construido por el arquitecto Llu&iacute;s Dom&egrave;nech i Montaner y se ha convertido en uno de los espacios de referencia musical de la capital catalana.\",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"C\\/ Palau de la M\\u00fasica 4-6\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Barcelona\",\"addressLocality\":\"Barcelona\"}},\"performer\":[{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Andrea Motis\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/andrea-motis_a941\\/\"},{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Joan Chamorro Quartet\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/joan-chamorro-quartet_a27029\\/\"},{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"49\\u00ba Voll-Damm Festival\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/49-voll-damm-festival_a42979\\/\"}]},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"Pastora Soler - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni \",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/pastora-soler-19-festival-millenni-_e4808436\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2018-01-25 21:00:00\",\"description\":\"La cantante Pastora Soler vuelve por fin, a los escenarios. Tras dos a\\u00f1os de retiro personal en los que la artista ha cumplido su sue\\u00f1o de ser madre, Pastora Soler ha decidido continuar con su exitosa carrera profesional.\\r\\n\\r\\nLa artista sevillana est\\u00e1 ahora mismo inmersa en la grabaci\\u00f3n de su nuevo disco, que ver\\u00e1 la luz en breve. Un trabajo que est\\u00e1 siendo producido por Pablo Cebri\\u00e1n en el que Pastora ha mimado cada canci\\u00f3n, cada nota, cada detalle para que el p\\u00fablico que la est\\u00e1 esperando reciba lo mejor de ella.\\r\\n\\r\\nA finales de este a\\u00f1o, Pastora Soler comenzar\\u00e1 su nueva gira, una gira muy especial con la que recorrer\\u00e1 los principales recintos espa\\u00f1oles. El Teatro Real de Madrid, el Auditorio Roc\\u00edo Jurado de Sevilla, El Liceo de la M\\u00fasica de Barcelona, o el Palacio de las Artes y las Ciencias de Valencia, ser\\u00e1n algunos de los escenarios emblem\\u00e1ticos que recibir\\u00e1n a Pastora Soler, la artista espa\\u00f1ola m\\u00e1s querida.\\r\\n\\r\\nTienes que saber:\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\t\\r\\n\\tLos menores de 16 a\\u00f1os (14 a\\u00f1os en L'Auditori), tendr\\u00e1n que ir acompa\\u00f1ados por un tutor legal para poder acceder a cualquier de los espect\\u00e1culos.\\r\\n\\t\\r\\n\\t\\r\\n\\tLas personas con movilidad reducida tendr\\u00e1n que llamar al 93 363 25 10 para adquirir sus localidades.\\r\\n\\t\\r\\n\\tLos menores de 3 a\\u00f1os que no ocupen asiento estar\\u00e1n exentos de pago (excepto en el Liceu, que no podr\\u00e1n acceder).\\r\\n\\t&#8203;La organizaci\\u00f3n del Festival no se responsabiliza de las compras que no sean realizadas en los canales de venta oficiales.\\r\\n\\r\\n\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/0\\/8436\\/455237\\/vertic_372_270.jpg\"],\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Gran Teatre del Liceu\",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"41.386951446533\",\"longitude\":\"2.1701099872589\"},\"description\":\"El Gran Teatre del Liceu no necesita presentaci&oacute;n. Las grandes &oacute;peras que acoge hablan por s&iacute; solas. &iexcl;Emoci&oacute;nate con la fuerza de la l&iacute;rica en el teatro m&aacute;s antiguo y prestigioso de la ciudad!\",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"La Rambla, 51-59.\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Barcelona\",\"addressLocality\":\"Barcelona\"}},\"performer\":[{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Pastora Soler\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/pastora-soler_a537\\/\"},{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"19 Festival Millenni\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/19-festival-millenni_a44449\\/\"}]},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"Antonio Jos&eacute; - A un mil&iacute;metro de ti, en Granada\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/antonio-jose-a-un-milimetro-de-ti-en-granada_e4809947\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2018-05-11 21:00:00\",\"description\":\"Antonio Jos&eacute;&nbsp;hace parada de su&nbsp;gira&nbsp;A un mil&iacute;metro de ti&nbsp;en&nbsp;Granada.&nbsp;Antonio Jos&eacute; se ha convertido en menos de 3 a&ntilde;os en&nbsp;el artista emergente pop m&aacute;s importante del pa&iacute;s. Tras salir del talent show de TV, es el &uacute;nico artista que ha demostrado tener una carrera s&oacute;lida y con posibilidades de consolidaci&oacute;n en Espa&ntilde;a y desarrollo en Latinoam&eacute;rica, y es probablemente el &uacute;nico o uno de los muy pocos, que han conseguido destacar de una manera relevante al salir del talent show a nivel internacional.\\r\\n\\r\\nAvalado por&nbsp;una legi&oacute;n de seguidores en sus firmas, conciertos y RRSS, acumula ya en su ranking&nbsp;4 discos de platino&nbsp;(2 f&iacute;sicos con&nbsp;El viaje&nbsp;y 2 digitales con&nbsp;T&uacute; me obligaste feat Cali y el Dandee) y un Disco de Oro con&nbsp;Senti2&nbsp;(que ha rozado el Disco de Platino), 8 semanas N&ordm;1 en listas de venta oficiales, continuos N&ordm;1 en iTunes y una interminable gira de m&aacute;s de 200 conciertos con m&aacute;s de 250 mil personas le han visto en directo. Adem&aacute;s, tuvo el privilegio de ser el primer artista en Espa&ntilde;a en conseguir ser el n&ordm;1 en iTunes cuando&nbsp;Despacito&nbsp;reinaba el chart de la lista digital.\\r\\nAntonio Jos&eacute; sigue creciendo y evolucionando personal y art&iacute;sticamente.&nbsp;Involucrado al 100% en la composici&oacute;n de sus canciones&nbsp;y colaborando habitualmente con compositores\\/as como Claudia Brant, David Santisteban, Andr&eacute;s Suarez, Mauricio Rengifo (Cali y el Dandee), Antonio Orozco, Diogo Pi&ccedil;arra, Bebe, David DeMar&iacute;a, etc o encima de los escenarios con artistas como Antonio Orozco, Carlos Rivera o Pablo Lopez. Este tercer &aacute;lbum est&aacute; producido por Mauricio Rengifo (Cali y el Dandee), Andres Torres y David Santisteban, una combinaci&oacute;n que ha dado como resultado&nbsp;un trabajo lleno &eacute;xitos.\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/0\\/9947\\/465676\\/vertic_372_270.jpg\"],\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Auditorio Federico Garc&iacute;a Lorca del Palacio de Congresos de Granada\",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"37.17652130127\",\"longitude\":\"-3.5991399288177\"},\"description\":\"El Palacio de exposiciones y congresos de Granada, es un edificio multiusos, cuya principal funci\\u00f3n es la celebraci\\u00f3n de Congresos y peque\\u00f1as exposiciones feriales (Granada dispone de un gran recinto ferial, IFAGRA, en su extra\",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"Paseo del Viol\\u00f3n, s\\/n\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Granada\",\"addressLocality\":\"Granada\"}},\"performer\":[{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Antonio Jos\\u00e9\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/antonio-jose_a29704\\/\"}]},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"Paulus Sch&auml;fer + Tim Kilphius + Mozes Rosenberg - Festival Django\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/paulus-schafer-tim-kilphius-mozes-rosenberg-festival-django_e4810057\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2017-11-25 20:00:00\",\"description\":\"Paulus Sch\\u00e4fer,\\u00a0Tim Kilphius\\u00a0y\\u00a0Mozes Rosenberg\\u00a0forman un trio implacable en el jazz manouche actual. Una combinaci\\u00f3n que se presenta ahora en el\\u00a0Teatre Joventut\\u00a0como parte del\\u00a0Festival Django de l'Hospitalet.\\r\\n\\r\\nPaulus Sch\\u00e4fer, uno de los guitarristas del momento invita a tocar con su tr\\u00edo al violinista Tim Kilphius y al guitarrista Mozes Rosenberg. Sch\\u00e4fer, nacido en una comunidad gitana holandesa llega con su virtuosidad al Festival Django. Kilphius mezclando sonoridad cl\\u00e1sica con la m\\u00fasica gitana es considerado por muchos el heredero de Stephane Grappelli. Y Mozes Rosenberg, en\\u00e9rgico y elegante guitarrista de la raigambre Rosenberg suma el bagaje musical tradicional caracter\\u00edstico del jazz manouche holand\\u00e9s.\\r\\n\\r\\nM\\u00fasica popular, m\\u00fasicos virtuosos,\\u00a0r\\u00edtmica\\u00a0inequ\\u00edvoca,\\u00a0jazz y swing, energ\\u00eda y mestizaje son los ingredientes por\\u00a0un concierto inolvidable\\u00a0en uno de los festivales de referencia internacional del estilo:\\u00a0El Django de L'Hospitalet.\\r\\n\\r\\nFicha art\\u00edstica:\\r\\n\\r\\nPaulus Sch\\u00e4fer, guitarra solista\\r\\n\\r\\nMozes Rosenberg, guitarra solista\\r\\n\\r\\nTim Kliphuis, violin\\r\\n\\r\\nRomino Gr\\u00fcnholz, guitarra r\\u00edtmica\\r\\n\\r\\nNoah Sch\\u00e4fer, contrabajo\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/1\\/0057\\/465901\\/vertic_372_270.jpg\"],\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Teatre Joventut de l&acute;Hospitalet\",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"41.356899261475\",\"longitude\":\"2.1273000240326\"},\"description\":\"El Teatre Joventut de l'Hospitalet de Llobregat es el teatro municipal que gestiona el Ayuntamiento de la ciudad. Este teatro es la sede de difusi\\u00f3n e intercambio cultural de referencia de la comarca del Baix Llobregat.\\u00a0\",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"C\\/ de la Joventut, 4-10\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Barcelona\",\"addressLocality\":\"Hospitalet de Llobregat\"}},\"performer\":[{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Paulus Sch\\u00e4fer\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/paulus-schafer_a44953\\/\"},{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Tim Kilphius\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/tim-kilphius_a44954\\/\"},{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Mozes Rosenberg\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/mozes-rosenberg_a44955\\/\"},{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Festival Django\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/festival-django_a44956\\/\"}]},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"La Flauta M&aacute;gica, tu primera &oacute;pera\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/la-flauta-magica-tu-primera-opera_e4806844\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2017-11-26 12:00:00\",\"endDate\":\"2018-04-29 12:00:00\",\"description\":\"No te pierdas\\u00a0La Flauta M\\u00e1gica\\u00a0en el\\u00a0Teatro Bellas Artes de Madrid, un espect\\u00e1culo donde los m\\u00e1s peque\\u00f1os podr\\u00e1n disfrutar de\\u00a0su primera \\u00f3pera. Un t\\u00edtulo universal y un referente recurrente por sus bondades: la m\\u00fasica inolvidable de\\u00a0W.A. Mozart\\u00a0y un argumento entretenido para todos los p\\u00fablicos. \\u00a1Una oportunidad para disfrutar en familia!\\u00a0\\r\\nEn esta ocasi\\u00f3n,\\u00a0\\u00d3pera Divertimento\\u00a0tras m\\u00e1s de quince a\\u00f1os acercando la \\u00f3pera al p\\u00fablico familiar, consigue combinar ambas bondades en su nueva producci\\u00f3n y dejar su inconfundible sello en esta\\u00a0cuidada puesta en escena\\u00a0donde se combina\\u00a0m\\u00fasica en directo, trabajo esc\\u00e9nico y proyecci\\u00f3n de v\\u00eddeos\\u00a0sincronizados con \\u00e9ste as\\u00ed como una participaci\\u00f3n activa del p\\u00fablico en la que se convertir\\u00e1 en una divertidisima experiencia para todo el p\\u00fablico, porque la \\u00f3pera es para todos.\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/0\\/6844\\/446516\\/vertic_372_270.jpg\"],\"aggregateRating\":{\"@type\":\"AggregateRating\",\"ratingValue\":\"7.40\",\"ratingCount\":\"9\",\"reviewCount\":\"9\",\"bestRating\":10,\"worstRating\":0},\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Teatro Bellas Artes\",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"40.416500091553\",\"longitude\":\"-3.7025599479675\"},\"description\":\"El Teatro de Bellas Artes se inaugur&oacute; en el a&ntilde;o 1961. En 2005, Pentacion S.A se hace cargo de la gesti&oacute;n y programaci&oacute;n, bajo la Direcci&oacute;n de Jes&uacute;s Cimarro acoge todo tipo de artes esc&eacute;nicas.\\r\\n\\r\\n&nbsp;\",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"Marqu\\u00e9s de Casa Riera, 2\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Madrid\",\"addressLocality\":\"Madrid\"}},\"performer\":[{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"tu primera \\u00f3pera\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/tu-primera-opera_a44080\\/\"}]},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"Ainhoa Arteta &amp; Estrella Morente - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/ainhoa-arteta-i-estrella-morente-19-festival-millenni_e4809982\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2017-12-28 21:00:00\",\"description\":\"\\u00a1Que suenen con alegr\\u00eda! aporta aire fresco y renovador a este limitado y previsible panorama. El espect\\u00e1culo, ideado por Juan Pedro Aladro (asesor art\\u00edstico y responsable de la prestigiosa colecci\\u00f3n discogr\\u00e1fica As\\u00ed canta nuestra tierra por Navidad) y Francisco L\\u00f3pez (que tambi\\u00e9n se encarga de la dramaturgia y puesta en escena del montaje) tiene un car\\u00e1cter eminentemente popular: desgrana un repertorio m\\u00fasico-vocal tradicional reconocible por el gran p\\u00fablico; si bien ofrecido en versiones (in\\u00e9ditas y cuidadas al m\\u00e1ximo) que exploran las vertientes m\\u00e1s memorables y festivas de estas canciones y villancicos, aut\\u00e9nticos ?n\\u00fameros uno? de la memoria colectiva de nuestra cultura latinoamericana.\\r\\n\\r\\nEn cuanto a su presentaci\\u00f3n, se concibe como una propuesta esc\\u00e9nico-musical que va m\\u00e1s all\\u00e1 del mero concierto, al contar con una dramaturgia y una puesta en escena que la dinamiza y acerca a las formas visuales de hoy.\\r\\n\\r\\nCon todo, lo que hace de \\u00a1Que suenen con alegr\\u00eda! un aut\\u00e9ntico acontecimiento es la coincidencia, por primera vez en un escenario, de las dos grandes damas espa\\u00f1olas del belcanto y el flamenco respectivamente: Ainhoa Arteta y Estrella Morente. La soprano tolosarra, reciente Medalla de Oro al M\\u00e9rito en las Bellas Artes, y la cantaora grana\\u00edna, galardonada con el Premio de la M\\u00fasica, se unen para ofrecernos un espect\\u00e1culo \\u00fanico y exclusivo en el que interpretar\\u00e1n (y re-interpretar\\u00e1n) una serie de temas elegidos del rico cancionero de la Navidad; junto a versiones de cl\\u00e1sicos y nuevas composiciones musicales.\\r\\nEn suma, argumentos todos que hacen de \\u00a1Que suenen con alegr\\u00eda! una oportunidad \\u00fanica para disfrutar de un espect\\u00e1culo que es mucho m\\u00e1s que un concierto de Navidad.\\r\\n\\r\\nTienes que saber:\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\t\\r\\n\\tLos menores de 16 a\\u00f1os (14 a\\u00f1os en L'Auditori), tendr\\u00e1n que ir acompa\\u00f1ados por un tutor legal para poder acceder a cualquier de los espect\\u00e1culos.\\r\\n\\t\\r\\n\\t\\r\\n\\tLas personas con movilidad reducida tendr\\u00e1n que llamar al 93 363 25 10 para adquirir sus localidades.\\r\\n\\t\\r\\n\\tLos menores de 3 a\\u00f1os que no ocupen asiento estar\\u00e1n exentos de pago (excepto en el Liceu, que no podr\\u00e1n acceder).\\r\\n\\t&#8203;La organizaci\\u00f3n del Festival no se responsabiliza de las compras que no sean realizadas en los canales de venta oficiales.\\r\\n\\r\\n\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/0\\/9982\\/465600\\/vertic_372_270.jpg\"],\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Palau de la M&uacute;sica Catalana\",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"41.386951446533\",\"longitude\":\"2.1701099872589\"},\"description\":\"El Palau de la M&uacute;sica Catalana es un auditorio de m&uacute;sica construido por el arquitecto Llu&iacute;s Dom&egrave;nech i Montaner y se ha convertido en uno de los espacios de referencia musical de la capital catalana.\",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"C\\/ Palau de la M\\u00fasica 4-6\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Barcelona\",\"addressLocality\":\"Barcelona\"}},\"performer\":[{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Ainhoa Arteta\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/ainhoa-arteta_a4303\\/\"},{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Estrella Morente\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/estrella-morente_a7473\\/\"},{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"19 Festival Millenni\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/19-festival-millenni_a44449\\/\"}]},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"Pasi&oacute;n Vega - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/pasion-vega-19-festival-millenni_e4808583\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2017-12-09 21:00:00\",\"description\":\"Pasi\\u00f3n Vega vuelve a Barcelona, para presentar su nueva aventura musical 40 quilates, trabajo que nos llega bajo la producci\\u00f3n del prestigioso y afamado director musical y director de orquesta Fernando Vel\\u00e1zquez.\\r\\n\\r\\nEl pr\\u00f3ximo 9 de diciembre, la cantante malague\\u00f1a volver\\u00e1 a hacer vibrar al p\\u00fablico asistente al emblem\\u00e1tico teatro catal\\u00e1n con la puesta de largo de 40 quilates el nuevo trabajo discogr\\u00e1fico de una de las mejores voces del panorama musical, que ver\\u00e1 la luz el pr\\u00f3ximo 3 de noviembre.\\r\\n\\r\\nSe trata de una propuesta ecl\\u00e9ctica, elegante y en la que Pasi\\u00f3n Vega refleja la madurez y la experiencia adquirida tras m\\u00e1s de 20 a\\u00f1os de exitosa carrera musical.\\r\\nTienes que saber:\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\t\\r\\n\\tLos menores de 16 a\\u00f1os (14 a\\u00f1os en L'Auditori), tendr\\u00e1n que ir acompa\\u00f1ados por un tutor legal para poder acceder a cualquier de los espect\\u00e1culos.\\r\\n\\t\\r\\n\\t\\r\\n\\tLas personas con movilidad reducida tendr\\u00e1n que llamar al 93 363 25 10 para adquirir sus localidades.\\r\\n\\t\\r\\n\\tLos menores de 3 a\\u00f1os que no ocupen asiento estar\\u00e1n exentos de pago (excepto en el Liceu, que no podr\\u00e1n acceder).\\r\\n\\t&#8203;La organizaci\\u00f3n del Festival no se responsabiliza de las compras que no sean realizadas en los canales de venta oficiales.\\r\\n\\r\\n\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/0\\/8583\\/466132\\/vertic_372_270.jpg\"],\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Gran Teatre del Liceu\",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"41.386951446533\",\"longitude\":\"2.1701099872589\"},\"description\":\"El Gran Teatre del Liceu no necesita presentaci&oacute;n. Las grandes &oacute;peras que acoge hablan por s&iacute; solas. &iexcl;Emoci&oacute;nate con la fuerza de la l&iacute;rica en el teatro m&aacute;s antiguo y prestigioso de la ciudad!\",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"La Rambla, 51-59.\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Barcelona\",\"addressLocality\":\"Barcelona\"}},\"performer\":[{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Pasi\\u00f3n Vega\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/pasion-vega_a453\\/\"},{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"19 Festival Millenni\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/19-festival-millenni_a44449\\/\"}]},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"Vanesa Mart&iacute;n - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/vanesa-martin-19-festival-millenni_e4808435\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2018-01-20 21:00:00\",\"description\":\"Munay es una palabra quechua que significa ?amar? y se utiliza para definir ?el amor del Creador por su creaci\\u00f3n, el amor a la naturaleza, el amor a uno mismo y al otro?? y \\u00e9ste ha sido el t\\u00edtulo que Vanesa Mart\\u00edn ha escogido para su esperado nuevo trabajo discogr\\u00e1fico y tambi\\u00e9n para darle nombre a su nueva gira.\\r\\n\\r\\nEn la b\\u00fasqueda de nuevos sonidos y nuevas experiencias que sumar a su propio estilo, Vanesa grab\\u00f3 su nuevo disco en Los \\u00c1ngeles, contando con la producci\\u00f3n de Eric Rosse (Maroon 5, Sara Bareilles, Tori Amos?). All\\u00ed, rodeada de grandes m\\u00fasicos dio forma a las canciones de su esperado nuevo disco. As\\u00ed naci\\u00f3 Munay.\\r\\n\\r\\nAhora, la cantante llega a Barcelona para presentar en el escenario del Festival Mil\\u00b7lenni esas canciones que ella sabe interpretar como nadie. El pr\\u00f3ximo 20 de enero del 2018, Vanesa Mart\\u00edn traer\\u00e1 al escenario del Palau Sant Jordi toda la magia de Munay. Con ella, ning\\u00fan concierto es igual al anterior. \\u00bfTe lo vas a perder?\\r\\n\\r\\nTienes que saber:\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\t\\r\\n\\tLos menores de 16 a\\u00f1os (14 a\\u00f1os en L'Auditori), tendr\\u00e1n que ir acompa\\u00f1ados por un tutor legal para poder acceder a cualquier de los espect\\u00e1culos.\\r\\n\\t\\r\\n\\t\\r\\n\\tLas personas con movilidad reducida tendr\\u00e1n que llamar al 93 363 25 10 para adquirir sus localidades.\\r\\n\\t\\r\\n\\tLos menores de 3 a\\u00f1os que no ocupen asiento estar\\u00e1n exentos de pago (excepto en el Liceu, que no podr\\u00e1n acceder).\\r\\n\\t&#8203;La organizaci\\u00f3n del Festival no se responsabiliza de las compras que no sean realizadas en los canales de venta oficiales.\\r\\n\\r\\n\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/0\\/8435\\/455245\\/vertic_372_270.jpg\"],\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Palau Sant Jordi\",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"41.386951446533\",\"longitude\":\"2.1701099872589\"},\"description\":\"Desde la monta&ntilde;a de Montjuic&nbsp;el Palau Sant Jordi&nbsp;inunda Barcelona con todo tipo de conciertos de artistas nacionales e internacionales, espect&aacute;culos deportivos y otros acontecimientos de gran aforo.\",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"Passeig Ol\\u00edmpic, 5-7\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Barcelona\",\"addressLocality\":\"Barcelona\"}},\"performer\":[{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Vanesa Mart\\u00edn\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/vanesa-martin_a3435\\/\"},{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"19 Festival Millenni\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/19-festival-millenni_a44449\\/\"}]},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"Carla Bruni - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni \",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/carla-bruni-19-festival-millenni-_e4809983\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2018-01-12 21:00:00\",\"description\":\"El 12 de enero de 2018, la artista francesa\\u00a0Carla Bruni\\u00a0presentar\\u00e1 Frech Touch\\u00a0su nuevo trabajo discogr\\u00e1fico donde versiona hasta once temas de artistas como The Rolling Stones, Depeche Mode, AC\\/DC, Lou Reed o ABBA entre otros. No te pierdas su actuaci\\u00f3n\\u00a0en el\\u00a019\\u00ba Festival Mil\\u00b7lenni.\\u00a0\\r\\n\\r\\nProducido por el legendario m\\u00fasico, productor y compositor David Foster, llega\\u00a0French Touch, que a\\u00fana\\u00a0grandes canciones del pop sentimental; todas aparecen en el \\u00edntimo y conmovedor estilo ac\\u00fastico de Carla y han sido elegidas por su significado personal ? en sus palabras, canciones que inspiran el concepto franc\\u00e9s de amor a primera vista ? ?a coup de foudre?.\\u00a0Coup de foudre\\u00a0describe adem\\u00e1s lo que pas\\u00f3 cuando Bruni conoci\\u00f3 al productor, compositor y m\\u00fasico ganador de un Grammy David Foster tras un concierto en Los \\u00c1ngeles en 2014. Foster se ofreci\\u00f3 a producir el pr\\u00f3ximo disco de Carla y los dos comenzaron a compartir m\\u00fasica que m\\u00e1s tarde coger\\u00eda forma durante unas sesiones de grabaci\\u00f3n en Par\\u00eds y L.A.\\r\\n\\r\\nFrench Touch\\u00a0es c\\u00e1lido y familiar, e muestra una inimitable Carla. Es un\\u00a0\\u00e1lbum rico en melod\\u00edas, c\\u00e1lido pero minimalista\\u00a0y a menudo disimuladamente l\\u00fadico ? todos los arreglos de esta colecci\\u00f3n se han hecho con ese\\u00a0French Touch, y mantienen esa atracci\\u00f3n universal como las versiones originales, pero cada canci\\u00f3n cuenta con un toque \\u00fanico.\\r\\n\\r\\nTienes que saber:\\r\\n\\r\\n\\r\\n\\t\\r\\n\\tLos menores de 16 a\\u00f1os (14 a\\u00f1os en L'Auditori), tendr\\u00e1n que ir acompa\\u00f1ados por un tutor legal para poder acceder a cualquier de los espect\\u00e1culos.\\r\\n\\t\\r\\n\\t\\r\\n\\tLas personas con movilidad reducida tendr\\u00e1n que llamar al 93 363 25 10 para adquirir sus localidades.\\r\\n\\t\\r\\n\\tLos menores de 3 a\\u00f1os que no ocupen asiento estar\\u00e1n exentos de pago (excepto en el Liceu, que no podr\\u00e1n acceder).\\r\\n\\t&#8203;La organizaci\\u00f3n del Festival no se responsabiliza de las compras que no sean realizadas en los canales de venta oficiales.\\r\\n\\r\\n\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/0\\/9983\\/465575\\/vertic_372_270.jpg\"],\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Palau de la M&uacute;sica Catalana\",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"41.386951446533\",\"longitude\":\"2.1701099872589\"},\"description\":\"El Palau de la M&uacute;sica Catalana es un auditorio de m&uacute;sica construido por el arquitecto Llu&iacute;s Dom&egrave;nech i Montaner y se ha convertido en uno de los espacios de referencia musical de la capital catalana.\",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"C\\/ Palau de la M\\u00fasica 4-6\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Barcelona\",\"addressLocality\":\"Barcelona\"}},\"performer\":[{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Carla Bruni\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/carla-bruni_a18647\\/\"},{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"19 Festival Millenni\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/19-festival-millenni_a44449\\/\"}]},{\"@context\":\"http:\\/\\/schema.org\",\"@type\":\"MusicEvent\",\"name\":\"Mar&iacute;a Jos&eacute; Santiago - La Zambomba Flamenca\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/maria-jose-santiago-la-zambomba-flamenca_e4807674\\/\",\"eventStatus\":\"EventScheduled\",\"startDate\":\"2017-12-06 20:30:00\",\"description\":\"Mar\\u00eda Jos\\u00e9 Santiago llega con un espect\\u00e1culo navide\\u00f1o al m\\u00e1s puro estilo de Jerez, acompa\\u00f1ada de importantes colaboraciones de artistas. La jerezana nos invita a vivir una Nochebuena Flamenca con los villancicos de siempre, populares y de autor, banda sonora de estas fiestas tan entra\\u00f1ables.\\r\\nMar\\u00eda Jos\\u00e9 Santiago llega al Nuevo Apolo acompa\\u00f1ada de la m\\u00e1s aut\\u00e9ntica representaci\\u00f3n de los dos barrios por excelencia m\\u00e1s flamencos de Jerez, Santiago y San Miguel, puestos en escena a trav\\u00e9s de cuatro generaciones que evidencian la fuerza de la transmisi\\u00f3n y tradici\\u00f3n cultural y musical latente en ambos barrios. La aut\\u00e9ntica zambomba flamenca de Jerez con Mar\\u00eda Jos\\u00e9 Santiago llega al teatro con todo el sabor de anta\\u00f1o bajo la est\\u00e9tica del presente. Una zambomba jerezana donde se dan cita el flamenco, la tradici\\u00f3n de costumbres y coplas..\\r\\n\",\"image\":[\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/common\\/photo\\/event\\/4\\/8\\/0\\/7674\\/456569\\/vertic_372_270.jpg\"],\"location\":{\"@type\":\"Place\",\"name\":\"Teatro Nuevo Apolo\",\"geo\":{\"@type\":\"GeoCoordinates\",\"latitude\":\"40.416500091553\",\"longitude\":\"-3.7025599479675\"},\"description\":\"En la c\\u00e9ntrica Plaza de Tirso de Molina de Madrid se erige el Teatro Nuevo Apolo, una elegante sala cl\\u00e1sica del a\\u00f1o 1873 que acoge espect\\u00e1culos de danza, teatro y m\\u00fasica para todo tipo de p\\u00fablicos.\",\"address\":{\"@type\":\"PostalAddress\",\"streetAddress\":\"Plaza de Tirso de Molina, 1\",\"addressCountry\":\"Espa\\u00f1a\",\"addressRegion\":\"Madrid\",\"addressLocality\":\"Madrid\"}},\"performer\":[{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Mar\\u00eda Jos\\u00e9 Santiago\",\"url\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\\/entradas\\/maria-jose-santiago_a44535\\/\"}]}]\n</script>\n<div class=\"resultados-content openFont pad-top-header-no-home\">\n    <div class=\"background-white wp100\">\n        <div class=\"row show-for-large\">\n            \n    <section class=\"breadcrumb show-for-medium column \"><p class=\"bread\"><a href=\"https://www.atrapalo.com/\">Atrapalo.com</a><a href=\"https://www.atrapalo.com/entradas/\">Entradas</a><a href=\"/entradas/musica/\">M\u00fasica</a><a href=\"/entradas/musica/conciertos/\">Conciertos</a><strong>Resultados De B\u00fasqueda</strong></p></section>\n\n        </div>\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"column\">\n                <h1 class=\"openFontSemiBold\"> <strong>Conciertos</strong> en Espa\u00f1a</h1>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n    <section class=\"buscador wp100 background-white\">\n        <div id=\"js-event-searcher-container-esp\">\n    <div class=\"your-search row\">\n        <div class=\"openFontSemiBold column\">\n                <span class=\"title show-for-medium\">\n                    Tu B\u00fasqueda                    <i class=\"fa fa-angle-right\"></i>\n                </span>\n                            <span id=\"js-esp-search-phrase\" class=\"n-results searched\">\n                        Se han encontrado 212 espect\u00e1culos  en <strong> Espa\u00f1a </strong> de  <strong>Conciertos</strong>\n                    </span>\n                        <span class=\"make-new-search\">\n                <a href=\"#\" class=\"openNewSearchForm\">\n                    Nueva b\u00fasqueda                    <i class=\"fa fa-angle-down fa-lg hide-for-small-down\"></i>\n                </a>\n            </span>\n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"new-search wp100 background-grey border-bottom-grey border-top-grey hidden\">\n        <form class=\"openFontSemiBold clear\" name=\"events_form\">\n            <div class=\"clear marginbot10 row relative\">\n                <div class=\"campo-busqueda columns large-6 input-txt label-top input-h36\">\n                    <input class=\"js-event-searcher-fulltext\" type=\"text\" placeholder=\"B\u00fasqueda por poblaci\u00f3n, espect\u00e1culo, artista...\">\n                    <input type=\"hidden\" class=\"js-event-searcher-fulltext-slug\">\n                </div>\n                <div class=\"campo-tipo columns large-2 medium-6 input-txt label-top select-h36\">\n                    <div class=\"select-wrapper\">\n                        <select class=\"js-event-searcher-categories select-native select-native--white-on-gray select-wrapper--with-top-border-dark\" name=\"category\" data-values=\"Cualquier espect\u00e1culo\">\n                            <option class=\"category\" id=\"\" value=\"\">\n                                                                    Cualquier espect\u00e1culo                                                            </option>\n                                                            <option value=\"teatro-y-danza/\" subproduct=\"ESP\" id=\"1001\" class=\"category\">Teatro y Danza</option>\n                                                                    <option value=\"teatro-y-danza/teatro/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"10\">&nbsp;&nbsp;Teatro</option>\n                                                                    <option value=\"teatro-y-danza/teatro-para-ninos/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"23\">&nbsp;&nbsp;Teatro para ni\u00f1os</option>\n                                                                    <option value=\"teatro-y-danza/monologos/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"42\">&nbsp;&nbsp;Mon\u00f3logos</option>\n                                                                    <option value=\"teatro-y-danza/comedia/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1063\">&nbsp;&nbsp;Comedia</option>\n                                                                    <option value=\"teatro-y-danza/magia/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"20\">&nbsp;&nbsp;Magia</option>\n                                                                    <option value=\"teatro-y-danza/danza/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"11\">&nbsp;&nbsp;Danza</option>\n                                                                    <option value=\"teatro-y-danza/impro/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1110\">&nbsp;&nbsp;Impro</option>\n                                                                    <option value=\"teatro-y-danza/espectaculo-cena/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"29\">&nbsp;&nbsp;Espect\u00e1culo + Cena</option>\n                                                                    <option value=\"teatro-y-danza/zarzuela/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1035\">&nbsp;&nbsp;Zarzuela</option>\n                                                                    <option value=\"teatro-y-danza/cabaret/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1113\">&nbsp;&nbsp;Cabaret</option>\n                                                                                            <option value=\"musica/\" subproduct=\"ESP\" id=\"1002\" class=\"category\">M\u00fasica</option>\n                                                                    <option value=\"musica/conciertos/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1036\">&nbsp;&nbsp;Conciertos</option>\n                                                                    <option value=\"musica/clasica-y-opera/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1074\">&nbsp;&nbsp;Cl\u00e1sica y \u00d3pera</option>\n                                                                    <option value=\"musica/tributos/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1039\">&nbsp;&nbsp;Tributos</option>\n                                                                    <option value=\"musica/discotecas/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1258\">&nbsp;&nbsp;Discotecas</option>\n                                                                    <option value=\"musica/festivales/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"8\">&nbsp;&nbsp;Festivales</option>\n                                                                    <option value=\"musica/fiestas/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1041\">&nbsp;&nbsp;Fiestas</option>\n                                                                                            <option value=\"musicales/\" subproduct=\"ESP\" id=\"25\" class=\"category\">Musicales</option>\n                                                                                            <option value=\"museos-y-exposiciones/\" subproduct=\"ESP\" id=\"1252\" class=\"category\">Museos y Exposiciones</option>\n                                                                    <option value=\"museos-y-exposiciones/museos/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"30\">&nbsp;&nbsp;Museos</option>\n                                                                    <option value=\"museos-y-exposiciones/exposiciones/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1117\">&nbsp;&nbsp;Exposiciones</option>\n                                                                                            <option value=\"circo/\" subproduct=\"ESP\" id=\"1034\" class=\"category\">Circo</option>\n                                                                                            <option value=\"parques-tematicos/\" subproduct=\"ESP\" id=\"1008\" class=\"category\">Parques tem\u00e1ticos</option>\n                                                                    <option value=\"parques-tematicos/mas-parques/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1226\">&nbsp;&nbsp;M\u00e1s parques</option>\n                                                                    <option value=\"parques-tematicos/atracciones/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"31\">&nbsp;&nbsp;Atracciones</option>\n                                                                    <option value=\"parques-tematicos/zoologicos/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1128\">&nbsp;&nbsp;Zool\u00f3gicos</option>\n                                                                    <option value=\"parques-tematicos/acuarios/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1227\">&nbsp;&nbsp;Acuarios</option>\n                                                                    <option value=\"parques-tematicos/acuaticos/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1129\">&nbsp;&nbsp;Acu\u00e1ticos</option>\n                                                                                            <option value=\"cine/\" subproduct=\"ESP\" id=\"1004\" class=\"category\">Cine</option>\n                                                                                            <option value=\"deportes/\" subproduct=\"ESP\" id=\"1003\" class=\"category\">Deportes</option>\n                                                                    <option value=\"deportes/baloncesto/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1050\">&nbsp;&nbsp;Baloncesto</option>\n                                                                    <option value=\"deportes/futbol/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1046\">&nbsp;&nbsp;F\u00fatbol</option>\n                                                                    <option value=\"deportes/motor/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1049\">&nbsp;&nbsp;Motor</option>\n                                                                    <option value=\"deportes/gaming/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"1254\">&nbsp;&nbsp;Gaming</option>\n                                                                    <option value=\"deportes/otros-eventos/\" subproduct=\"ESP\" class=\"sub-category\" id=\"12\">&nbsp;&nbsp;Otros eventos</option>\n                                                                                            <option value=\"conferencias/\" subproduct=\"ESP\" id=\"1257\" class=\"category\">Conferencias</option>\n                                                                                            <option value=\"ferias/\" subproduct=\"ESP\" id=\"1260\" class=\"category\">Ferias</option>\n                                                                                    </select>\n                    </div>\n                </div>\n                <div class=\"campo-fecha columns large-2 medium-6 input-txt label-top input-h36\">\n                    <span class=\"input-iconed calendar inline-block wp100\">\n                        <input id=\"js-esp-custom-datepicker-esp\" data-datepicker data-model type=\"text\" readonly class=\"clear block point picker-rtl\" autocomplete=\"off\" placeholder=\"Cualquier fecha\" />\n                    </span>\n                </div>\n                <div class=\"buscador-btn columns large-2 h36\">\n                    <input class=\"btn large wp12 h36\" type=\"submit\" value=\"Buscar\" id=\"search-button\" />\n                </div>\n                <span class=\"close\"><i class=\"fa fa-times fa-lg\"></i></span>\n            </div>\n        </form>\n    </div>\n</div>\n<script type=\"text/javascript\" language=\"javascript\">\n    var subproducto = 0;\n    var defaultDestinationUrl = '';\n    var sinceDatePrefix = 'desde';\n    var toDatePrefix = 'hasta';\n    var ActPathname = '/actividades/';\n    var EspPathname = '/entradas/';\n    var isResults = 1;\n</script>\n            </section>\n        <section class=\"resultados\">\n                                            <div class=\"background-blue border-bottom-blue border-top-blue marginbot20\">\n            <div class=\"row applied-filters\">\n                <div class=\"column total-results margintop10\">\n\n                    <div class=\"btn-filters show-for-medium-only\">\n                        <span id=\"showMediumFiltersMenuButton\" class=\"js-medium-show-filters\">Filtrar</span>\n                    </div>\n                    <div class=\"btn-filters show-for-small-only\">\n                        <span id=\"showSmallFiltersMenuButton\">Filtrar</span>\n                    </div>\n\n                    <span class=\"title block\"><span id=\"js-esp-total-events\">212</span> espect\u00e1culos</span>\n                    <ul class=\"show-for-small-only floatl\">\n                        <li class=\"margintop0\"><span class=\"js-applied-filters-number\">0</span> filtros aplicados</li>\n                    </ul>\n\n                                            <div class=\"hide-for-small-only\">\n                            <ul id=\"applied-filters-list\">\n                                <li class=\"filtered-by hide-for-large hidden\">Filtrado por: </li>\n                                <li class=\"filtered-by-empty hide-for-large\">Sin filtros aplicados</li>\n                                <li style=\"display:none\">\n                                    <a class=\"delete floatl marginleft5\" href=\"\" title=\"Borrar todos los filtros\" id=\"clearAllFilters\">\n                                        Borrar todos los filtros                                    </a>\n                                </li>\n                            </ul>\n                        </div>\n                                    </div>\n            </div>\n        </div>\n                <div class=\"row relative\">\n            <div class=\"results-container with-filters\">\n                                                <div class=\"hidden overlay-filters js-medium-show-filters\"></div>\n                <div class=\"columns large-3 choose-filters\">\n                    <div class=\"box-head\">\n    <span class=\"close show-for-medium-only js-medium-show-filters\">\n        <i class=\"icon-close_l\"></i>\n    </span>\n    <button id=\"closeSmallFiltersMenuButton\" class=\"btn-mobile show-for-small-only floatl\" type=\"submit\">Cancelar</button>\n    <h2>Filtrar por:</h2>\n</div>\n<div class=\"mobile-box\">\n            <div class=\"tab-audience filters-box\">\n        <span class=\"tit\">Tipo p\u00fablico</span>\n        <div class=\"box-tags\" id=\"js-box-audience-types-tags\">\n                            <p><span id=\"audience-4\" data-value=\"audiencia-adultos\" class=\"js-audience-type-tag \">Adultos</span></p>\n                            <p><span id=\"audience-3\" data-value=\"audiencia-familiar\" class=\"js-audience-type-tag \">Familiar</span></p>\n                            <p><span id=\"audience-2\" data-value=\"audiencia-infantil\" class=\"js-audience-type-tag \">Infantil</span></p>\n                            <p><span id=\"audience-1\" data-value=\"audiencia-para-todas-las-edades\" class=\"js-audience-type-tag \">Para todas las edades</span></p>\n                    </div>\n    </div>\n                <div class=\"tab-price filters-box\">\n            <span class=\"tit\">Precio</span>\n            <div class=\"rangebar-value\">\n                <span id=\"precio_ini\">0&euro;</span>\n                <span id=\"precio_fin\" class=\"floatr\">55&euro;</span>\n            </div>\n            <div class=\"rangebar\">\n                <div id=\"slide_price\"></div>\n            </div>\n    </div>\n        <div class=\"tab-category\">\n                                                <div class=\"filters-box-collapsible  js-more\">\n            <div class=\"js-filters-tab active\"\n                 data-tab=\"1002\">\n                <span class=\"tit\">M\u00fasica <i class=\"fa fa-lg  fa-angle-up \"></i></span>\n            </div>\n            <div class=\"js-filters-box \"\n                 data-filter=\"1002\">\n                <ul>\n                    <li id=\"category_1002\"\n                        class=\"js-esp-selec-category js-main-category hidden\"\n                        data-value=\"musica\">\n                       <input type=\"checkbox\"\n                              class=\"check-atrapalo\"\n                              data-category=\"category_1002\"\n                               />\n                        <label><span class=\"js-category-name\">Todos <span class=\"facet_category\">(403)</span></span></label>\n                    </li>\n                                            <li id=\"subcategory_1002_1036\"\n                            class=\"js-esp-selec-category  active js-esp-category-initial-selected  js-indentation-category\"\n                            data-value=\"conciertos\">\n                                                            <a href=\"#\"\n                                   class=\"see-more-genres see-more js-see-more-genres\"\n                                   data-mainCategory=\"1002\"><i class=\"fa fa-minus open-subcategory\"></i></a>\n                                                        <input type=\"checkbox\"\n                                   class=\"check-atrapalo\"\n                                   data-subCategory=\"subcategory_1002_1036\" checked=\"checked\"/>\n\n                            <label>\n                                <a href=\"/entradas/musica/conciertos/\"\n                                   title=\"Conciertos\"\n                                   class=\"js-category-name check-atrapalo-link\">\n                                    <span class=\"has-sub-subcategories\">\n                                         Conciertos <span class=\"facet_category\">(212)</span>\n                                    </span>\n                                </a>\n                            </label>\n                        </li>\n                                                                                    <li id=\"subcategory_1002_1072\"\n                                    data-subparent=\"1036\"\n                                    class=\"subcategory js-esp-selec-category js-more-genres \"\n                                    data-parent-value=\"conciertos\"\n                                    data-value=\"jazz\">\n                                    <input type=\"checkbox\"\n                                           class=\"check-atrapalo\"\n                                           data-subCategory=\"subcategory_1002_1072\" />\n                                    <label>\n                                                                                                                                                                        <a href=\"/entradas/musica/conciertos/jazz/\"\n                                               title=\"Jazz\"\n                                               class=\"check-atrapalo-link js-category-name\">\n                                                <span>Jazz\n                                                    <span class=\"facet_category\">(53)</span>\n                                                </span>\n                                            </a>\n                                                                            </label>\n                                </li>\n                                                            <li id=\"subcategory_1002_1069\"\n                                    data-subparent=\"1036\"\n                                    class=\"subcategory js-esp-selec-category js-more-genres \"\n                                    data-parent-value=\"conciertos\"\n                                    data-value=\"pop\">\n                                    <input type=\"checkbox\"\n                                           class=\"check-atrapalo\"\n                                           data-subCategory=\"subcategory_1002_1069\" />\n                                    <label>\n                                                                                                                                                                        <a href=\"/entradas/musica/conciertos/pop/\"\n                                               title=\"Pop\"\n                                               class=\"check-atrapalo-link js-category-name\">\n                                                <span>Pop\n                                                    <span class=\"facet_category\">(34)</span>\n                                                </span>\n                                            </a>\n                                                                            </label>\n                                </li>\n                                                            <li id=\"subcategory_1002_1225\"\n                                    data-subparent=\"1036\"\n                                    class=\"subcategory js-esp-selec-category js-more-genres \"\n                                    data-parent-value=\"conciertos\"\n                                    data-value=\"infantil\">\n                                    <input type=\"checkbox\"\n                                           class=\"check-atrapalo\"\n                                           data-subCategory=\"subcategory_1002_1225\" />\n                                    <label>\n                                                                                                                                                                        <a href=\"/entradas/musica/conciertos/infantil/\"\n                                               title=\"Infantil\"\n                                               class=\"check-atrapalo-link js-category-name\">\n                                                <span>Infantil\n                                                    <span class=\"facet_category\">(28)</span>\n                                                </span>\n                                            </a>\n                                                                            </label>\n                                </li>\n                                                            <li id=\"subcategory_1002_1067\"\n                                    data-subparent=\"1036\"\n                                    class=\"subcategory js-esp-selec-category js-more-genres \"\n                                    data-parent-value=\"conciertos\"\n                                    data-value=\"cantautor\">\n                                    <input type=\"checkbox\"\n                                           class=\"check-atrapalo\"\n                                           data-subCategory=\"subcategory_1002_1067\" />\n                                    <label>\n                                                                                                                                                                        <a href=\"/entradas/musica/conciertos/cantautor/\"\n                                               title=\"Cantautor\"\n                                               class=\"check-atrapalo-link js-category-name\">\n                                                <span>Cantautor\n                                                    <span class=\"facet_category\">(12)</span>\n                                                </span>\n                                            </a>\n                                                                            </label>\n                                </li>\n                                                            <li id=\"subcategory_1002_1071\"\n                                    data-subparent=\"1036\"\n                                    class=\"subcategory js-esp-selec-category js-more-genres \"\n                                    data-parent-value=\"conciertos\"\n                                    data-value=\"flamenco\">\n                                    <input type=\"checkbox\"\n                                           class=\"check-atrapalo\"\n                                           data-subCategory=\"subcategory_1002_1071\" />\n                                    <label>\n                                                                                                                                                                        <a href=\"/entradas/musica/conciertos/flamenco/\"\n                                               title=\"Flamenco\"\n                                               class=\"check-atrapalo-link js-category-name\">\n                                                <span>Flamenco\n                                                    <span class=\"facet_category\">(12)</span>\n                                                </span>\n                                            </a>\n                                                                            </label>\n                                </li>\n                                                            <li id=\"subcategory_1002_1114\"\n                                    data-subparent=\"1036\"\n                                    class=\"subcategory js-esp-selec-category js-more-genres \"\n                                    data-parent-value=\"conciertos\"\n                                    data-value=\"popular\">\n                                    <input type=\"checkbox\"\n                                           class=\"check-atrapalo\"\n                                           data-subCategory=\"subcategory_1002_1114\" />\n                                    <label>\n                                                                                                                                                                        <a href=\"/entradas/musica/conciertos/popular/\"\n                                               title=\"Popular\"\n                                               class=\"check-atrapalo-link js-category-name\">\n                                                <span>Popular\n                                                    <span class=\"facet_category\">(10)</span>\n                                                </span>\n                                            </a>\n                                                                            </label>\n                                </li>\n                                                            <li id=\"subcategory_1002_1080\"\n                                    data-subparent=\"1036\"\n                                    class=\"subcategory js-esp-selec-category js-more-genres \"\n                                    data-parent-value=\"conciertos\"\n                                    data-value=\"soul\">\n                                    <input type=\"checkbox\"\n                                           class=\"check-atrapalo\"\n                                           data-subCategory=\"subcategory_1002_1080\" />\n                                    <label>\n                                                                                                                                                                        <a href=\"/entradas/musica/conciertos/soul/\"\n                                               title=\"Soul\"\n                                               class=\"check-atrapalo-link js-category-name\">\n                                                <span>Soul\n                                                    <span class=\"facet_category\">(7)</span>\n                                                </span>\n                                            </a>\n                                                                            </label>\n                                </li>\n                                                            <li id=\"subcategory_1002_1070\"\n                                    data-subparent=\"1036\"\n                                    class=\"subcategory js-esp-selec-category js-more-genres \"\n                                    data-parent-value=\"conciertos\"\n                                    data-value=\"rock\">\n                                    <input type=\"checkbox\"\n                                           class=\"check-atrapalo\"\n                                           data-subCategory=\"subcategory_1002_1070\" />\n                                    <label>\n                                                                                                                                                                        <a href=\"/entradas/musica/conciertos/rock/\"\n                                               title=\"Rock\"\n                                               class=\"check-atrapalo-link js-category-name\">\n                                                <span>Rock\n                                                    <span class=\"facet_category\">(5)</span>\n                                                </span>\n                                            </a>\n                                                                            </label>\n                                </li>\n                                                            <li id=\"subcategory_1002_1073\"\n                                    data-subparent=\"1036\"\n                                    class=\"subcategory js-esp-selec-category js-more-genres \"\n                                    data-parent-value=\"conciertos\"\n                                    data-value=\"gospel\">\n                                    <input type=\"checkbox\"\n                                           class=\"check-atrapalo\"\n                                           data-subCategory=\"subcategory_1002_1073\" />\n                                    <label>\n                                                                                                                                                                        <a href=\"/entradas/musica/conciertos/gospel/\"\n                                               title=\"Gospel\"\n                                               class=\"check-atrapalo-link js-category-name\">\n                                                <span>Gospel\n                                                    <span class=\"facet_category\">(5)</span>\n                                                </span>\n                                            </a>\n                                                                            </label>\n                                </li>\n                                                            <li id=\"subcategory_1002_1075\"\n                                    data-subparent=\"1036\"\n                                    class=\"subcategory js-esp-selec-category js-more-genres \"\n                                    data-parent-value=\"conciertos\"\n                                    data-value=\"electronica\">\n                                    <input type=\"checkbox\"\n                                           class=\"check-atrapalo\"\n                                           data-subCategory=\"subcategory_1002_1075\" />\n                                    <label>\n                                                                                                                                                                        <a href=\"/entradas/musica/conciertos/electronica/\"\n                                               title=\"Electr\u00f3nica\"\n                                               class=\"check-atrapalo-link js-category-name\">\n                                                <span>Electr\u00f3nica\n                                                    <span class=\"facet_category\">(5)</span>\n                                                </span>\n                                            </a>\n                                                                            </label>\n                                </li>\n                                                            <li id=\"subcategory_1002_1089\"\n                                    data-subparent=\"1036\"\n                                    class=\"subcategory js-esp-selec-category js-more-genres \"\n                                    data-parent-value=\"conciertos\"\n                                    data-value=\"blues\">\n                                    <input type=\"checkbox\"\n                                           class=\"check-atrapalo\"\n                                           data-subCategory=\"subcategory_1002_1089\" />\n                                    <label>\n                                                                                                                                                                        <a href=\"/entradas/musica/conciertos/blues/\"\n                                               title=\"Blues\"\n                                               class=\"check-atrapalo-link js-category-name\">\n                                                <span>Blues\n                                                    <span class=\"facet_category\">(5)</span>\n                                                </span>\n                                            </a>\n                                                                            </label>\n                                </li>\n                                                            <li id=\"subcategory_1002_1076\"\n                                    data-subparent=\"1036\"\n                                    class=\"subcategory js-esp-selec-category js-more-genres \"\n                                    data-parent-value=\"conciertos\"\n                                    data-value=\"funk\">\n                                    <input type=\"checkbox\"\n                                           class=\"check-atrapalo\"\n                                           data-subCategory=\"subcategory_1002_1076\" />\n                                    <label>\n                                                                                                                                                                        <a href=\"/entradas/musica/conciertos/funk/\"\n                                               title=\"Funk\"\n                                               class=\"check-atrapalo-link js-category-name\">\n                                                <span>Funk\n                                                    <span class=\"facet_category\">(4)</span>\n                                                </span>\n                                            </a>\n                                                                            </label>\n                                </li>\n                                                            <li id=\"subcategory_1002_1081\"\n                                    data-subparent=\"1036\"\n                                    class=\"subcategory js-esp-selec-category js-more-genres \"\n                                    data-parent-value=\"conciertos\"\n                                    data-value=\"rib\">\n                                    <input type=\"checkbox\"\n                                           class=\"check-atrapalo\"\n                                           data-subCategory=\"subcategory_1002_1081\" />\n                                    <label>\n                                                                                                                                                                        <a href=\"/entradas/musica/conciertos/rib/\"\n                                               title=\"R&B\"\n                                               class=\"check-atrapalo-link js-category-name\">\n                                                <span>R&B\n                                                    <span class=\"facet_category\">(2)</span>\n                                                </span>\n                                            </a>\n                                                                            </label>\n                                </li>\n                                                            <li id=\"subcategory_1002_1082\"\n                                    data-subparent=\"1036\"\n                                    class=\"subcategory js-esp-selec-category js-more-genres \"\n                                    data-parent-value=\"conciertos\"\n                                    data-value=\"world-music\">\n                                    <input type=\"checkbox\"\n                                           class=\"check-atrapalo\"\n                                           data-subCategory=\"subcategory_1002_1082\" />\n                                    <label>\n                                                                                                                                                                        <a href=\"/entradas/musica/conciertos/world-music/\"\n                                               title=\"World Music\"\n                                               class=\"check-atrapalo-link js-category-name\">\n                                                <span>World Music\n                                                    <span class=\"facet_category\">(2)</span>\n                                                </span>\n                                            </a>\n                                                                            </label>\n                                </li>\n                                                            <li id=\"subcategory_1002_1083\"\n                                    data-subparent=\"1036\"\n                                    class=\"subcategory js-esp-selec-category js-more-genres \"\n                                    data-parent-value=\"conciertos\"\n                                    data-value=\"folk\">\n                                    <input type=\"checkbox\"\n                                           class=\"check-atrapalo\"\n                                           data-subCategory=\"subcategory_1002_1083\" />\n                                    <label>\n                                                                                                                                                                        <a href=\"/entradas/musica/conciertos/folk/\"\n                                               title=\"Folk\"\n                                               class=\"check-atrapalo-link js-category-name\">\n                                                <span>Folk\n                                                    <span class=\"facet_category\">(2)</span>\n                                                </span>\n                                            </a>\n                                                                            </label>\n                                </li>\n                                                            <li id=\"subcategory_1002_1086\"\n                                    data-subparent=\"1036\"\n                                    class=\"subcategory js-esp-selec-category js-more-genres \"\n                                    data-parent-value=\"conciertos\"\n                                    data-value=\"reggae\">\n                                    <input type=\"checkbox\"\n                                           class=\"check-atrapalo\"\n                                           data-subCategory=\"subcategory_1002_1086\" />\n                                    <label>\n                                                                                                                                                                        <a href=\"/entradas/musica/conciertos/reggae/\"\n                                               title=\"Reggae\"\n                                               class=\"check-atrapalo-link js-category-name\">\n                                                <span>Reggae\n                                                    <span class=\"facet_category\">(1)</span>\n                                                </span>\n                                            </a>\n                                                                            </label>\n                                </li>\n                                                                                                                                        </ul>\n            </div>\n        </div>\n    </div>        <div class=\"tab-where filters-box  js-more \">\n    <div id=\"lbl_destino_filtro\">\n\n        <span class=\"tit\">Provincia</span>\n                            <div id=\"d_6\"\n                 class=\"featured-category  \"\n                 data-value=\"barcelona/\">\n                <input id=\"input-d_6\"\n                       class=\"check-atrapalo\"\n                       type=\"checkbox\"\n                        ></input>\n                <label>\n                    <a href=\"/entradas/barcelona/musica/conciertos/\"\n                       title=\"Barcelona\"\n                       class=\"js-destination-name check-atrapalo-link\">\n                        <span>Barcelona <span data-destination=\"d_6\" class=\"facet_destination\">(146)</span></span>\n                    </a>\n                </label>\n            </div>\n                    <div id=\"d_54\"\n                 class=\"featured-category  \"\n                 data-value=\"girona/\">\n                <input id=\"input-d_54\"\n                       class=\"check-atrapalo\"\n                       type=\"checkbox\"\n                        ></input>\n                <label>\n                    <a href=\"/entradas/girona/musica/conciertos/\"\n                       title=\"Girona\"\n                       class=\"js-destination-name check-atrapalo-link\">\n                        <span>Girona <span data-destination=\"d_54\" class=\"facet_destination\">(3)</span></span>\n                    </a>\n                </label>\n            </div>\n                    <div id=\"d_35\"\n                 class=\"featured-category  \"\n                 data-value=\"madrid/\">\n                <input id=\"input-d_35\"\n                       class=\"check-atrapalo\"\n                       type=\"checkbox\"\n                        ></input>\n                <label>\n                    <a href=\"/entradas/madrid/musica/conciertos/\"\n                       title=\"Madrid\"\n                       class=\"js-destination-name check-atrapalo-link\">\n                        <span>Madrid <span data-destination=\"d_35\" class=\"facet_destination\">(51)</span></span>\n                    </a>\n                </label>\n            </div>\n                    <div id=\"d_52\"\n                 class=\"featured-category  last-popular\"\n                 data-value=\"tarragona/\">\n                <input id=\"input-d_52\"\n                       class=\"check-atrapalo\"\n                       type=\"checkbox\"\n                        ></input>\n                <label>\n                    <a href=\"/entradas/tarragona/musica/conciertos/\"\n                       title=\"Tarragona\"\n                       class=\"js-destination-name check-atrapalo-link\">\n                        <span>Tarragona <span data-destination=\"d_52\" class=\"facet_destination\">(3)</span></span>\n                    </a>\n                </label>\n            </div>\n                                            <div id=\"d_47\" class=\"\" data-value=\"cadiz/\">\n                    <input id=\"input-d_47\"\n                           class=\"check-atrapalo\"\n                           type=\"checkbox\"\n                            ></input>\n                    <label>\n                        <a href=\"/entradas/cadiz/musica/conciertos/d47/\"\n                           title=\"C\u00e1diz\"\n                           class=\"check-atrapalo-link js-destination-name\">\n                            <span>C\u00e1diz <span data-destination=\"d_47\" class=\"facet_destination\">(1)</span></span>\n                        </a>\n                    </label>\n                </div>\n                            <div id=\"d_49\" class=\"\" data-value=\"granada/\">\n                    <input id=\"input-d_49\"\n                           class=\"check-atrapalo\"\n                           type=\"checkbox\"\n                            ></input>\n                    <label>\n                        <a href=\"/entradas/granada/musica/conciertos/\"\n                           title=\"Granada\"\n                           class=\"check-atrapalo-link js-destination-name\">\n                            <span>Granada <span data-destination=\"d_49\" class=\"facet_destination\">(1)</span></span>\n                        </a>\n                    </label>\n                </div>\n                            <div id=\"d_44\" class=\"\" data-value=\"jaen/\">\n                    <input id=\"input-d_44\"\n                           class=\"check-atrapalo\"\n                           type=\"checkbox\"\n                            ></input>\n                    <label>\n                        <a href=\"/entradas/jaen/musica/conciertos/d44/\"\n                           title=\"Ja\u00e9n\"\n                           class=\"check-atrapalo-link js-destination-name\">\n                            <span>Ja\u00e9n <span data-destination=\"d_44\" class=\"facet_destination\">(1)</span></span>\n                        </a>\n                    </label>\n                </div>\n                            <div id=\"d_55\" class=\"\" data-value=\"mallorca/\">\n                    <input id=\"input-d_55\"\n                           class=\"check-atrapalo\"\n                           type=\"checkbox\"\n                            ></input>\n                    <label>\n                        <a href=\"/entradas/mallorca/musica/conciertos/\"\n                           title=\"Mallorca\"\n                           class=\"check-atrapalo-link js-destination-name\">\n                            <span>Mallorca <span data-destination=\"d_55\" class=\"facet_destination\">(3)</span></span>\n                        </a>\n                    </label>\n                </div>\n                                                        <div id=\"d_38\"\n                     class=\" hidden js-more-destinations js-more-subcategories\"\n                     data-value=\"toledo/\">\n                    <input id=\"input-d_38\"\n                           class=\"check-atrapalo\"\n                           type=\"checkbox\"\n                            ></input>\n                    <label>\n                        <a href=\"/entradas/toledo/musica/conciertos/\"\n                           title=\"Toledo\"\n                           class=\"js-destination-name check-atrapalo-link\">\n                            <span>Toledo <span data-destination=\"d_38\" class=\"facet_destination\">(1)</span></span>\n                        </a>\n                    </label>\n                </div>\n                            <div id=\"d_41\"\n                     class=\" hidden js-more-destinations js-more-subcategories\"\n                     data-value=\"valencia/\">\n                    <input id=\"input-d_41\"\n                           class=\"check-atrapalo\"\n                           type=\"checkbox\"\n                            ></input>\n                    <label>\n                        <a href=\"/entradas/valencia/musica/conciertos/\"\n                           title=\"Valencia\"\n                           class=\"js-destination-name check-atrapalo-link\">\n                            <span>Valencia <span data-destination=\"d_41\" class=\"facet_destination\">(1)</span></span>\n                        </a>\n                    </label>\n                </div>\n                            <div id=\"d_26\"\n                     class=\" hidden js-more-destinations js-more-subcategories\"\n                     data-value=\"zamora/\">\n                    <input id=\"input-d_26\"\n                           class=\"check-atrapalo\"\n                           type=\"checkbox\"\n                            ></input>\n                    <label>\n                        <a href=\"/entradas/zamora/musica/conciertos/\"\n                           title=\"Zamora\"\n                           class=\"js-destination-name check-atrapalo-link\">\n                            <span>Zamora <span data-destination=\"d_26\" class=\"facet_destination\">(1)</span></span>\n                        </a>\n                    </label>\n                </div>\n            \n            <a id=\"see_more_destination\"\n               class=\"see-more js-see-more\"\n               href=\"#\"><i class=\"fa fa-plus\"></i> M\u00e1s</a>\n        \n            </div>\n</div>    <div class=\"js-esp-custom-datepicker-filters filters-box date-box\">\n    <span class=\"tit\">Cu\u00e1ndo</span>\n    <input type=\"text\" id=\"js-results-date-filter\" name=\"date-filter\" data-value-selected=\"\" class=\"hidden\"\n            data-date-ini=\"24/11/2017\" data-date-end=\"24/11/2017\"/>\n</div>        <div class=\"tab-more-filters filters-box\">\n        <span class=\"tit\">M\u00e1s opciones</span>\n        <div class=\"clear\">\n            <input\n                    type=\"checkbox\"\n                    class=\"check-atrapalo js-event-result-filter\"\n                    id=\"o_fp0\"\n                    data-value=\"S\u00f3lo pago en taquilla\"\n                    value=\"fp_0/\"\n                                        />\n            <label for=\"o_fp0\">\n                <span>S\u00f3lo pago en taquilla</span>\n            </label>\n        </div>\n        <div class=\"clear\">\n            <input type=\"checkbox\" class=\"check-atrapalo js-event-result-filter\" id=\"o_ticketing\"\n                   value=\"imprime_en_casa/\"\n                                      data-value=\"Imprime tu entrada desde casa\"\n            />\n            <label for=\"o_ticketing\">\n                <span>Imprime tu entrada desde casa</span>\n            </label>\n        </div>\n        <div class=\"clear\">\n            <input type=\"checkbox\" class=\"check-atrapalo js-event-result-filter\" id=\"o_mb\"\n                   value=\"seleccion_butaca/\"\n                                      data-value=\"Selecci\u00f3n de butacas\"\n                    />\n            <label for=\"o_mb\">\n                <span>Selecci\u00f3n de butacas</span>\n            </label>\n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"show-for-small-only apply-filter-mobile\">\n        <button id=\"applySelectedFiltersButton\" class=\"btn fonts24px disabled\" type=\"submit\">Aplicar filtros</button>\n        <a id=\"clearAllSmallFiltersButton\" href=\"javascript:void(0);\" class=\"apply-filter-mobile__delete-filters\">Borrar filtros</a>\n    </div>\n</div>\n<div class=\"show-for-medium-only apply-filter-mobile\">\n    <button id=\"applyMediumSelectedFiltersButton\" class=\"btn margin0Auto fonts24px disabled\" type=\"submit\">Aplicar filtros</button>\n</div>\n                </div>\n                \n                <div class=\"columns large-9 order-by-container\">\n                    <div class=\"clear\">\n                        <nav class=\"order-by clear column pad0\">\n                            <div class=\"columns medium-2 txt-order-by\">\n                                <span>Ordenar por:</span>\n                            </div>\n                            <div class=\"columns medium-10 select-view opt-order-by horizontal-menu pad0\">\n                                <ul class=\"order-by-items column pad0\">\n                                                                            <li class=\"active\"><span id=\"sort_seleccion-atrapalo\">Selecci\u00f3n Atr\u00e1palo</span></li>\n                                                                            <li ><span id=\"sort_precio\">Precio</span></li>\n                                                                            <li ><span id=\"sort_valoracion\">Valoraci\u00f3n</span></li>\n                                                                            <li ><span id=\"sort_mas-vendidos\">M\u00e1s vendidos</span></li>\n                                                                            <li ><span id=\"sort_novedad\">Novedad</span></li>\n                                                                            <li ><span id=\"sort_fecha\">Fecha</span></li>\n                                                                    </ul>\n                                <!-- Tan solo se utiliza cuando se muestra la pagina por primera vez para llamar a la funci\u00f3n track event-->\n                                <input id=\"ordenacion_default\" type=\"hidden\" value=\"seleccion-atrapalo\">\n                            </div>\n                        </nav>\n                    </div>\n                </div>\n\n                <div class=\"background-grey mh300 column large-9\">\n\n                                        \n\n                                        <div id=\"resultados_container\" class=\"row\">\n                        <div id=\"resultados_espectaculos\">\n                            <a name=\"resultados\" class=\"block\"></a>\n                                                            <ul class=\"js-view-results column view-results view-list\">\n    \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount sponsor cartel\" data-redirect=\"/entradas/melendi-quitate-las-gafas-en-barcelona_e4795512/?sponsor=yes\">\n    <a id=\"photoItem_4795512\" title=\"\" href=\"/entradas/melendi-quitate-las-gafas-en-barcelona_e4795512/?sponsor=yes\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"1\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/7/9/5512/376915/si_372_0.jpg\" alt=\"Melendi - Qu\u00edtate las gafas, en Barcelona\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n            <span class=\"dto\">\n            <span>20%</span>\n        </span>\n\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4795512\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                                            <span class=\"sticker-box sticker-last-dates\">Fecha \u00fanica</span>\n                                                        <a class=\"title short-title  GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"Melendi - Qu&iacute;tate las gafas, en Barcelona\" href=\"/entradas/melendi-quitate-las-gafas-en-barcelona_e4795512/?sponsor=yes\" data-is-sponsor=\"1\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>Melendi - Qu&iacute;tate las gafas, en Barcelona</a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/palau-sant-jordi_l12/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"1\" title=\"Palau Sant Jordi\">Palau Sant Jordi</a>\n                                        &nbsp;(Barcelona)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                            Pop\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            22 dic\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2017/12/22\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                        \n                                                        </ul>\n\n                                            </div>\n\n                             <div class=\"clear opinion-container\">\n                    <div class=\"floatl openFontSemiBold valor listadoProductoReview\" id=\"listadoProductoReview_3_4795512\" data-is-sponsor=\"1\">\n                        <a id=\"opinionItem_4795512\" class=\"opi-rate GATrackEvent_opiniones_valoracion margintop2\" title=\"opiniones\" href=\"/entradas/melendi-quitate-las-gafas-en-barcelona_e4795512/?sponsor=yes#user_rating\">\n                            <span class=\"block margintop0\">\n                                                                9.0                            </span>\n                        </a>\n                        <p class=\"opi-desc\">\n                                                            <a title=\"opiniones\" id=\"opinionDescItem_4795512\" class=\"GATrackEvent_opiniones_producto\" href=\"/entradas/melendi-quitate-las-gafas-en-barcelona_e4795512/?sponsor=yes#user_rating\">\n                                    Extraordinario\n                                    <span>(29 opini\u00f3n)</span>\n                                </a>\n                                                    </p>\n                    </div>\n                    <span class=\"valor\">\n                        <div class=\"opi_general_rate clear hidden listadoProductoReviewPopup\" id=\"listadoProductoReviewPopup_3_4795512\"></div>\n                    </span>\n                </div>\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar Melendi - Qu&iacute;tate las gafas, en Barcelona\" href=\"/entradas/melendi-quitate-las-gafas-en-barcelona_e4795512/?sponsor=yes\" data-is-sponsor=\"1\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar Melendi - Qu&iacute;tate las gafas, en Barcelona\" href=\"/entradas/melendi-quitate-las-gafas-en-barcelona_e4795512/?sponsor=yes\" data-is-sponsor=\"1\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                                                    <span >desde</span>\n                            <del>28&euro;</del>\n                        \n                                                    <span class=\"info-ahorro\">\n                                <i class=\"fa fa-thumbs-o-up reset-exeption\"></i> Ahorra                                <span>5,60&euro;</span>\n                            </span>\n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        22,40&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/antonio-orozco-tour-destino-en-jerez_e4808753/\">\n    <a id=\"photoItem_4808753\" title=\"\" href=\"/entradas/antonio-orozco-tour-destino-en-jerez_e4808753/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/0/8753/457310/si_372_0.jpg\" alt=\"Antonio Orozco - Tour Destino, en Jerez\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4808753\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                                            <span class=\"sticker-box sticker-last-dates\">Fecha \u00fanica</span>\n                                                        <a class=\"title   GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"Antonio Orozco - Tour Destino, en Jerez\" href=\"/entradas/antonio-orozco-tour-destino-en-jerez_e4808753/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>Antonio Orozco - Tour Destino, en Jerez</a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            Pabell&oacute;n Municipal de Deportes El Chap&iacute;n\n                                        &nbsp;(Jerez de la Frontera)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            16 dic\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2017/12/16\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                        \n                                                        </ul>\n\n                                            </div>\n\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar Antonio Orozco - Tour Destino, en Jerez\" href=\"/entradas/antonio-orozco-tour-destino-en-jerez_e4808753/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar Antonio Orozco - Tour Destino, en Jerez\" href=\"/entradas/antonio-orozco-tour-destino-en-jerez_e4808753/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                        \n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        28&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/gospeljazzing-gran-concierto-de-navidad-a-beneficio-de-make-a-wish-_e4809589/\">\n    <a id=\"photoItem_4809589\" title=\"\" href=\"/entradas/gospeljazzing-gran-concierto-de-navidad-a-beneficio-de-make-a-wish-_e4809589/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/0/9589/462767/si_372_0.jpg\" alt=\"Venta de entradas GospelJazzing - Gran concierto solidario de Navidad\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4809589\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                                            <span class=\"sticker-box sticker-last-dates\">Fecha \u00fanica</span>\n                                                        <a class=\"title   GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"GospelJazzing - Gran concierto de Navidad a beneficio de Make a Wish \" href=\"/entradas/gospeljazzing-gran-concierto-de-navidad-a-beneficio-de-make-a-wish-_e4809589/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>GospelJazzing - Gran concierto de Navidad a beneficio de Make a Wish </a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/basilica-de-santa-maria-del-pi_l342/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Bas&iacute;lica de Santa Maria del Pi\">Bas&iacute;lica de Santa Maria del Pi</a>\n                                        &nbsp;(Barcelona)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                            Gospel\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            30 nov\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2017/11/30\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                        \n                                                        </ul>\n\n                                            </div>\n\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar GospelJazzing - Gran concierto de Navidad a beneficio de Make a Wish \" href=\"/entradas/gospeljazzing-gran-concierto-de-navidad-a-beneficio-de-make-a-wish-_e4809589/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar GospelJazzing - Gran concierto de Navidad a beneficio de Make a Wish \" href=\"/entradas/gospeljazzing-gran-concierto-de-navidad-a-beneficio-de-make-a-wish-_e4809589/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                        \n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        15&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/sweet-california-en-barcelona_e4810028/\">\n    <a id=\"photoItem_4810028\" title=\"\" href=\"/entradas/sweet-california-en-barcelona_e4810028/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/1/0028/466928/si_372_0.jpg\" alt=\"Venta de entradas Sweet California, en Barcelona\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4810028\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                            <span class=\"sticker-box sticker-new\">Novedad</span>\n                                                    <span class=\"sticker-box sticker-last-dates\">Fecha \u00fanica</span>\n                                                        <a class=\"title   GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"Sweet California, en Barcelona\" href=\"/entradas/sweet-california-en-barcelona_e4810028/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>Sweet California, en Barcelona</a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/auditori-forum-_l2744/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Auditori F&oacute;rum \">Auditori F&oacute;rum </a>\n                                        &nbsp;(Barcelona)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                            Pop\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            20 ene\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2018/01/20\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                        \n                                                                <li class=\"language-item icon\">\n                            <i class=\"icon-idioma padright5 fonts12px\"></i>\n                            Espa\u00f1ol\n                        </li>\n                                    </ul>\n\n                                            </div>\n\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar Sweet California, en Barcelona\" href=\"/entradas/sweet-california-en-barcelona_e4810028/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar Sweet California, en Barcelona\" href=\"/entradas/sweet-california-en-barcelona_e4810028/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                        \n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        20&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/2cellos-19-festival-millenni_e4809301/\">\n    <a id=\"photoItem_4809301\" title=\"\" href=\"/entradas/2cellos-19-festival-millenni_e4809301/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/0/9301/461533/si_372_0.jpg\" alt=\"2Cellos - 19\u00ba Festival Mil\u00b7lenni\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4809301\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                                            <span class=\"sticker-box sticker-last-dates\">Fecha \u00fanica</span>\n                                                        <a class=\"title   GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"2Cellos - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\" href=\"/entradas/2cellos-19-festival-millenni_e4809301/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>2Cellos - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni</a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/auditori-forum-_l2744/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Auditori F&oacute;rum \">Auditori F&oacute;rum </a>\n                                        &nbsp;(Barcelona)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                            Pop\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            12 may\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2018/05/12\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                        \n                                                        </ul>\n\n                                            </div>\n\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar 2Cellos - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\" href=\"/entradas/2cellos-19-festival-millenni_e4809301/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar 2Cellos - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\" href=\"/entradas/2cellos-19-festival-millenni_e4809301/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                        \n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        48&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/tenors_e4809282/\">\n    <a id=\"photoItem_4809282\" title=\"\" href=\"/entradas/tenors_e4809282/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/0/9282/460676/si_372_0.jpg\" alt=\"venta de entradas Tenors\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n            <span class=\"dto\">\n            <span>40%</span>\n        </span>\n\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4809282\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                                                                <a class=\"title short-title  GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"Tenors\" href=\"/entradas/tenors_e4809282/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>Tenors</a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/teatre-gaudi-de-barcelona-t-g-b-_l1882/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Teatre Gaud&iacute; de Barcelona (T.G.B.)\">Teatre Gaud&iacute; de Barcelona (T.G.B.)</a>\n                                        &nbsp;(Barcelona)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            <span>30 nov al 17 dic</span>\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2017/11/30\"></span>\n                                </span>\n                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2017/12/17\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                                                <li class=\"duration-item icon\">\n                            <i class=\"icon-reloj_2 padright5 fonts11px\"></i>\n                            70 minutos\n                        </li>\n                    \n                                                                <li class=\"language-item icon\">\n                            <i class=\"icon-idioma padright5 fonts12px\"></i>\n                            Catal\u00e1n\n                        </li>\n                                    </ul>\n\n                                            </div>\n\n                             <div class=\"clear opinion-container\">\n                    <div class=\"floatl openFontSemiBold valor listadoProductoReview\" id=\"listadoProductoReview_3_4809282\" data-is-sponsor=\"\">\n                        <a id=\"opinionItem_4809282\" class=\"opi-rate GATrackEvent_opiniones_valoracion margintop2\" title=\"opiniones\" href=\"/entradas/tenors_e4809282/#user_rating\">\n                            <span class=\"block margintop0\">\n                                                                9.1                            </span>\n                        </a>\n                        <p class=\"opi-desc\">\n                                                            <a title=\"opiniones\" id=\"opinionDescItem_4809282\" class=\"GATrackEvent_opiniones_producto\" href=\"/entradas/tenors_e4809282/#user_rating\">\n                                    Extraordinario\n                                    <span>(24 opini\u00f3n)</span>\n                                </a>\n                                                    </p>\n                    </div>\n                    <span class=\"valor\">\n                        <div class=\"opi_general_rate clear hidden listadoProductoReviewPopup\" id=\"listadoProductoReviewPopup_3_4809282\"></div>\n                    </span>\n                </div>\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar Tenors\" href=\"/entradas/tenors_e4809282/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar Tenors\" href=\"/entradas/tenors_e4809282/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                                                    <span >desde</span>\n                            <del>20&euro;</del>\n                        \n                                                    <span class=\"info-ahorro\">\n                                <i class=\"fa fa-thumbs-o-up reset-exeption\"></i> Ahorra                                <span>8&euro;</span>\n                            </span>\n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        12&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/flamenco-en-el-palau-dalmases_e45718/\">\n    <a id=\"photoItem_45718\" title=\"\" href=\"/entradas/flamenco-en-el-palau-dalmases_e45718/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/5/7/18/429377/si_372_0.jpg\" alt=\"Flamenco en el Palau Dalmases\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n            <span class=\"dto\">\n            <span>20%</span>\n        </span>\n\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_45718\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                                                                <a class=\"title short-title  GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"Flamenco en el Palau Dalmases\" href=\"/entradas/flamenco-en-el-palau-dalmases_e45718/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>Flamenco en el Palau Dalmases</a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/espai-barroc-palau-dalmases_l15247/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Espai Barroc - Palau Dalmases\">Espai Barroc - Palau Dalmases</a>\n                                        &nbsp;(Barcelona)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                            Flamenco\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            <span>24 nov al 26 nov</span>\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2017/11/24\"></span>\n                                </span>\n                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2017/11/26\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                        \n                                                                <li class=\"language-item icon\">\n                            <i class=\"icon-idioma padright5 fonts12px\"></i>\n                            Espa\u00f1ol\n                        </li>\n                                    </ul>\n\n                                            </div>\n\n                             <div class=\"clear opinion-container\">\n                    <div class=\"floatl openFontSemiBold valor listadoProductoReview\" id=\"listadoProductoReview_3_45718\" data-is-sponsor=\"\">\n                        <a id=\"opinionItem_45718\" class=\"opi-rate GATrackEvent_opiniones_valoracion margintop2\" title=\"opiniones\" href=\"/entradas/flamenco-en-el-palau-dalmases_e45718/#user_rating\">\n                            <span class=\"block margintop0\">\n                                                                8.0                            </span>\n                        </a>\n                        <p class=\"opi-desc\">\n                                                            <a title=\"opiniones\" id=\"opinionDescItem_45718\" class=\"GATrackEvent_opiniones_producto\" href=\"/entradas/flamenco-en-el-palau-dalmases_e45718/#user_rating\">\n                                    Muy bueno\n                                    <span>(182 opini\u00f3n)</span>\n                                </a>\n                                                    </p>\n                    </div>\n                    <span class=\"valor\">\n                        <div class=\"opi_general_rate clear hidden listadoProductoReviewPopup\" id=\"listadoProductoReviewPopup_3_45718\"></div>\n                    </span>\n                </div>\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar Flamenco en el Palau Dalmases\" href=\"/entradas/flamenco-en-el-palau-dalmases_e45718/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar Flamenco en el Palau Dalmases\" href=\"/entradas/flamenco-en-el-palau-dalmases_e45718/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                                                    <span >desde</span>\n                            <del>25&euro;</del>\n                        \n                                                    <span class=\"info-ahorro\">\n                                <i class=\"fa fa-thumbs-o-up reset-exeption\"></i> Ahorra                                <span>5&euro;</span>\n                            </span>\n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        20&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/ara-malikian_e4802069/\">\n    <a id=\"photoItem_4802069\" title=\"\" href=\"/entradas/ara-malikian_e4802069/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/0/2069/418165/si_372_0.jpg\" alt=\"Ara Malikian\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4802069\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                                            <span class=\"sticker-box sticker-last-dates\">Fecha \u00fanica</span>\n                                                        <a class=\"title   GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"Ara Malikian\" href=\"/entradas/ara-malikian_e4802069/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>Ara Malikian</a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/auditori-forum-_l2744/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Auditori F&oacute;rum \">Auditori F&oacute;rum </a>\n                                        &nbsp;(Barcelona)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Cl&aacute;sica y &Oacute;pera\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            26 dic\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2017/12/26\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                        \n                                                        </ul>\n\n                                            </div>\n\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar Ara Malikian\" href=\"/entradas/ara-malikian_e4802069/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar Ara Malikian\" href=\"/entradas/ara-malikian_e4802069/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                        \n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        55&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/rock-en-familia-descubriendo-a-queen_e4809936/\">\n    <a id=\"photoItem_4809936\" title=\"\" href=\"/entradas/rock-en-familia-descubriendo-a-queen_e4809936/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/0/9936/465075/si_372_0.jpg\" alt=\"Rock en familia - Descubriendo a Queen\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                            <div class=\"bot-hallazgo hallazgo\">\n                <i class=\"hallazgo-icon\"></i>\n                            </div>\n            </a>\n            <span class=\"dto\">\n            <span>20%</span>\n        </span>\n\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4809936\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                                            <span class=\"sticker-box sticker-last-dates\">Fecha \u00fanica</span>\n                                                        <a class=\"title short-title  GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"Rock en familia - Descubriendo a Queen\" href=\"/entradas/rock-en-familia-descubriendo-a-queen_e4809936/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>Rock en familia - Descubriendo a Queen</a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/razzmatazz-sala-2_l1794/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Razzmatazz. Sala 2\">Razzmatazz. Sala 2</a>\n                                        &nbsp;(Barcelona)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Tributos\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            26 nov\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2017/11/26\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                                                <li class=\"duration-item icon\">\n                            <i class=\"icon-reloj_2 padright5 fonts11px\"></i>\n                            70 minutos\n                        </li>\n                    \n                                                                <li class=\"language-item icon\">\n                            <i class=\"icon-idioma padright5 fonts12px\"></i>\n                            Espa\u00f1ol\n                        </li>\n                                    </ul>\n\n                                            </div>\n\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Familiar                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar Rock en familia - Descubriendo a Queen\" href=\"/entradas/rock-en-familia-descubriendo-a-queen_e4809936/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar Rock en familia - Descubriendo a Queen\" href=\"/entradas/rock-en-familia-descubriendo-a-queen_e4809936/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                                                    <span >desde</span>\n                            <del>10&euro;</del>\n                        \n                                                    <span class=\"info-ahorro\">\n                                <i class=\"fa fa-thumbs-o-up reset-exeption\"></i> Ahorra                                <span>2&euro;</span>\n                            </span>\n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        8&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/adamo-19-festival-millenni_e4810314/\">\n    <a id=\"photoItem_4810314\" title=\"\" href=\"/entradas/adamo-19-festival-millenni_e4810314/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/1/0314/467577/si_372_0.jpg\" alt=\"Venta de entradas Adamo - 19\u00ba Festival Mil\u00b7lenni\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4810314\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                            <span class=\"sticker-box sticker-new\">Novedad</span>\n                                                    <span class=\"sticker-box sticker-last-dates\">Fecha \u00fanica</span>\n                                                        <a class=\"title   GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"Adamo - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\" href=\"/entradas/adamo-19-festival-millenni_e4810314/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>Adamo - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni</a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/palau-de-la-musica-catalana_l3313/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Palau de la M&uacute;sica Catalana\">Palau de la M&uacute;sica Catalana</a>\n                                        &nbsp;(Barcelona)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            27 ene\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2018/01/27\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                        \n                                                                <li class=\"language-item icon\">\n                            <i class=\"icon-idioma padright5 fonts12px\"></i>\n                            Espa\u00f1ol\n                        </li>\n                                    </ul>\n\n                                            </div>\n\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar Adamo - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\" href=\"/entradas/adamo-19-festival-millenni_e4810314/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar Adamo - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\" href=\"/entradas/adamo-19-festival-millenni_e4810314/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                        \n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        18&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/andrea-motis-49-voll-damm-festival_e4805795/\">\n    <a id=\"photoItem_4805795\" title=\"\" href=\"/entradas/andrea-motis-49-voll-damm-festival_e4805795/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/0/5795/442669/si_372_0.jpg\" alt=\"Venta de entradas Andrea Motis\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4805795\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                                            <span class=\"sticker-box sticker-last-dates\">Fecha \u00fanica</span>\n                                                        <a class=\"title   GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"Andrea Motis - 49&ordm; Voll-Damm Festival\" href=\"/entradas/andrea-motis-49-voll-damm-festival_e4805795/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>Andrea Motis - 49&ordm; Voll-Damm Festival</a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/palau-de-la-musica-catalana_l3313/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Palau de la M&uacute;sica Catalana\">Palau de la M&uacute;sica Catalana</a>\n                                        &nbsp;(Barcelona)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                            Jazz\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            01 dic\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2017/12/01\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                        \n                                                                <li class=\"language-item icon\">\n                            <i class=\"icon-idioma padright5 fonts12px\"></i>\n                            Espa\u00f1ol\n                        </li>\n                                    </ul>\n\n                                            </div>\n\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar Andrea Motis - 49&ordm; Voll-Damm Festival\" href=\"/entradas/andrea-motis-49-voll-damm-festival_e4805795/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar Andrea Motis - 49&ordm; Voll-Damm Festival\" href=\"/entradas/andrea-motis-49-voll-damm-festival_e4805795/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                        \n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        15&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/pastora-soler-19-festival-millenni-_e4808436/\">\n    <a id=\"photoItem_4808436\" title=\"\" href=\"/entradas/pastora-soler-19-festival-millenni-_e4808436/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/0/8436/461502/si_372_0.jpg\" alt=\"Pastora Soler - 19\u00ba Festival Mil\u00b7lenni \" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4808436\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                                            <span class=\"sticker-box sticker-last-dates\">Fecha \u00fanica</span>\n                                                        <a class=\"title   GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"Pastora Soler - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni \" href=\"/entradas/pastora-soler-19-festival-millenni-_e4808436/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>Pastora Soler - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni </a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/gran-teatre-del-liceu_l192/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Gran Teatre del Liceu\">Gran Teatre del Liceu</a>\n                                        &nbsp;(Barcelona)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                            Pop\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            25 ene\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2018/01/25\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                        \n                                                                <li class=\"language-item icon\">\n                            <i class=\"icon-idioma padright5 fonts12px\"></i>\n                            Espa\u00f1ol\n                        </li>\n                                    </ul>\n\n                                            </div>\n\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar Pastora Soler - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni \" href=\"/entradas/pastora-soler-19-festival-millenni-_e4808436/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar Pastora Soler - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni \" href=\"/entradas/pastora-soler-19-festival-millenni-_e4808436/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                        \n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        18&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/antonio-jose-a-un-milimetro-de-ti-en-granada_e4809947/\">\n    <a id=\"photoItem_4809947\" title=\"\" href=\"/entradas/antonio-jose-a-un-milimetro-de-ti-en-granada_e4809947/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/0/9947/465680/si_372_0.jpg\" alt=\"Venta de entradas Antonio Jos\u00e9 - A un mil\u00edmetro de ti, en Granada\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4809947\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                                                            <!-- <span class=\"sticker-box sticker-last-tickets\">\u00a1\u00daltimas entradas!</span> -->\n                                        <a class=\"title   GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"Antonio Jos&eacute; - A un mil&iacute;metro de ti, en Granada\" href=\"/entradas/antonio-jose-a-un-milimetro-de-ti-en-granada_e4809947/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>Antonio Jos&eacute; - A un mil&iacute;metro de ti, en Granada</a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/auditorio-federico-garcia-lorca-del-palacio-de-congresos-de-granada_l15553/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Auditorio Federico Garc&iacute;a Lorca del Palacio de Congresos de Granada\">Auditorio Federico Garc&iacute;a Lorca del Palacio de Congresos de Granada</a>\n                                        &nbsp;(Granada)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                            Pop\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            11 may\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2018/05/11\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                                                <li class=\"duration-item icon\">\n                            <i class=\"icon-reloj_2 padright5 fonts11px\"></i>\n                            90 minutos\n                        </li>\n                    \n                                                        </ul>\n\n                                            </div>\n\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar Antonio Jos&eacute; - A un mil&iacute;metro de ti, en Granada\" href=\"/entradas/antonio-jose-a-un-milimetro-de-ti-en-granada_e4809947/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar Antonio Jos&eacute; - A un mil&iacute;metro de ti, en Granada\" href=\"/entradas/antonio-jose-a-un-milimetro-de-ti-en-granada_e4809947/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                        \n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        33&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/paulus-schafer-tim-kilphius-mozes-rosenberg-festival-django_e4810057/\">\n    <a id=\"photoItem_4810057\" title=\"\" href=\"/entradas/paulus-schafer-tim-kilphius-mozes-rosenberg-festival-django_e4810057/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/1/0057/465904/si_372_0.jpg\" alt=\"Paulus Sch\u00e4fer + Tim Kilphius + Mozes Rosenberg - Festival Django\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n            <span class=\"dto\">\n            <span>40%</span>\n        </span>\n\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4810057\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                            <span class=\"sticker-box sticker-new\">Novedad</span>\n                                                                        <a class=\"title short-title  GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"Paulus Sch&auml;fer + Tim Kilphius + Mozes Rosenberg - Festival Django\" href=\"/entradas/paulus-schafer-tim-kilphius-mozes-rosenberg-festival-django_e4810057/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>Paulus Sch&auml;fer + Tim Kilphius + Mozes Rosenberg - Festival Django</a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/teatre-joventut-de-l-hospitalet_l23/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Teatre Joventut de l&acute;Hospitalet\">Teatre Joventut de l&acute;Hospitalet</a>\n                                        &nbsp;(Hospitalet de Llobregat)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                            Jazz\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            25 nov\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2017/11/25\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                        \n                                                        </ul>\n\n                                            </div>\n\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar Paulus Sch&auml;fer + Tim Kilphius + Mozes Rosenberg - Festival Django\" href=\"/entradas/paulus-schafer-tim-kilphius-mozes-rosenberg-festival-django_e4810057/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar Paulus Sch&auml;fer + Tim Kilphius + Mozes Rosenberg - Festival Django\" href=\"/entradas/paulus-schafer-tim-kilphius-mozes-rosenberg-festival-django_e4810057/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                                                    <span >desde</span>\n                            <del>20&euro;</del>\n                        \n                                                    <span class=\"info-ahorro\">\n                                <i class=\"fa fa-thumbs-o-up reset-exeption\"></i> Ahorra                                <span>8&euro;</span>\n                            </span>\n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        12&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/la-flauta-magica-tu-primera-opera_e4806844/\">\n    <a id=\"photoItem_4806844\" title=\"\" href=\"/entradas/la-flauta-magica-tu-primera-opera_e4806844/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/0/6844/446519/si_372_0.jpg\" alt=\"Venta de entradas - La Flauta M\u00e1gica, tu primera \u00f3pera\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n            <span class=\"dto\">\n            <span>30%</span>\n        </span>\n\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4806844\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                                                                <a class=\"title short-title  GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"La Flauta M&aacute;gica, tu primera &oacute;pera\" href=\"/entradas/la-flauta-magica-tu-primera-opera_e4806844/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>La Flauta M&aacute;gica, tu primera &oacute;pera</a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/teatro-bellas-artes_l401/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Teatro Bellas Artes\">Teatro Bellas Artes</a>\n                                        &nbsp;(Madrid)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                            Infantil\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            <span>26 nov al 29 abr</span>\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2017/11/26\"></span>\n                                </span>\n                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2018/04/29\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                                                <li class=\"duration-item icon\">\n                            <i class=\"icon-reloj_2 padright5 fonts11px\"></i>\n                            120\n                        </li>\n                    \n                                                                <li class=\"language-item icon\">\n                            <i class=\"icon-idioma padright5 fonts12px\"></i>\n                            Castellano\n                        </li>\n                                    </ul>\n\n                                            </div>\n\n                             <div class=\"clear opinion-container\">\n                    <div class=\"floatl openFontSemiBold valor listadoProductoReview\" id=\"listadoProductoReview_3_4806844\" data-is-sponsor=\"\">\n                        <a id=\"opinionItem_4806844\" class=\"opi-rate GATrackEvent_opiniones_valoracion margintop2\" title=\"opiniones\" href=\"/entradas/la-flauta-magica-tu-primera-opera_e4806844/#user_rating\">\n                            <span class=\"block margintop0\">\n                                                                7.4                            </span>\n                        </a>\n                        <p class=\"opi-desc\">\n                                                            <a title=\"opiniones\" id=\"opinionDescItem_4806844\" class=\"GATrackEvent_opiniones_producto\" href=\"/entradas/la-flauta-magica-tu-primera-opera_e4806844/#user_rating\">\n                                    Bueno\n                                    <span>(9 opini\u00f3n)</span>\n                                </a>\n                                                    </p>\n                    </div>\n                    <span class=\"valor\">\n                        <div class=\"opi_general_rate clear hidden listadoProductoReviewPopup\" id=\"listadoProductoReviewPopup_3_4806844\"></div>\n                    </span>\n                </div>\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar La Flauta M&aacute;gica, tu primera &oacute;pera\" href=\"/entradas/la-flauta-magica-tu-primera-opera_e4806844/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar La Flauta M&aacute;gica, tu primera &oacute;pera\" href=\"/entradas/la-flauta-magica-tu-primera-opera_e4806844/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                                                    <span >desde</span>\n                            <del>10&euro;</del>\n                        \n                                                    <span class=\"info-ahorro\">\n                                <i class=\"fa fa-thumbs-o-up reset-exeption\"></i> Ahorra                                <span>3&euro;</span>\n                            </span>\n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        7&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/ainhoa-arteta-i-estrella-morente-19-festival-millenni_e4809982/\">\n    <a id=\"photoItem_4809982\" title=\"\" href=\"/entradas/ainhoa-arteta-i-estrella-morente-19-festival-millenni_e4809982/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/0/9982/465603/si_372_0.jpg\" alt=\"Venta de entradas Ainhoa Arteta &amp; Estrella Morente - 19\u00ba Festival Mil\u00b7lenni\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4809982\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                                            <span class=\"sticker-box sticker-last-dates\">Fecha \u00fanica</span>\n                                                        <a class=\"title   GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"Ainhoa Arteta &amp; Estrella Morente - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\" href=\"/entradas/ainhoa-arteta-i-estrella-morente-19-festival-millenni_e4809982/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>Ainhoa Arteta &amp; Estrella Morente - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni</a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/palau-de-la-musica-catalana_l3313/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Palau de la M&uacute;sica Catalana\">Palau de la M&uacute;sica Catalana</a>\n                                        &nbsp;(Barcelona)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            28 dic\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2017/12/28\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                        \n                                                        </ul>\n\n                                            </div>\n\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar Ainhoa Arteta &amp; Estrella Morente - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\" href=\"/entradas/ainhoa-arteta-i-estrella-morente-19-festival-millenni_e4809982/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar Ainhoa Arteta &amp; Estrella Morente - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\" href=\"/entradas/ainhoa-arteta-i-estrella-morente-19-festival-millenni_e4809982/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                        \n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        18&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/pasion-vega-19-festival-millenni_e4808583/\">\n    <a id=\"photoItem_4808583\" title=\"\" href=\"/entradas/pasion-vega-19-festival-millenni_e4808583/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/0/8583/461493/si_372_0.jpg\" alt=\"Venta de entradas Pasi\u00f3n Vega - 19\u00ba Festival Mil\u00b7lenni\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4808583\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                                            <span class=\"sticker-box sticker-last-dates\">Fecha \u00fanica</span>\n                                                        <a class=\"title   GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"Pasi&oacute;n Vega - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\" href=\"/entradas/pasion-vega-19-festival-millenni_e4808583/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>Pasi&oacute;n Vega - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni</a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/gran-teatre-del-liceu_l192/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Gran Teatre del Liceu\">Gran Teatre del Liceu</a>\n                                        &nbsp;(Barcelona)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                            Popular\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            09 dic\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2017/12/09\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                        \n                                                                <li class=\"language-item icon\">\n                            <i class=\"icon-idioma padright5 fonts12px\"></i>\n                            Espa\u00f1ol\n                        </li>\n                                    </ul>\n\n                                            </div>\n\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar Pasi&oacute;n Vega - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\" href=\"/entradas/pasion-vega-19-festival-millenni_e4808583/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar Pasi&oacute;n Vega - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\" href=\"/entradas/pasion-vega-19-festival-millenni_e4808583/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                        \n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        24&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/vanesa-martin-19-festival-millenni_e4808435/\">\n    <a id=\"photoItem_4808435\" title=\"\" href=\"/entradas/vanesa-martin-19-festival-millenni_e4808435/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/0/8435/460615/si_372_0.jpg\" alt=\"Vanesa Mart\u00edn - 19\u00ba Festival Mil\u00b7lenni\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4808435\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                                            <span class=\"sticker-box sticker-last-dates\">Fecha \u00fanica</span>\n                                                        <a class=\"title   GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"Vanesa Mart&iacute;n - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\" href=\"/entradas/vanesa-martin-19-festival-millenni_e4808435/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>Vanesa Mart&iacute;n - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni</a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/palau-sant-jordi_l12/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Palau Sant Jordi\">Palau Sant Jordi</a>\n                                        &nbsp;(Barcelona)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                            Cantautor\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            20 ene\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2018/01/20\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                        \n                                                                <li class=\"language-item icon\">\n                            <i class=\"icon-idioma padright5 fonts12px\"></i>\n                            Espa\u00f1ol\n                        </li>\n                                    </ul>\n\n                                            </div>\n\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar Vanesa Mart&iacute;n - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\" href=\"/entradas/vanesa-martin-19-festival-millenni_e4808435/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar Vanesa Mart&iacute;n - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni\" href=\"/entradas/vanesa-martin-19-festival-millenni_e4808435/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                        \n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        25&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/carla-bruni-19-festival-millenni-_e4809983/\">\n    <a id=\"photoItem_4809983\" title=\"\" href=\"/entradas/carla-bruni-19-festival-millenni-_e4809983/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/0/9983/465578/si_372_0.jpg\" alt=\"Venta de entradas Carla Bruni - 19\u00ba Festival Mil\u00b7lenni \" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4809983\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                                            <span class=\"sticker-box sticker-last-dates\">Fecha \u00fanica</span>\n                                                        <a class=\"title   GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"Carla Bruni - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni \" href=\"/entradas/carla-bruni-19-festival-millenni-_e4809983/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>Carla Bruni - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni </a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/palau-de-la-musica-catalana_l3313/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Palau de la M&uacute;sica Catalana\">Palau de la M&uacute;sica Catalana</a>\n                                        &nbsp;(Barcelona)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                            Pop\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            12 ene\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2018/01/12\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                        \n                                                        </ul>\n\n                                            </div>\n\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar Carla Bruni - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni \" href=\"/entradas/carla-bruni-19-festival-millenni-_e4809983/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar Carla Bruni - 19&ordm; Festival Mil&middot;lenni \" href=\"/entradas/carla-bruni-19-festival-millenni-_e4809983/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                        \n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        18&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n                    <li class=\"background-white column ficha-link js-ficha-link clickable box-with-discount  cartel\" data-redirect=\"/entradas/maria-jose-santiago-la-zambomba-flamenca_e4807674/\">\n    <a id=\"photoItem_4807674\" title=\"\" href=\"/entradas/maria-jose-santiago-la-zambomba-flamenca_e4807674/\" class=\"img-slot gradient GATrackEvent_foto_producto floatl relative\" data-is-sponsor=\"\">\n                    <img data-original=\"/common/photo/event/4/8/0/7674/456570/si_372_0.jpg\" alt=\"Venta de entradas Mar\u00eda Jos\u00e9 Santiago - La Zambomba Flamenca\" class=\"lazy cartel-img\">\n        \n                    </a>\n    \n    <div class=\"js-event event clear\" id=\"eventItem_4807674\">\n        <div class=\"header-event\">\n                                                                                            <!-- <span class=\"sticker-box sticker-last-tickets\">\u00a1\u00daltimas entradas!</span> -->\n                                        <a class=\"title   GATrackEvent_nombre_producto\" title=\"Mar&iacute;a Jos&eacute; Santiago - La Zambomba Flamenca\" href=\"/entradas/maria-jose-santiago-la-zambomba-flamenca_e4807674/\" data-is-sponsor=\"\"><i class=\"icon-patrocinado\" original-title='Evento destacado'></i>Mar&iacute;a Jos&eacute; Santiago - La Zambomba Flamenca</a>\n            <p class=\"event-details fonts13px\">\n                <span class=\"\">\n                                            <a href=\"/entradas/teatro-nuevo-apolo_l210/\" class=\"locality GATrackEvent_ubicacion\" data-is-sponsor=\"\" title=\"Teatro Nuevo Apolo\">Teatro Nuevo Apolo</a>\n                                        &nbsp;(Madrid)&nbsp;\n                </span>\n                <span class=\"type large-loc\">\n                    Conciertos\n                                            Flamenco\n                                    </span>\n            </p>\n\n            <div class=\"event-info-container\">\n                <ul class=\"event-info-list\">\n                                                                <li class=\"calendar-item icon\">\n                                                            06 dic\n                                                                <span class=\"\">\n                                    <span class=\"value-title\" title=\"2017/12/06\"></span>\n                                </span>\n                                                    </li>\n                    \n                                                                <li class=\"duration-item icon\">\n                            <i class=\"icon-reloj_2 padright5 fonts11px\"></i>\n                            1 hora y 45 minutos\n                        </li>\n                    \n                                                        </ul>\n\n                                            </div>\n\n            \n            \n                                        <div class=\"clear event-tags box-tags\">\n                    <p class=\"event-tag\">\n                        <span>\n                                            Para todas las edades                                                <i class=\"fa fa-check\"></i>\n                        </span>\n                    </p>\n                </div>\n            \n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"info-event tickets \">\n        <div class=\"price-btn clear\">\n                            <a rel=\"nofollow\" class=\"GATrackEvent_boton_reservar btn medium floatr upper margintop0\" title=\"Reservar Mar&iacute;a Jos&eacute; Santiago - La Zambomba Flamenca\" href=\"/entradas/maria-jose-santiago-la-zambomba-flamenca_e4807674/\" data-is-sponsor=\"\">\n                    Reservar                </a>\n            \n            \n            <div class=\"text-price-container\">\n                 <a title=\"Reservar Mar&iacute;a Jos&eacute; Santiago - La Zambomba Flamenca\" href=\"/entradas/maria-jose-santiago-la-zambomba-flamenca_e4807674/\" data-is-sponsor=\"\">\n                \n                                    <div class=\"text-price\">\n                        \n                                                                    </div>\n                    <span class=\"price openFontSemiBold\">\n                        25&euro;                    </span>\n                                </a>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</li>        \n    </ul>                                \n\n<div class=\"paginador clearb overflowHidden\">\n    <div class=\"columns small-10 marginbot15\">\n        Mostrando del <span class=\"bold\">1</span> al <span class=\"bold\">20</span> resultados de <span class=\"bold\">212</span>    </div>\n    <div class=\"columns small-2 hide-for-small-only\">\n        <a href=\"javascript:void(0);\" title=\"Subir\" class=\"up floatr\">Subir <i class=\"fa fa-angle-up fa-lg valignbaseline marginleft3\"></i></a>\n    </div>\n    <div class=\"column alignCenter\">\n        <ul class=\"inline-block clear small-box-pag\">\n            \n                                                <li id=\"js-current-page\" class=\"active\">1</li>\n                                                                <li page=\"2\" order=\"seleccion-atrapalo\" class=\"js-paginator-link\">\n                        <a  href=\"/entradas/musica/conciertos/p-2/\"                            page=\"2\" order=\"seleccion-atrapalo\"\n                            title=\" Conciertos en Espa\u00f1a P\u00e1gina 2\">2</a>\n                    </li>\n                                                                <li page=\"3\" order=\"seleccion-atrapalo\" class=\"js-paginator-link\">\n                        <a  href=\"/entradas/musica/conciertos/p-3/\"                            page=\"3\" order=\"seleccion-atrapalo\"\n                            title=\" Conciertos en Espa\u00f1a P\u00e1gina 3\">3</a>\n                    </li>\n                                                                <li page=\"4\" order=\"seleccion-atrapalo\" class=\"js-paginator-link\">\n                        <a  href=\"/entradas/musica/conciertos/p-4/\"                            page=\"4\" order=\"seleccion-atrapalo\"\n                            title=\" Conciertos en Espa\u00f1a P\u00e1gina 4\">4</a>\n                    </li>\n                                                                <li page=\"5\" order=\"seleccion-atrapalo\" class=\"js-paginator-link\">\n                        <a  href=\"/entradas/musica/conciertos/p-5/\"                            page=\"5\" order=\"seleccion-atrapalo\"\n                            title=\" Conciertos en Espa\u00f1a P\u00e1gina 5\">5</a>\n                    </li>\n                            \n                            <li class=\"next js-paginator-link\" page=\"2\" order=\"seleccion-atrapalo\">\n                    <a  href=\"#\" page=\"2\" order=\"seleccion-atrapalo\"                        title=\"Siguiente\" rel=\"nofollow\"><i class=\"fa fa-fw fa-angle-right\"></i></a>\n                </li>\n                <li class=\"last js-paginator-link\" page=\"11\" order=\"seleccion-atrapalo\">\n                    <a  href=\"#\"                        page=\"11\" order=\"seleccion-atrapalo\"\n                        title=\"\u00daltima p\u00e1gina\" rel=\"nofollow\"><i class=\"fa fa-fw fa-angle-double-right\"></i></a>\n                </li>\n                    </ul>\n    </div>\n</div>                                                    </div>\n\n                    </div>\n                </div>\n            </div>\n            <div class=\"columns show-for-xlarge container-sky floatr sky-top marginright20\">\n                                                    <div class=\"banner-sky\">\n                        <div id='div-gpt-ad-151153767591-home_entradas' class='app-banner' style='width:120px; height:600px;' data-banner-ord='div-gpt-ad-151153767591-home_entradas'\ndata-banner-tag='/9201/atrapalo.tsv/home_entradas' data-banner-width='120' data-banner-height='600'\ndata-banner-destino='' data-banner-origen='' data-banner-mes=''\ndata-banner-duracion='' data-banner-barco='' data-banner-naviera=''\ndata-banner-puerto='' data-banner-zona='' data-banner-no-view-s='0'\ndata-banner-no-view-m='0'></div>                        <span>Publicidad</span>\n                    </div>\n                                    <div class=\"banner-sky\">\n                        <div id='div-gpt-ad-151153767562-home_entradas_2' class='app-banner' style='width:120px; height:600px;' data-banner-ord='div-gpt-ad-151153767562-home_entradas_2'\ndata-banner-tag='/9201/atrapalo.tsv/home_entradas_2' data-banner-width='120' data-banner-height='600'\ndata-banner-destino='' data-banner-origen='' data-banner-mes=''\ndata-banner-duracion='' data-banner-barco='' data-banner-naviera=''\ndata-banner-puerto='' data-banner-zona='' data-banner-no-view-s='0'\ndata-banner-no-view-m='0'></div>                        <span>Publicidad</span>\n                    </div>\n                            </div>\n                                </div>\n    </section>\n</div>\n<div class=\"wid-discover-blue less-title\">\n<section class=\"relevance-section\">\n    <div class=\"row\">\n                    <div class=\"relevance-header columns\">\n                <h2 class=\"title-1\">LO &Uacute;LTIMO EN ATR&Aacute;PALO COMMUNITY</h2>\n                <p class=\"title-2\">Explora los espect\u00e1culos y eventos que est\u00e1n disfrutando los dem\u00e1s</p>\n            </div>\n            <div class=\"js-relevance-reviews js-owl-relevance-reviews owl-relevance-reviews owl-carousel owl-theme owl-loaded owl-drag\">\n                                    <article id=\"review_2374324\" class=\"social-opi-box relevance-box\" data-review-id=\"2374324\" data-url=\"/u/25918433#review_2374324\" >\n        <div class=\"header-photo\" data-urls=\"&quot;&quot;\">\n            <div class=\"gradient\">\n                                    <img data-original=\"https://www.atrapalo.com/common/photo/event/4/8/0/3823/429656/vertic_479_297.jpg\" width=\"380\" height=\"235\" class=\"lazy-carousel\">\n                            </div>\n            <header class=\"on-photo\">\n                <h3 class=\"ESP\">\n                    <a href=\"https://www.atrapalo.com/entradas/la-vuelta-al-mundo-en-80-dias_e4803823/\">La vuelta al mundo en 80 d\u00edas</a>\n                </h3>\n                <p>Madrid</p>\n                            </header>\n        </div>\n\n<div class=\"head-follower link-user\">\n        <img data-original=\"//www.atrapalo.com/common/photo/avatar/2/5/9/1/25918433_1511530203png/cubw_60_0.jpg\" alt=\"\"/>\n\n    <p class=\"name\">\n                    <a href=\"/u/25918433\">\n                Mayte Garcia Ramos\n            </a>\n            </p>\n    </div>\n<div class=\"body-box link-user\">\n    <div>\n                <p class=\"circle-rating background-opi-very-good\">\n            10\n        </p>\n    </div>\n                        <h4>\"divertid\u00edsima  \u00a1\u00a1\u00a1\"</h4>\n            </div>\n<div class=\"follow-box\">\n    <a class=\"button-atrapalo button-atrapalo--font-sans-serif button-atrapalo--font-capitalize  button-atrapalo--centered button-atrapalo--small button-atrapalo--hollow js-user-must-follow-button\" data-profile-id=\"25918433\">+ Seguir </a>\n</div>\n</article>\n                                    <article id=\"review_2373425\" class=\"social-opi-box relevance-box\" data-review-id=\"2373425\" data-url=\"/u/2540124#review_2373425\" >\n        <div class=\"header-photo\" data-urls=\"&quot;&quot;\">\n            <div class=\"gradient\">\n                                    <img data-original=\"https://www.atrapalo.com/common/photo/event/4/8/0/9564/462608/vertic_479_297.jpg\" width=\"380\" height=\"235\" class=\"lazy-carousel\">\n                            </div>\n            <header class=\"on-photo\">\n                <h3 class=\"ESP\">\n                    <a href=\"https://www.atrapalo.com/entradas/l-onorevole-el-diputado-_e4809564/\">L&#039; Onorevole (El Diputado)</a>\n                </h3>\n                <p>Madrid</p>\n                            </header>\n        </div>\n\n<div class=\"head-follower link-user\">\n        <img data-original=\"//www.atrapalo.com/common/photo/avatar/2/5/4/0/2540124_1511295964png/cubw_60_0.jpg\" alt=\"\"/>\n\n    <p class=\"name\">\n                    <a href=\"/u/2540124\">\n                Ciro Moreno Ramirez\n            </a>\n            </p>\n    </div>\n<div class=\"body-box link-user\">\n    <div>\n                <p class=\"circle-rating background-opi-very-good\">\n            9.3\n        </p>\n    </div>\n                        <h4>\"Muy recomendable\"</h4>\n            </div>\n<div class=\"follow-box\">\n    <a class=\"button-atrapalo button-atrapalo--font-sans-serif button-atrapalo--font-capitalize  button-atrapalo--centered button-atrapalo--small button-atrapalo--hollow js-user-must-follow-button\" data-profile-id=\"2540124\">+ Seguir </a>\n</div>\n</article>\n                                    <article id=\"review_2373202\" class=\"social-opi-box relevance-box\" data-review-id=\"2373202\" data-url=\"/u/11585650#review_2373202\" >\n        <div class=\"header-photo\" data-urls=\"&quot;&quot;\">\n            <div class=\"gradient\">\n                                    <img data-original=\"https://www.atrapalo.com/common/photo/event/4/7/9/3732/365635/vertic_479_297.jpg\" width=\"380\" height=\"235\" class=\"lazy-carousel\">\n                            </div>\n            <header class=\"on-photo\">\n                <h3 class=\"ESP\">\n                    <a href=\"https://www.atrapalo.com/entradas/mas-dificil-todavia-goyo-jimenez-en-barcelona_e4793732/\">\u00a1M\u00e1s dif\u00edcil todav\u00eda!  - Goyo Jim\u00e9nez en Barcelona</a>\n                </h3>\n                <p>Barcelona</p>\n                            </header>\n        </div>\n\n<div class=\"head-follower link-user\">\n        \n    \n    \n          <img data-original = \"/assets/images/miatrapalo/alphabet/0/F_94x94.jpg\" class=\"lazy-avatar\" alt=\"F\" />\n    \n\n    <p class=\"name\">\n                    <a href=\"/u/11585650\">\n                Felipe Serrano\n            </a>\n            </p>\n    </div>\n<div class=\"body-box link-user\">\n    <div>\n                <p class=\"circle-rating background-opi-very-good\">\n            9.3\n        </p>\n    </div>\n                        <h4>\"Por algo es el mejor\"</h4>\n            </div>\n<div class=\"follow-box\">\n    <a class=\"button-atrapalo button-atrapalo--font-sans-serif button-atrapalo--font-capitalize  button-atrapalo--centered button-atrapalo--small button-atrapalo--hollow js-user-must-follow-button\" data-profile-id=\"11585650\">+ Seguir </a>\n</div>\n</article>\n                            </div>\n            \n            <div class=\"columns large-3\">\n                <div class=\"link-explore\">\n\n                    <p class=\"title\">\n                        <span class=\"link-explore-title\">&iexcl;Insp&iacute;rate!</span>\n                        <span class=\"link-explore-text\">Explora los espect\u00e1culos y eventos que est\u00e1n disfrutando los dem\u00e1s</span>\n                        <a class=\"link\" href=\"/entradas/explora\">Explorar recomendaciones</a>\n                    </p>\n                </div>\n            </div>\n\n                        </div>\n</section>\n<section class=\"user-ranking-section\">\n    <div class=\"row\">\n            </div>\n</section></div>\n\n\n<section class=\"section-banner show-for-large\">\n    <div class=\"row\">\n        <div class=\"columns\">\n            <div class=\"mega-advert clear\">\n                                    <div class=\"megaBanner\">\n                        <span class=\"advertTitle\">Publicidad</span>\n                        <div class=\"floatr\">\n                            <div id='div-gpt-ad-151153767560-home_entradas' class='app-banner' style='width:728px; height:90px;' data-banner-ord='div-gpt-ad-151153767560-home_entradas'\ndata-banner-tag='/9201/atrapalo.tsv/home_entradas' data-banner-width='728' data-banner-height='90'\ndata-banner-destino='' data-banner-origen='' data-banner-mes=''\ndata-banner-duracion='' data-banner-barco='' data-banner-naviera=''\ndata-banner-puerto='' data-banner-zona='' data-banner-no-view-s='0'\ndata-banner-no-view-m='0'></div>                        </div>\n                    </div>\n                    <div class=\"megaBannerSmall\">\n                        <div id='div-gpt-ad-151153767515-5235' class='app-banner' style='width:162px; height:90px;' data-banner-ord='div-gpt-ad-151153767515-5235'\ndata-banner-tag='/57344399/HOM_Entradas_Todos_Destinos_Boton_Publi_162x90' data-banner-width='162' data-banner-height='90'\ndata-banner-destino='' data-banner-origen='' data-banner-mes=''\ndata-banner-duracion='' data-banner-barco='' data-banner-naviera=''\ndata-banner-puerto='' data-banner-zona='' data-banner-no-view-s='0'\ndata-banner-no-view-m='0'></div>                    </div>\n                            </div>\n        </div>\n    </div>\n</section>\n<div class=\"splash-actualizar\">\n    <div class=\"splash-actualizar-canvas\">\n        <div class=\"center\">\n            <div>\n                <i class=\"fa fa-spinner fa-spin\" aria-hidden=\"true\"></i>\n                <span>Actualizando resultados</span>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n<section id=\"searches\" class=\"hide-for-small-only\">\n    <div class=\"row\">\n        <div class=\"columns small-12\">\n    <div class=\"row\">\n        <div class=\"columns large-3 medium-6 small-12\">\n            <h3>Destinos destacados</h3>\n            <ul>\n                                    <li class=\"bold\"><a href=\"/entradas/madrid/\" title=\"Entradas Madrid\">Entradas Madrid</a></li>\n                                    <li class=\"bold\"><a href=\"/entradas/barcelona/\" title=\"Entradas Barcelona\">Entradas Barcelona</a></li>\n                                    <li class=\"bold\"><a href=\"/entradas/valencia/\" title=\"Entradas Valencia\">Entradas Valencia</a></li>\n                                    <li class=\"bold\"><a href=\"/entradas/sevilla/\" title=\"Entradas Sevilla\">Entradas Sevilla</a></li>\n                                    <li class=\"bold\"><a href=\"/entradas/malaga/d43/\" title=\"Entradas M\u00e1laga\">Entradas M\u00e1laga</a></li>\n                                    <li class=\"bold\"><a href=\"/entradas/tarragona/\" title=\"Entradas Tarragona\">Entradas Tarragona</a></li>\n                                    <li class=\"bold\"><a href=\"/entradas/girona/\" title=\"Entradas Girona\">Entradas Girona</a></li>\n                                                                                <li class=\"bold\"><a href=\"/entradas/internacional/\" title=\"Entradas internacionales\">Entradas internacionales</a></li>\n                            </ul>\n        </div>\n\n                    <div class=\"columns large-3 medium-6 small-12\">\n                <h3>Categor\u00edas destacadas</h3>\n                <ul>\n                                                                        <li><a href=\"/entradas/teatro-y-danza/teatro/\" title=\"Entradas de Teatro\">Entradas Teatro</a></li>\n                                                    <li><a href=\"/entradas/musica/conciertos/\" title=\"Entradas de Conciertos\">Entradas Conciertos</a></li>\n                                                    <li><a href=\"/entradas/teatro-y-danza/teatro-para-ninos/\" title=\"Entradas de Teatro para ni\u00f1os\">Entradas Teatro para ni\u00f1os</a></li>\n                                                    <li><a href=\"/entradas/teatro-y-danza/monologos/\" title=\"Entradas de Mon\u00f3logos\">Entradas Mon\u00f3logos</a></li>\n                                                    <li><a href=\"/entradas/musica/clasica-y-opera/\" title=\"Entradas de Cl\u00e1sica y \u00d3pera\">Entradas Cl\u00e1sica y \u00d3pera</a></li>\n                                                    <li><a href=\"/entradas/teatro-y-danza/comedia/\" title=\"Entradas de Comedia\">Entradas Comedia</a></li>\n                                                    <li><a href=\"/entradas/musicales/\" title=\"Entradas de Musicales\">Entradas Musicales</a></li>\n                                                            </ul>\n            </div>\n                <div class=\"columns large-3 medium-6 small-12\">\n            <h3>Entradas</h3>\n            <ul>\n                                                    <li><a href=\"/entradas/novedad/imprime_en_casa/\" title=\"Con servicio imprime tu entrada en casa\">Con servicio imprime tu entrada en casa</a></li>\n                                    <li><a href=\"/entradas/novedad/seleccion_butaca/\" title=\"Con selecci\u00f3n de butaca\">Con selecci\u00f3n de butaca</a></li>\n                                    <li><a href=\"/entradas/novedad/tiene_video/\" title=\"Con video\">Con video</a></li>\n                                    <li><a href=\"/entradas/novedad/descuento-desde_50/descuento-hasta_50/\" title=\"Espect\u00e1culos 50% dto.\">Espect\u00e1culos 50% dto.</a></li>\n                                                    <li><a href=\"/entradas/lista-espectaculos/\" title=\"Todos los espect\u00e1culos\" is_actividades=$smarty.const.ACTIVIDADES>Todos los espect\u00e1culos</a></li>\n                \n            </ul>\n\n                            <h3>B\u00fasquedas populares de espect\u00e1culos</h3>\n                <ul class=\"listCol2\">\n                                            <li class=\"bold\"><a href=\"/entradas/promociones/cartelera--de-3-a-5-anos/\" title=\"Cartelera - De 3 a 5 a\u00f1os\">Cartelera - De 3 a 5 a\u00f1os</a></li>\n                                            <li class=\"bold\"><a href=\"/entradas/promociones/cartelera--de-6-a-12-anos/\" title=\"Cartelera - De 6 a 12 a\u00f1os\">Cartelera - De 6 a 12 a\u00f1os</a></li>\n                                            <li class=\"bold\"><a href=\"/entradas/promociones/cartelera--juvenil-y-familiar/\" title=\"Cartelera - Juvenil y familiar\">Cartelera - Juvenil y familiar</a></li>\n                                        <li><a href=\"/entradas/mas-vendidos/\" title=\"Espect\u00e1culos m\u00e1s vendidos\">Espect\u00e1culos m\u00e1s vendidos</a></li>\n                    <li><a href=\"/entradas/novedad/\" title=\"Espect\u00e1culos m\u00e1s nuevos\">Espect\u00e1culos m\u00e1s nuevos</a></li>\n                    <li><a href=\"/entradas/valoracion/\" title=\"Espect\u00e1culos mejor valorados\">Espect\u00e1culos <strong>mejor valorados</strong></a></li>\n                    <li><a href=\"/entradas/ultimas-funciones/\" title=\"\u00daltimas plazas\"><strong>\u00daltimas plazas</strong></a></li>\n                    <li><a href=\"/entradas/precio/\" title=\"Espect\u00e1culos m\u00e1s baratos\">Espect\u00e1culos <strong>m\u00e1s baratos</strong></a></li>\n                </ul>\n                    </div>\n        <div class=\"columns large-3 medium-6 small-12\">\n            <h3>Reservar entradas</h3>\n            <ul>\n                                                            <li class=\"bold\"><a href=\"http://ayuda.atrapalo.com/\" title=\"Centro de ayuda\">Centro de ayuda</a></li>\n                                                                                <li class=\"bold\"><a href=\"/entradas/como_funciona/\" title=\"\u00bfC\u00f3mo Funciona?\">\u00bfC\u00f3mo Funciona?</a></li>\n                                                                                <li class=\"bold\"><a href=\"/entradas/sitemap\" title=\"Sitemap\">Sitemap</a></li>\n                                                                                <li class=\"bold\"><a href=\"http://blogs.atrapalo.com/atrapalodecerca/category/entradas/\" title=\"Espect\u00e1culos en el Blog\">Espect\u00e1culos en el Blog</a></li>\n                                                                                <li class=\"bold\"><a href=\"https://www.atrapalo.com/tusreservas/\" title=\"Tus reservas\">Tus reservas</a></li>\n                                                                                <li class=\"bold\"><a href=\"/entradas/bono_regalo\" title=\"Bono regalo\">Bono regalo</a></li>\n                                                </ul>\n                        <h3>Especial proveedores</h3>\n            <ul>\n                <li class=\"bold\"><a href=\"/entradas/extranet/\" title=\"ACCESO EXTRANET\">ACCESO EXTRANET</a></li>\n                <li class=\"bold\"><a href=\"/entradas/promociona/\" title=\"Promociona tu espect\u00e1culo\">Promociona tu espect\u00e1culo</a></li>\n            </ul>\n                    </div>\n    </div>\n</div>\n    </div>\n</section>\n<div id=\"socialUserZone\">\n    <div class=\"customSelect\" id=\"userZoneContainer\">\n        <input id=\"data-urls\" name=\"data-urls\" type=\"hidden\"\n               data-url-register=\"/user/register\"\n        data-url-login=\"/user/do-login\"\n        data-url-destino=\"https://www.atrapalo.com/miatrapalo/perfil?action=default#home\"\n        data-url-logout=\"/user/do-logout\"\n        data-url-password-recovery=\"/user/send-password-recovery-email\"\n        />\n\n                <script id=\"userTitleLoginTemplate\" type=\"text/template\">\n            <a href=\"#\" class=\"avatar\">\n                <span class=\"img-avatar\">\n                    <i class=\"icon-user\"></i>\n                </span>\n                <span class=\"notice-avatar\">1</span>\n            </a>\n        </script>\n\n                <script id=\"userTitleLoggedTemplate\" type=\"text/template\">\n            <a href=\"#\" class=\"avatar logged-avatar\">\n                <% if (avatar) { %>\n                <span class=\"img-avatar borderless\" style=\"background: url('<%- avatar %>'); background-size: contain;\"></span>\n                <% } else if (initial) { %>\n                <span class=\"img-avatar borderless\" style=\"background: url('/assets/images/miatrapalo/alphabet/<%- publicName.length % 2 %>/<%- initial %>_180x180.jpg'); background-size: contain;\"></span>\n                <% } else { %>\n                <span class=\"img-avatar\"><i class=\"default-user-mia\"></i></span>\n                <% } %>\n                <span class=\"show-for-medium<% if (!points) { %> only-name<% } %>\" data-qa-ta=\"name-user\">\n                <% if (publicName) { %>\n                    <%- publicName %>\n                <% } else { %>\n                    <%- mail %>\n                <% } %>\n                <% if (points) { %>\n                    <span class=\"block\"><%- points %> puntos</span>\n                <% } %>\n                </span>\n            </a>\n        </script>\n\n        <div class=\"customSelectOptions\" id=\"userZoneContent\">\n            <div class=\"miaMenu show-for-medium\">\n                <div id=\"loginContainer\" class=\"mia-menu\"></div>\n            </div>\n            <div class=\"show-for-small-only\">\n                <div class=\"hidden miaMenuMobile\">\n                    <header>\n                        <a class=\"btnModal\" href=\"#\" id=\"js_btn_acces_cancelar\" title=\"\">Cancelar</a>\n                        <span>Iniciar sesi\u00f3n</span>\n                    </header>\n                    <div id=\"mobileLoginContainer\" class=\"mia-menu\"></div>\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div><!--[if lte IE 9]>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"/js_new/dist/vendors/html5shiv/dist/html5shiv.min.js\"></script>\n<![endif]--><!--[if lte IE 8]>\n<script src=\"/js_new/dist/vendors/nwmatcher/src/nwmatcher.js\"></script>\n<script src=\"/js_new/dist/vendors/selectivizr/selectivizr.js\"></script>\n<script src=\"/js_new/dist/vendors/respond/dest/respond.min.js\"></script>\n<![endif]--><script src=\"/js_new/r171124111342/dist/vendors/jquery/jquery.min.js?r=r171124111342\"></script><script src=\"/js_new/r171124111342/dist/vendors/jquery-ui/ui/minified/jquery-ui.custom.min.js?r=r171124111342\"></script><script type=\"text/javascript\">var App = {Requires: [], Cfg:  {\"Domain\":\"1\",\"ParentDomain\":\"1\",\"currencyCode\":\"EUR\",\"baseUrl\":\"\\/js_new\\/r171124111342\\/dist\\/modules\",\"versionInfo\":\"r=r171124111342\",\"usingStatics\":false,\"numStatics\":3,\"staticServerUrl\":\"https:\\/\\/www.atrapalo.com\",\"Debug\":\"0\",\"Lang\":\"es-es\",\"countryCodeIso\":\"es\",\"idTagmanager\":\"GTM-PDC59P\"}, Features: [\"order_addons\",\"booking_with_promotional_code\",\"atrapalo_puntos\"], Version: \"r171124111342\" , Lang: {\"_autocompletar_ver_mas\":\"Ver m\\u00e1s\",\"_autocompletar_en\":\"en\",\"@BUS\":\"\\/busqueda\\/\"}, apps: []};</script><script src=\"/js_new/r171124111342/dist/vendors/vendors.js\"></script><script async src=\"/js_new/r171124111342/dist/showResult/showResult.js\"></script><script async src=\"/js_new/r171124111342/dist/atrapaloMain/atrapaloMain.js\"></script>\n        \n        <footer id=\"footer\" class=\"footer platform-1\">\n    <div class=\"row\" >\n        <div class=\"column large-3 medium-4 hide-for-small-only\">\n            <div class=\"homebox\">\n                <h3>Atr\u00e1palo en el mundo</h3>\n                <ul id=\"domains\">\n                                                            <li data-label=\"argentina\"><a href=\"https://www.atrapalo.com.ar/\" hreflang=\"es-AR\" title=\"Atr\u00e1palo Argentina\"><span class=\"flag fl24\"></span>Argentina</a></li>\n                                                            <li data-label=\"chile\"><a href=\"https://www.atrapalo.cl/\" hreflang=\"es-CL\" title=\"Atr&aacute;palo Chile\"><span class=\"flag fl12\"></span>Chile</a></li>\n                                                            <li data-label=\"colombia\"><a href=\"https://www.atrapalo.com.co/\" hreflang=\"es-CO\" title=\"Atr&aacute;palo Colombia\"><span class=\"flag fl19\"></span>Colombia</a></li>\n                                                            <li data-label=\"costa rica\"><a href=\"https://www.atrapalo.co.cr/\" hreflang=\"es-CR\" title=\"Atr\u00e1palo Costa Rica\"><span class=\"flag fl22\"></span>Costa Rica</a></li>\n                                                                                <li data-label=\"guatemala\"><a href=\"https://www.atrapalo.gt/\" hreflang=\"es-GT\" title=\"Atr\u00e1palo Guatemala\"><span class=\"flag fl23\"></span>Guatemala</a></li>\n                                                            <li data-label=\"mexico\"><a href=\"https://www.atrapalo.com.mx/\" hreflang=\"es-MX\" title=\"Atr\u00e1palo M\u00e9xico\"><span class=\"flag fl25\"></span>M\u00e9xico</a></li>\n                                                            <li data-label=\"panama\"><a href=\"https://www.atrapalo.com.pa/\" hreflang=\"es-PA\" title=\"Atr&aacute;palo Panama\"><span class=\"flag fl21\"></span>Panam\u00e1</a></li>\n                                                            <li data-label=\"peru\"><a href=\"https://www.atrapalo.pe/\" hreflang=\"es-PE\" title=\"Atr&aacute;palo Per&uacute;\"><span class=\"flag fl20\"></span>Per\u00fa</a></li>\n                                    </ul>\n            </div>\n        </div>\n\n                    <div class=\"column large-3 medium-4 show-for-large\">\n                <div class=\"homebox\">\n                    <h3>Productos</h3>\n                    <ul>\n                                                    <li>\n                                <a title=\"Entradas\" href=\"/entradas/\">Entradas</a>\n                            </li>\n                                                    <li>\n                                <a title=\"Restaurantes\" href=\"/restaurantes/\">Restaurantes</a>\n                            </li>\n                                                    <li>\n                                <a title=\"Actividades\" href=\"/actividades/\">Actividades</a>\n                            </li>\n                                                    <li>\n                                <a title=\"Vuelos baratos\" href=\"/vuelos/\">Vuelos</a>\n                            </li>\n                                                    <li>\n                                <a title=\"Billetes de tren baratos\" href=\"/trenes/\">Trenes</a>\n                            </li>\n                                                    <li>\n                                <a title=\"Hoteles baratos\" href=\"/hoteles/\">Hoteles</a>\n                            </li>\n                                                    <li>\n                                <a title=\"Ofertas en viajes\" href=\"/viajes/\">Viajes</a>\n                            </li>\n                                                    <li>\n                                <a title=\"Vuelo+Hotel\" href=\"/vuelo+hotel/\">Vuelo+Hotel</a>\n                            </li>\n                                                    <li>\n                                <a title=\"Escapadas\" href=\"/escapadas/\">Escapadas</a>\n                            </li>\n                                                    <li>\n                                <a title=\"Ofertas en cruceros\" href=\"/cruceros/\">Cruceros</a>\n                            </li>\n                                                    <li>\n                                <a title=\"Coches\" href=\"/coches/\">Coches</a>\n                            </li>\n                                                    <li>\n                                <a title=\"Hallazgos\" href=\"/hallazgos/\">Hallazgos</a>\n                            </li>\n                                                    <li>\n                                <a title=\"Regalos\" href=\"/bombones/opciones\">Regalos</a>\n                            </li>\n                                                    <li>\n                                <a title=\"Atrapapuntos\" href=\"/atrapapuntos\">Atrapapuntos</a>\n                            </li>\n                                            </ul>\n                </div>\n            </div>\n        \n        <div class=\"column large-3 medium-4 show-for-medium\">\n            <div class=\"homebox\">\n                <h3>Sobre nosotros</h3>\n                <ul>                         <li><a href=\"https://www.atrapalo.com/promo/que-es-atrapalo/\" title=\"\u00bfQu\u00e9 es Atr\u00e1palo?\">\u00bfQu\u00e9 es Atr\u00e1palo?</a></li>\n                        <li><a href=\"http://www.atrapalosocial.com\" title=\"Atr\u00e1palo Social\" >Atr\u00e1palo Social</a></li>\n                        <li><a href=\"http://blogs.atrapalo.com/prensa/\" title=\"\u00c1rea de prensa\" >\u00c1rea de prensa</a></li>\n                        <li><a href=\"https://www.atrapalo.com/promo/publicidad/\" title=\"Publicidad\" >Publicidad</a></li>\n                        <li><a href=\"https://www.atrapalo.com/trabaja_con_nosotros/\" title=\"Trabajar en Atr\u00e1palo\">Trabajar en Atr\u00e1palo</a></li>\n                        <li><a href=\"http://promo.atrapalo.com/afiliados/\" title=\"Programa de afiliaci\u00f3n\" >Programa de afiliaci\u00f3n</a></li>\n                        <li><a href=\"https://www.atrapalo.com/condiciones_generales/\" title=\"T\u00e9rminos y condiciones generales\" rel=\"nofollow\">T\u00e9rminos y condiciones generales</a></li>\n                        <li><a href=\"https://www.atrapalo.com/common/cookies/\" title=\"Pol\u00edtica de cookies\" rel=\"nofollow\">Pol\u00edtica de cookies</a></li>\n                                    </ul>\n            </div>\n        </div>\n\n        <div class=\"column large-3 medium-4\">\n            <div class=\"homebox centro-ayuda\">\n                <h3>\u00bfDudas? Cont\u00e1ctanos</h3>\n                <a title=\"Mis reservas\" href=\"https://www.atrapalo.com/tusreservas/\" >Mis reservas</a>\n                                                    <a href=\"https://soporte.atrapalo.com/\" title=\"Centro de ayuda\" rel=\"nofollow\">Ir al Centro de ayuda</a>\n                    <a href=\"https://soporte.atrapalo.com/widgets/feedback_widget/new?&widgetType=embedded&formTitle=Ayuda+y+sugerencias&submitThanks=Gracias+por+tus+comentarios\" class=\"centroAyuda\" target=\"_blank\" title=\"Ayuda y sugerencias\" rel=\"nofollow\">Ayuda y sugerencias</a>\n                                <p class=\"atenTelf\">\n                    <span class=\"tlf\"><span class=\"block\">933 197 570</span>902 200 808</span>\n                    <span>De lunes a viernes de 9:00 a 21:00 h<br />S\u00e1bados de 10:00 a 20:00 h</span>\n                </p>\n\n                <p class=\"footerMail\">&nbsp;</p>\n\n                                \n                                            </div>\n        </div>\n\n        <div class=\"column centered-column\">\n            <div class=\"homebox social-list\">\n                                    <h3>\u00a1S\u00edguenos!</h3>\n                    <ul>\n                                                                        <li class=\"social\">\n                            <a class=\"social-media-atrapalo icon-houdinis\" id=\"blogs_visit_link\" href=\"https://www.houdinis.es/\" title=\"Atr\u00e1palo Blog: Houdinis\" target=\"_blank\"></a>\n                        </li>\n                        \n                                                                        <li class=\"social\">\n                            <a class=\"social-media-awesome fa fa-twitter\" id=\"twitter_visit_link\" href=\"https://twitter.com/atrapalo\" title=\"Atr\u00e1palo Twitter (@atrapalo)\" target=\"_blank\" ></a>\n                        </li>\n                        <li class=\"social\">\n                            <a class=\"social-media-awesome fa fa-facebook\" id=\"facebook_visit_link\" href=\"https://www.facebook.com/atrapalo/\" title=\"Atr\u00e1palo Facebook\" target=\"_blank\" ></a>\n                        </li>\n\n                                                                        <li class=\"social\">\n                            <a class=\"social-media-awesome fa fa-instagram\" href=\"https://www.instagram.com/atrapaloes/\" title=\"Atr\u00e1palo Instagram\" target=\"_blank\" ></a>\n                        </li>\n                        <li class=\"social\">\n                            <a class=\"social-media-awesome fa fa-google-plus\" id=\"google_visit_link\" href=\"https://plus.google.com/+atrapalo\" title=\"Atr\u00e1palo Google+\" target=\"_blank\" ></a>\n                        </li>\n                        \n                                                <li class=\"social\">\n                            <a class=\"social-media-awesome fa fa-youtube-play\" id=\"youtube_visit_link\" href=\"https://www.youtube.com/user/atrapalo\" title=\"Atr\u00e1palo YouTube\" target=\"_blank\"></a>\n                        </li>\n                        \n                        <li class=\"social\">\n                            <a class=\"social-media-awesome fa fa-android\" id=\"googleplay_visit_link\" href=\"https://play.google.com/store/apps/details?id=com.atrapalo.restaurantes&hl=es_419\" title=\"Google Play\" target=\"_blank\" ></a>\n                        </li>\n                        <li class=\"social\">\n                            <a class=\"social-media-awesome fa fa-apple\" id=\"applestore_visit_link\" href=\"https://itunes.apple.com/es/app/atrapalo-viajes-y-ocio/id393076727?mt=8\" title=\"Apple Store\" target=\"_blank\" ></a>\n                        </li>\n                    </ul>\n                            </div>\n            <address><span class=\"bold\">ATR\u00c1PALO S.L.</span> - C/Aribau 185, 1a 08021 Barcelona, Espa\u00f1a - GC1018</address>\n                    </div>\n    </div>\n</footer>\n<div class=\"hidden\" id=\"cookiesInfo\"></div>\n<div class=\"hidden\" id=\"message-outdated\">\n    <span class=\"message-outdated\">#mensaje_navegador_desactualizado||Tu navegador (<span class=\"name\">Internet Explorer</span>) no est\u00e1 actualizado. Tiene conocidos fallos de seguridad y podr\u00eda no mostrar todas las caracter\u00edsticas de este y otros sitios web. Puedes probar con <a rel=\"nofollow\" href=\"https://www.google.com/search?q=Chrome+oficial\" target=\"_blank\" class=\"chrome\">Chrome</a>, <a rel=\"nofollow\" href=\"https://www.google.com/search?q=Firefox+oficial\" target=\"_blank\" class=\"firefox\">Firefox</a> u <a rel=\"nofollow\" href=\"https://www.google.com/search?q=Opera+oficial\" target=\"_blank\" class=\"opera\">Opera</a> </span>\n    <input class=\"btn cerrar-capa button-outdated\" type=\"button\" value=\"OK\">\n</div>\n\n    \n    <script>(function (w,d,s,l,i) {w[l]=w[l]||[];\n    w[l].push({'gtm.start':new Date().getTime(),event:'gtm.js'});\n\n    var f=d.getElementsByTagName(s)[0],\n    j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=\n    '//www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);\n})(window,document,'script','dataLayer','GTM-PDC59P');</script>\n<noscript><iframe src=\"//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-PDC59P\"\n                  height=\"0\" width=\"0\" style=\"display:none;visibility:hidden\"></iframe></noscript>\n</body>\n</html>", "click_count": 0, "lang": "es", "config_id": "WAV9IC-nzT_5WXOUF0XIu", "content": "Atrapalo.com Entradas M\u00fasica Conciertos Resultados De B\u00fasqueda Conciertos en Espa\u00f1a Tu B\u00fasqueda Se han encontrado 212 espect\u00e1culos en Espa\u00f1a de Conciertos Nueva b\u00fasqueda Cualquier espect\u00e1culo Teatro y Danza Teatro Teatro para ni\u00f1os Mon\u00f3logos Comedia Magia Danza Impro Espect\u00e1culo + Cena Zarzuela Cabaret M\u00fasica Conciertos Cl\u00e1sica y \u00d3pera Tributos Discotecas Festivales Fiestas Musicales Museos y Exposiciones Museos Exposiciones Circo Parques tem\u00e1ticos M\u00e1s parques Atracciones Zool\u00f3gicos Acuarios Acu\u00e1ticos Cine Deportes Baloncesto F\u00fatbol Motor Gaming Otros eventos Conferencias Ferias Filtrar Filtrar 212 espect\u00e1culos 0 filtros aplicados Filtrado por: Sin filtros aplicados Borrar todos los filtros Cancelar Filtrar por: Tipo p\u00fablico Adultos Familiar Infantil Para todas las edades Precio 0\u20ac 55\u20ac M\u00fasica Todos (403) Conciertos (212) Jazz (53) Pop (34) Infantil (28) Cantautor (12) Flamenco (12) Popular (10) Soul (7) Rock (5) Gospel (5) Electr\u00f3nica (5) Blues (5) Funk (4) R&B (2) World Music (2) Folk (2) Reggae (1) Provincia Barcelona (146) Girona (3) Madrid (51) Tarragona (3) C\u00e1diz (1) Granada (1) Ja\u00e9n (1) Mallorca (3) Toledo (1) Valencia (1) Zamora (1) M\u00e1s Cu\u00e1ndo M\u00e1s opciones S\u00f3lo pago en taquilla Imprime tu entrada desde casa Selecci\u00f3n de butacas Aplicar filtros Borrar filtros Aplicar filtros 20% Fecha \u00fanica Melendi - Qu\u00edtate las gafas, en Barcelona Palau Sant Jordi (Barcelona) Conciertos Pop 22 dic 9.0 Extraordinario (29 opini\u00f3n) Para todas las edades desde 28\u20ac Ahorra 5,60\u20ac 22,40\u20ac Fecha \u00fanica Antonio Orozco - Tour Destino, en Jerez Pabell\u00f3n Municipal de Deportes El Chap\u00edn (Jerez de la Frontera) Conciertos 16 dic Para todas las edades 28\u20ac Fecha \u00fanica GospelJazzing - Gran concierto de Navidad a beneficio de Make a Wish Bas\u00edlica de Santa Maria del Pi (Barcelona) Conciertos Gospel 30 nov Para todas las edades 15\u20ac Novedad Fecha \u00fanica Sweet California, en Barcelona Auditori F\u00f3rum (Barcelona) Conciertos Pop 20 ene Espa\u00f1ol Para todas las edades 20\u20ac Fecha \u00fanica 2Cellos - 19\u00ba Festival Mil\u00b7lenni Auditori F\u00f3rum (Barcelona) Conciertos Pop 12 may Para todas las edades 48\u20ac 40% Tenors Teatre Gaud\u00ed de Barcelona (T.G.B.) (Barcelona) Conciertos 30 nov al 17 dic 70 minutos Catal\u00e1n 9.1 Extraordinario (24 opini\u00f3n) Para todas las edades desde 20\u20ac Ahorra 8\u20ac 12\u20ac 20% Flamenco en el Palau Dalmases Espai Barroc - Palau Dalmases (Barcelona) Conciertos Flamenco 24 nov al 26 nov Espa\u00f1ol 8.0 Muy bueno (182 opini\u00f3n) Para todas las edades desde 25\u20ac Ahorra 5\u20ac 20\u20ac Fecha \u00fanica Ara Malikian Auditori F\u00f3rum (Barcelona) Cl\u00e1sica y \u00d3pera 26 dic Para todas las edades 55\u20ac 20% Fecha \u00fanica Rock en familia - Descubriendo a Queen Razzmatazz. Sala 2 (Barcelona) Tributos 26 nov 70 minutos Espa\u00f1ol Familiar desde 10\u20ac Ahorra 2\u20ac 8\u20ac Novedad Fecha \u00fanica Adamo - 19\u00ba Festival Mil\u00b7lenni Palau de la M\u00fasica Catalana (Barcelona) Conciertos 27 ene Espa\u00f1ol Para todas las edades 18\u20ac Fecha \u00fanica Andrea Motis - 49\u00ba Voll-Damm Festival Palau de la M\u00fasica Catalana (Barcelona) Conciertos Jazz 01 dic Espa\u00f1ol Para todas las edades 15\u20ac Fecha \u00fanica Pastora Soler - 19\u00ba Festival Mil\u00b7lenni Gran Teatre del Liceu (Barcelona) Conciertos Pop 25 ene Espa\u00f1ol Para todas las edades 18\u20ac Antonio Jos\u00e9 - A un mil\u00edmetro de ti, en Granada Auditorio Federico Garc\u00eda Lorca del Palacio de Congresos de Granada (Granada) Conciertos Pop 11 may 90 minutos Para todas las edades 33\u20ac 40% Novedad Paulus Sch\u00e4fer + Tim Kilphius + Mozes Rosenberg - Festival Django Teatre Joventut de l\u00b4Hospitalet (Hospitalet de Llobregat) Conciertos Jazz 25 nov Para todas las edades desde 20\u20ac Ahorra 8\u20ac 12\u20ac 30% La Flauta M\u00e1gica, tu primera \u00f3pera Teatro Bellas Artes (Madrid) Conciertos Infantil 26 nov al 29 abr 120 Castellano 7.4 Bueno (9 opini\u00f3n) Para todas las edades desde 10\u20ac Ahorra 3\u20ac 7\u20ac Fecha \u00fanica Ainhoa Arteta & Estrella Morente - 19\u00ba Festival Mil\u00b7lenni Palau de la M\u00fasica Catalana (Barcelona) Conciertos 28 dic Para todas las edades 18\u20ac Fecha \u00fanica Pasi\u00f3n Vega - 19\u00ba Festival Mil\u00b7lenni Gran Teatre del Liceu (Barcelona) Conciertos Popular 09 dic Espa\u00f1ol Para todas las edades 24\u20ac Fecha \u00fanica Vanesa Mart\u00edn - 19\u00ba Festival Mil\u00b7lenni Palau Sant Jordi (Barcelona) Conciertos Cantautor 20 ene Espa\u00f1ol Para todas las edades 25\u20ac Fecha \u00fanica Carla Bruni - 19\u00ba Festival Mil\u00b7lenni Palau de la M\u00fasica Catalana (Barcelona) Conciertos Pop 12 ene Para todas las edades 18\u20ac Mar\u00eda Jos\u00e9 Santiago - La Zambomba Flamenca Teatro Nuevo Apolo (Madrid) Conciertos Flamenco 06 dic 1 hora y 45 minutos Para todas las edades 25\u20ac Mostrando del 1 al 20 resultados de 212 Subir 1 2 3 4 5 Publicidad Publicidad LO \u00daLTIMO EN ATR\u00c1PALO COMMUNITY Explora los espect\u00e1culos y eventos que est\u00e1n disfrutando los dem\u00e1s Mayte Garcia Ramos 10 \"divertid\u00edsima \u00a1\u00a1\u00a1\" + Seguir Ciro Moreno Ramirez 9.3 \"Muy recomendable\" + Seguir Felipe Serrano 9.3 \"Por algo es el mejor\" + Seguir \u00a1Insp\u00edrate! Explora los espect\u00e1culos y eventos que est\u00e1n disfrutando los dem\u00e1s Explorar recomendaciones Publicidad Actualizando resultados Destinos destacados Entradas Madrid Entradas Barcelona Entradas Valencia Entradas Sevilla Entradas M\u00e1laga Entradas Tarragona Entradas Girona Entradas internacionales Categor\u00edas destacadas Entradas Teatro Entradas Conciertos Entradas Teatro para ni\u00f1os Entradas Mon\u00f3logos Entradas Cl\u00e1sica y \u00d3pera Entradas Comedia Entradas Musicales Entradas Con servicio imprime tu entrada en casa Con selecci\u00f3n de butaca Con video Espect\u00e1culos 50% dto. Todos los espect\u00e1culos B\u00fasquedas populares de espect\u00e1culos Cartelera - De 3 a 5 a\u00f1os Cartelera - De 6 a 12 a\u00f1os Cartelera - Juvenil y familiar Espect\u00e1culos m\u00e1s vendidos Espect\u00e1culos m\u00e1s nuevos Espect\u00e1culos mejor valorados \u00daltimas plazas Espect\u00e1culos m\u00e1s baratos Reservar entradas Centro de ayuda \u00bfC\u00f3mo Funciona? Sitemap Espect\u00e1culos en el Blog Tus reservas Bono regalo Especial proveedores ACCESO EXTRANET Promociona tu espect\u00e1culo #mensaje_navegador_desactualizado||Tu navegador ( Internet Explorer ) no est\u00e1 actualizado. Tiene conocidos fallos de seguridad y podr\u00eda no mostrar todas las caracter\u00edsticas de este y otros sitios web. Puedes probar con , u", "content_length": "253332", "created": "2017-11-24T15:34:35.674Z", "digest": "Venta de entradas de  Conciertos. Reserva tu entrada en Atrapalo.com y disfruta de ofertas, descuentos y otras ventajas con tu reserva online.", "doc_id": "7db8ff986dfc48daa559a27f6e076126", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.atrapalo.com", "important_content": " Conciertos en Espa\u00f1a", "label": [], "last_modified": "2017-11-24T15:34:35.000Z", "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.atrapalo.com%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/", "timestamp": "2017-11-24T15:34:35.000Z", "title": "Venta de entradas de  Conciertos - Atrapalo.com", "url": "https://www.atrapalo.com/entradas/musica/conciertos/", "virtual_host": []}