{"anchor": ["https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/167-erfurter-weihnachtsmarkt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/en/events-markets/hoehepunkte-2017/erfurts-christmas-market/", "https://www.erfurt-tourismus.de/fr/marches-et-fetes/hoehepunkte-2017/marche-de-noel-traditionnel-derfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/targi-i-swieta/hoehepunkte-2017/tradycyjny-kiermasz-bozonarodzeniowy-w-erfurcie/", "https://www.erfurt-tourismus.de/nl/markten-en-feesten/hoehepunkte-2017/traditionele-erfurter-kerstmarkt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/ru/jarmarki-i-prazdniki/hoehepunkte-2017/ehrfurtskii-rozhdestvenskii-bazar/", "https://www.erfurt-tourismus.de/shop/", "https://www.erfurt-tourismus.de/service/", "https://www.erfurt-tourismus.de/ueber-uns/", "https://www.erfurt-tourismus.de/kontakt/", "https://www.facebook.com/erfurterlebbar", "https://www.youtube.com/channel/UCGu6t9uYdHftCPUvrY0VD3Q", "https://www.erfurt-tourismus.de/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurt-barrierefrei-erleben/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurtcard/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/blog/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/st-severi/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/kraemerbruecke/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/alte-synagoge-und-erfurter-schatz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/zitadelle-petersberg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/evangelisches-augustinerkloster/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/egapark-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/thueringer-zoopark-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/martin-luther/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/johann-s-bach/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/johann-w-von-goethe/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/napoleon-bonaparte/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/bonifatius/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/christian-reichart/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/adam-ries/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/henry-van-de-velde/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/lucas-cranach/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/stadtplan/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/parken/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/bahn/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/informationen-fuer-reisebusse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/flugzeug/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/nahverkehr-taxi/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/museen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/galerien-und-ausstellungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/anger/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/lange-bruecke/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/marktstrasse-und-andreasviertel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/kraemerbruecke/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/fischmarkt-schloesserstrasse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/willy-brandt-platz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/schwimmhallen-und-freibaeder/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/radwandern/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/sauna-wellness/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/sportzentren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/umgebung-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/thueringer-staedte/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/thueringer-wald/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/parks-und-gaerten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/erfurter-gartenbautradition/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/erfurter-spezialitaeten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/altstadtfuehrung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/petersbergfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/stadtrundfahrten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/kostuemfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/szenische-stadtgeschichten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/multimediale-fuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/kulinarische-erlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/altstadtfuehrung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/petersbergfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/stadtrundfahrten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/szenische-stadtgeschichten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/fuehrungen-fuer-kinder-und-jugendliche/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/touren-ueber-erfurt-hinaus/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/incentivesrahmenprogramme/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/onlinebuchung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/campingpark-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/opera-hostel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/re-4hostel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/jugendherberge-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/freizeitpark-stausee-hohenfelden/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/wohnmobilpark-trautmann/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/pilgerherberge-georgenburse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-zum-kennenlernen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/happy-weekend/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-intensiv-erleben/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/gartenreisen-fuer-gruppen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/domstufen-festspiele-carmen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/auf-luthers-spuren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/weihnachtliches-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/erfurter-spezialitaeten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-und-weimar-das-klassische-doppel/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/romantisches-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/radisson-blu-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/best-western-plus-hotel-excelsior/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/best-western-hotel-erfurt-apfelstaedt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/h-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/hotel-am-kaisersaal/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/unterkunftsverzeichnis/", "http://berlin.toubiz.de/AffiliateBahnhitErfurt/package?reset=1", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/ticket-shop/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/die-alte-oper/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/kabarett-das-lachgeschoss/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/kabarett-die-arche/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-waidspeicher/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-die-schotte/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/erfreuliches-theater-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-im-palais/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/erfurter-theatersommer-e-v/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/messe-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/thueringenhalle/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/kaisersaal/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/dasdie-live/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/dasdie-brettl/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/musikpark/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/cosmopolar/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/presseklub/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/engelsburg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/club-palais-13/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/kino/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/kino/filmpalast-cinestar/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/kino/kinoklub/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/kongressstandort-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/lage-und-anreise/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/unsere-serviceleistungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/referenzen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/messe-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/kaisersaal-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/multifunktionsarena/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/swe-stadtwerke-erfurt-gmbh/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/tagungsraeume-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/tagungszentrum-arnstadt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/theater-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/egapark-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/flughafen-erfurt-weimar/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/rathausfestsaal/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/deutsches-gartenbaumuseum/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/angermuseum/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/palmenhaus-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/schloss-und-park-molsdorf/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/tagungsraeume-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/kulturhof-zum-gueldenen-kroenbacken/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/mercure-hotel-erfurt-altstadt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/radisson-blu-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/victors-residenz-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-zumnorde-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/dorint-hotel-am-dom-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/best-western-hotel-erfurt-apfelstaedt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-kraemerbruecke-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/airport-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/best-western-plus-hotel-excelsior/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/h-hotel-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/erlebnisangebote/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/thematische-rundgaenge/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/aktiv-auf-raedern-kufen-und-schienen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/kulinarische-genuesse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/ueber-erfurt-hinaus/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/", "http://weihnachtsmarkt.erfurt.de/wm/de/index.html", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/kostuemfuehrungen/weihnachtszeit-schoene-zeit/", "https://erfurt-online-booking.info-mainz.de/?tour_nr=30", "http://weihnachtsmarkt.erfurt.de/wm/de/service/anreise/auto/index.html", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/parken/busparkplaetze/", "https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/images/inhalte/veranstaltungen/maerkte_und_feste/weihnachtsmarkt/Weihnachtsmarkt_2017.pdf", "https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/images/inhalte/veranstaltungen/maerkte_und_feste/weihnachtsmarkt/Weihnachtsmarkt_2017.pdf", "https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/images/inhalte/veranstaltungen/maerkte_und_feste/weihnachtsmarkt/Bahnhof-1X2_5294.jpg", "https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/images/inhalte/veranstaltungen/maerkte_und_feste/weihnachtsmarkt/Anger-1X2_5340.jpg", "https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/images/inhalte/veranstaltungen/maerkte_und_feste/weihnachtsmarkt/Schloesserstrasse-1X2_5103.jpg", "https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/images/inhalte/veranstaltungen/maerkte_und_feste/weihnachtsmarkt/Fischmarkt-1X2_5169.jpg", "https://www.google.com/maps/d/embed?mid=1jFDxdj73VA8q02egwfU_e20bdCMIUj_9&ll=50.97691123189708%2C11.029242287818306&z=16", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/167-erfurter-weihnachtsmarkt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/kostuemfuehrungen/weihnachtszeit-schoene-zeit/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/kostuemfuehrungen/weihnachtszeit-schoene-zeit/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/stadtrundfahrten/altstadt-express/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/stadtrundfahrten/altstadt-express/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/stadtrundfahrten/die-erfurt-tour-mit-der-strassenbahn/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/individuell/stadtrundfahrten/die-erfurt-tour-mit-der-strassenbahn/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/ticket-shop/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/kino/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/167-erfurter-weihnachtsmarkt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/en/events-markets/hoehepunkte-2017/erfurts-christmas-market/", "https://www.erfurt-tourismus.de/fr/marches-et-fetes/hoehepunkte-2017/marche-de-noel-traditionnel-derfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/targi-i-swieta/hoehepunkte-2017/tradycyjny-kiermasz-bozonarodzeniowy-w-erfurcie/", "https://www.erfurt-tourismus.de/nl/markten-en-feesten/hoehepunkte-2017/traditionele-erfurter-kerstmarkt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/ru/jarmarki-i-prazdniki/hoehepunkte-2017/ehrfurtskii-rozhdestvenskii-bazar/", "https://www.erfurt-tourismus.de/agb/", "https://www.erfurt-tourismus.de/impressum/", "https://www.erfurt-tourismus.de/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/top-themen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/sehenswertes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/einkaufen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/", "https://www.erfurt-tourismus.de/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/stadtfuehrung/onlinebuchung/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/", "https://www.buchen.erfurt-tourismus.de", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/camping/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/pauschalangebote/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/hotelpauschalen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/uebernachtung/unterkunftsverzeichnis/", "http://berlin.toubiz.de/AffiliateBahnhitErfurt/package?reset=1", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/ticket-shop/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/theater-kabarett/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/kino/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/tagungshotels/", "https://www.erfurt-tourismus.de/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/", "https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Ferfurterlebbar%2F&tabs=timeline&width=250&height=600&small_header=false&adapt_container_width=true&hide_cover=false&show_facepile=false&appId", "https://www.erfurt-tourismus.de/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Favicon/favicon.ico", "https://www.erfurt-tourismus.de/typo3temp/assets/css/1005059a41.css?1505759303", "https://www.erfurt-tourismus.de/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Stylesheets/eftmg.css?1509981400", "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/167-erfurter-weihnachtsmarkt/"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"de\">\n<head>\n\n<meta charset=\"utf-8\">\n<!-- \n\tThis website is powered by TYPO3 - inspiring people to share!\n\tTYPO3 is a free open source Content Management Framework initially created by Kasper Skaarhoj and licensed under GNU/GPL.\n\tTYPO3 is copyright 1998-2017 of Kasper Skaarhoj. Extensions are copyright of their respective owners.\n\tInformation and contribution at https://typo3.org/\n-->\n\n\n<link rel=\"shortcut icon\" href=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Favicon/favicon.ico\" type=\"image/x-icon\">\n\n<meta name=\"generator\" content=\"TYPO3 CMS\">\n<meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\n<meta name=\"revisit-after\" content=\"7\">\n<meta name=\"abstract\" content=\"Der Erfurter Weihnachtsmarkt ist einer der sch\u00f6nsten und traditionsreichsten Weihnachtsm\u00e4rkte in Deutschland und der gr\u00f6\u00dfte Th\u00fcringens.\">\n<meta name=\"keywords\" content=\"Weihnachtsmarkt, Vorweihnachtszeit, Lichterglanz, Advent, Weihnachtslieder, Gl\u00fchwein, Lebkuchen, Weihnachtstanne, Weihnachtskrippe, Weihnachtspyramide\">\n<meta name=\"title\" content=\"167. Erfurter Weihnachtsmarkt\">\n<meta name=\"date\" content=\"2017-11-24\">\n\n\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"/typo3temp/assets/css/1005059a41.css?1505759303\" media=\"all\">\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Stylesheets/eftmg.css?1509981400\" media=\"all\">\n\n\n\n\n<script src=\"/typo3temp/assets/js/9a38f34785.js?1505759303\" type=\"text/javascript\"></script>\n\n\n\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/167-erfurter-weihnachtsmarkt/\" />            <!-- Piwik -->\n            <script type=\"text/javascript\">\n              var _paq = _paq || [];\n              /* tracker methods like \"setCustomDimension\" should be called before \"trackPageView\" */\n              _paq.push([\"setDocumentTitle\", document.domain + \"/\" + document.title]);\n              _paq.push([\"setCookieDomain\", \"*.www.erfurt-tourismus.de\"]);\n              _paq.push(['trackPageView']);\n              _paq.push(['enableLinkTracking']);\n              (function() {\n                var u=\"//www.piwik.erfurt-tourismus.de/\";\n                _paq.push(['setTrackerUrl', u+'piwik.php']);\n                _paq.push(['setSiteId', '7']);\n                var d=document, g=d.createElement('script'), s=d.getElementsByTagName('script')[0];\n                g.type='text/javascript'; g.async=true; g.defer=true; g.src=u+'piwik.js'; s.parentNode.insertBefore(g,s);\n              })();\n            </script>\n            <noscript><p><img src=\"//www.piwik.erfurt-tourismus.de/piwik.php?idsite=7&rec=1\" style=\"border:0;\" alt=\"\" /></p></noscript>\n            <!-- End Piwik Code --><title>167. Erfurter Weihnachtsmarkt - H\u00f6hepunkte 2017/18 - Erfurt Tourismus</title>\n\n<script type=\"text/javascript\" src=\"/typo3conf/ext/event_cal/Resources/Public/js/jquery.cookie.js?time=1511537171\" ></script>\n<script type=\"text/javascript\" src=\"/typo3conf/ext/event_cal/Resources/Public/js/Events/search.js?time=1511537171\"></script>\n</head>\n<body class=\"de\">\n\n<div class=\"wsmenucontainer clearfix\">\n    <div class=\"overlapblackbg\"></div>\n\n    <!-- HEADER START -->\n    <!-- PARTIAL HEADER START -->\n<section class=\"section-header\">\n\n    <!-- PARTIAL NAV META START -->\n<section class=\"section-meta\">\n    <nav class=\"navbar navbar-default nav-meta\">\n        <div class=\"container\">\n        \t<div class=\"row\">\n\t                    <form class=\"navbar-form navbar-left\" role=\"search\">\n        <div class=\"btn-group\">\n            <button type=\"button\" class=\"btn btn-languages dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\">\n            <span class=\"glyphicon glyphicon-globe\"></span>Deutsch</button><ul class=\"dropdown-menu\" role=\"menu\"><li class=\"hidden\"><a href=\"/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/167-erfurter-weihnachtsmarkt/\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/events-markets/hoehepunkte-2017/erfurts-christmas-market/\" hreflang=\"en-GB\">English</a></li><li><a href=\"/fr/marches-et-fetes/hoehepunkte-2017/marche-de-noel-traditionnel-derfurt/\" hreflang=\"fr-FR\">Francais</a></li><li><a href=\"/pl/targi-i-swieta/hoehepunkte-2017/tradycyjny-kiermasz-bozonarodzeniowy-w-erfurcie/\" hreflang=\"pl-PL\">Polski</a></li><li><a href=\"/nl/markten-en-feesten/hoehepunkte-2017/traditionele-erfurter-kerstmarkt/\" hreflang=\"nl-NL\">Nederlands</a></li><li><a href=\"/ru/jarmarki-i-prazdniki/hoehepunkte-2017/ehrfurtskii-rozhdestvenskii-bazar/\" hreflang=\"ru-RU\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439</a></li></ul>            </div>\n            </form>\n\t            <p class=\"navbar-text\"><span class=\"glyphicon glyphicon-earphone\" aria-hidden=\"true\"></span> Hotline: +49 361 66400</p>\n\t            <ul class=\"nav navbar-nav navbar-right hidden-xs\"><li><a href=\"/shop/\" title=\"Shop\">Shop</a></li><li><a href=\"/service/\" title=\"Service\">Service</a></li><li><a href=\"/ueber-uns/\" title=\"\u00dcber uns\">\u00dcber uns</a></li><li><a href=\"/kontakt/\" title=\"Kontakt\">Kontakt</a></li><li><a href=\"https://www.facebook.com/erfurterlebbar\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\"><span class=\"wrkrm-icon-facebook\" aria-hidden=\"true\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#videoModal\" title=\"Video\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCGu6t9uYdHftCPUvrY0VD3Q\" target=\"_blank\" title=\"Youtube\"><span class=\"wrkrm-icon-youtube\" aria-hidden=\"true\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#videoModal\" title=\"Video\"></span></a></li></ul>\n            </div>\n        </div>\n    </nav>\n</section>\n<!-- PARTIAL NAV META END -->\n\n    <!-- PARTIAL NAV MAIN MEGA START -->\n\n<section class=\"section-main-nav\">\n\n    <div class=\"wsmobileheader clearfix\">\n        <div class=\"overlapblackbg overlay-mobile\"></div>\n        <a id=\"wsnavtoggle\" class=\"animated-arrow\"><span></span></a>\n    </div>\n\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-lg-12 \">\n                <a href=\"/\" class=\"logo-link\"><img src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Images/logo.svg\" width=\"148\" height=\"120\"   alt=\"\" ></a>\n                <div class=\"wsmain\"><nav class=\"wsmenu clearfix\"><ul class=\"mobile-sub wsmenu-list\"><li id=\"pid10\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/\" title=\"Sehens- &amp; Wissenswertes\">Sehens- &<br/>Wissenswertes</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid16\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/\" title=\"Top-Themen\">Top-Themen</a><li id=\"pid1200\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/luther-2017/\" title=\"Luther 2017\">Luther 2017</a></li><li id=\"pid1199\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurt-barrierefrei-erleben/\" title=\"Erfurt barrierefrei erleben\">Erfurt barrierefrei erleben</a></li><li id=\"pid1198\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/erfurtcard/\" title=\"ErfurtCard\">ErfurtCard</a></li><li id=\"pid1524\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/blog/\" title=\"Blog\">Blog</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid17\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/\" title=\"Sehenswertes\">Sehenswertes</a><li id=\"pid56\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/dom-st-marien/\" title=\"Dom St. Marien\">Dom St. Marien</a></li><li id=\"pid57\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/st-severi/\" title=\"St. Severi\">St. Severi</a></li><li id=\"pid59\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/kraemerbruecke/\" title=\"Kr\u00e4merbr\u00fccke\">Kr\u00e4merbr\u00fccke</a></li><li id=\"pid58\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/alte-synagoge-und-erfurter-schatz/\" title=\"Alte Synagoge und Erfurter Schatz\">Alte Synagoge und Erfurter Schatz</a></li><li id=\"pid60\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/zitadelle-petersberg/\" title=\"Zitadelle Petersberg\">Zitadelle Petersberg</a></li><li id=\"pid62\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/evangelisches-augustinerkloster/\" title=\"Evangelisches Augustinerkloster zu Erfurt\">Evangelisches Augustinerkloster</a></li><li id=\"pid61\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/egapark-erfurt/\" title=\"egapark Erfurt\">egapark Erfurt</a></li><li id=\"pid113\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/thueringer-zoopark-erfurt/\" title=\"Th\u00fcringer Zoopark Erfurt\">Th\u00fcringer Zoopark Erfurt</a></li><li id=\"pid1331\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/weitere/\" title=\"weitere\">weitere</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid373\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/\" title=\"Pers\u00f6nlichkeiten\">Pers\u00f6nlichkeiten</a><li id=\"pid374\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/martin-luther/\" title=\"Martin Luther\">Martin Luther</a></li><li id=\"pid375\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/johann-s-bach/\" title=\"Johann S. Bach\">Johann S. Bach</a></li><li id=\"pid377\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/johann-w-von-goethe/\" title=\"Johann W. von Goethe\">Johann W. von Goethe</a></li><li id=\"pid804\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/napoleon-bonaparte/\" title=\"Napoleon Bonaparte\">Napoleon Bonaparte</a></li><li id=\"pid376\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/bonifatius/\" title=\"Bonifatius\">Bonifatius</a></li><li id=\"pid378\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/christian-reichart/\" title=\"Christian Reichart\">Christian Reichart</a></li><li id=\"pid573\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/adam-ries/\" title=\"Adam Ries\">Adam Ries</a></li><li id=\"pid919\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/henry-van-de-velde/\" title=\"Henry van de Velde\">Henry van de Velde</a></li><li id=\"pid807\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/lucas-cranach/\" title=\"Lucas Cranach\">Lucas Cranach</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid663\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/\" title=\"Lage und Anreise\">Lage und Anreise</a><li id=\"pid672\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/stadtplan/\" title=\"Stadtplan\">Stadtplan</a></li><li id=\"pid667\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/parken/\" title=\"Parken\">Parken</a></li><li id=\"pid665\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/bahn/\" title=\"Bahn\">Bahn</a></li><li id=\"pid746\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/informationen-fuer-reisebusse/\" title=\"Informationen f\u00fcr Reisebusse\">Informationen f\u00fcr Reisebusse</a></li><li id=\"pid666\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/flugzeug/\" title=\"Flugzeug\">Flugzeug</a></li><li id=\"pid671\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/nahverkehr-taxi/\" title=\"Nahverkehr &amp; Taxi\">Nahverkehr & Taxi</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid18\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/\" title=\"Museen und Ausstellungen\">Museen und Ausstellungen</a><li id=\"pid380\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/museen/\" title=\"Museen\">Museen</a></li><li id=\"pid383\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/galerien-und-ausstellungen/\" title=\"Galerien und Ausstellungen\">Galerien und Ausstellungen</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid20\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/\" title=\"Einkaufen\">Einkaufen</a><li id=\"pid393\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/anger/\" title=\"Anger\">Anger</a></li><li id=\"pid396\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/lange-bruecke/\" title=\"Lange Br\u00fccke\">Lange Br\u00fccke</a></li><li id=\"pid397\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/marktstrasse-und-andreasviertel/\" title=\"Marktstra\u00dfe und Andreasviertel\">Marktstra\u00dfe und Andreasviertel</a></li><li id=\"pid395\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/kraemerbruecke/\" title=\"Kr\u00e4merbr\u00fccke\">Kr\u00e4merbr\u00fccke</a></li><li id=\"pid872\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/fischmarkt-schloesserstrasse/\" title=\"Fischmarkt - Schl\u00f6sserstra\u00dfe\">Fischmarkt - Schl\u00f6sserstra\u00dfe</a></li><li id=\"pid873\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/willy-brandt-platz/\" title=\"Willy-Brandt-Platz\">Willy-Brandt-Platz</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid24\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/\" title=\"Freizeit- und Ausflugstipps\">Freizeit- und Ausflugstipps</a><li id=\"pid178\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/schwimmhallen-und-freibaeder/\" title=\"Schwimmhallen und Freib\u00e4der\">Schwimmhallen und Freib\u00e4der</a></li><li id=\"pid180\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/radwandern/\" title=\"Radwandern\">Radfahren &<br/>Wandern</a></li><li id=\"pid179\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/sauna-wellness/\" title=\"Sauna &amp; Wellness\">Sauna & Wellness</a></li><li id=\"pid181\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/sportzentren/\" title=\"Sportzentren\">Sportzentren</a></li><li id=\"pid1054\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/umgebung-erfurt/\" title=\"Umgebung Erfurt\">Umgebung Erfurt</a></li><li id=\"pid197\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/thueringer-staedte/\" title=\"Th\u00fcringer St\u00e4dte\">Th\u00fcringer St\u00e4dte</a></li><li id=\"pid1043\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/thueringer-wald/\" title=\"Th\u00fcringer Wald\">Th\u00fcringer Wald</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1330\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/\" title=\"Gartenbau, G\u00e4rten und Parks\">Gartenbau, G\u00e4rten und Parks</a><li id=\"pid23\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/parks-und-gaerten/\" title=\"Parks und G\u00e4rten\">Parks und G\u00e4rten</a></li><li id=\"pid577\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/erfurter-gartenbautradition/\" title=\"Erfurter Gartenbautradition\">Erfurter Gartenbautradition</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid21\" class=\"title\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/\" title=\"Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s\">Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s</a><li id=\"pid398\"><a href=\"/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/erfurter-spezialitaeten/\" title=\"Erfurter Spezialit\u00e4ten\">Erfurter Spezialit\u00e4ten</a></li></ul></div></li><li id=\"pid11\"><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/\" title=\"Stadtf\u00fchrungen &amp; Gruppenerlebnisse\">Stadtf\u00fchrungen &<br/>Gruppenerlebnisse</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1424\" class=\"title\"><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/\" title=\"Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste\">Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste</a><li id=\"pid733\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/altstadtfuehrung/\" title=\"Altstadtf\u00fchrung\">Altstadtf\u00fchrung</a></li><li id=\"pid1445\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/petersbergfuehrungen/\" title=\"Petersbergf\u00fchrungen\">Petersbergf\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid1446\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/stadtrundfahrten/\" title=\"Stadtrundfahrten\">Stadtrundfahrten</a></li><li id=\"pid707\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/kostuemfuehrungen/\" title=\"Erfurter Originale im Kost\u00fcm\">Kost\u00fcmf\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid1425\"><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/szenische-stadtgeschichten/\" title=\"Szenische Stadtgeschichten\">Szenische Stadtgeschichten</a></li><li id=\"pid28\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/multimediale-fuehrungen/\" title=\"Multimediale F\u00fchrungen\">Multimediale F\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid1426\"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/kulinarische-erlebnisse/\" title=\"Kulinarische Erlebnisse\">Kulinarische Erlebnisse</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid27\" class=\"title\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/\" title=\"Angebote f\u00fcr Gruppen\">Angebote f\u00fcr Gruppen</a><li id=\"pid1412\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/altstadtfuehrung/\" title=\"Altstadtf\u00fchrung\">Altstadtf\u00fchrung</a></li><li id=\"pid262\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/petersbergfuehrungen/\" title=\"Petersbergf\u00fchrungen\">Petersbergf\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid263\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/stadtrundfahrten/\" title=\"Stadtrundfahrten\">Stadtrundfahrten</a></li><li id=\"pid423\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kostuemfuehrungen/\" title=\"Erfurter Originale im Kost\u00fcm\">Kost\u00fcmf\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid1441\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/szenische-stadtgeschichten/\" title=\"Szenische Stadtgeschichten\">Szenische Stadtgeschichten</a></li><li id=\"pid1444\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/thematische-fuehrungen/\" title=\"Thematische F\u00fchrungen\">Thematische F\u00fchrungen</a></li><li id=\"pid265\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/fuehrungen-fuer-kinder-und-jugendliche/\" title=\"F\u00fchrungen f\u00fcr Kinder und Jugendliche\">F\u00fchrungen f\u00fcr Kinder und Jugendliche</a></li><li id=\"pid267\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/touren-ueber-erfurt-hinaus/\" title=\"Touren \u00fcber Erfurt hinaus\">Touren \u00fcber Erfurt hinaus</a></li><li id=\"pid1356\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/kulinarische-erlebnisse/\" title=\"Kulinarische Erlebnisse\">Kulinarische Erlebnisse</a></li><li id=\"pid1440\"><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/incentivesrahmenprogramme/\" title=\"Incentives/Rahmenprogramme\">Incentives/Rahmenprogramme</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1511\" class=\"title\"><a href=\"/stadtfuehrung/onlinebuchung/\" title=\"Onlinebuchung\">Onlinebuchung</a></ul></div></li><li id=\"pid13\"><a href=\"/uebernachtung/\" title=\"\u00dcbernachten\">\u00dcbernachtungen &<br/>Pauschalangebote</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1503\" class=\"title\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Unterkunft buchen\">Unterkunft buchen</a><li id=\"pid1507\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Hotels\">Hotels</a></li><li id=\"pid1505\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Pensionen\">Pensionen</a></li><li id=\"pid1508\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Privatzimmer\">Privatzimmer</a></li><li id=\"pid1509\"><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Ferienwohnungen\">Ferienwohnungen</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1362\" class=\"title\"><a href=\"/uebernachtung/camping/\" title=\"Camping- und Caravanpl\u00e4tze, Pilger- und Jugendunterkunft\">Camping</a><li id=\"pid1532\"><a href=\"/uebernachtung/camping/campingpark-erfurt/\" title=\"Campingpark Erfurt\">Campingpark Erfurt</a></li><li id=\"pid1363\"><a href=\"/uebernachtung/camping/opera-hostel/\" title=\"OPERA Hostel\">OPERA Hostel</a></li><li id=\"pid1364\"><a href=\"/uebernachtung/camping/re-4hostel/\" title=\"Re_4hostel\">Re_4hostel</a></li><li id=\"pid1365\"><a href=\"/uebernachtung/camping/jugendherberge-erfurt/\" title=\"Jugendherberge Erfurt\">Jugendherberge Erfurt</a></li><li id=\"pid1366\"><a href=\"/uebernachtung/camping/freizeitpark-stausee-hohenfelden/\" title=\"Freizeitpark Stausee Hohenfelden\">Freizeitpark Stausee Hohenfelden</a></li><li id=\"pid1367\"><a href=\"/uebernachtung/camping/wohnmobilpark-trautmann/\" title=\"Wohnmobilpark Trautmann\">Wohnmobilpark Trautmann</a></li><li id=\"pid1368\"><a href=\"/uebernachtung/camping/pilgerherberge-georgenburse/\" title=\"Pilgerherberge - Georgenburse\">Pilgerherberge - Georgenburse</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid30\" class=\"title\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/\" title=\"Pauschalangebote\">Pauschalangebote</a><li id=\"pid1345\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-zum-kennenlernen/\" title=\"Erfurt zum Kennenlernen\">Erfurt zum Kennenlernen</a></li><li id=\"pid300\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/happy-weekend/\" title=\"Happy Weekend\">Happy Weekend</a></li><li id=\"pid302\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-intensiv-erleben/\" title=\"Erfurt intensiv erleben\">Erfurt intensiv erleben</a></li><li id=\"pid31\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/gartenreisen-fuer-gruppen/\" title=\"Gartenreisen f\u00fcr Gruppen\">Gartenreisen f\u00fcr Gruppen</a></li><li id=\"pid297\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/domstufen-festspiele-carmen/\" title=\"DomStufen-Festspiele &quot;Carmen&quot;\">DomStufen-Festspiele \"Carmen\"</a></li><li id=\"pid305\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/auf-luthers-spuren/\" title=\"Auf Luthers Spuren\">Auf Luthers Spuren</a></li><li id=\"pid303\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/weihnachtliches-erfurt/\" title=\"Weihnachtliches Erfurt\">Weihnachtliches Erfurt</a></li><li id=\"pid304\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/erfurter-spezialitaeten/\" title=\"Erfurter Spezialit\u00e4ten\">Erfurter Spezialit\u00e4ten</a></li><li id=\"pid308\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/erfurt-und-weimar-das-klassische-doppel/\" title=\"Erfurt und Weimar - das klassische Doppel\">Erfurt und Weimar - das klassische Doppel</a></li><li id=\"pid301\"><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/romantisches-erfurt/\" title=\"Romantisches Erfurt\">Romantisches Erfurt</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid737\" class=\"title\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/\" title=\"Hotelpauschalen\">Hotelpauschalen</a><li id=\"pid1254\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/radisson-blu-erfurt/\" title=\"Radisson Blu Erfurt\">Radisson Blu Erfurt</a></li><li id=\"pid738\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/best-western-plus-hotel-excelsior/\" title=\"Best Western Plus Hotel Excelsior\">Best Western Plus Hotel Excelsior</a></li><li id=\"pid739\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/best-western-hotel-erfurt-apfelstaedt/\" title=\"Best Western Hotel Erfurt- Apfelst\u00e4dt\">Best Western Hotel Erfurt- Apfelst\u00e4dt</a></li><li id=\"pid740\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/h-hotel-erfurt/\" title=\"H+Hotel Erfurt\">H+Hotel Erfurt</a></li><li id=\"pid830\"><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/hotel-am-kaisersaal/\" title=\"Hotel Am Kaisersaal\">Hotel Am Kaisersaal</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1360\" class=\"title\"><a href=\"/uebernachtung/unterkunftsverzeichnis/\" title=\"Unterkunftsverzeichnis\">Unterkunftsverzeichnis</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1227\" class=\"title\"><a href=\"http://berlin.toubiz.de/AffiliateBahnhitErfurt/package?reset=1\" target=\"_blank\" title=\"Bahnhit Erfurt\">Bahnhit Erfurt</a></ul></div></li><li id=\"pid12\"><a href=\"/events-veranstaltungen/\" title=\"Events &amp; Veranstaltungen\">Events &<br/>Veranstaltungen</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1380\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/\" title=\"H\u00f6hepunkte 2017/18\">H\u00f6hepunkte 2017/18</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1375\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/\" title=\"Veranstaltungskalender\">Veranstaltungskalender</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1377\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/\" title=\"ERFURTmagazin\">ERFURTmagazin</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid409\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/ticket-shop/\" title=\"Ticket-Shop\">Ticket-Shop</a></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid74\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/\" title=\"Theater, Kabarett\">Theater, Kabarett</a><li id=\"pid1134\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-erfurt/\" title=\"Theater Erfurt\">Theater Erfurt</a></li><li id=\"pid85\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/die-alte-oper/\" title=\"Die Alte Oper\">Die Alte Oper</a></li><li id=\"pid81\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/kabarett-das-lachgeschoss/\" title=\"Kabarett &quot;Das Lachgeschoss&quot;\">Kabarett \"Das Lachgeschoss\"</a></li><li id=\"pid78\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/kabarett-die-arche/\" title=\"Kabarett &quot;Die Arche&quot;\">Kabarett \"Die Arche\"</a></li><li id=\"pid80\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-waidspeicher/\" title=\"Theater Waidspeicher\">Theater Waidspeicher</a></li><li id=\"pid82\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-die-schotte/\" title=\"Theater Die Schotte\">Theater Die Schotte</a></li><li id=\"pid83\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/erfreuliches-theater-erfurt/\" title=\"Erfreuliches Theater Erfurt\">Erfreuliches Theater Erfurt</a></li><li id=\"pid84\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/theater-im-palais/\" title=\"Theater im Palais\">Theater im Palais</a></li><li id=\"pid1177\"><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/erfurter-theatersommer-e-v/\" title=\"Erfurter Theatersommer e. V.\">Erfurter Theatersommer e. V.</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid75\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/\" title=\"Konzerte, Tanz\">Konzerte, Tanz</a><li id=\"pid90\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/messe-erfurt/\" title=\"Messe Erfurt\">Messe Erfurt</a></li><li id=\"pid91\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/thueringenhalle/\" title=\"Th\u00fcringenhalle\">Th\u00fcringenhalle</a></li><li id=\"pid88\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/kaisersaal/\" title=\"Kaisersaal\">Kaisersaal</a></li><li id=\"pid86\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/dasdie-live/\" title=\"DASDIE Live\">DASDIE Live</a></li><li id=\"pid87\"><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/dasdie-brettl/\" title=\"DASDIE Brettl\">DASDIE Brettl</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid77\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/\" title=\"Discotheken, Clubs\">Discotheken, Clubs</a><li id=\"pid137\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/musikpark/\" title=\"Musikpark\">Musikpark</a></li><li id=\"pid934\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/cosmopolar/\" title=\"Cosmopolar\">Cosmopolar</a></li><li id=\"pid136\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/presseklub/\" title=\"Presseklub\">Presseklub</a></li><li id=\"pid92\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/engelsburg/\" title=\"Engelsburg\">Engelsburg</a></li><li id=\"pid1432\"><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/club-palais-13/\" title=\"Club Palais 13\">Club Palais 13</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid379\" class=\"title\"><a href=\"/events-veranstaltungen/kino/\" title=\"Kino\">Kino</a><li id=\"pid104\"><a href=\"/events-veranstaltungen/kino/filmpalast-cinestar/\" title=\"Filmpalast Cinestar\">Filmpalast Cinestar</a></li><li id=\"pid138\"><a href=\"/events-veranstaltungen/kino/kinoklub/\" title=\"Kinoklub\">Kinoklub</a></li></ul></div></li><li id=\"pid14\"><a href=\"/tagungen-kongresse/\" title=\"Tagungen &amp; Kongresse\">Tagungen &<br/>Kongresse</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid1422\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/\" title=\"Tagen im Herzen Europas\">Tagen im Herzen Europas</a><li id=\"pid1420\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/kongressstandort-erfurt/\" title=\"Kongressstandort Erfurt\">Kongressstandort Erfurt</a></li><li id=\"pid1421\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/lage-und-anreise/\" title=\"Lage und Anreise\">Lage und Anreise</a></li><li id=\"pid557\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/unsere-serviceleistungen/\" title=\"Unsere Serviceleistungen\">Unsere Serviceleistungen</a></li><li id=\"pid1423\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/referenzen/\" title=\"Referenzen\">Referenzen</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid559\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/\" title=\"Kongress- und Tagungszentren\">Kongress- und Tagungszentren</a><li id=\"pid1308\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/messe-erfurt/\" title=\"Messe Erfurt\">Messe Erfurt</a></li><li id=\"pid1309\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/kaisersaal-erfurt/\" title=\"Kaisersaal Erfurt\">Kaisersaal Erfurt</a></li><li id=\"pid1372\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/multifunktionsarena/\" title=\"Multifunktionsarena\">Multifunktionsarena</a></li><li id=\"pid1312\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/swe-stadtwerke-erfurt-gmbh/\" title=\"SWE Stadtwerke Erfurt GmbH\">SWE Stadtwerke Erfurt GmbH</a></li><li id=\"pid1538\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/tagungsraeume-erfurt/\" title=\"Tagungsr\u00e4ume Erfurt\">Tagungsr\u00e4ume Erfurt</a></li><li id=\"pid1310\"><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/tagungszentrum-arnstadt/\" title=\"Tagungszentrum Arnstadt\">Tagungszentrum Arnstadt</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid561\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/\" title=\"Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations\">Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations</a><li id=\"pid1123\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/theater-erfurt/\" title=\"Theater Erfurt\">Theater Erfurt</a></li><li id=\"pid1166\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/egapark-erfurt/\" title=\"egapark Erfurt\">egapark Erfurt</a></li><li id=\"pid1545\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/flughafen-erfurt-weimar/\" title=\"Flughafen Erfurt-Weimar\">Flughafen Erfurt-Weimar</a></li><li id=\"pid1143\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/rathausfestsaal/\" title=\"Rathausfestsaal\">Rathausfestsaal</a></li><li id=\"pid1148\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/deutsches-gartenbaumuseum/\" title=\"Deutsches Gartenbaumuseum\">Deutsches Gartenbaumuseum</a></li><li id=\"pid1142\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/angermuseum/\" title=\"Angermuseum\">Angermuseum</a></li><li id=\"pid1124\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/palmenhaus-erfurt/\" title=\"Palmenhaus Erfurt\">Palmenhaus Erfurt</a></li><li id=\"pid1163\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/schloss-und-park-molsdorf/\" title=\"Schloss und Park Molsdorf\">Schloss und Park Molsdorf</a></li><li id=\"pid1314\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/tagungsraeume-erfurt/\" title=\"Tagungsr\u00e4ume Erfurt\">Tagungsr\u00e4ume Erfurt</a></li><li id=\"pid1145\"><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/kulturhof-zum-gueldenen-kroenbacken/\" title=\"Kulturhof zum G\u00fcldenen Kr\u00f6nbacken\">Kulturhof zum G\u00fcldenen Kr\u00f6nbacken</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid560\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/\" title=\"Tagungshotels\">Tagungshotels</a><li id=\"pid1472\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/mercure-hotel-erfurt-altstadt/\" title=\"Mercure Hotel Erfurt Altstadt\">Mercure Hotel Erfurt Altstadt</a></li><li id=\"pid1536\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/radisson-blu-hotel-erfurt/\" title=\"Radisson Blu Hotel Erfurt\">Radisson Blu Hotel Erfurt</a></li><li id=\"pid1324\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/victors-residenz-hotel-erfurt/\" title=\"Victor's Residenz-Hotel Erfurt\">Victor's Residenz-Hotel Erfurt</a></li><li id=\"pid1322\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-zumnorde-erfurt/\" title=\"Hotel Zumnorde Erfurt\">Hotel Zumnorde Erfurt</a></li><li id=\"pid1316\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/dorint-hotel-am-dom-erfurt/\" title=\"Dorint Hotel am Dom Erfurt\">Dorint Hotel am Dom Erfurt</a></li><li id=\"pid1321\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/best-western-hotel-erfurt-apfelstaedt/\" title=\"BEST WESTERN Hotel Erfurt-Apfelst\u00e4dt\">BEST WESTERN Hotel Erfurt-Apfelst\u00e4dt</a></li><li id=\"pid1320\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/hotel-kraemerbruecke-erfurt/\" title=\"Hotel Kr\u00e4merbr\u00fccke Erfurt\">Hotel Kr\u00e4merbr\u00fccke Erfurt</a></li><li id=\"pid1315\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/airport-hotel-erfurt/\" title=\"Airport Hotel Erfurt\">Airport Hotel Erfurt</a></li><li id=\"pid1317\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/best-western-plus-hotel-excelsior/\" title=\"BEST WESTERN PLUS Hotel Excelsior\">BEST WESTERN PLUS Hotel Excelsior</a></li><li id=\"pid1318\"><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/h-hotel-erfurt/\" title=\"H+ Hotel Erfurt\">H+ Hotel Erfurt</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid562\" class=\"title\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/\" title=\"Incentives/ Rahmenprogramme\">Incentives/ Rahmenprogramme</a><li id=\"pid1427\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/erlebnisangebote/\" title=\"Erlebnisangebote\">Erlebnisangebote</a></li><li id=\"pid1428\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/thematische-rundgaenge/\" title=\"Thematische Rundg\u00e4nge\">Thematische Rundg\u00e4nge</a></li><li id=\"pid1429\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/aktiv-auf-raedern-kufen-und-schienen/\" title=\"Aktiv auf R\u00e4dern, Kufen und Schienen\">Aktiv auf R\u00e4dern, Kufen und Schienen</a></li><li id=\"pid1430\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/kulinarische-genuesse/\" title=\"Kulinarische Gen\u00fcsse\">Kulinarische Gen\u00fcsse</a></li><li id=\"pid1431\"><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/ueber-erfurt-hinaus/\" title=\"\u00dcber Erfurt hinaus\">\u00dcber Erfurt hinaus</a></li></ul></div></li></ul></nav></div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n\n</section>\n\n<!-- PARTIAL NAV MAIN MEGA END -->\n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n        \n\n                \n                    <section class=\"section-carousel hidden-xs hidden-sm\">\n                        <div class=\"container\">\n                            <div class=\"row\">\n                                <div class=\"col-lg-12\">\n                                    <div id=\"carousel\" class=\"carousel slide\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"5000\">\n                                        <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\">\n                                            <ol class=\"carousel-indicators\">\n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"0\" class=\"active\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"1\" class=\"\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"2\" class=\"\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                            </ol>\n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item active\" title=\"Foto: Stadtverwaltung Erfurt / H. P. Szyszka\" alt=\"Foto: Stadtverwaltung Erfurt / H. P. Szyszka\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/a/e/csm_Weihnachtsmarkt_SV_H.P.Szyszka3_aa2580eab9.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>167. Erfurter Weihnachtsmarkt vom 28.11. bis 22.12.2017</h2>\n                                                                <p>Foto: Stadtverwaltung Erfurt / H. P. Szyszka</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item\" title=\"Foto: Theater Erfurt/L. Edelhoff\" alt=\"Foto: Theater Erfurt/L. Edelhoff\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/2/1/csm_2015_2_1cbe52b583.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Veranstaltungshighlights</h2>\n                                                                <p>Foto: Theater Erfurt/L. Edelhoff</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item\" title=\"Foto: B. Neumann\" alt=\"Foto: B. Neumann\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/4/9/csm_4856_Stadtfuehrung_Kraemerbruecke_Touristinformation_0d4bea56e4.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Ticketverkauf in der Erfurt Tourist Information</h2>\n                                                                <p>Foto: B. Neumann</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                        </div>\n                                    </div>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                    </section>\n                \n\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n    <section class=\"section-search\">\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-md-8 col-lg-8 search-slogan hidden-xs hidden-sm\">\n                <p>Erfurt l\u00e4dt Sie ein zum Rendezvous in der Mitte Deutschlands...</p>\n            </div>\n\n            <div class=\"col-md-4 col-lg-4 text-right search-input-field\">\n\n                \n                        <form class=\"input-group search-input-group\" id=\"tx-solr-search-form-pi-search\" action=\"/suche/\" method=\"get\" accept-charset=\"utf-8\" role=\"search\">\n                            <input type=\"hidden\" name=\"L\" value=\"0\" />\n                            <input type=\"hidden\" name=\"id\" value=\"839\" />\n                            <input type=\"text\" class=\"form-control tx-solr-q js-solr-q ui-autocomplete-input\"  name=\"tx_solr[q]\" value=\"\" autocomplete=\"off\" aria-autocomplete=\"list\" aria-haspopup=\"true\" placeholder=\"Suche...\" >\n                            <span class=\"input-group-addon\">\n                                <button type=\"submit\">\n                                    <span class=\"glyphicon glyphicon-search\"></span>\n                                </button>\n                            </span>\n                        </form>\n                    \n\n            </div>\n\n        </div>\n    </div>\n</section>\n\n</section>\n<!-- PARTIAL HEADER END-->\n    <!-- HEADER END -->\n\n    <!-- ROOTLINE START -->\n    <!-- PARTIAL NAV ROOTLINE START -->\n<section class=\"section-rootline\">\n        <div class=\"container\">\n        \t<div class=\"row\">\n                <div class=\"col-lg-12\">\n\t                <ol class=\"breadcrumb\"><li><a href=\"/events-veranstaltungen/\" title=\"Sie planen eine Reise nach Erfurt und wollen nichts von der 1.270 Jahre alte Stadt verpassen? Dann sind die Reise- und Erlebnisangebote genau das Richtige.\">Events & Veranstaltungen</a></li><li class=\"active\"><a href=\"/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/\" title=\"Hier finden Sie die Erfurter Veranstaltungs-H\u00f6hepunkte. Von Konzerten oder Festspielen bis hin zu Messen: Hier ist bestimmt das Richtige dabei!\">H\u00f6hepunkte 2017/18</a></li></ol>\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n</section>\n<!-- PARTIAL NAV ROOTLINE END -->\n    <!-- ROOTLINE END -->\n\n    <!-- CONTENT START -->\n    <a id=\"top\"></a>\n    <section class=\"section-content\">\n        <div class=\"container\">\n            <!--TYPO3SEARCH_begin-->\n            \n\t<!-- CONTENT START - 2 COL TEMPLATE -->\n\t<div class=\"row\">\n\t\t<div class=\"col-md-9 col-lg-9\">\n\t\t\t<!--TYPO3SEARCH_begin-->\n\t\t\t\n<div id=\"c15176\" class=\"frame frame-default frame-type-header frame-layout-0\"><header><h1>167. Erfurter Weihnachtsmarkt vom 28.11. - 22.12.2017</h1><h2></h2></header></div>\n\n\n\n\n\n\n        \n\n                <div id=\"c992\" class=\"row\">\n\n                    <!-- Image above -->\n                    \n\n                    <!-- Image right -->\n                    \n\n                    <!-- Image left -->\n                    \n                            <div class=\"col-md-5 ce-media\">\n                                \n                                        <img class=\"img-responsive\" title=\"Der Erfurter Weihnachtsmarkt (Foto: B. Neumann)\" src=\"/fileadmin/_processed_/c/6/csm_weihnachtsmarkt_2e4ddd594c.jpg\" width=\"500\" height=\"333\" alt=\"\" />\n                                    \n                                <p class=\"img-caption\"><small>Der Erfurter Weihnachtsmarkt - einer der sch\u00f6nsten und traditionsreichsten</small></p>\n                            </div>\n\n                            <div class=\"col-md-7 ce-bodytext\">\n                                \n\n\n                                <p>Der Erfurter Weihnachtsmarkt geh\u00f6rt zu den sch\u00f6nsten Weihnachtsm\u00e4rkten Deutschlands und ist der gr\u00f6\u00dfte in Th\u00fcringen. Die mittelalterliche Altstadt Erfurts um den&nbsp;Domplatz&nbsp;bietet die ideale Kulisse f\u00fcr eine stimmungsvolle Vorweihnachtszeit. Traditionelles Handwerk und Th\u00fcringer Spezialit\u00e4ten sind ebenso zu finden wie eine riesige, kerzengeschm\u00fcckte Weihnachtstanne mit Krippenhaus und handgeschnitzte, fast lebensgro\u00dfe Figuren sowie viele Gesch\u00e4fte nach Schaustellerart. Die gesamte Innenstadt liegt im Lichterglanz, Gesch\u00e4fte und Kaufh\u00e4user haben Adventsschmuck angelegt. Weihnachtsmelodien erklingen, und der Duft von Gl\u00fchwein und Pfefferkuchen liegt in er Luft. Bemerkenswert sind auch die ca. 25 Meter hohe, festlich beleuchtete Weihnachtstanne und die 12 Meter hohe Weihnachtspyramide. Besonders an den Adventswochenenden wird ein reiches Veranstaltungsprogramm geboten.&nbsp;</p>\n<p><a href=\"http://weihnachtsmarkt.erfurt.de/wm/de/index.html\" title=\"Opens internal link in current window\" target=\"_blank\" class=\"btn btn-primary\">www.weihnachtsmarkt.erfurt.de</a></p>\n                            </div>\n                        \n\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div class=\"row\">\n    <div class=\"col-md-6 col-xs-12\">\n        \n            \n\n\n\n\n        \n                <div id=\"c15178\" class=\"row\">\n                    <div class=\"col-sm-12 col-md-12 ce-bodytext\">\n                        \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h4>\u00d6ffnungszeiten</h4>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                        <p>So-Mi: 10.00 \u2013 20.00 Uhr<br /> Do und am Er\u00f6ffnungstag: 10.00&nbsp;\u2013 21.00 Uhr<br /> Fr/Sa: 10.00 \u2013 22.00 Uhr</p>\n                    </div>\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n        \n\n                <div id=\"c28672\" class=\"row\">\n\n                    <!-- Image above -->\n                    \n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-media\">\n                                \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h4>Stadtf\u00fchrung\u00a0&quot;Weihnachtszeit - Sch\u00f6ne Zeit&quot;</h4>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                                \n                                        <img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/4/b/csm_944_weihnachtsfiguren_a622a85337.jpg\" width=\"1024\" height=\"537\" alt=\"\" />\n                                    \n                                <p class=\"img-caption\"><small></small></p>\n                            </div>\n\n                            <div class=\"col-md-12 ce-bodytext\">\n\n                                <p>Vom 28.11. bis zum 24.12.2017&nbsp;bieten wir die historische Stadtf\u00fchrung einmal anders an: Der Weihnachtsmann, eine Weihnachtsfrau, der Nikolaus oder auch ein Weihnachtsengel werden Sie t\u00e4glich um 11.00 und 14.00 durch die Stadt begleiten.</p>\n<p><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/kostuemfuehrungen/weihnachtszeit-schoene-zeit/\" class=\"btn btn-primary\">Mehr erfahren</a>&nbsp;<a href=\"https://erfurt-online-booking.info-mainz.de/?tour_nr=30\" title=\"\u00d6ffnet internen Link im aktuellen Fenster zum Buchungsformular\" target=\"_blank\" class=\"btn btn-primary\">Onlinebuchung</a></p>\n                            </div>\n\n                        \n\n                    <!-- Image right -->\n                    \n\n                    <!-- Image left -->\n                    \n\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n        \n    </div>\n    <div class=\"col-md-6 col-xs-12\">\n        \n            \n\n\n\n\n        \n\n                <div id=\"c28699\" class=\"row\">\n\n                    <!-- Image above -->\n                    \n\n                    <!-- Image right -->\n                    \n\n                            <div class=\"col-md-7 ce-bodytext\">\n                                \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h4>Informationen zum Parken</h4>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                                <p>Bitte nutzen Sie die ausgeschilderten P&amp;R Parkpl\u00e4tze oder die Parkh\u00e4user in der Innenstadt. Diese sind mit Hilfe eines Parkleitsystems ausgeschildert. Aktuelle Informationen finden Sie <a href=\"http://weihnachtsmarkt.erfurt.de/wm/de/service/anreise/auto/index.html\" target=\"_blank\">hier</a>.</p>\n<p>Eine \u00dcbersicht zu den ausgewiesen Busparkpl\u00e4tzen finden Sie <a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/parken/busparkplaetze/\" target=\"_blank\">hier</a>.</p>\n                            </div>\n\n                            <div class=\"col-md-5 ce-media\">\n                                \n                                        <img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/9/6/csm_domplatz_parkhaus_ec3593e6a1.jpg\" width=\"500\" height=\"499\" alt=\"\" />\n                                    \n                                <p class=\"img-caption\"><small></small></p>\n                            </div>\n\n                        \n\n                    <!-- Image left -->\n                    \n\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c28766\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n\n\n\n\n        \n\n                <div id=\"c28436\" class=\"row\">\n\n                    <!-- Image above -->\n                    \n\n                    <!-- Image right -->\n                    \n\n                            <div class=\"col-md-7 ce-bodytext\">\n                                \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h4>Flyer Weihnachtsmarkt</h4>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                                <p>Weitere Informationen und Tipps zum Nachlesen finden Sie in unserem <a href=\"/fileadmin/images/inhalte/veranstaltungen/maerkte_und_feste/weihnachtsmarkt/Weihnachtsmarkt_2017.pdf\" title=\"Opens internal link in current window\" target=\"_blank\">Flyer Weihnachtsmarkt 2017 zum Download.</a></p>\n                            </div>\n\n                            <div class=\"col-md-5 ce-media\">\n                                \n                                        <a href=\"/fileadmin/images/inhalte/veranstaltungen/maerkte_und_feste/weihnachtsmarkt/Weihnachtsmarkt_2017.pdf\" target=\"_blank\">\n                                            <img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/3/5/csm_Weihnachtsmarkt-2017_2268db3c67.jpg\" width=\"500\" height=\"500\" alt=\"\" />\n                                        </a>\n                                    \n                                <p class=\"img-caption\"><small></small></p>\n                            </div>\n\n                        \n\n                    <!-- Image left -->\n                    \n\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n        \n    </div>\n</div>\n<div id=\"c28670\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n\n\n\n\n        \n                <div id=\"c15182\" class=\"row\">\n                    <div class=\"col-sm-12 col-md-12 ce-bodytext\">\n                        \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h3>Weihnachtlicher Gang vom Hauptbahnhof bis zum Domplatz</h3>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                        <p>Am Willy-Brandt-Platz werden Zugreisende weihnachtlich in Erfurt empfangen. Ein kleiner Weihnachtsmarkt mit Kinderkarussell begr\u00fc\u00dft die G\u00e4ste. Auch auf der Shopping-Meile, dem Anger, geht es weihnachtlich zu. Gl\u00fchwein und allerlei K\u00f6stlichkeiten verbreiten leckeren Duft. \u00dcber die Schl\u00f6sserstra\u00dfe gelangt man zum Fischmarkt. Weihnachtmarkth\u00fctten finden sich \u00fcberall entlang des Weges. Auch hinter der Kr\u00e4merbr\u00fccke, rund um die Furt, der Erfurt seinen Namen verdankt, gibt es weihnachtliche Angebote.</p>\n                    </div>\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n        \n\n                <div id=\"c28668\" class=\"row img-track\">\n\n                    <div class=\"col-md-12\">\n                        \n\n\t\n\n\n                    </div>\n\n                    \n                        \n                            <div class=\"col-md-3\">\n                                <a href=\"/fileadmin//images/inhalte/veranstaltungen/maerkte_und_feste/weihnachtsmarkt/Bahnhof-1X2_5294.jpg\" data-gallery=\"gallery_28668\" data-toggle=\"lightbox\" data-title=\"Weihnachtsst\u00e4nde auf dem Willy-Brandt-Platz\" data-footer=\"Foto: Matthias Frank Schmidt\" class=\"thumbnail\">\n                                <img class=\"img-responsive\" title=\"Foto: Matthias Frank Schmidt\" src=\"/fileadmin/_processed_/d/e/csm_Bahnhof-1X2_5294_af0dd6fbbc.jpg\" width=\"250\" height=\"250\" alt=\"\" />\n                                </a>\n                            </div>\n                        \n                    \n                        \n                            <div class=\"col-md-3\">\n                                <a href=\"/fileadmin//images/inhalte/veranstaltungen/maerkte_und_feste/weihnachtsmarkt/Anger-1X2_5340.jpg\" data-gallery=\"gallery_28668\" data-toggle=\"lightbox\" data-title=\"Weihnachtsst\u00e4nde auf dem Anger\" data-footer=\"Foto: Matthias Frank Schmidt\" class=\"thumbnail\">\n                                <img class=\"img-responsive\" title=\"Foto: Matthias Frank Schmidt\" src=\"/fileadmin/_processed_/a/0/csm_Anger-1X2_5340_20a41a0ca0.jpg\" width=\"250\" height=\"250\" alt=\"\" />\n                                </a>\n                            </div>\n                        \n                    \n                        \n                            <div class=\"col-md-3\">\n                                <a href=\"/fileadmin//images/inhalte/veranstaltungen/maerkte_und_feste/weihnachtsmarkt/Schloesserstrasse-1X2_5103.jpg\" data-gallery=\"gallery_28668\" data-toggle=\"lightbox\" data-title=\"Weihnachtsst\u00e4nde auf der Schl\u00f6sserbr\u00fccke\" data-footer=\"Foto: Matthias Frank Schmidt\" class=\"thumbnail\">\n                                <img class=\"img-responsive\" title=\"Foto: Matthias Frank Schmidt\" src=\"/fileadmin/_processed_/3/1/csm_Schloesserstrasse-1X2_5103_8b1dbae212.jpg\" width=\"250\" height=\"250\" alt=\"\" />\n                                </a>\n                            </div>\n                        \n                    \n                        \n                            <div class=\"col-md-3\">\n                                <a href=\"/fileadmin//images/inhalte/veranstaltungen/maerkte_und_feste/weihnachtsmarkt/Fischmarkt-1X2_5169.jpg\" data-gallery=\"gallery_28668\" data-toggle=\"lightbox\" data-title=\"Weihnachtsst\u00e4nde auf dem Fischmarkt\" data-footer=\"Foto: Matthias Frank Schmidt\" class=\"thumbnail\">\n                                <img class=\"img-responsive\" title=\"Foto: Matthias Frank Schmidt\" src=\"/fileadmin/_processed_/e/d/csm_Fischmarkt-1X2_5169_09f23a3743.jpg\" width=\"250\" height=\"250\" alt=\"\" />\n                                </a>\n                            </div>\n                        \n                    \n\n                </div>\n\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c2357\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n\n\n\n\n        \n                <div id=\"c28671\" class=\"row\">\n                    <div class=\"col-sm-12 col-md-12 ce-bodytext\">\n                        \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h3>Weitere Weihnachtsm\u00e4rkte und Gl\u00fchweinst\u00e4nde in Erfurt</h3>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                        <p>Neben dem Weihnachtsmarkt auf dem Domplatz, erstrecken sich \u00fcber die gesamte Weihnachtsstadt hinweg weitere Weihnachtsm\u00e4rkte, Gl\u00fchweinst\u00e4nde, Karussels und Essensh\u00fctten. Nachfolgend finden Sie eine \u00dcbersicht dieser Angebote mit den jeweiligen \u00d6ffnungszeiten.</p>\n<p><a href=\"https://www.google.com/maps/d/embed?mid=1jFDxdj73VA8q02egwfU_e20bdCMIUj_9&amp;ll=50.97691123189708%2C11.029242287818306&amp;z=16\" target=\"_blank\" class=\"btn btn-primary\">Hier geht es zur Karte - &quot;Weihnachtsstadt Erfurt&quot;&nbsp;</a></p><table class=\"table\"> \t<tbody> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl65\" style=\"height:63.0pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:170pt\">167. Erfurter Weihnachtsmarkt</td> \t\t\t<td class=\"xl65\" style=\"height:63.0pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">28.11.2017 bis 22.12.2017</td> \t\t\t<td class=\"xl65\" style=\"height:63.0pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">Domplatz, Anger, Schl\u00f6sserbr\u00fccke, Fischmarkt,Willy-Brandt-Platz, Domgarten</td> \t\t\t<td class=\"xl65\" style=\"height:63.0pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">So-Mi: 10.00 - 20.00 Uhr<br /> \t\t\tDo: 10.00 - 21.00 Uhr<br /> \t\t\tFr-Sa: 10.00 - 22.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl65\" style=\"height:63.0pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:170pt\">2. Mittelalterlicher Adventsmarkt</td> \t\t\t<td class=\"xl65\" style=\"height:63.0pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">27.11.2017 bis 30.12.2017</td> \t\t\t<td class=\"xl65\" style=\"height:63.0pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">Marienwiese und Kavaten des Dom St. Marien</td> \t\t\t<td class=\"xl65\" style=\"height:63.0pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">So-Mi: 10.00 - 20.00 Uhr<br /> \t\t\tDo: 10.00 - 21.00 Uhr<br /> \t\t\tFr-Sa: 10.00 - 22.00 Uhr<br /> \t\t\t24. und 25.12.: geschlossen</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl65\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:170pt\">2. Puffbohnenweihnachtsmarkt</td> \t\t\t<td class=\"xl65\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">24.11.2017 bis 28.12.2017&nbsp;</td> \t\t\t<td class=\"xl65\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">Wenigemarkt</td> \t\t\t<td class=\"xl65\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">So-Do: 11.00 - 22.00 Uhr<br /> \t\t\tFr-Sa: 11.00 - 23.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl66\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:nowrap\">Florales zur Weihnachtszeit&nbsp;</td> \t\t\t<td class=\"xl65\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">28.11.2017 bis<br /> \t\t\t26.12.2017&nbsp;</td> \t\t\t<td class=\"xl66\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:nowrap\">Felsenkeller Domberg</td> \t\t\t<td class=\"xl65\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">28.11. - 22.12.: 10.00 - 20.00 Uhr<br /> \t\t\t23.,25.,26.12.: 10.00 - 18.00 Uhr<br /> \t\t\t24.12.: 10.00 - 13.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl68\" style=\"height:15.75pt; vertical-align:middle; white-space:nowrap; width:170pt\">Fairer und Nachhaltiger Adventsmarkt</td> \t\t\t<td class=\"xl69\" style=\"height:15.75pt; text-align:left; vertical-align:middle; white-space:nowrap; width:76pt\">02.12.2017</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:15.75pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">Barf\u00fcsserkirche</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:15.75pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">12.00 - 20.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl68\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:nowrap\">Luthermarkt&nbsp;</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">21.11.2017 bis 29.12.2017</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">Kaufmannskirche, Lutherdenkmal</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">So-Do: 11.00 - 22.00 Uhr<br /> \t\t\tFr-Sa: 11.00 - 23.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl68\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:nowrap\">Kleiner Weihnachtsmarkt</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">24.11.2017 bis<br /> \t\t\t29.12.2017</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">K\u00fcrschnergasse</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">So-Do: 11.00 - 22.00 Uhr<br /> \t\t\tFr-Sa: 11.00 - 23.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:170pt\">Christkindelmarkt</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">27.11.2017 bis<br /> \t\t\t31.12.2017&nbsp;</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">Augustiner an der Kr\u00e4merbr\u00fccke</td> \t\t\t<td class=\"xl68\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:nowrap\">Mo-So: 12.00 - 23.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:170pt\">Weihnachtsterrasse an der Kr\u00e4merbr\u00fccke</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">27.11.2017 bis<br /> \t\t\t22.12.2017</td> \t\t\t<td class=\"xl68\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:nowrap\">Restaurant &quot;Alter Schwan&quot;</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">t\u00e4glich 16.00 - 22.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:170pt\">Gl\u00fchweinh\u00fctte Innenhof Faustus</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">18.11.2017 bis<br /> \t\t\t30.12.2017&nbsp;</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">Faustus Innenhof</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">t\u00e4glich ab 16.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl68\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:nowrap\">Weihnachtsmarkt im Innenhof</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">28.11.2017 bis<br /> \t\t\t22.12.2017&nbsp;</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">Restaurant K\u00f6stritzer<br /> \t\t\t&quot;Zum G\u00fcldenen Rade&quot;</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">Mo-Do: 16.00 - 21.00 Uhr<br /> \t\t\tFr-Sa: 11.00 - 23.00 Uhr<br /> \t\t\tSo: 11.00 - 21.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl68\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:nowrap\">Hirsch Heinrich \u2013 Weihnachtsmarkt</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">30.11.2017 bis<br /> \t\t\t23.12.2017&nbsp;</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">Kulturzentrum Engelsburg</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">Mo-Fr: 18.00 - 22.00 Uhr<br /> \t\t\tSa: 15.00 - 22.00 Uhr<br /> \t\t\tSo: 15.00-20.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl68\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:nowrap\">Gl\u00fchweinstand am SiJu</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">24.11.2017 bis<br /> \t\t\t29.12.2017</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">Restaurant SiJu</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">t\u00e4glich</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:170pt\">Winterviadukt</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">25.11.2017 bis<br /> \t\t\t31.12.2017&nbsp;</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">Das kleine Gartenhaus<br /> \t\t\tWilhem-K\u00fclz-Stra\u00dfe</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">25.,26.11.: ab 15.00 Uhr<br /> \t\t\t1.,2.,3.,8.,9.,10.,15.,16.,17.,22.,23.,29.,30.,31.12.: ab 15.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl68\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:nowrap\">Weihnachtsmarkt im Kinderdorf Erfurt&nbsp;</td> \t\t\t<td class=\"xl70\" style=\"height:47.25pt; text-align:left; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">09.12.2017</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">Albert-Schweitzer-Kinderdorf<br /> \t\t\tUnter dem Berge 6</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:47.25pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">14.00 - 18.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:15.75pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:170pt\">Waldweihnachtsmarkt im Forsthaus Willroda</td> \t\t\t<td class=\"xl70\" style=\"height:15.75pt; text-align:left; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">9. und 10.12.2017</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:15.75pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">Forsthaus Willroda</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:15.75pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">10.00 - 17.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:15.75pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:170pt\">Hofweihnacht auf dem Magdalenengut</td> \t\t\t<td class=\"xl70\" style=\"height:15.75pt; text-align:left; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">17.12.2017</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:15.75pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">Magdalenengut&nbsp;</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:15.75pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">14.00 - 20.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:15.75pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:170pt\">Franz Mehlhose Adventsmarkt</td> \t\t\t<td class=\"xl70\" style=\"height:15.75pt; text-align:left; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">17.12.2017</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:15.75pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">Franz Mehlhose</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:15.75pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">12.00 - 19.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl68\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:nowrap\">SWE-Eiswelt</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">28.11.2017 bis<br /> \t\t\t07.01.2018&nbsp;</td> \t\t\t<td class=\"xl68\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:nowrap\">Kaisersaal-Garten</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">So-Do: 12.00 - 21.00 Uhr<br /> \t\t\tFr-Sa: 12.00 - 22.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:170pt\">\u00d6ffentliches Eislaufen</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">01.11.2017 bis<br /> \t\t\t10.03.2018&nbsp;</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">Eissportzentrum</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:31.5pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">t\u00e4glich au\u00dfer 19.,24.,26.11.,<br /> \t\t\t18.-21.01. und 02.-03.03.</td> \t\t</tr> \t\t<tr> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:15.75pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:170pt\">Verkaufsoffener Sonntag</td> \t\t\t<td class=\"xl70\" style=\"height:15.75pt; text-align:left; vertical-align:middle; white-space:normal; width:76pt\">10.12.2017</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:15.75pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:129pt\">Altstadt</td> \t\t\t<td class=\"xl67\" style=\"height:15.75pt; vertical-align:middle; white-space:normal; width:160pt\">13.00 - 19.00 Uhr</td> \t\t</tr> \t</tbody> </table><p>Angaben ohne Gew\u00e4hr.</p>\n                    </div>\n                </div>\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c15189\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n        <div id=\"c15188\" class=\"row\">\n            <div class=\"col-md-12 ce-bodytext\">\n                <h3><a href=\"#id_15188\" data-toggle=\"collapse\"><span class=\"caret\"></span> Barrierefreie Angaben</a></h3>\n                <div id=\"id_15188\" class=\"collapse\">\n                    <p><b>Beschaffenheit des Gel\u00e4ndes/Domplatz:</b><br />Asphalt und Pflaster, ebenerdig , Kabelbr\u00fccken komplett auf allen Laufwegen, auf welchen sich Besucher bewegen\r</p>\n<p><b>Zuwegung:<br /></b>&quot;Haupteingang von Marktstra\u00dfe&quot; \u00fcber abgesenkte Bordsteine, Zugang von den &quot;Seiten&quot; teilweise \u00fcber Bordstein\r</p>\n<p><b>Barrierefreie WC's:<br /></b>1 WC-Container mit Behinderten-WC direkt im Weihnachtsmarktbereich auf dem Domplatz, ein weiteres \u00f6ffentliches Behinderten-WC am Imbiss &quot;Braugoldtreff&quot;/Ecke Domplatz, an Behindertenparkpl\u00e4tzen/Busparkplatz\r</p>\n<p><b>Barrierefreie Parkpl\u00e4tze:</b> <br />markierte Behindertenparkpl\u00e4tze direkt am Marktgel\u00e4nde/Domplatz:<br />gegen\u00fcber vom Landgericht/ N\u00e4he Busparkplatz und gegen\u00fcber von Restaurants Schnitzler/Bombay-An den Graden</p>\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div id=\"c14684\" class=\"frame frame-default frame-type-div frame-layout-0\"><hr class=\"ce-div\" /></div>\n\n\n<div id=\"c15190\" class=\"frame frame-default frame-type-menu_pages frame-layout-110\"><header><h3>Unsere Stadtf\u00fchrungsangebote w\u00e4hrend der Weihnachtszeit</h3><h4></h4></header><section  class=\"menu-type-110\" data-uniform=\"height\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/kostuemfuehrungen/weihnachtszeit-schoene-zeit/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/6/5/csm_921_Weihnachtsfiguren_f8279f548a.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" title=\"Foto: B. Neumann\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>Weihnachtszeit - sch\u00f6ne Zeit</h4><p>Die historische Stadtf\u00fchrung einmal anders \u2013 der Weihnachtsmann, eine Weihnachtsfrau, der Nikolaus oder auch ein Engel werden Sie durch die Stadt begleiten.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/stadtfuehrung/individuell/kostuemfuehrungen/weihnachtszeit-schoene-zeit/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/stadtrundfahrten/altstadt-express/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/b/1/csm_1388_Petersberg_32cb4d74aa.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" title=\"Foto: B. Neumann\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>Altstadt-Express</h4><p>Steigen Sie ein in den Altstadt-Express! Gehen Sie im bequemen, witterungsunabh\u00e4ngigen Bus auf Entdeckungsreise durch das mittelalterliche Erfurt.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/stadtfuehrung/individuell/stadtrundfahrten/altstadt-express/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/stadtfuehrung/individuell/stadtrundfahrten/die-erfurt-tour-mit-der-strassenbahn/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/c/5/csm_Strassenbahn_bearbeitet_a734a6e139.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>Die Erfurt-Tour mit der Stra\u00dfenbahn</h4><p>Seit 1894 dreht die Erfurter Elektrische Stra\u00dfenbahn unerm\u00fcdlich ihre Runden durch die Stadt.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/stadtfuehrung/individuell/stadtrundfahrten/die-erfurt-tour-mit-der-strassenbahn/\">\n\t\t\t\t\t\t\tmehr erfahren\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div></div></section></div>\n\n\n\t\t\t<!--TYPO3SEARCH_end-->\n\t\t</div>\n\t\t<div class=\"col-md-3 col-lg-3 sidebar\">\n            \n\n    \n            <section class=\"section-accessibility\">\n                <p>\n                    \n\n                    \n\n                    \n\n                    \n\n                    \n\n                    \n                </p>\n\n                <p>\n                    \n\n                    \n                        <span class=\"touricon-sign-language media\" aria-hidden=\"true\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#videoModal\" title=\"Video\"></span>\n                    \n                </p>\n\n                \n\n                \n                    <div class=\"modal fade\" tabindex=\"-1\" role=\"dialog\" id=\"videoModal\">\n                        <div class=\"modal-dialog\" role=\"document\">\n                            <div class=\"modal-content\">\n                                <div class=\"modal-header\">\n                                    <button type=\"button\" class=\"close\" data-dismiss=\"modal\" aria-label=\"Close\"><span aria-hidden=\"true\">&times;</span></button>\n                                    <h4 class=\"modal-title\">Modal title</h4>\n                                </div>\n                                <div class=\"modal-body\">\n                                    \n                                        \n                                            <video width=\"320\" height=\"240\" controls>\n                                                <source src=\"/fileadmin/video/dgs/ef_weihnachtsmarkt-dgs.mp4\" type=\"video/mp4\">\n                                                Your browser does not support the video tag.\n                                            </video>\n                                        \n                                    \n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                    </div>\n                \n\n            </section>\n        \n\n\n\t\t\t<ul class=\"nav-sub\"><li class=\"active\"><a href=\"/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/\" title=\"H\u00f6hepunkte 2017/18\">H\u00f6hepunkte 2017/18</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/\" title=\"Veranstaltungskalender\">Veranstaltungskalender</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/\" title=\"ERFURTmagazin\">ERFURTmagazin</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/ticket-shop/\" title=\"Ticket-Shop\">Ticket-Shop</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/\" title=\"Theater, Kabarett\">Theater, Kabarett</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/\" title=\"Konzerte, Tanz\">Konzerte, Tanz</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/\" title=\"Discotheken, Clubs\">Discotheken, Clubs</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/kino/\" title=\"Kino\">Kino</a></li></ul>\n\t\t\t\n<div id=\"c27724\" class=\"frame frame-default frame-type-list frame-layout-0\">\n\n    \n\n    <div class=\"panel panel-default panel-search-events\">\n        <div class=\"panel-heading\">\n            <h3 class=\"panel-title\">Events in Erfurt<br><b>Veranstaltungen finden</b></h3>\n        </div>\n        <div class=\"panel-body\">\n\n            <form method=\"post\" name=\"search\" class=\"searchForm\" id=\"search\" action=\"https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/suchergebnisse/?tx_eventcal_calendar%5Baction%5D=search&amp;tx_eventcal_calendar%5Bcontroller%5D=Date&amp;cHash=4215850c4b69c805a39cd13b633c1f0a\">\n<div>\n<input type=\"hidden\" name=\"tx_eventcal_calendar[__referrer][@extension]\" value=\"EventCal\" />\n<input type=\"hidden\" name=\"tx_eventcal_calendar[__referrer][@vendor]\" value=\"Wrm\" />\n<input type=\"hidden\" name=\"tx_eventcal_calendar[__referrer][@controller]\" value=\"Date\" />\n<input type=\"hidden\" name=\"tx_eventcal_calendar[__referrer][@action]\" value=\"search\" />\n<input type=\"hidden\" name=\"tx_eventcal_calendar[__referrer][arguments]\" value=\"YTowOnt9ed3026e4bf0de51838bd716778233bcbdaea18db\" />\n<input type=\"hidden\" name=\"tx_eventcal_calendar[__referrer][@request]\" value=\"a:4:{s:10:&quot;@extension&quot;;s:8:&quot;EventCal&quot;;s:11:&quot;@controller&quot;;s:4:&quot;Date&quot;;s:7:&quot;@action&quot;;s:6:&quot;search&quot;;s:7:&quot;@vendor&quot;;s:3:&quot;Wrm&quot;;}6571298cdc720758790efde0c2b0fca1a082f647\" />\n<input type=\"hidden\" name=\"tx_eventcal_calendar[__trustedProperties]\" value=\"a:1:{s:6:&quot;search&quot;;a:5:{s:14:&quot;rootCategoryId&quot;;i:1;s:9:&quot;startDate&quot;;i:1;s:7:&quot;endDate&quot;;i:1;s:9:&quot;eventName&quot;;i:1;s:12:&quot;considerDate&quot;;i:1;}}8d34fb7e7c9e2296ff21a10b76f72119f343e689\" />\n</div>\n\n\n                <input type=\"hidden\" name=\"tx_eventcal_calendar[search][rootCategoryId]\" value=\"\" />\n\n                <div class=\"row\">\n                    <div class=\"col-md-6\">\n\n                        <div class=\"form-group\">\n                            <label for=\"searchDateStart\">von:</label>\n                            <input placeholder=\"dd.mm.jjjj\" class=\"date form-control\" id=\"searchDateStart\" type=\"text\" name=\"tx_eventcal_calendar[search][startDate]\" value=\"24.11.2017\" />\n                        </div>\n                    </div>\n                    <div class=\"col-md-6\">\n                        <div class=\"form-group\">\n                            <label for=\"searchDateEnd\">bis:</label>\n                            <input placeholder=\"dd.mm.jjjj\" class=\"date form-control\" id=\"searchDateEnd\" type=\"text\" name=\"tx_eventcal_calendar[search][endDate]\" value=\"24.11.2017\" />\n                        </div>\n                    </div>\n                </div>\n\n                \n\n                <div class=\"row\">\n                    <div class=\"col-md-12\">\n                        <div class=\"form-group\">\n                            <label for=\"eventName\">Suchwort</label>\n                            <input placeholder=\"Search for...\" class=\"form-control\" id=\"eventName\" type=\"text\" name=\"tx_eventcal_calendar[search][eventName]\" value=\"\" />\n                        </div>\n                    </div>\n\n                    <div class=\"col-md-12\">\n                        <div class=\"togglebutton\">\n                            <label>\n                                <input type=\"hidden\" name=\"tx_eventcal_calendar[search][considerDate]\" value=\"\" /><input type=\"checkbox\" name=\"tx_eventcal_calendar[search][considerDate]\" value=\"1\" />\n                                Datum ber\u00fccksichtigen?\n                            </label>\n                        </div>\n                    </div>\n                </div>\n\n                <div class=\"row\">\n                    <div class=\"col-md-12 submit-button\">\n                        <button type=\"submit\" class=\"submit search btn btn-raised btn-primary\">\n                            Suche starten\n                        </button>\n                        \n                    </div>\n                    <div class=\"col-md-4\">\n                    </div>\n                </div>\n\n                <div class=\"row\">\n                    <div class=\"col-md-3\">\n                        \n                    </div>\n                    <div class=\"col-md-3\">\n                        \n                    </div>\n                    \n                    <div class=\"col-md-3\">\n\n                        \n                            \n                        \n                    </div>\n                </div>\n\n                \n\n\n                \n                <!-- <span class=\"cols col-3 leftFloat\">oder</span> -->\n\n\n                \n\n\n            </form>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n\n\n<div id=\"c15191\" class=\"frame frame-default frame-type-list frame-layout-0\"><header><h4 class=\"headline blue\"><span class=\"glyphicon glyphicon-earphone\" aria-hidden=\"true\"></span> Kontakt</h4><h3></h3></header><div class=\"tx-ttaddress-pi1\"><div class=\"vcard contact\"><img src=\"/fileadmin/_processed_/d/7/csm_kollegen_ti_bernd_8a49acb71d.jpg\" width=\"120\" height=\"120\"  class=\"img-responsive img-circle center-block photo\"  alt=\"\" ><p><span class=\"organisation\">Tourist Information</span><br><br><span class=\"fn\"></span><div class=\"adr\"><div class=\"street-address\">Benediktsplatz 1</div><span class=\"locality\">Erfurt</span>  , <span class=\"postal-code\">99084</span></div><div class=\"tel phone\">+49 361 - 66 400</div><i><a href=\"javascript:linkTo_UnCryptMailto('ocknvq,kphqBgthwtv\\/vqwtkuowu0fg');\" class=\"email\">info[AT]erfurt-tourismus[DOT]de</a></i></p></div></div></div>\n\n\n<div id=\"c28190\" class=\"frame frame-default frame-type-html frame-layout-0\"><iframe src=\"https://www.facebook.com/plugins/page.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Ferfurterlebbar%2F&tabs=timeline&width=250&height=600&small_header=false&adapt_container_width=true&hide_cover=false&show_facepile=false&appId\" width=\"400\" height=\"600\" style=\"border:none;overflow:hidden\" scrolling=\"no\" frameborder=\"0\" allowTransparency=\"true\"></iframe></div>\n\n\n\t\t</div>\n\t</div>\n\t<!-- CONTENT END -->\n\n            <!--TYPO3SEARCH_end-->\n        </div>\n    </section>\n    <!-- CONTENT END -->\n\n    <!-- FOOTER START -->\n    <!-- PARTIAL FOOTER START -->\n<section class=\"section-footer\">\n    <div class=\"container\">\n        <!-- COYPRIGHT START -->\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-sm-9 col-md-10 col-lg-10 slogan\">\n    \t\t\t<h3>Erfurt l\u00e4dt Sie ein zum Rendezvous in der Mitte Deutschlands...</h3>\n    \t\t\t<hr>\n    \t\t\t<div class=\"row hidden-xs\">\n\t    \t\t\t<nav class=\"navbar navbar-default\">\n\t\t\t\t                <form class=\"navbar-form navbar-left\" role=\"search\">\n        <div class=\"btn-group\">\n            <button type=\"button\" class=\"btn btn-languages dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\">\n            <span class=\"glyphicon glyphicon-globe\"></span>Deutsch</button><ul class=\"dropdown-menu\" role=\"menu\"><li class=\"hidden\"><a href=\"/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/167-erfurter-weihnachtsmarkt/\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/events-markets/hoehepunkte-2017/erfurts-christmas-market/\" hreflang=\"en-GB\">English</a></li><li><a href=\"/fr/marches-et-fetes/hoehepunkte-2017/marche-de-noel-traditionnel-derfurt/\" hreflang=\"fr-FR\">Francais</a></li><li><a href=\"/pl/targi-i-swieta/hoehepunkte-2017/tradycyjny-kiermasz-bozonarodzeniowy-w-erfurcie/\" hreflang=\"pl-PL\">Polski</a></li><li><a href=\"/nl/markten-en-feesten/hoehepunkte-2017/traditionele-erfurter-kerstmarkt/\" hreflang=\"nl-NL\">Nederlands</a></li><li><a href=\"/ru/jarmarki-i-prazdniki/hoehepunkte-2017/ehrfurtskii-rozhdestvenskii-bazar/\" hreflang=\"ru-RU\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439</a></li></ul>            </div>\n            </form>\n\t\t\t\t        <ul class=\"nav navbar-nav navbar-right hidden-xs\"><li><a href=\"/agb/\" title=\"AGB\">AGB</a></li><li><a href=\"/impressum/\" title=\"Impressum\">Impressum</a></li></ul>\n\t\t\t\t        <p class=\"navbar-text hotline-right\"><span class=\"glyphicon glyphicon-earphone\" aria-hidden=\"true\"></span> Hotline: +49 361 66400</p>\n\t    \t\t\t</nav>\n    \t\t\t</div>\n            </div>\n            <div class=\"col-sm-3 col-md-2 hidden-xs\">\n                <a href=\"/\"><img src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Images/logo_white.svg\" width=\"148\" height=\"120\"   alt=\"\" ></a>\n            </div>\n        </div>\n        <div class=\"row footer\">\n            <div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/sehens-wissenswertes/\" title=\"Sehens- &amp; Wissenswertes\">Sehens- &<br/>Wissenswertes</a></h4><ul><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/top-themen/\" title=\"Top-Themen\">Top-Themen</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/sehenswertes/\" title=\"Sehenswertes\">Sehenswertes</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/persoenlichkeiten/\" title=\"Pers\u00f6nlichkeiten\">Pers\u00f6nlichkeiten</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/lage-und-anreise/\" title=\"Lage und Anreise\">Lage und Anreise</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/museen-und-ausstellungen/\" title=\"Museen und Ausstellungen\">Museen und Ausstellungen</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/einkaufen/\" title=\"Einkaufen\">Einkaufen</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/freizeit-und-ausflugstipps/\" title=\"Freizeit- und Ausflugstipps\">Freizeit- und Ausflugstipps</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/gartenbau-gaerten-und-parks/\" title=\"Gartenbau, G\u00e4rten und Parks\">Gartenbau, G\u00e4rten und Parks</a></li><li><a href=\"/sehens-wissenswertes/kulinarisches-restaurants-und-cafes/\" title=\"Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s\">Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/\" title=\"Stadtf\u00fchrungen &amp; Gruppenerlebnisse\">Stadtf\u00fchrungen &<br/>Gruppenerlebnisse</a></h4><ul><li><a href=\"/stadtfuehrungen-gruppenerlebnisse/angebote-fuer-individualgaeste/\" title=\"Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste\">Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste</a></li><li><a href=\"/stadtfuehrung/angebote-fuer-gruppen/\" title=\"Angebote f\u00fcr Gruppen\">Angebote f\u00fcr Gruppen</a></li><li><a href=\"/stadtfuehrung/onlinebuchung/\" title=\"Onlinebuchung\">Onlinebuchung</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/uebernachtung/\" title=\"\u00dcbernachten\">\u00dcbernachtungen &<br/>Pauschalangebote</a></h4><ul><li><a href=\"https://www.buchen.erfurt-tourismus.de\" title=\"Unterkunft buchen\">Unterkunft buchen</a></li><li><a href=\"/uebernachtung/camping/\" title=\"Camping- und Caravanpl\u00e4tze, Pilger- und Jugendunterkunft\">Camping</a></li><li><a href=\"/uebernachtung/pauschalangebote/\" title=\"Pauschalangebote\">Pauschalangebote</a></li><li><a href=\"/uebernachtung/hotelpauschalen/\" title=\"Hotelpauschalen\">Hotelpauschalen</a></li><li><a href=\"/uebernachtung/unterkunftsverzeichnis/\" title=\"Unterkunftsverzeichnis\">Unterkunftsverzeichnis</a></li><li><a href=\"http://berlin.toubiz.de/AffiliateBahnhitErfurt/package?reset=1\" target=\"_blank\" title=\"Bahnhit Erfurt\">Bahnhit Erfurt</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/events-veranstaltungen/\" title=\"Events &amp; Veranstaltungen\">Events &<br/>Veranstaltungen</a></h4><ul><li class=\"active\"><a href=\"/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/\" title=\"H\u00f6hepunkte 2017/18\">H\u00f6hepunkte 2017/18</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/veranstaltungskalender/\" title=\"Veranstaltungskalender\">Veranstaltungskalender</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/erfurtmagazin/\" title=\"ERFURTmagazin\">ERFURTmagazin</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/ticket-shop/\" title=\"Ticket-Shop\">Ticket-Shop</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/theater-kabarett/\" title=\"Theater, Kabarett\">Theater, Kabarett</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/konzerte-tanz/\" title=\"Konzerte, Tanz\">Konzerte, Tanz</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/discotheken-clubs/\" title=\"Discotheken, Clubs\">Discotheken, Clubs</a></li><li><a href=\"/events-veranstaltungen/kino/\" title=\"Kino\">Kino</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/tagungen-kongresse/\" title=\"Tagungen &amp; Kongresse\">Tagungen &<br/>Kongresse</a></h4><ul><li><a href=\"/tagungen-kongresse/tagen-im-herzen-europas/\" title=\"Tagen im Herzen Europas\">Tagen im Herzen Europas</a></li><li><a href=\"/tagungen-kongresse/kongress-und-tagungszentren/\" title=\"Kongress- und Tagungszentren\">Kongress- und Tagungszentren</a></li><li><a href=\"/tagungen-kongresse/aussergewoehnliche-locations/\" title=\"Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations\">Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations</a></li><li><a href=\"/tagungen-kongresse/tagungshotels/\" title=\"Tagungshotels\">Tagungshotels</a></li><li><a href=\"/tagungen-kongresse/incentives-rahmenprogramme/\" title=\"Incentives/ Rahmenprogramme\">Incentives/ Rahmenprogramme</a></li></ul></div>\n        </div>\n        <div class=\"col-lg-12 copyright\">\n            <p>Copyright &copy; 2016 Erfurt Tourismus &amp; Marketing GmbH</p>\n        </div>\n        <!-- COPYRIGHT END -->\n    </div>\n</section>\n<!-- PARTIAL FOOTER END -->\n    <!-- FOOTER END -->\n\n</div>\n\n<script src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Javascripts/Vendor/jquery-1.12.3.min.js?1502134401\" type=\"text/javascript\"></script>\n<script src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Javascripts/eftmg.js?1509981402\" type=\"text/javascript\"></script>\n<script src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Javascripts/app.js?1509972790\" type=\"text/javascript\"></script>\n\n\n\n</body>\n</html>", "click_count": 0, "lang": "de", "config_id": "WAV_umEKKG2FTSbXh_VEr", "content": "167. Erfurter Weihnachtsmarkt - H\u00f6hepunkte 2017/18 - Erfurt Tourismus 167. Erfurter Weihnachtsmarkt vom 28.11. bis 22.12.2017 Foto: Stadtverwaltung Erfurt / H. P. Szyszka Veranstaltungshighli Foto: Theater Erfurt/L. Edelhoff Ticketverkauf in der Erfurt Tourist Information Foto: B. Neumann Erfurt l\u00e4dt Sie ein zum Rendezvous in der Mitte Deutschlands... Events & Veranstaltungen H\u00f6hepunkte 2017/18 Der Erfurter Weihnachtsmarkt - einer der sch\u00f6nsten und traditionsreichsten Der Erfurter Weihnachtsmarkt geh\u00f6rt zu den sch\u00f6nsten Weihnachtsm\u00e4rkten Deutschlands und ist der gr\u00f6\u00dfte in Th\u00fcringen. Die mittelalterliche Altstadt Erfurts um den Domplatz bietet die ideale Kulisse f\u00fcr eine stimmungsvolle Vorweihnachtszeit. Traditionelles Handwerk und Th\u00fcringer Spezialit\u00e4ten sind ebenso zu finden wie eine riesige, kerzengeschm\u00fcckte Weihnachtstanne mit Krippenhaus und handgeschnitzte, fast lebensgro\u00dfe Figuren sowie viele Gesch\u00e4fte nach Schaustellerart. Die gesamte Innenstadt liegt im Lichterglanz, Gesch\u00e4fte und Kaufh\u00e4user haben Adventsschmuck angelegt. Weihnachtsmelodien erklingen, und der Duft von Gl\u00fchwein und Pfefferkuchen liegt in er Luft. Bemerkenswert sind auch die ca. 25 Meter hohe, festlich beleuchtete Weihnachtstanne und die 12 Meter hohe Weihnachtspyramide. Besonders an den Adventswochenenden wird ein reiches Veranstaltungsprogra geboten. www.weihnachtsmarkt.erfurt.de \u00d6ffnungszeiten So-Mi: 10.00 \u2013 20.00 Uhr Do und am Er\u00f6ffnungstag: 10.00 \u2013 21.00 Uhr Fr/Sa: 10.00 \u2013 22.00 Uhr Stadtf\u00fchrung \"Weihnachtszeit - Sch\u00f6ne Zeit\" Vom 28.11. bis zum 24.12.2017 bieten wir die historische Stadtf\u00fchrung einmal anders an: Der Weihnachtsmann, eine Weihnachtsfrau, der Nikolaus oder auch ein Weihnachtsengel werden Sie t\u00e4glich um 11.00 und 14.00 durch die Stadt begleiten. Mehr erfahren Onlinebuchung Informationen zum Parken Bitte nutzen Sie die ausgeschilderten P&R Parkpl\u00e4tze oder die Parkh\u00e4user in der Innenstadt. Diese sind mit Hilfe eines Parkleitsystems ausgeschildert. Aktuelle Informationen finden Sie hier . Eine \u00dcbersicht zu den ausgewiesen Busparkpl\u00e4tzen finden Sie hier . Flyer Weihnachtsmarkt Weitere Informationen und Tipps zum Nachlesen finden Sie in unserem Flyer Weihnachtsmarkt 2017 zum Download. Weihnachtlicher Gang vom Hauptbahnhof bis zum Domplatz Am Willy-Brandt-Platz werden Zugreisende weihnachtlich in Erfurt empfangen. Ein kleiner Weihnachtsmarkt mit Kinderkarussell begr\u00fc\u00dft die G\u00e4ste. Auch auf der Shopping-Meile, dem Anger, geht es weihnachtlich zu. Gl\u00fchwein und allerlei K\u00f6stlichkeiten verbreiten leckeren Duft. \u00dcber die Schl\u00f6sserstra\u00dfe gelangt man zum Fischmarkt. Weihnachtmarkth\u00fctten finden sich \u00fcberall entlang des Weges. Auch hinter der Kr\u00e4merbr\u00fccke, rund um die Furt, der Erfurt seinen Namen verdankt, gibt es weihnachtliche Angebote. Weitere Weihnachtsm\u00e4rkte und Gl\u00fchweinst\u00e4nde in Erfurt Neben dem Weihnachtsmarkt auf dem Domplatz, erstrecken sich \u00fcber die gesamte Weihnachtsstadt hinweg weitere Weihnachtsm\u00e4rkte, Gl\u00fchweinst\u00e4nde, Karussels und Essensh\u00fctten. Nachfolgend finden Sie eine \u00dcbersicht dieser Angebote mit den jeweiligen \u00d6ffnungszeiten. Hier geht es zur Karte - \"Weihnachtsstadt Erfurt\" 167. Erfurter Weihnachtsmarkt 28.11.2017 bis 22.12.2017 Domplatz, Anger, Schl\u00f6sserbr\u00fccke, Fischmarkt,Willy-Brandt-Platz, Domgarten So-Mi: 10.00 - 20.00 Uhr Do: 10.00 - 21.00 Uhr Fr-Sa: 10.00 - 22.00 Uhr 2. Mittelalterlicher Adventsmarkt 27.11.2017 bis 30.12.2017 Marienwiese und Kavaten des Dom St. Marien So-Mi: 10.00 - 20.00 Uhr Do: 10.00 - 21.00 Uhr Fr-Sa: 10.00 - 22.00 Uhr 24. und 25.12.: geschlossen 2. Puffbohnenweihnachts 24.11.2017 bis 28.12.2017 Wenigemarkt So-Do: 11.00 - 22.00 Uhr Fr-Sa: 11.00 - 23.00 Uhr Florales zur Weihnachtszeit 28.11.2017 bis 26.12.2017 Felsenkeller Domberg 28.11. - 22.12.: 10.00 - 20.00 Uhr 23.,25.,26.12.: 10.00 - 18.00 Uhr 24.12.: 10.00 - 13.00 Uhr Fairer und Nachhaltiger Adventsmarkt 02.12.2017 Barf\u00fcsserkirche 12.00 - 20.00 Uhr Luthermarkt 21.11.2017 bis 29.12.2017 Kaufmannskirche, Lutherdenkmal So-Do: 11.00 - 22.00 Uhr Fr-Sa: 11.00 - 23.00 Uhr Kleiner Weihnachtsmarkt 24.11.2017 bis 29.12.2017 K\u00fcrschnergasse So-Do: 11.00 - 22.00 Uhr Fr-Sa: 11.00 - 23.00 Uhr Christkindelmarkt 27.11.2017 bis 31.12.2017 Augustiner an der Kr\u00e4merbr\u00fccke Mo-So: 12.00 - 23.00 Uhr Weihnachtsterrasse an der Kr\u00e4merbr\u00fccke 27.11.2017 bis 22.12.2017 Restaurant \"Alter Schwan\" t\u00e4glich 16.00 - 22.00 Uhr Gl\u00fchweinh\u00fctte Innenhof Faustus 18.11.2017 bis 30.12.2017 Faustus Innenhof t\u00e4glich ab 16.00 Uhr Weihnachtsmarkt im Innenhof 28.11.2017 bis 22.12.2017 Restaurant K\u00f6stritzer \"Zum G\u00fcldenen Rade\" Mo-Do: 16.00 - 21.00 Uhr Fr-Sa: 11.00 - 23.00 Uhr So: 11.00 - 21.00 Uhr Hirsch Heinrich \u2013 Weihnachtsmarkt 30.11.2017 bis 23.12.2017 Kulturzentrum Engelsburg Mo-Fr: 18.00 - 22.00 Uhr Sa: 15.00 - 22.00 Uhr So: 15.00-20.00 Uhr Gl\u00fchweinstand am SiJu 24.11.2017 bis 29.12.2017 Restaurant SiJu t\u00e4glich Winterviadukt 25.11.2017 bis 31.12.2017 Das kleine Gartenhaus Wilhem-K\u00fclz-Stra\u00dfe 25.,26.11.: ab 15.00 Uhr 1.,2.,3.,8.,9.,10.,15.,16.,17.,22.,23.,29.,30.,31.12.: ab 15.00 Uhr Weihnachtsmarkt im Kinderdorf Erfurt 09.12.2017 Albert-Schweitzer-Kinderdorf Unter dem Berge 6 14.00 - 18.00 Uhr Waldweihnachtsmarkt im Forsthaus Willroda 9. und 10.12.2017 Forsthaus Willroda 10.00 - 17.00 Uhr Hofweihnacht auf dem Magdalenengut 17.12.2017 Magdalenengut 14.00 - 20.00 Uhr Franz Mehlhose Adventsmarkt 17.12.2017 Franz Mehlhose 12.00 - 19.00 Uhr SWE-Eiswelt 28.11.2017 bis 07.01.2018 Kaisersaal-Garten So-Do: 12.00 - 21.00 Uhr Fr-Sa: 12.00 - 22.00 Uhr \u00d6ffentliches Eislaufen 01.11.2017 bis 10.03.2018 Eissportzentrum t\u00e4glich au\u00dfer 19.,24.,26.11., 18.-21.01. und 02.-03.03. Verkaufsoffener Sonntag 10.12.2017 Altstadt 13.00 - 19.00 Uhr Angaben ohne Gew\u00e4hr. Barrierefreie Angaben Beschaffenheit des Gel\u00e4ndes/Domplatz: Asphalt und Pflaster, ebenerdig , Kabelbr\u00fccken komplett auf allen Laufwegen, auf welchen sich Besucher bewegen Zuwegung: \"Haupteingang von Marktstra\u00dfe\" \u00fcber abgesenkte Bordsteine, Zugang von den \"Seiten\" teilweise \u00fcber Bordstein Barrierefreie WC's: 1 WC-Container mit Behinderten-WC direkt im Weihnachtsmarktberei auf dem Domplatz, ein weiteres \u00f6ffentliches Behinderten-WC am Imbiss \"Braugoldtreff\"/Ecke Domplatz, an Behindertenparkpl\u00e4tzen/Busparkplatz Barrierefreie Parkpl\u00e4tze: markierte Behindertenparkpl\u00e4tze direkt am Marktgel\u00e4nde/Domplatz: gegen\u00fcber vom Landgericht/ N\u00e4he Busparkplatz und gegen\u00fcber von Restaurants Schnitzler/Bombay-An den Graden Weihnachtszeit - sch\u00f6ne Zeit Die historische Stadtf\u00fchrung einmal anders \u2013 der Weihnachtsmann, eine Weihnachtsfrau, der Nikolaus oder auch ein Engel werden Sie durch die Stadt begleiten. mehr erfahren Altstadt-Express Steigen Sie ein in den Altstadt-Express! Gehen Sie im bequemen, witterungsunabh\u00e4ngigen Bus auf Entdeckungsreise durch das mittelalterliche Erfurt. mehr erfahren Die Erfurt-Tour mit der Stra\u00dfenbahn Seit 1894 dreht die Erfurter Elektrische Stra\u00dfenbahn unerm\u00fcdlich ihre Runden durch die Stadt. mehr erfahren \u00d7 Modal title Your browser does not support the video tag. H\u00f6hepunkte 2017/18 Veranstaltungskalend ERFURTmagazin Ticket-Shop Theater, Kabarett Konzerte, Tanz Discotheken, Clubs Kino Events in Erfurt Veranstaltungen finden von: bis: Suchwort Datum ber\u00fccksichtigen? Suche starten Tourist Information Benediktsplatz 1 Erfurt , 99084 +49 361 - 66 400 info[AT]erfurt-tourismus[DOT]de Erfurt l\u00e4dt Sie ein zum Rendezvous in der Mitte Deutschlands... Sehens- & Wissenswertes Top-Themen Sehenswertes Pers\u00f6nlichkeiten Lage und Anreise Museen und Ausstellungen Einkaufen Freizeit- und Ausflugstipps Gartenbau, G\u00e4rten und Parks Kulinarisches, Restaurants und Caf\u00e9s Stadtf\u00fchrungen & Gruppenerlebnisse Angebote f\u00fcr Individualg\u00e4ste Angebote f\u00fcr Gruppen Onlinebuchung \u00dcbernachtungen & Pauschalangebote Unterkunft buchen Camping Pauschalangebote Hotelpauschalen Unterkunftsverzeichn Bahnhit Erfurt Events & Veranstaltungen H\u00f6hepunkte 2017/18 Veranstaltungskalend ERFURTmagazin Ticket-Shop Theater, Kabarett Konzerte, Tanz Discotheken, Clubs Kino Tagungen & Kongresse Tagen im Herzen Europas Kongress- und Tagungszentren Au\u00dfergew\u00f6hnliche Locations Tagungshotels Incentives/ Rahmenprogramme Copyright \u00a9 2016 Erfurt Tourismus & Marketing GmbH", "content_length": "86440", "created": "2017-11-24T15:26:11.892Z", "digest": "167. Erfurter Weihnachtsmarkt - H\u00f6hepunkte 2017/18 - Erfurt Tourismus 167. Erfurter Weihnachtsmarkt vom 28.11. bis 22.12.2017 Foto: Stadtverwaltung Erfurt / H. P. Szyszka Veranstaltungshighlights F...", "doc_id": "bc25c32434c44dddb4b7238ec2931296", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.erfurt-tourismus.de", "important_content": "167. Erfurter Weihnachtsmarkt vom 28.11. bis 22.12.2017", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.erfurt-tourismus.de%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/...", "thumbnail": "https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/a/e/csm_Weihnachtsmarkt_SV_H.P.Szyszka3_aa2580eab9.jpg", "timestamp": "2017-11-24T15:26:11.892Z", "title": "167. Erfurter Weihnachtsmarkt - H\u00f6hepunkte 2017/18 - Erfurt Tourismus", "url": "https://www.erfurt-tourismus.de/events-veranstaltungen/hoehepunkte-201718/167-erfurter-weihnachtsmarkt/", "virtual_host": []}