{"anchor": ["https://www.erfurt-tourismus.de/", "https://www.erfurt-tourismus.de/en/", "https://www.erfurt-tourismus.de/fr/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/", "https://www.erfurt-tourismus.de/nl/", "https://www.erfurt-tourismus.de/ru/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/uslugi/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/my-o-nas/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/kontakt/", "https://www.facebook.com/erfurterlebbar", "https://www.youtube.com/channel/UCGu6t9uYdHftCPUvrY0VD3Q", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/katedra-najswietszej-maryi-panny/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/kosciol-sw-sewera/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/most-kramarzy/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/stara-synagoga/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/cytadela-petersberg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/ewangelicki-klasztor-augustianow/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/egapark-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/zoo-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/marcin-luter/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/jan-sebastian-bach/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/johann-wolfgang-von-goethe/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/napoleona-bonaparte/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/sw-bonifacy/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/christian-reichart/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/adam-ries/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/henry-van-de-velde/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/lucasa-cranacha/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/plan-miasta/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/koleje/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/autobus/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/samolot/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/komunikacja-podmiejska/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kultura/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kultura/muzeum/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kultura/galeria-i-wystawy/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/anger/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/lange-bruecke/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/domplatz-i-marktstrasse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/kraemerbruecke/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/fischmarkt-schloesserstrasse/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/hauptbahnhof-i-willy-brandt-platz/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kulinarny-restauracje-i-kawiarnie/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/oprowadzanie-po-starowce/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/wycieczka-na-petersberg/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/erfurckimi-oryginalami/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/tematyczne-wycieczki-po-starowce/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/wycieczki-poza-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/kulinarnie/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/noclegi/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/noclegi/oferty-zryczaltowane/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/noclegi/oferty-zryczaltowane/swiateczny-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/noclegi/oferty-zryczaltowane/krotko-a-dobrze-erfurt-zaprasza/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/targi-i-swieta/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/konferencje-i-kongresy/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kultura/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kultura/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kulinarny-restauracje-i-kawiarnie/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kulinarny-restauracje-i-kawiarnie/", "https://www.erfurt-tourismus.de/", "https://www.erfurt-tourismus.de/en/", "https://www.erfurt-tourismus.de/fr/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/", "https://www.erfurt-tourismus.de/nl/", "https://www.erfurt-tourismus.de/ru/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kultura/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kulinarny-restauracje-i-kawiarnie/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/noclegi/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/noclegi/oferty-zryczaltowane/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/targi-i-swieta/", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/konferencje-i-kongresy/", "https://www.erfurt-tourismus.de/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Favicon/favicon.ico", "https://www.erfurt-tourismus.de/typo3temp/assets/css/1005059a41.css?1505759303", "https://www.erfurt-tourismus.de/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Stylesheets/eftmg.css?1509981400", "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/"], "boost": "1.0", "cache": "<!DOCTYPE html>\n<html lang=\"pl\">\n<head>\n\n<meta charset=\"utf-8\">\n<!-- \n\tThis website is powered by TYPO3 - inspiring people to share!\n\tTYPO3 is a free open source Content Management Framework initially created by Kasper Skaarhoj and licensed under GNU/GPL.\n\tTYPO3 is copyright 1998-2017 of Kasper Skaarhoj. Extensions are copyright of their respective owners.\n\tInformation and contribution at https://typo3.org/\n-->\n\n\n<link rel=\"shortcut icon\" href=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Favicon/favicon.ico\" type=\"image/x-icon\">\n\n<meta name=\"generator\" content=\"TYPO3 CMS\">\n<meta name=\"viewport\" content=\"width=device-width, initial-scale=1.0\">\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\">\n<meta name=\"revisit-after\" content=\"7\">\n<meta name=\"title\" content=\"erfurt-tourismus.de\">\n<meta name=\"date\" content=\"2017-11-16\">\n\n\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"/typo3temp/assets/css/1005059a41.css?1505759303\" media=\"all\">\n<link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Stylesheets/eftmg.css?1509981400\" media=\"all\">\n\n\n\n<script src=\"/typo3temp/assets/js/9a38f34785.js?1505759303\" type=\"text/javascript\"></script>\n\n\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://www.erfurt-tourismus.de/pl/\" />            <!-- Piwik -->\n            <script type=\"text/javascript\">\n              var _paq = _paq || [];\n              /* tracker methods like \"setCustomDimension\" should be called before \"trackPageView\" */\n              _paq.push([\"setDocumentTitle\", document.domain + \"/\" + document.title]);\n              _paq.push([\"setCookieDomain\", \"*.www.erfurt-tourismus.de\"]);\n              _paq.push(['trackPageView']);\n              _paq.push(['enableLinkTracking']);\n              (function() {\n                var u=\"//www.piwik.erfurt-tourismus.de/\";\n                _paq.push(['setTrackerUrl', u+'piwik.php']);\n                _paq.push(['setSiteId', '7']);\n                var d=document, g=d.createElement('script'), s=d.getElementsByTagName('script')[0];\n                g.type='text/javascript'; g.async=true; g.defer=true; g.src=u+'piwik.js'; s.parentNode.insertBefore(g,s);\n              })();\n            </script>\n            <noscript><p><img src=\"//www.piwik.erfurt-tourismus.de/piwik.php?idsite=7&rec=1\" style=\"border:0;\" alt=\"\" /></p></noscript>\n            <!-- End Piwik Code --><title>Homepage - Erfurt Tourismus</title>\n</head>\n<body class=\"pl\">\n<div class=\"wsmenucontainer clearfix\">\n    <div class=\"overlapblackbg\"></div>\n\n    <!-- HEADER START -->\n    <!-- PARTIAL HEADER START -->\n<section class=\"section-header\">\n\n    <!-- PARTIAL NAV META START -->\n<section class=\"section-meta\">\n    <nav class=\"navbar navbar-default nav-meta\">\n        <div class=\"container\">\n        \t<div class=\"row\">\n\t                    <form class=\"navbar-form navbar-left\" role=\"search\">\n        <div class=\"btn-group\">\n            <button type=\"button\" class=\"btn btn-languages dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\">\n            <span class=\"glyphicon glyphicon-globe\"></span>Polski</button><ul class=\"dropdown-menu\" role=\"menu\"><li><a href=\"/\" hreflang=\"de-DE\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/\" hreflang=\"en-GB\">English</a></li><li><a href=\"/fr/\" hreflang=\"fr-FR\">Francais</a></li><li class=\"hidden\"><a href=\"/pl/\">Polski</a></li><li><a href=\"/nl/\" hreflang=\"nl-NL\">Nederlands</a></li><li><a href=\"/ru/\" hreflang=\"ru-RU\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439</a></li></ul>            </div>\n            </form>\n\t            <p class=\"navbar-text\"><span class=\"glyphicon glyphicon-earphone\" aria-hidden=\"true\"></span> Hotline: +49 361 66400</p>\n\t            <ul class=\"nav navbar-nav navbar-right hidden-xs\"><li><a href=\"/pl/uslugi/\" title=\"Us\u0142ugi\">Us\u0142ugi</a></li><li><a href=\"/pl/my-o-nas/\" title=\"My o nas\">My o nas</a></li><li><a href=\"/pl/kontakt/\" title=\"Kontakt\">Kontakt</a></li><li><a href=\"https://www.facebook.com/erfurterlebbar\" target=\"_blank\" title=\"Facebook\"><span class=\"wrkrm-icon-facebook\" aria-hidden=\"true\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#videoModal\" title=\"Video\"></span></a></li><li><a href=\"https://www.youtube.com/channel/UCGu6t9uYdHftCPUvrY0VD3Q\" target=\"_blank\" title=\"YouTube\"><span class=\"wrkrm-icon-youtube\" aria-hidden=\"true\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#videoModal\" title=\"Video\"></span></a></li></ul>\n            </div>\n        </div>\n    </nav>\n</section>\n<!-- PARTIAL NAV META END -->\n\n    <!-- PARTIAL NAV MAIN MEGA START -->\n\n<section class=\"section-main-nav\">\n\n    <div class=\"wsmobileheader clearfix\">\n        <div class=\"overlapblackbg overlay-mobile\"></div>\n        <a id=\"wsnavtoggle\" class=\"animated-arrow\"><span></span></a>\n    </div>\n\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-lg-12 \">\n                <a href=\"/pl/\" class=\"logo-link\"><img src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Images/logo.svg\" width=\"148\" height=\"120\"   alt=\"\" ></a>\n                <div class=\"wsmain\"><nav class=\"wsmenu clearfix\"><ul class=\"mobile-sub wsmenu-list\"><li id=\"pid10\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/\" title=\"Oficjalna informacja turystyczna Erfurt\">Oficjalna informacja<br/> turystyczna Erfurt</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid17\" class=\"title\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/\" title=\"Zabytki\">Zabytki</a><li id=\"pid56\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/katedra-najswietszej-maryi-panny/\" title=\"Katedra Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny\">Katedra Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny</a></li><li id=\"pid57\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/kosciol-sw-sewera/\" title=\"Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Sewera\">Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Sewera</a></li><li id=\"pid59\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/most-kramarzy/\" title=\"Most Kramarzy\">Most Kramarzy</a></li><li id=\"pid58\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/stara-synagoga/\" title=\"Stara Synagoga\">Stara Synagoga</a></li><li id=\"pid60\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/cytadela-petersberg/\" title=\"Cytadela Petersberg\">Cytadela Petersberg</a></li><li id=\"pid62\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/ewangelicki-klasztor-augustianow/\" title=\"Ewangelicki Klasztor Augustian\u00f3w\">Ewangelicki Klasztor Augustian\u00f3w</a></li><li id=\"pid61\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/egapark-erfurt/\" title=\"Egapark Erfurt\">Egapark Erfurt</a></li><li id=\"pid113\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/zoo-erfurt/\" title=\"Zoo Erfurt\">Zoo Erfurt</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid373\" class=\"title\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/\" title=\"S\u0142awne postacie\">S\u0142awne postacie</a><li id=\"pid374\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/marcin-luter/\" title=\"Marcin Luter\">Marcin Luter</a></li><li id=\"pid375\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/jan-sebastian-bach/\" title=\"Jan Sebastian Bach\">Jan Sebastian Bach</a></li><li id=\"pid377\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/johann-wolfgang-von-goethe/\" title=\"Johann Wolfgang von Goethe\">Johann Wolfgang von Goethe</a></li><li id=\"pid804\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/napoleona-bonaparte/\" title=\"Napoleona Bonaparte\">Napoleona Bonaparte</a></li><li id=\"pid376\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/sw-bonifacy/\" title=\"\u015bw. Bonifacy\">\u015bw. Bonifacy</a></li><li id=\"pid378\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/christian-reichart/\" title=\"Christian Reichart\">Christian Reichart</a></li><li id=\"pid573\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/adam-ries/\" title=\"Adam Ries\">Adam Ries</a></li><li id=\"pid919\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/henry-van-de-velde/\" title=\"Henry van de Velde\">Henry van de Velde</a></li><li id=\"pid807\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/lucasa-cranacha/\" title=\"Lucasa Cranacha\">Lucasa Cranacha</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid663\" class=\"title\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/\" title=\"Po\u0142o\u017cenie i przyjazd\">Po\u0142o\u017cenie i przyjazd</a><li id=\"pid672\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/plan-miasta/\" title=\"Plan miasta\">Plan miasta</a></li><li id=\"pid665\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/koleje/\" title=\"Koleje\">Koleje</a></li><li id=\"pid746\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/autobus/\" title=\"Autobus\">Autobus</a></li><li id=\"pid666\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/samolot/\" title=\"Samolot\">Samolot</a></li><li id=\"pid671\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/komunikacja-podmiejska/\" title=\"Komunikacja podmiejska\">Komunikacja podmiejska</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid18\" class=\"title\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kultura/\" title=\"Kultura\">Kultura</a><li id=\"pid380\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kultura/muzeum/\" title=\"Muzeum\">Muzeum</a></li><li id=\"pid383\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kultura/galeria-i-wystawy/\" title=\"Galeria i wystawy\">Galeria i wystawy</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid20\" class=\"title\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/\" title=\"Zakupy\">Zakupy</a><li id=\"pid393\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/anger/\" title=\"Anger\">Anger</a></li><li id=\"pid396\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/lange-bruecke/\" title=\"Lange Br\u00fccke\">Lange Br\u00fccke</a></li><li id=\"pid397\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/domplatz-i-marktstrasse/\" title=\"Domplatz i Marktstra\u00dfe\">Domplatz i Marktstra\u00dfe</a></li><li id=\"pid395\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/kraemerbruecke/\" title=\"Kr\u00e4merbr\u00fccke\">Kr\u00e4merbr\u00fccke</a></li><li id=\"pid872\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/fischmarkt-schloesserstrasse/\" title=\"Fischmarkt \u2013 Schl\u00f6sserstra\u00dfe\">Fischmarkt \u2013 Schl\u00f6sserstra\u00dfe</a></li><li id=\"pid873\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/hauptbahnhof-i-willy-brandt-platz/\" title=\"Hauptbahnhof i Willy-Brandt-Platz\">Hauptbahnhof i Willy-Brandt-Platz</a></li></ul><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid21\" class=\"title\"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kulinarny-restauracje-i-kawiarnie/\" title=\"Kulinarny, restauracje i kawiarnie\">Kulinarny, restauracje i kawiarnie</a></ul></div></li><li id=\"pid11\"><a href=\"/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/\" title=\"Oprowadzanie po mie\u015bcie &amp; objazdy\">Oprowadzanie po <br/>mie\u015bcie & objazdy</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid27\" class=\"title\"><a href=\"/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/\" title=\"Zwiedzanie dla grup\">Zwiedzanie dla grup</a><li id=\"pid1412\"><a href=\"/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/oprowadzanie-po-starowce/\" title=\"Oprowadzanie po Star\u00f3wce\">Oprowadzanie po Star\u00f3wce</a></li><li id=\"pid262\"><a href=\"/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/wycieczka-na-petersberg/\" title=\"Wycieczka na Petersberg\">Wycieczka na Petersberg</a></li><li id=\"pid423\"><a href=\"/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/erfurckimi-oryginalami/\" title=\"Erfurckimi Orygina\u0142ami\">Erfurckimi Orygina\u0142ami</a></li><li id=\"pid1444\"><a href=\"/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/tematyczne-wycieczki-po-starowce/\" title=\"Tematyczne wycieczki po Star\u00f3wce\">Tematyczne wycieczki po Star\u00f3wce</a></li><li id=\"pid267\"><a href=\"/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/wycieczki-poza-erfurt/\" title=\"Wycieczki poza Erfurt\">Wycieczki poza Erfurt</a></li><li id=\"pid1356\"><a href=\"/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/kulinarnie/\" title=\"Kulinarnie\">Kulinarnie</a></li></ul></div></li><li id=\"pid13\"><a href=\"/pl/noclegi/\" title=\"Noclegi\">Noclegi</a><div class=\"megamenu clearfix\"><ul class=\"col-lg-3 col-md-3 col-xs-12 link-list\"><li id=\"pid30\" class=\"title\"><a href=\"/pl/noclegi/oferty-zryczaltowane/\" title=\"Oferty zrycza\u0142towane\">Oferty zrycza\u0142towane</a><li id=\"pid303\"><a href=\"/pl/noclegi/oferty-zryczaltowane/swiateczny-erfurt/\" title=\"\u015awi\u0105teczny Erfurt\">\u015awi\u0105teczny Erfurt</a></li><li id=\"pid299\"><a href=\"/pl/noclegi/oferty-zryczaltowane/krotko-a-dobrze-erfurt-zaprasza/\" title=\"Kr\u00f3tko a dobrze - Erfurt zaprasza\">Kr\u00f3tko a dobrze - Erfurt zaprasza</a></li></ul></div></li><li id=\"pid12\"><a href=\"/pl/targi-i-swieta/\" title=\"Targi i \u015bwi\u0119ta\">Targi i \u015bwi\u0119ta</a></li><li id=\"pid14\"><a href=\"/pl/konferencje-i-kongresy/\" title=\"Konferencje i kongresy\">Konferencje i kongresy</a></li></ul></nav></div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n\n</section>\n\n<!-- PARTIAL NAV MAIN MEGA END -->\n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n        \n\n                \n                    <section class=\"section-carousel hidden-xs hidden-sm\">\n                        <div class=\"container\">\n                            <div class=\"row\">\n                                <div class=\"col-lg-12\">\n                                    <div id=\"carousel\" class=\"carousel slide\" data-ride=\"carousel\" data-interval=\"5000\">\n                                        <div class=\"carousel-inner\" role=\"listbox\">\n                                            <ol class=\"carousel-indicators\">\n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"0\" class=\"active\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"1\" class=\"\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"2\" class=\"\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                                    \n                                                        \n                                                            <li data-target=\"#carousel\" data-slide-to=\"3\" class=\"\" ></li>\n                                                            \n                                                        \n                                                    \n                                                \n                                            </ol>\n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item active\" title=\"photo: B. Neumann\" alt=\"photo: B. Neumann\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/8/8/csm_3713_Dom_und_Severi__c_Barbara-Neumann_Slider_6f19cc69d1.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Katedra Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Sewera</h2>\n                                                                <p>photo: B. Neumann</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item\" title=\"photo: H.P. Szyszka\" alt=\"photo: H.P. Szyszka\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/9/5/csm_Kraemerbruecke_c_H.P.Szyszka_e00ba75924.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Most Kramarzy</h2>\n                                                                <p>photo: H.P. Szyszka</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item\" title=\"photo: B. Neumann\" alt=\"photo: B. Neumann\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/3/8/csm_277_Petersberg_Luftbild_Slider_fcf7d171f6.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Cytadela Petersberg</h2>\n                                                                <p>photo: B. Neumann</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                                \n                                                    \n                                                        <div class=\"item\">\n                                                            \n                                                            <img class=\"img-responsive item\" title=\"photo: B. Neumann\" alt=\"photo: B. Neumann\" src=\"https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/4/3/csm_520_Altstadt_7aebf3bf75.jpg\" width=\"1400\" height=\"520\" />\n                                                            <div class=\"carousel-caption\">\n                                                                <h2>Erfurt</h2>\n                                                                <p>photo: B. Neumann</p>\n                                                            </div>\n                                                        </div>\n                                                    \n                                                \n                                            \n                                        </div>\n                                    </div>\n                                </div>\n                            </div>\n                        </div>\n                    </section>\n                \n\n            \n\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n    <section class=\"section-search\">\n    <div class=\"container\">\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-md-8 col-lg-8 search-slogan hidden-xs hidden-sm\">\n                <p>Erfurt zaprasza na rendezvous w samym \u015brodku Niemiec...</p>\n            </div>\n\n            <div class=\"col-md-4 col-lg-4 text-right search-input-field\">\n\n                \n\n                    \n\n            </div>\n\n        </div>\n    </div>\n</section>\n\n</section>\n<!-- PARTIAL HEADER END-->\n    <!-- HEADER END -->\n\n    <!-- CONTENT START -->\n    <a id=\"top\"></a>\n    <section class=\"section-content\">\n        <div class=\"container\">\n            <!--TYPO3SEARCH_begin-->\n            \n\n    <!-- CONTENT START -->\n    <div class=\"row\">\n        <div class=\"col-sm-8 col-md-9\">\n            \n\n\n\n\n\n\n        <div id=\"c25806\" class=\"row m-b\">\n            <div class=\"col-sm-10 col-sm-offset-0 col-md-10 col-md-offset-1 ce-bodytext\">\n                \n\n\t\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t\n\n\t\t<h1>Witamy w Erfurcie!</h1>\n\t\n\n\n\t\t\n\n\t\t\n\n\n\n\n\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\n\n\n                <p>Co oznacza tak\u017ce:<br /><br />serdecznie witamy w licznych miejscach dzia\u0142alno\u015bci Marcina Lutra, w historycznych o\u015brodkach \u017cydowskiej historii, w mie\u015bcie ogrodnik\u00f3w i w samym \u015brodku Niemiec!<br /><br />\u017byczymy Pa\u0144stwu wiele przyjemno\u015bci z korzystania ze strony oficjalnej informacji turystycznej stolicy naszego landu!</p>\n            </div>\n        </div>\n    \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n        </div>\n        <div class=\"col-sm-4 col-md-3\">\n            <!-- PARTIAL BOOKING START -->\n\n<!-- ------------------------------ -->\n<!-- GERMAN VERSION -->\n\n\n\n<!-- ------------------------------ -->\n<!-- ENGLISH VERSION -->\n\n\n\n<!-- PARTIAL BOOKING END -->\n        </div>\n    </div>\n    <div class=\"row\">\n        <div class=\"col-sm-12\">\n            \n<div id=\"c10658\" class=\"frame frame-default frame-type-menu_pages frame-layout-110\"><header><h3>Zabytki</h3><h4></h4></header><section  class=\"menu-type-110\" data-uniform=\"height\"><div class=\"row\"><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/4/9/csm_erfurt_kraemerbruecke_5736977c76.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>Zabytki</h4><p>Odkryj\u0105 tu Pa\u0144stwo liczne kulturalne i historyczne klejnoty i zachwyc\u0105 romantyczn\u0105 Star\u00f3wk\u0105. </p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/\">\n\t\t\t\t\t\t\tCzytaj dalej\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/4/f/csm_kaufmannskirche_lutherdenkmal_f0626b571a.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>S\u0142awne postacie</h4><p>Od dawien dawna Erfurt, kt\u00f3ry licz\u0105c sobie 200.000 mieszka\u0144c\u00f3w stanowi najwi\u0119ksze miasto w Turyngii, kszta\u0142towany by\u0142 przez \u017cycie i dzia\u0142alno\u015b\u0107 wielkich osobowo\u015bci.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/\">\n\t\t\t\t\t\t\tCzytaj dalej\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/0/7/csm_autobahnschild_8ba70fcc39.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>Po\u0142o\u017cenie i przyjazd</h4><p>Dzi\u0119ki znakomitym po\u0142\u0105czeniom komunikacyjnym mo\u017cna dotrze\u0107 do Erfurtu z ka\u017cdego miejsca w ci\u0105gu niewielu godzin samochodem, poci\u0105giem lub samolotem.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/\">\n\t\t\t\t\t\t\tCzytaj dalej\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kultura/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/4/3/csm_theater_zuraum_80be866fc9.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>Kultura</h4><p>Mog\u0105 Pa\u0144stwo zorganizowa\u0107 sw\u00f3j pobyt w stolicy Turyngii wedle swojego w\u0142asnego gustu. </p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kultura/\">\n\t\t\t\t\t\t\tCzytaj dalej\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/0/2/csm_anger_erfurt_91674e03b4.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>Zakupy</h4><p>Stolica Turyngii to pierwszy adres do zrobienia zakup\u00f3w w wolnym pa\u0144stwie.</p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/\">\n\t\t\t\t\t\t\tCzytaj dalej\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div><div class=\"col-sm-4 col-md-4\"><div class=\"thumbnail \"><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kulinarny-restauracje-i-kawiarnie/\"><img class=\"img-responsive\" src=\"/fileadmin/_processed_/b/b/csm_domplatz_bratwurst_abd59f1552.jpg\" width=\"400\" height=\"400\" alt=\"\" /></a><div class=\"caption\"><div class=\"caption-text\"><h4>Kulinarny, restauracje i kawiarnie</h4><p>Kulinarny Erfurt - czy to przy rustykalnym piwnym stole, czy te\u017c subtelnie zaaran\u017cowanym wn\u0119trzu - erfurcka gastronomia oferuje r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107. </p></div></div><a class=\"btn btn-primary\" href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kulinarny-restauracje-i-kawiarnie/\">\n\t\t\t\t\t\t\tCzytaj dalej\n\t\t\t\t\t\t</a></div></div></div></section></div>\n\n\n        </div>\n    </div>\n    <!-- CONTENT END -->\n\n\n            <!--TYPO3SEARCH_end-->\n        </div>\n    </section>\n    <!-- CONTENT END -->\n\n    <!-- FOOTER START -->\n    <!-- PARTIAL FOOTER START -->\n<section class=\"section-footer\">\n    <div class=\"container\">\n        <!-- COYPRIGHT START -->\n        <div class=\"row\">\n            <div class=\"col-sm-9 col-md-10 col-lg-10 slogan\">\n    \t\t\t<h3>Erfurt zaprasza na rendezvous w samym \u015brodku Niemiec...</h3>\n    \t\t\t<hr>\n    \t\t\t<div class=\"row hidden-xs\">\n\t    \t\t\t<nav class=\"navbar navbar-default\">\n\t\t\t\t                <form class=\"navbar-form navbar-left\" role=\"search\">\n        <div class=\"btn-group\">\n            <button type=\"button\" class=\"btn btn-languages dropdown-toggle\" data-toggle=\"dropdown\">\n            <span class=\"glyphicon glyphicon-globe\"></span>Polski</button><ul class=\"dropdown-menu\" role=\"menu\"><li><a href=\"/\" hreflang=\"de-DE\">Deutsch</a></li><li><a href=\"/en/\" hreflang=\"en-GB\">English</a></li><li><a href=\"/fr/\" hreflang=\"fr-FR\">Francais</a></li><li class=\"hidden\"><a href=\"/pl/\">Polski</a></li><li><a href=\"/nl/\" hreflang=\"nl-NL\">Nederlands</a></li><li><a href=\"/ru/\" hreflang=\"ru-RU\">P\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439</a></li></ul>            </div>\n            </form>\n\t\t\t\t        \n\t\t\t\t        <p class=\"navbar-text hotline-right\"><span class=\"glyphicon glyphicon-earphone\" aria-hidden=\"true\"></span> Hotline: +49 361 66400</p>\n\t    \t\t\t</nav>\n    \t\t\t</div>\n            </div>\n            <div class=\"col-sm-3 col-md-2 hidden-xs\">\n                <a href=\"/pl/\"><img src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Images/logo_white.svg\" width=\"148\" height=\"120\"   alt=\"\" ></a>\n            </div>\n        </div>\n        <div class=\"row footer\">\n            <div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/\" title=\"Oficjalna informacja turystyczna Erfurt\">Oficjalna informacja<br/> turystyczna Erfurt</a></h4><ul><li><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zabytki/\" title=\"Zabytki\">Zabytki</a></li><li><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/slawne-postacie/\" title=\"S\u0142awne postacie\">S\u0142awne postacie</a></li><li><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/polozenie-i-przyjazd/\" title=\"Po\u0142o\u017cenie i przyjazd\">Po\u0142o\u017cenie i przyjazd</a></li><li><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kultura/\" title=\"Kultura\">Kultura</a></li><li><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/zakupy/\" title=\"Zakupy\">Zakupy</a></li><li><a href=\"/pl/oficjalna-informacja-turystyczna-erfurt/kulinarny-restauracje-i-kawiarnie/\" title=\"Kulinarny, restauracje i kawiarnie\">Kulinarny, restauracje i kawiarnie</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/\" title=\"Oprowadzanie po mie\u015bcie &amp; objazdy\">Oprowadzanie po <br/>mie\u015bcie & objazdy</a></h4><ul><li><a href=\"/pl/oprowadzanie-po-miescie-objazdy/zwiedzanie-dla-grup/\" title=\"Zwiedzanie dla grup\">Zwiedzanie dla grup</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/pl/noclegi/\" title=\"Noclegi\">Noclegi</a></h4><ul><li><a href=\"/pl/noclegi/oferty-zryczaltowane/\" title=\"Oferty zrycza\u0142towane\">Oferty zrycza\u0142towane</a></li></ul></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/pl/targi-i-swieta/\" title=\"Targi i \u015bwi\u0119ta\">Targi i \u015bwi\u0119ta</a></h4></div><div class=\"col-sm-3 col-md-2 col-lg-2\"><h4><a href=\"/pl/konferencje-i-kongresy/\" title=\"Konferencje i kongresy\">Konferencje i kongresy</a></h4></div>\n        </div>\n        <div class=\"col-lg-12 copyright\">\n            <p>Copyright &copy; 2016 Erfurt Tourismus &amp; Marketing GmbH</p>\n        </div>\n        <!-- COPYRIGHT END -->\n    </div>\n</section>\n<!-- PARTIAL FOOTER END -->\n    <!-- FOOTER END -->\n</div>\n\n<script src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Javascripts/Vendor/jquery-1.12.3.min.js?1502134401\" type=\"text/javascript\"></script>\n<script src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Javascripts/eftmg.js?1509981402\" type=\"text/javascript\"></script>\n<script src=\"/typo3conf/ext/eftmg/Resources/Public/Javascripts/app.js?1509972790\" type=\"text/javascript\"></script>\n\n\n</body>\n</html>", "click_count": 0, "lang": "pl", "config_id": "WAV_umEKKG2FTSbXh_VEr", "content": "Homepage - Erfurt Tourismus Katedra Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Sewera photo: B. Neumann Most Kramarzy photo: H.P. Szyszka Cytadela Petersberg photo: B. Neumann Erfurt photo: B. Neumann Erfurt zaprasza na rendezvous w samym \u015brodku Niemiec... Witamy w Erfurcie! Co oznacza tak\u017ce: serdecznie witamy w licznych miejscach dzia\u0142alno\u015bci Marcina Lutra, w historycznych o\u015brodkach \u017cydowskiej historii, w mie\u015bcie ogrodnik\u00f3w i w samym \u015brodku Niemiec! \u017byczymy Pa\u0144stwu wiele przyjemno\u015bci z korzystania ze strony oficjalnej informacji turystycznej stolicy naszego landu! Zabytki Odkryj\u0105 tu Pa\u0144stwo liczne kulturalne i historyczne klejnoty i zachwyc\u0105 romantyczn\u0105 Star\u00f3wk\u0105. Czytaj dalej S\u0142awne postacie Od dawien dawna Erfurt, kt\u00f3ry licz\u0105c sobie 200.000 mieszka\u0144c\u00f3w stanowi najwi\u0119ksze miasto w Turyngii, kszta\u0142towany by\u0142 przez \u017cycie i dzia\u0142alno\u015b\u0107 wielkich osobowo\u015bci. Czytaj dalej Po\u0142o\u017cenie i przyjazd Dzi\u0119ki znakomitym po\u0142\u0105czeniom komunikacyjnym mo\u017cna dotrze\u0107 do Erfurtu z ka\u017cdego miejsca w ci\u0105gu niewielu godzin samochodem, poci\u0105giem lub samolotem. Czytaj dalej Kultura Mog\u0105 Pa\u0144stwo zorganizowa\u0107 sw\u00f3j pobyt w stolicy Turyngii wedle swojego w\u0142asnego gustu. Czytaj dalej Zakupy Stolica Turyngii to pierwszy adres do zrobienia zakup\u00f3w w wolnym pa\u0144stwie. Czytaj dalej Kulinarny, restauracje i kawiarnie Kulinarny Erfurt - czy to przy rustykalnym piwnym stole, czy te\u017c subtelnie zaaran\u017cowanym wn\u0119trzu - erfurcka gastronomia oferuje r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107. Czytaj dalej Erfurt zaprasza na rendezvous w samym \u015brodku Niemiec... Oficjalna informacja turystyczna Erfurt Zabytki S\u0142awne postacie Po\u0142o\u017cenie i przyjazd Kultura Zakupy Kulinarny, restauracje i kawiarnie Oprowadzanie po mie\u015bcie & objazdy Zwiedzanie dla grup Noclegi Oferty zrycza\u0142towane Targi i \u015bwi\u0119ta Konferencje i kongresy Copyright \u00a9 2016 Erfurt Tourismus & Marketing GmbH", "content_length": "30197", "created": "2017-11-24T15:20:42.256Z", "digest": "Homepage - Erfurt Tourismus Katedra Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Sewera photo: B. Neumann Most Kramarzy photo: H.P. Szyszka Cytadela Petersberg photo: B. Neumann Erfurt photo: B. Neumann E...", "doc_id": "37f038917b8a4b2c8678c4c7cd753e82", "expires": "2017-12-24T15:15:57.012Z", "favorite_count": 0, "filetype": "html", "has_cache": "true", "host": "www.erfurt-tourismus.de", "important_content": "Katedra Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Sewera", "label": [], "mimetype": "text/html", "parent_id": "https:%2F%2Fwww.erfurt-tourismus.de%2F;role=Rguest", "role": ["Rguest"], "segment": "20171124151548", "site": "www.erfurt-tourismus.de/pl/", "thumbnail": "https://www.erfurt-tourismus.de/fileadmin/_processed_/8/8/csm_3713_Dom_und_Severi__c_Barbara-Neumann_Slider_6f19cc69d1.jpg", "timestamp": "2017-11-24T15:20:42.256Z", "title": "Homepage - Erfurt Tourismus", "url": "https://www.erfurt-tourismus.de/pl/", "virtual_host": []}